[{"codigo":"01002", "nombre":"Amurrio", "deletedAt":"", "cod_provincia":"01"},
 {"codigo":"01003", "nombre":"Aramaio", "deletedAt":"", "cod_provincia":"01"},
 {"codigo":"01004", "nombre":"Artziniega", "deletedAt":"", "cod_provincia":"01"},
 {"codigo":"01006", "nombre":"Armi\u00f1\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"01"},
 {"codigo":"01008", "nombre":"Arratzua-Ubarrundia", "deletedAt":"", "cod_provincia":"01"},
 {"codigo":"01009", "nombre":"Asparrena", "deletedAt":"", "cod_provincia":"01"},
 {"codigo":"01010", "nombre":"Ayala/Aiara", "deletedAt":"", "cod_provincia":"01"},
 {"codigo":"01011", "nombre":"Ba\u00f1os de Ebro/Ma\u00f1ueta", "deletedAt":"", "cod_provincia":"01"},
 {"codigo":"01013", "nombre":"Barrundia", "deletedAt":"", "cod_provincia":"01"},
 {"codigo":"01014", "nombre":"Berantevilla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"01"},
 {"codigo":"01016", "nombre":"Bernedo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"01"},
 {"codigo":"01017", "nombre":"Campezo/Kanpezu", "deletedAt":"", "cod_provincia":"01"},
 {"codigo":"01018", "nombre":"Zigoitia", "deletedAt":"", "cod_provincia":"01"},
 {"codigo":"01019", "nombre":"Kripan", "deletedAt":"", "cod_provincia":"01"},
 {"codigo":"01020", "nombre":"Kuartango", "deletedAt":"", "cod_provincia":"01"},
 {"codigo":"01021", "nombre":"Elburgo/Burgelu", "deletedAt":"", "cod_provincia":"01"},
 {"codigo":"01022", "nombre":"Elciego", "deletedAt":"", "cod_provincia":"01"},
 {"codigo":"01023", "nombre":"Elvillar/Bilar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"01"},
 {"codigo":"01027", "nombre":"Iruraiz-Gauna", "deletedAt":"", "cod_provincia":"01"},
 {"codigo":"01028", "nombre":"Labastida/Bastida", "deletedAt":"", "cod_provincia":"01"},
 {"codigo":"01030", "nombre":"Lagr\u00e1n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"01"},
 {"codigo":"01031", "nombre":"Laguardia", "deletedAt":"", "cod_provincia":"01"},
 {"codigo":"01032", "nombre":"Lanciego/Lantziego", "deletedAt":"", "cod_provincia":"01"},
 {"codigo":"01033", "nombre":"Lapuebla de Labarca", "deletedAt":"", "cod_provincia":"01"},
 {"codigo":"01034", "nombre":"Leza", "deletedAt":"", "cod_provincia":"01"},
 {"codigo":"01036", "nombre":"Laudio/Llodio", "deletedAt":"", "cod_provincia":"01"},
 {"codigo":"01037", "nombre":"Arraia-Maeztu", "deletedAt":"", "cod_provincia":"01"},
 {"codigo":"01039", "nombre":"Moreda de \u00c1lava/Moreda Araba", "deletedAt":"", "cod_provincia":"01"},
 {"codigo":"01041", "nombre":"Navaridas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"01"},
 {"codigo":"01042", "nombre":"Okondo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"01"},
 {"codigo":"01043", "nombre":"Oy\u00f3n-Oion", "deletedAt":"", "cod_provincia":"01"},
 {"codigo":"01044", "nombre":"Pe\u00f1acerrada-Urizaharra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"01"},
 {"codigo":"01046", "nombre":"Erriberagoitia/Ribera Alta", "deletedAt":"", "cod_provincia":"01"},
 {"codigo":"01047", "nombre":"Ribera Baja/Erribera Beitia", "deletedAt":"", "cod_provincia":"01"},
 {"codigo":"01049", "nombre":"A\u00f1ana", "deletedAt":"", "cod_provincia":"01"},
 {"codigo":"01051", "nombre":"Salvatierra/Agurain", "deletedAt":"", "cod_provincia":"01"},
 {"codigo":"01052", "nombre":"Samaniego", "deletedAt":"", "cod_provincia":"01"},
 {"codigo":"01053", "nombre":"San Mill\u00e1n/Donemiliaga", "deletedAt":"", "cod_provincia":"01"},
 {"codigo":"01054", "nombre":"Urkabustaiz", "deletedAt":"", "cod_provincia":"01"},
 {"codigo":"01055", "nombre":"Valdegov\u00eda/Gaubea", "deletedAt":"", "cod_provincia":"01"},
 {"codigo":"01056", "nombre":"Harana/Valle de Arana", "deletedAt":"", "cod_provincia":"01"},
 {"codigo":"01057", "nombre":"Villabuena de \u00c1lava/Eskuernaga", "deletedAt":"", "cod_provincia":"01"},
 {"codigo":"01058", "nombre":"Legutio", "deletedAt":"", "cod_provincia":"01"},
 {"codigo":"01059", "nombre":"Vitoria-Gasteiz", "deletedAt":"", "cod_provincia":"01"},
 {"codigo":"01060", "nombre":"Y\u00e9cora/Iekora", "deletedAt":"", "cod_provincia":"01"},
 {"codigo":"01061", "nombre":"Zalduondo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"01"},
 {"codigo":"01062", "nombre":"Zambrana", "deletedAt":"", "cod_provincia":"01"},
 {"codigo":"01063", "nombre":"Zuia", "deletedAt":"", "cod_provincia":"01"},
 {"codigo":"01901", "nombre":"Iru\u00f1a Oka/Iru\u00f1a de Oca", "deletedAt":"", "cod_provincia":"01"},
 {"codigo":"01902", "nombre":"Lantar\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"01"},
 {"codigo":"02001", "nombre":"Abengibre", "deletedAt":"", "cod_provincia":"02"},
 {"codigo":"02002", "nombre":"Alatoz", "deletedAt":"", "cod_provincia":"02"},
 {"codigo":"02003", "nombre":"Albacete", "deletedAt":"", "cod_provincia":"02"},
 {"codigo":"02004", "nombre":"Albatana", "deletedAt":"", "cod_provincia":"02"},
 {"codigo":"02005", "nombre":"Alborea", "deletedAt":"", "cod_provincia":"02"},
 {"codigo":"02006", "nombre":"Alcadozo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"02"},
 {"codigo":"02007", "nombre":"Alcal\u00e1 del J\u00facar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"02"},
 {"codigo":"02008", "nombre":"Alcaraz", "deletedAt":"", "cod_provincia":"02"},
 {"codigo":"02009", "nombre":"Almansa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"02"},
 {"codigo":"02010", "nombre":"Alpera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"02"},
 {"codigo":"02011", "nombre":"Ayna", "deletedAt":"", "cod_provincia":"02"},
 {"codigo":"02012", "nombre":"Balazote", "deletedAt":"", "cod_provincia":"02"},
 {"codigo":"02013", "nombre":"Balsa de Ves", "deletedAt":"", "cod_provincia":"02"},
 {"codigo":"02014", "nombre":"Ballestero, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"02"},
 {"codigo":"02015", "nombre":"Barrax", "deletedAt":"", "cod_provincia":"02"},
 {"codigo":"02016", "nombre":"Bienservida", "deletedAt":"", "cod_provincia":"02"},
 {"codigo":"02017", "nombre":"Bogarra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"02"},
 {"codigo":"02018", "nombre":"Bonete", "deletedAt":"", "cod_provincia":"02"},
 {"codigo":"02019", "nombre":"Bonillo, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"02"},
 {"codigo":"02020", "nombre":"Carcel\u00e9n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"02"},
 {"codigo":"02021", "nombre":"Casas de Juan N\u00fa\u00f1ez", "deletedAt":"", "cod_provincia":"02"},
 {"codigo":"02022", "nombre":"Casas de L\u00e1zaro", "deletedAt":"", "cod_provincia":"02"},
 {"codigo":"02023", "nombre":"Casas de Ves", "deletedAt":"", "cod_provincia":"02"},
 {"codigo":"02024", "nombre":"Casas-Ib\u00e1\u00f1ez", "deletedAt":"", "cod_provincia":"02"},
 {"codigo":"02025", "nombre":"Caudete", "deletedAt":"", "cod_provincia":"02"},
 {"codigo":"02026", "nombre":"Cenizate", "deletedAt":"", "cod_provincia":"02"},
 {"codigo":"02027", "nombre":"Corral-Rubio", "deletedAt":"", "cod_provincia":"02"},
 {"codigo":"02028", "nombre":"Cotillas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"02"},
 {"codigo":"02029", "nombre":"Chinchilla de Monte-Arag\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"02"},
 {"codigo":"02030", "nombre":"Elche de la Sierra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"02"},
 {"codigo":"02031", "nombre":"F\u00e9rez", "deletedAt":"", "cod_provincia":"02"},
 {"codigo":"02032", "nombre":"Fuensanta", "deletedAt":"", "cod_provincia":"02"},
 {"codigo":"02033", "nombre":"Fuente-\u00c1lamo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"02"},
 {"codigo":"02034", "nombre":"Fuentealbilla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"02"},
 {"codigo":"02035", "nombre":"Gineta, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"02"},
 {"codigo":"02036", "nombre":"Golosalvo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"02"},
 {"codigo":"02037", "nombre":"Hell\u00edn", "deletedAt":"", "cod_provincia":"02"},
 {"codigo":"02038", "nombre":"Herrera, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"02"},
 {"codigo":"02039", "nombre":"Higueruela", "deletedAt":"", "cod_provincia":"02"},
 {"codigo":"02040", "nombre":"Hoya-Gonzalo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"02"},
 {"codigo":"02041", "nombre":"Jorquera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"02"},
 {"codigo":"02042", "nombre":"Letur", "deletedAt":"", "cod_provincia":"02"},
 {"codigo":"02043", "nombre":"Lezuza", "deletedAt":"", "cod_provincia":"02"},
 {"codigo":"02044", "nombre":"Li\u00e9tor", "deletedAt":"", "cod_provincia":"02"},
 {"codigo":"02045", "nombre":"Madrigueras", "deletedAt":"", "cod_provincia":"02"},
 {"codigo":"02046", "nombre":"Mahora", "deletedAt":"", "cod_provincia":"02"},
 {"codigo":"02047", "nombre":"Masegoso", "deletedAt":"", "cod_provincia":"02"},
 {"codigo":"02048", "nombre":"Minaya", "deletedAt":"", "cod_provincia":"02"},
 {"codigo":"02049", "nombre":"Molinicos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"02"},
 {"codigo":"02050", "nombre":"Montalvos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"02"},
 {"codigo":"02051", "nombre":"Montealegre del Castillo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"02"},
 {"codigo":"02052", "nombre":"Motilleja", "deletedAt":"", "cod_provincia":"02"},
 {"codigo":"02053", "nombre":"Munera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"02"},
 {"codigo":"02054", "nombre":"Navas de Jorquera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"02"},
 {"codigo":"02055", "nombre":"Nerpio", "deletedAt":"", "cod_provincia":"02"},
 {"codigo":"02056", "nombre":"Ontur", "deletedAt":"", "cod_provincia":"02"},
 {"codigo":"02057", "nombre":"Ossa de Montiel", "deletedAt":"", "cod_provincia":"02"},
 {"codigo":"02058", "nombre":"Paterna del Madera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"02"},
 {"codigo":"02059", "nombre":"Pe\u00f1ascosa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"02"},
 {"codigo":"02060", "nombre":"Pe\u00f1as de San Pedro", "deletedAt":"", "cod_provincia":"02"},
 {"codigo":"02061", "nombre":"P\u00e9trola", "deletedAt":"", "cod_provincia":"02"},
 {"codigo":"02062", "nombre":"Povedilla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"02"},
 {"codigo":"02063", "nombre":"Pozohondo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"02"},
 {"codigo":"02064", "nombre":"Pozo-Lorente", "deletedAt":"", "cod_provincia":"02"},
 {"codigo":"02065", "nombre":"Pozuelo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"02"},
 {"codigo":"02066", "nombre":"Recueja, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"02"},
 {"codigo":"02067", "nombre":"Ri\u00f3par", "deletedAt":"", "cod_provincia":"02"},
 {"codigo":"02068", "nombre":"Robledo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"02"},
 {"codigo":"02069", "nombre":"Roda, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"02"},
 {"codigo":"02070", "nombre":"Salobre", "deletedAt":"", "cod_provincia":"02"},
 {"codigo":"02071", "nombre":"San Pedro", "deletedAt":"", "cod_provincia":"02"},
 {"codigo":"02072", "nombre":"Socovos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"02"},
 {"codigo":"02073", "nombre":"Tarazona de la Mancha", "deletedAt":"", "cod_provincia":"02"},
 {"codigo":"02074", "nombre":"Tobarra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"02"},
 {"codigo":"02075", "nombre":"Valdeganga", "deletedAt":"", "cod_provincia":"02"},
 {"codigo":"02076", "nombre":"Vianos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"02"},
 {"codigo":"02077", "nombre":"Villa de Ves", "deletedAt":"", "cod_provincia":"02"},
 {"codigo":"02078", "nombre":"Villalgordo del J\u00facar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"02"},
 {"codigo":"02079", "nombre":"Villamalea", "deletedAt":"", "cod_provincia":"02"},
 {"codigo":"02080", "nombre":"Villapalacios", "deletedAt":"", "cod_provincia":"02"},
 {"codigo":"02081", "nombre":"Villarrobledo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"02"},
 {"codigo":"02082", "nombre":"Villatoya", "deletedAt":"", "cod_provincia":"02"},
 {"codigo":"02083", "nombre":"Villavaliente", "deletedAt":"", "cod_provincia":"02"},
 {"codigo":"02084", "nombre":"Villaverde de Guadalimar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"02"},
 {"codigo":"02085", "nombre":"Viveros", "deletedAt":"", "cod_provincia":"02"},
 {"codigo":"02086", "nombre":"Yeste", "deletedAt":"", "cod_provincia":"02"},
 {"codigo":"02901", "nombre":"Pozo Ca\u00f1ada", "deletedAt":"", "cod_provincia":"02"},
 {"codigo":"03001", "nombre":"Atz\u00fabia, l'", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03002", "nombre":"Agost", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03003", "nombre":"Agres", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03004", "nombre":"Aig\u00fces", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03005", "nombre":"Albatera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03006", "nombre":"Alcalal\u00ed", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03007", "nombre":"Alcocer de Planes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03008", "nombre":"Alcoleja", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03009", "nombre":"Alcoy/Alcoi", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03010", "nombre":"Alfafara", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03011", "nombre":"Alf\u00e0s del Pi, l'", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03012", "nombre":"Algorfa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03013", "nombre":"Algue\u00f1a", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03014", "nombre":"Alicante/Alacant", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03015", "nombre":"Almorad\u00ed", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03016", "nombre":"Almudaina", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03017", "nombre":"Alqueria d'Asnar, l'", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03018", "nombre":"Altea", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03019", "nombre":"Aspe", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03020", "nombre":"Balones", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03021", "nombre":"Banyeres de Mariola", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03022", "nombre":"Benasau", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03023", "nombre":"Beneixama", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03024", "nombre":"Benej\u00fazar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03025", "nombre":"Benferri", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03026", "nombre":"Beniarbeig", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03027", "nombre":"Beniard\u00e1", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03028", "nombre":"Beniarr\u00e9s", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03029", "nombre":"Benigembla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03030", "nombre":"Benidoleig", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03031", "nombre":"Benidorm", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03032", "nombre":"Benifallim", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03033", "nombre":"Benifato", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03034", "nombre":"Benij\u00f3far", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03035", "nombre":"Benilloba", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03036", "nombre":"Benillup", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03037", "nombre":"Benimantell", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03038", "nombre":"Benimarfull", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03039", "nombre":"Benimassot", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03040", "nombre":"Benimeli", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03041", "nombre":"Benissa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03042", "nombre":"Benitachell/Poble Nou de Benitatxell, el", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03043", "nombre":"Biar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03044", "nombre":"Bigastro", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03045", "nombre":"Bolulla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03046", "nombre":"Busot", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03047", "nombre":"Calp", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03048", "nombre":"Callosa d'en Sarri\u00e0", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03049", "nombre":"Callosa de Segura", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03050", "nombre":"Campello, el", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03051", "nombre":"Campo de Mirra/Camp de Mirra, el", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03052", "nombre":"Ca\u00f1ada", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03053", "nombre":"Castalla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03054", "nombre":"Castell de Castells", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03055", "nombre":"Catral", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03056", "nombre":"Cocentaina", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03057", "nombre":"Confrides", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03058", "nombre":"Cox", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03059", "nombre":"Crevillent", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03060", "nombre":"Quatretondeta", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03061", "nombre":"Daya Nueva", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03062", "nombre":"Daya Vieja", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03063", "nombre":"D\u00e9nia", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03064", "nombre":"Dolores", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03065", "nombre":"Elche/Elx", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03066", "nombre":"Elda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03067", "nombre":"Facheca", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03068", "nombre":"Famorca", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03069", "nombre":"Finestrat", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03070", "nombre":"Formentera del Segura", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03071", "nombre":"Gata de Gorgos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03072", "nombre":"Gaianes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03073", "nombre":"Gorga", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03074", "nombre":"Granja de Rocamora", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03075", "nombre":"Castell de Guadalest, el", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03076", "nombre":"Guardamar del Segura", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03077", "nombre":"Fond\u00f3 de les Neus, el/Hond\u00f3n de las Nieves", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03078", "nombre":"Hond\u00f3n de los Frailes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03079", "nombre":"Ibi", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03080", "nombre":"Jacarilla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03081", "nombre":"Xal\u00f3", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03082", "nombre":"J\u00e1vea/X\u00e0bia", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03083", "nombre":"Jijona/Xixona", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03084", "nombre":"Lorcha/Orxa, l'", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03085", "nombre":"Ll\u00edber", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03086", "nombre":"Millena", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03088", "nombre":"Monforte del Cid", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03089", "nombre":"Mon\u00f3var/Mon\u00f2ver", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03090", "nombre":"Mutxamel", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03091", "nombre":"Murla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03092", "nombre":"Muro de Alcoy", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03093", "nombre":"Novelda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03094", "nombre":"Nucia, la", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03095", "nombre":"Ondara", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03096", "nombre":"Onil", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03097", "nombre":"Orba", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03098", "nombre":"Orxeta", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03099", "nombre":"Orihuela", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03100", "nombre":"Parcent", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03101", "nombre":"Pedreguer", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03102", "nombre":"Pego", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03103", "nombre":"Pen\u00e0guila", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03104", "nombre":"Petrer", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03105", "nombre":"Pin\u00f3s, el/Pinoso", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03106", "nombre":"Planes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03107", "nombre":"Polop", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03109", "nombre":"Rafal", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03110", "nombre":"R\u00e0fol d'Alm\u00fania, el", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03111", "nombre":"Redov\u00e1n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03112", "nombre":"Relleu", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03113", "nombre":"Rojales", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03114", "nombre":"Romana, la", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03115", "nombre":"Sagra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03116", "nombre":"Salinas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03117", "nombre":"Sanet y Negrals", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03118", "nombre":"San Fulgencio", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03119", "nombre":"Sant Joan d'Alacant", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03120", "nombre":"San Miguel de Salinas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03121", "nombre":"Santa Pola", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03122", "nombre":"San Vicente del Raspeig/Sant Vicent del Raspeig", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03123", "nombre":"Sax", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03124", "nombre":"Sella", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03125", "nombre":"Senija", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03127", "nombre":"T\u00e0rbena", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03128", "nombre":"Teulada", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03129", "nombre":"Tibi", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03130", "nombre":"Tollos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03131", "nombre":"Tormos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03132", "nombre":"Torremanzanas/Torre de les Ma\u00e7anes, la", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03133", "nombre":"Torrevieja", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03134", "nombre":"Vall d'Alcal\u00e0, la", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03135", "nombre":"Vall d'Ebo, la", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03136", "nombre":"Vall de Gallinera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03137", "nombre":"Vall de Laguar, la", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03138", "nombre":"Verger, el", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03139", "nombre":"Villajoyosa/Vila Joiosa, la", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03140", "nombre":"Villena", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03901", "nombre":"Poblets, els", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03902", "nombre":"Pilar de la Horadada", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03903", "nombre":"Montesinos, Los", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"03904", "nombre":"San Isidro", "deletedAt":"", "cod_provincia":"03"},
 {"codigo":"04001", "nombre":"Abla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"04"},
 {"codigo":"04002", "nombre":"Abrucena", "deletedAt":"", "cod_provincia":"04"},
 {"codigo":"04003", "nombre":"Adra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"04"},
 {"codigo":"04004", "nombre":"Alb\u00e1nchez", "deletedAt":"", "cod_provincia":"04"},
 {"codigo":"04005", "nombre":"Alboloduy", "deletedAt":"", "cod_provincia":"04"},
 {"codigo":"04006", "nombre":"Albox", "deletedAt":"", "cod_provincia":"04"},
 {"codigo":"04007", "nombre":"Alcolea", "deletedAt":"", "cod_provincia":"04"},
 {"codigo":"04008", "nombre":"Alc\u00f3ntar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"04"},
 {"codigo":"04009", "nombre":"Alcudia de Monteagud", "deletedAt":"", "cod_provincia":"04"},
 {"codigo":"04010", "nombre":"Alhabia", "deletedAt":"", "cod_provincia":"04"},
 {"codigo":"04011", "nombre":"Alhama de Almer\u00eda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"04"},
 {"codigo":"04012", "nombre":"Alic\u00fan", "deletedAt":"", "cod_provincia":"04"},
 {"codigo":"04013", "nombre":"Almer\u00eda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"04"},
 {"codigo":"04014", "nombre":"Alm\u00f3cita", "deletedAt":"", "cod_provincia":"04"},
 {"codigo":"04015", "nombre":"Alsodux", "deletedAt":"", "cod_provincia":"04"},
 {"codigo":"04016", "nombre":"Antas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"04"},
 {"codigo":"04017", "nombre":"Arboleas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"04"},
 {"codigo":"04018", "nombre":"Armu\u00f1a de Almanzora", "deletedAt":"", "cod_provincia":"04"},
 {"codigo":"04019", "nombre":"Bacares", "deletedAt":"", "cod_provincia":"04"},
 {"codigo":"04020", "nombre":"Bay\u00e1rcal", "deletedAt":"", "cod_provincia":"04"},
 {"codigo":"04021", "nombre":"Bayarque", "deletedAt":"", "cod_provincia":"04"},
 {"codigo":"04022", "nombre":"B\u00e9dar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"04"},
 {"codigo":"04023", "nombre":"Beires", "deletedAt":"", "cod_provincia":"04"},
 {"codigo":"04024", "nombre":"Benahadux", "deletedAt":"", "cod_provincia":"04"},
 {"codigo":"04026", "nombre":"Benitagla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"04"},
 {"codigo":"04027", "nombre":"Benizal\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"04"},
 {"codigo":"04028", "nombre":"Bentarique", "deletedAt":"", "cod_provincia":"04"},
 {"codigo":"04029", "nombre":"Berja", "deletedAt":"", "cod_provincia":"04"},
 {"codigo":"04030", "nombre":"Canj\u00e1yar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"04"},
 {"codigo":"04031", "nombre":"Cantoria", "deletedAt":"", "cod_provincia":"04"},
 {"codigo":"04032", "nombre":"Carboneras", "deletedAt":"", "cod_provincia":"04"},
 {"codigo":"04033", "nombre":"Castro de Filabres", "deletedAt":"", "cod_provincia":"04"},
 {"codigo":"04034", "nombre":"C\u00f3bdar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"04"},
 {"codigo":"04035", "nombre":"Cuevas del Almanzora", "deletedAt":"", "cod_provincia":"04"},
 {"codigo":"04036", "nombre":"Chercos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"04"},
 {"codigo":"04037", "nombre":"Chirivel", "deletedAt":"", "cod_provincia":"04"},
 {"codigo":"04038", "nombre":"Dal\u00edas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"04"},
 {"codigo":"04041", "nombre":"Enix", "deletedAt":"", "cod_provincia":"04"},
 {"codigo":"04043", "nombre":"Felix", "deletedAt":"", "cod_provincia":"04"},
 {"codigo":"04044", "nombre":"Fines", "deletedAt":"", "cod_provincia":"04"},
 {"codigo":"04045", "nombre":"Fi\u00f1ana", "deletedAt":"", "cod_provincia":"04"},
 {"codigo":"04046", "nombre":"Fond\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"04"},
 {"codigo":"04047", "nombre":"G\u00e1dor", "deletedAt":"", "cod_provincia":"04"},
 {"codigo":"04048", "nombre":"Gallardos, Los", "deletedAt":"", "cod_provincia":"04"},
 {"codigo":"04049", "nombre":"Garrucha", "deletedAt":"", "cod_provincia":"04"},
 {"codigo":"04050", "nombre":"G\u00e9rgal", "deletedAt":"", "cod_provincia":"04"},
 {"codigo":"04051", "nombre":"Hu\u00e9cija", "deletedAt":"", "cod_provincia":"04"},
 {"codigo":"04052", "nombre":"Hu\u00e9rcal de Almer\u00eda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"04"},
 {"codigo":"04053", "nombre":"Hu\u00e9rcal-Overa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"04"},
 {"codigo":"04054", "nombre":"Illar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"04"},
 {"codigo":"04055", "nombre":"Instinci\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"04"},
 {"codigo":"04056", "nombre":"Laroya", "deletedAt":"", "cod_provincia":"04"},
 {"codigo":"04057", "nombre":"L\u00e1ujar de Andarax", "deletedAt":"", "cod_provincia":"04"},
 {"codigo":"04058", "nombre":"L\u00edjar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"04"},
 {"codigo":"04059", "nombre":"Lubr\u00edn", "deletedAt":"", "cod_provincia":"04"},
 {"codigo":"04060", "nombre":"Lucainena de las Torres", "deletedAt":"", "cod_provincia":"04"},
 {"codigo":"04061", "nombre":"L\u00facar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"04"},
 {"codigo":"04062", "nombre":"Macael", "deletedAt":"", "cod_provincia":"04"},
 {"codigo":"04063", "nombre":"Mar\u00eda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"04"},
 {"codigo":"04064", "nombre":"Moj\u00e1car", "deletedAt":"", "cod_provincia":"04"},
 {"codigo":"04065", "nombre":"Nacimiento", "deletedAt":"", "cod_provincia":"04"},
 {"codigo":"04066", "nombre":"N\u00edjar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"04"},
 {"codigo":"04067", "nombre":"Ohanes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"04"},
 {"codigo":"04068", "nombre":"Olula de Castro", "deletedAt":"", "cod_provincia":"04"},
 {"codigo":"04069", "nombre":"Olula del R\u00edo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"04"},
 {"codigo":"04070", "nombre":"Oria", "deletedAt":"", "cod_provincia":"04"},
 {"codigo":"04071", "nombre":"Padules", "deletedAt":"", "cod_provincia":"04"},
 {"codigo":"04072", "nombre":"Partaloa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"04"},
 {"codigo":"04073", "nombre":"Paterna del R\u00edo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"04"},
 {"codigo":"04074", "nombre":"Pechina", "deletedAt":"", "cod_provincia":"04"},
 {"codigo":"04075", "nombre":"Pulp\u00ed", "deletedAt":"", "cod_provincia":"04"},
 {"codigo":"04076", "nombre":"Purchena", "deletedAt":"", "cod_provincia":"04"},
 {"codigo":"04077", "nombre":"R\u00e1gol", "deletedAt":"", "cod_provincia":"04"},
 {"codigo":"04078", "nombre":"Rioja", "deletedAt":"", "cod_provincia":"04"},
 {"codigo":"04079", "nombre":"Roquetas de Mar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"04"},
 {"codigo":"04080", "nombre":"Santa Cruz de Marchena", "deletedAt":"", "cod_provincia":"04"},
 {"codigo":"04081", "nombre":"Santa Fe de Mond\u00fajar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"04"},
 {"codigo":"04082", "nombre":"Sen\u00e9s", "deletedAt":"", "cod_provincia":"04"},
 {"codigo":"04083", "nombre":"Ser\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"04"},
 {"codigo":"04084", "nombre":"Sierro", "deletedAt":"", "cod_provincia":"04"},
 {"codigo":"04085", "nombre":"Somont\u00edn", "deletedAt":"", "cod_provincia":"04"},
 {"codigo":"04086", "nombre":"Sorbas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"04"},
 {"codigo":"04087", "nombre":"Sufl\u00ed", "deletedAt":"", "cod_provincia":"04"},
 {"codigo":"04088", "nombre":"Tabernas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"04"},
 {"codigo":"04089", "nombre":"Taberno", "deletedAt":"", "cod_provincia":"04"},
 {"codigo":"04090", "nombre":"Tahal", "deletedAt":"", "cod_provincia":"04"},
 {"codigo":"04091", "nombre":"Terque", "deletedAt":"", "cod_provincia":"04"},
 {"codigo":"04092", "nombre":"T\u00edjola", "deletedAt":"", "cod_provincia":"04"},
 {"codigo":"04093", "nombre":"Turre", "deletedAt":"", "cod_provincia":"04"},
 {"codigo":"04094", "nombre":"Turrillas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"04"},
 {"codigo":"04095", "nombre":"Uleila del Campo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"04"},
 {"codigo":"04096", "nombre":"Urr\u00e1cal", "deletedAt":"", "cod_provincia":"04"},
 {"codigo":"04097", "nombre":"Velefique", "deletedAt":"", "cod_provincia":"04"},
 {"codigo":"04098", "nombre":"V\u00e9lez-Blanco", "deletedAt":"", "cod_provincia":"04"},
 {"codigo":"04099", "nombre":"V\u00e9lez-Rubio", "deletedAt":"", "cod_provincia":"04"},
 {"codigo":"04100", "nombre":"Vera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"04"},
 {"codigo":"04101", "nombre":"Viator", "deletedAt":"", "cod_provincia":"04"},
 {"codigo":"04102", "nombre":"V\u00edcar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"04"},
 {"codigo":"04103", "nombre":"Zurgena", "deletedAt":"", "cod_provincia":"04"},
 {"codigo":"04901", "nombre":"Tres Villas, Las", "deletedAt":"", "cod_provincia":"04"},
 {"codigo":"04902", "nombre":"Ejido, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"04"},
 {"codigo":"04903", "nombre":"Mojonera, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"04"},
 {"codigo":"04904", "nombre":"Balanegra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"04"},
 {"codigo":"05001", "nombre":"Adanero", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05002", "nombre":"Adrada, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05005", "nombre":"Albornos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05007", "nombre":"Aldeanueva de Santa Cruz", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05008", "nombre":"Aldeaseca", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05010", "nombre":"Aldehuela, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05012", "nombre":"Amavida", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05013", "nombre":"Arenal, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05014", "nombre":"Arenas de San Pedro", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05015", "nombre":"Arevalillo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05016", "nombre":"Ar\u00e9valo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05017", "nombre":"Aveinte", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05018", "nombre":"Avellaneda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05019", "nombre":"\u00c1vila", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05021", "nombre":"Barco de \u00c1vila, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05022", "nombre":"Barraco, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05023", "nombre":"Barrom\u00e1n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05024", "nombre":"Becedas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05025", "nombre":"Becedillas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05026", "nombre":"Bercial de Zapardiel", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05027", "nombre":"Berlanas, Las", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05029", "nombre":"Bernuy-Zapardiel", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05030", "nombre":"Berrocalejo de Aragona", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05033", "nombre":"Blascomill\u00e1n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05034", "nombre":"Blasconu\u00f1o de Matacabras", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05035", "nombre":"Blascosancho", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05036", "nombre":"Bohod\u00f3n, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05037", "nombre":"Bohoyo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05038", "nombre":"Bonilla de la Sierra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05039", "nombre":"Brabos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05040", "nombre":"Bularros", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05041", "nombre":"Burgohondo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05042", "nombre":"Cabezas de Alambre", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05043", "nombre":"Cabezas del Pozo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05044", "nombre":"Cabezas del Villar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05045", "nombre":"Cabizuela", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05046", "nombre":"Canales", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05047", "nombre":"Candeleda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05048", "nombre":"Cantiveros", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05049", "nombre":"Carde\u00f1osa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05051", "nombre":"Carrera, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05052", "nombre":"Casas del Puerto", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05053", "nombre":"Casasola", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05054", "nombre":"Casavieja", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05055", "nombre":"Casillas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05056", "nombre":"Castellanos de Zapardiel", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05057", "nombre":"Cebreros", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05058", "nombre":"Cepeda la Mora", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05059", "nombre":"Cill\u00e1n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05060", "nombre":"Cisla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05061", "nombre":"Colilla, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05062", "nombre":"Collado de Contreras", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05063", "nombre":"Collado del Mir\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05064", "nombre":"Constanzana", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05065", "nombre":"Crespos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05066", "nombre":"Cuevas del Valle", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05067", "nombre":"Chamart\u00edn", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05069", "nombre":"Donjimeno", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05070", "nombre":"Donvidas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05072", "nombre":"Espinosa de los Caballeros", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05073", "nombre":"Flores de \u00c1vila", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05074", "nombre":"Fontiveros", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05075", "nombre":"Fresnedilla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05076", "nombre":"Fresno, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05077", "nombre":"Fuente el Sa\u00faz", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05078", "nombre":"Fuentes de A\u00f1o", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05079", "nombre":"Gallegos de Altamiros", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05080", "nombre":"Gallegos de Sobrinos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05081", "nombre":"Garganta del Villar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05082", "nombre":"Gavilanes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05083", "nombre":"Gemu\u00f1o", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05084", "nombre":"Gilbuena", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05085", "nombre":"Gil Garc\u00eda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05086", "nombre":"Gimialc\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05087", "nombre":"Gotarrendura", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05088", "nombre":"Grandes y San Mart\u00edn", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05089", "nombre":"Guisando", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05090", "nombre":"Gutierre-Mu\u00f1oz", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05092", "nombre":"Hernansancho", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05093", "nombre":"Herrad\u00f3n de Pinares", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05094", "nombre":"Herreros de Suso", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05095", "nombre":"Higuera de las Due\u00f1as", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05096", "nombre":"Hija de Dios, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05097", "nombre":"Horcajada, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05099", "nombre":"Horcajo de las Torres", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05100", "nombre":"Hornillo, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05101", "nombre":"Hoyocasero", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05102", "nombre":"Hoyo de Pinares, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05103", "nombre":"Hoyorredondo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05104", "nombre":"Hoyos del Collado", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05105", "nombre":"Hoyos del Espino", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05106", "nombre":"Hoyos de Miguel Mu\u00f1oz", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05107", "nombre":"Hurtumpascual", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05108", "nombre":"Junciana", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05109", "nombre":"Langa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05110", "nombre":"Lanzah\u00edta", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05112", "nombre":"Losar del Barco, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05113", "nombre":"Llanos de Tormes, Los", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05114", "nombre":"Madrigal de las Altas Torres", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05115", "nombre":"Maello", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05116", "nombre":"Malpartida de Corneja", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05117", "nombre":"Mamblas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05118", "nombre":"Mancera de Arriba", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05119", "nombre":"Manjab\u00e1lago y Ortigosa de Rioalmar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05120", "nombre":"Marl\u00edn", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05121", "nombre":"Martiherrero", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05122", "nombre":"Mart\u00ednez", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05123", "nombre":"Mediana de Voltoya", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05124", "nombre":"Medinilla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05125", "nombre":"Mengamu\u00f1oz", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05126", "nombre":"Mesegar de Corneja", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05127", "nombre":"Mijares", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05128", "nombre":"Mingorr\u00eda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05129", "nombre":"Mir\u00f3n, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05130", "nombre":"Mironcillo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05131", "nombre":"Mirue\u00f1a de los Infanzones", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05132", "nombre":"Mombeltr\u00e1n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05133", "nombre":"Monsalupe", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05134", "nombre":"Moraleja de Matacabras", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05135", "nombre":"Mu\u00f1ana", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05136", "nombre":"Mu\u00f1ico", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05138", "nombre":"Mu\u00f1ogalindo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05139", "nombre":"Mu\u00f1ogrande", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05140", "nombre":"Mu\u00f1omer del Peco", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05141", "nombre":"Mu\u00f1opepe", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05142", "nombre":"Mu\u00f1osancho", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05143", "nombre":"Mu\u00f1otello", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05144", "nombre":"Narrillos del \u00c1lamo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05145", "nombre":"Narrillos del Rebollar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05147", "nombre":"Narros del Castillo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05148", "nombre":"Narros del Puerto", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05149", "nombre":"Narros de Saldue\u00f1a", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05151", "nombre":"Navacepedilla de Corneja", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05152", "nombre":"Nava de Ar\u00e9valo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05153", "nombre":"Nava del Barco", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05154", "nombre":"Navadijos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05155", "nombre":"Navaescurial", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05156", "nombre":"Navahondilla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05157", "nombre":"Navalacruz", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05158", "nombre":"Navalmoral", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05159", "nombre":"Navalonguilla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05160", "nombre":"Navalosa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05161", "nombre":"Navalperal de Pinares", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05162", "nombre":"Navalperal de Tormes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05163", "nombre":"Navaluenga", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05164", "nombre":"Navaquesera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05165", "nombre":"Navarredonda de Gredos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05166", "nombre":"Navarredondilla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05167", "nombre":"Navarrevisca", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05168", "nombre":"Navas del Marqu\u00e9s, Las", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05169", "nombre":"Navatalgordo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05170", "nombre":"Navatejares", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05171", "nombre":"Neila de San Miguel", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05172", "nombre":"Niharra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05173", "nombre":"Ojos-Albos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05174", "nombre":"Orbita", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05175", "nombre":"Oso, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05176", "nombre":"Padiernos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05177", "nombre":"Pajares de Adaja", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05178", "nombre":"Palacios de Goda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05179", "nombre":"Papatrigo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05180", "nombre":"Parral, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05181", "nombre":"Pascualcobo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05182", "nombre":"Pedro Bernardo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05183", "nombre":"Pedro-Rodr\u00edguez", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05184", "nombre":"Peguerinos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05185", "nombre":"Pe\u00f1alba de \u00c1vila", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05186", "nombre":"Piedrah\u00edta", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05187", "nombre":"Piedralaves", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05188", "nombre":"Poveda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05189", "nombre":"Poyales del Hoyo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05190", "nombre":"Pozanco", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05191", "nombre":"Pradosegar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05192", "nombre":"Puerto Castilla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05193", "nombre":"Rasueros", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05194", "nombre":"Riocabado", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05195", "nombre":"Riofr\u00edo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05196", "nombre":"Rivilla de Barajas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05197", "nombre":"Salobral", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05198", "nombre":"Salvadi\u00f3s", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05199", "nombre":"San Bartolom\u00e9 de B\u00e9jar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05200", "nombre":"San Bartolom\u00e9 de Corneja", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05201", "nombre":"San Bartolom\u00e9 de Pinares", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05204", "nombre":"Sanchidri\u00e1n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05205", "nombre":"Sanchorreja", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05206", "nombre":"San Esteban de los Patos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05207", "nombre":"San Esteban del Valle", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05208", "nombre":"San Esteban de Zapardiel", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05209", "nombre":"San Garc\u00eda de Ingelmos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05210", "nombre":"San Juan de la Encinilla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05211", "nombre":"San Juan de la Nava", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05212", "nombre":"San Juan del Molinillo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05213", "nombre":"San Juan del Olmo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05214", "nombre":"San Lorenzo de Tormes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05215", "nombre":"San Mart\u00edn de la Vega del Alberche", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05216", "nombre":"San Mart\u00edn del Pimpollar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05217", "nombre":"San Miguel de Corneja", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05218", "nombre":"San Miguel de Serrezuela", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05219", "nombre":"San Pascual", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05220", "nombre":"San Pedro del Arroyo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05221", "nombre":"Santa Cruz del Valle", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05222", "nombre":"Santa Cruz de Pinares", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05224", "nombre":"Santa Mar\u00eda del Arroyo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05225", "nombre":"Santa Mar\u00eda del Berrocal", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05226", "nombre":"Santa Mar\u00eda de los Caballeros", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05227", "nombre":"Santa Mar\u00eda del Ti\u00e9tar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05228", "nombre":"Santiago del Collado", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05229", "nombre":"Santo Domingo de las Posadas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05230", "nombre":"Santo Tom\u00e9 de Zabarcos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05231", "nombre":"San Vicente de Ar\u00e9valo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05232", "nombre":"Serrada, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05233", "nombre":"Serranillos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05234", "nombre":"Sigeres", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05235", "nombre":"Sinlabajos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05236", "nombre":"Solana de \u00c1vila", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05237", "nombre":"Solana de Rioalmar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05238", "nombre":"Solosancho", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05239", "nombre":"Sotalbo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05240", "nombre":"Sotillo de la Adrada", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05241", "nombre":"Tiemblo, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05242", "nombre":"Ti\u00f1osillos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05243", "nombre":"Tolba\u00f1os", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05244", "nombre":"Tormellas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05245", "nombre":"Tornadizos de \u00c1vila", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05246", "nombre":"T\u00f3rtoles", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05247", "nombre":"Torre, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05249", "nombre":"Umbr\u00edas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05251", "nombre":"Vadillo de la Sierra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05252", "nombre":"Valdecasa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05253", "nombre":"Vega de Santa Mar\u00eda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05254", "nombre":"Velayos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05256", "nombre":"Villaflor", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05257", "nombre":"Villafranca de la Sierra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05258", "nombre":"Villanueva de G\u00f3mez", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05259", "nombre":"Villanueva del Aceral", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05260", "nombre":"Villanueva del Campillo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05261", "nombre":"Villar de Corneja", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05262", "nombre":"Villarejo del Valle", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05263", "nombre":"Villatoro", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05264", "nombre":"Vi\u00f1egra de Mora\u00f1a", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05265", "nombre":"Vita", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05266", "nombre":"Zapardiel de la Ca\u00f1ada", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05267", "nombre":"Zapardiel de la Ribera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05901", "nombre":"San Juan de Gredos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05902", "nombre":"Santa Mar\u00eda del Cubillo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05903", "nombre":"Diego del Carpio", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05904", "nombre":"Santiago del Tormes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"05905", "nombre":"Villanueva de \u00c1vila", "deletedAt":"", "cod_provincia":"05"},
 {"codigo":"06001", "nombre":"Acedera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06002", "nombre":"Aceuchal", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06003", "nombre":"Ahillones", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06004", "nombre":"Alange", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06005", "nombre":"Albuera, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06006", "nombre":"Alburquerque", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06007", "nombre":"Alconchel", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06008", "nombre":"Alconera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06009", "nombre":"Aljuc\u00e9n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06010", "nombre":"Almendral", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06011", "nombre":"Almendralejo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06012", "nombre":"Arroyo de San Serv\u00e1n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06013", "nombre":"Atalaya", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06014", "nombre":"Azuaga", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06015", "nombre":"Badajoz", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06016", "nombre":"Barcarrota", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06017", "nombre":"Baterno", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06018", "nombre":"Benquerencia de la Serena", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06019", "nombre":"Berlanga", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06020", "nombre":"Bienvenida", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06021", "nombre":"Bodonal de la Sierra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06022", "nombre":"Burguillos del Cerro", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06023", "nombre":"Cabeza del Buey", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06024", "nombre":"Cabeza la Vaca", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06025", "nombre":"Calamonte", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06026", "nombre":"Calera de Le\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06027", "nombre":"Calzadilla de los Barros", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06028", "nombre":"Campanario", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06029", "nombre":"Campillo de Llerena", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06030", "nombre":"Capilla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06031", "nombre":"Carmonita", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06032", "nombre":"Carrascalejo, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06033", "nombre":"Casas de Don Pedro", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06034", "nombre":"Casas de Reina", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06035", "nombre":"Castilblanco", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06036", "nombre":"Castuera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06037", "nombre":"Codosera, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06038", "nombre":"Cordobilla de L\u00e1cara", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06039", "nombre":"Coronada, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06040", "nombre":"Corte de Peleas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06041", "nombre":"Cristina", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06042", "nombre":"Cheles", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06043", "nombre":"Don \u00c1lvaro", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06044", "nombre":"Don Benito", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06045", "nombre":"Entr\u00edn Bajo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06046", "nombre":"Esparragalejo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06047", "nombre":"Esparragosa de la Serena", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06048", "nombre":"Esparragosa de Lares", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06049", "nombre":"Feria", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06050", "nombre":"Fregenal de la Sierra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06051", "nombre":"Fuenlabrada de los Montes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06052", "nombre":"Fuente de Cantos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06053", "nombre":"Fuente del Arco", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06054", "nombre":"Fuente del Maestre", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06055", "nombre":"Fuentes de Le\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06056", "nombre":"Garbayuela", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06057", "nombre":"Garlitos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06058", "nombre":"Garrovilla, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06059", "nombre":"Granja de Torrehermosa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06060", "nombre":"Guare\u00f1a", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06061", "nombre":"Haba, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06062", "nombre":"Helechosa de los Montes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06063", "nombre":"Herrera del Duque", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06064", "nombre":"Higuera de la Serena", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06065", "nombre":"Higuera de Llerena", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06066", "nombre":"Higuera de Vargas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06067", "nombre":"Higuera la Real", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06068", "nombre":"Hinojosa del Valle", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06069", "nombre":"Hornachos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06070", "nombre":"Jerez de los Caballeros", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06071", "nombre":"Lapa, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06072", "nombre":"Lob\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06073", "nombre":"Llera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06074", "nombre":"Llerena", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06075", "nombre":"Magacela", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06076", "nombre":"Maguilla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06077", "nombre":"Malcocinado", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06078", "nombre":"Malpartida de la Serena", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06079", "nombre":"Manchita", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06080", "nombre":"Medell\u00edn", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06081", "nombre":"Medina de las Torres", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06082", "nombre":"Mengabril", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06083", "nombre":"M\u00e9rida", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06084", "nombre":"Mirandilla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06085", "nombre":"Monesterio", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06086", "nombre":"Montemol\u00edn", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06087", "nombre":"Monterrubio de la Serena", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06088", "nombre":"Montijo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06089", "nombre":"Morera, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06090", "nombre":"Nava de Santiago, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06091", "nombre":"Navalvillar de Pela", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06092", "nombre":"Nogales", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06093", "nombre":"Oliva de la Frontera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06094", "nombre":"Oliva de M\u00e9rida", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06095", "nombre":"Olivenza", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06096", "nombre":"Orellana de la Sierra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06097", "nombre":"Orellana la Vieja", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06098", "nombre":"Palomas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06099", "nombre":"Parra, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06100", "nombre":"Pe\u00f1alsordo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06101", "nombre":"Peraleda del Zaucejo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06102", "nombre":"Puebla de Alcocer", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06103", "nombre":"Puebla de la Calzada", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06104", "nombre":"Puebla de la Reina", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06105", "nombre":"Puebla del Maestre", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06106", "nombre":"Puebla del Prior", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06107", "nombre":"Puebla de Obando", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06108", "nombre":"Puebla de Sancho P\u00e9rez", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06109", "nombre":"Quintana de la Serena", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06110", "nombre":"Reina", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06111", "nombre":"Rena", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06112", "nombre":"Retamal de Llerena", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06113", "nombre":"Ribera del Fresno", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06114", "nombre":"Risco", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06115", "nombre":"Roca de la Sierra, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06116", "nombre":"Salvale\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06117", "nombre":"Salvatierra de los Barros", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06118", "nombre":"Sancti-Sp\u00edritus", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06119", "nombre":"San Pedro de M\u00e9rida", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06120", "nombre":"Santa Amalia", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06121", "nombre":"Santa Marta", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06122", "nombre":"Santos de Maimona, Los", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06123", "nombre":"San Vicente de Alc\u00e1ntara", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06124", "nombre":"Segura de Le\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06125", "nombre":"Siruela", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06126", "nombre":"Solana de los Barros", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06127", "nombre":"Talarrubias", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06128", "nombre":"Talavera la Real", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06129", "nombre":"T\u00e1liga", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06130", "nombre":"Tamurejo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06131", "nombre":"Torre de Miguel Sesmero", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06132", "nombre":"Torremayor", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06133", "nombre":"Torremej\u00eda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06134", "nombre":"Trasierra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06135", "nombre":"Trujillanos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06136", "nombre":"Usagre", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06137", "nombre":"Valdecaballeros", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06138", "nombre":"Valdetorres", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06139", "nombre":"Valencia de las Torres", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06140", "nombre":"Valencia del Mombuey", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06141", "nombre":"Valencia del Ventoso", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06142", "nombre":"Valverde de Burguillos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06143", "nombre":"Valverde de Legan\u00e9s", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06144", "nombre":"Valverde de Llerena", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06145", "nombre":"Valverde de M\u00e9rida", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06146", "nombre":"Valle de la Serena", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06147", "nombre":"Valle de Matamoros", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06148", "nombre":"Valle de Santa Ana", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06149", "nombre":"Villafranca de los Barros", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06150", "nombre":"Villagarc\u00eda de la Torre", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06151", "nombre":"Villagonzalo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06152", "nombre":"Villalba de los Barros", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06153", "nombre":"Villanueva de la Serena", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06154", "nombre":"Villanueva del Fresno", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06155", "nombre":"Villar del Rey", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06156", "nombre":"Villar de Rena", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06157", "nombre":"Villarta de los Montes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06158", "nombre":"Zafra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06159", "nombre":"Zah\u00ednos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06160", "nombre":"Zalamea de la Serena", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06161", "nombre":"Zarza-Capilla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06162", "nombre":"Zarza, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06901", "nombre":"Valdelacalzada", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06902", "nombre":"Pueblonuevo del Guadiana", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"06903", "nombre":"Guadiana del Caudillo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"06"},
 {"codigo":"07001", "nombre":"Alar\u00f3", "deletedAt":"", "cod_provincia":"07"},
 {"codigo":"07002", "nombre":"Alaior", "deletedAt":"", "cod_provincia":"07"},
 {"codigo":"07003", "nombre":"Alc\u00fadia", "deletedAt":"", "cod_provincia":"07"},
 {"codigo":"07004", "nombre":"Algaida", "deletedAt":"", "cod_provincia":"07"},
 {"codigo":"07005", "nombre":"Andratx", "deletedAt":"", "cod_provincia":"07"},
 {"codigo":"07006", "nombre":"Art\u00e0", "deletedAt":"", "cod_provincia":"07"},
 {"codigo":"07007", "nombre":"Banyalbufar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"07"},
 {"codigo":"07008", "nombre":"Binissalem", "deletedAt":"", "cod_provincia":"07"},
 {"codigo":"07009", "nombre":"B\u00fager", "deletedAt":"", "cod_provincia":"07"},
 {"codigo":"07010", "nombre":"Bunyola", "deletedAt":"", "cod_provincia":"07"},
 {"codigo":"07011", "nombre":"Calvi\u00e0", "deletedAt":"", "cod_provincia":"07"},
 {"codigo":"07012", "nombre":"Campanet", "deletedAt":"", "cod_provincia":"07"},
 {"codigo":"07013", "nombre":"Campos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"07"},
 {"codigo":"07014", "nombre":"Capdepera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"07"},
 {"codigo":"07015", "nombre":"Ciutadella de Menorca", "deletedAt":"", "cod_provincia":"07"},
 {"codigo":"07016", "nombre":"Consell", "deletedAt":"", "cod_provincia":"07"},
 {"codigo":"07017", "nombre":"Costitx", "deletedAt":"", "cod_provincia":"07"},
 {"codigo":"07018", "nombre":"Dei\u00e0", "deletedAt":"", "cod_provincia":"07"},
 {"codigo":"07019", "nombre":"Escorca", "deletedAt":"", "cod_provincia":"07"},
 {"codigo":"07020", "nombre":"Esporles", "deletedAt":"", "cod_provincia":"07"},
 {"codigo":"07021", "nombre":"Estellencs", "deletedAt":"", "cod_provincia":"07"},
 {"codigo":"07022", "nombre":"Felanitx", "deletedAt":"", "cod_provincia":"07"},
 {"codigo":"07023", "nombre":"Ferreries", "deletedAt":"", "cod_provincia":"07"},
 {"codigo":"07024", "nombre":"Formentera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"07"},
 {"codigo":"07025", "nombre":"Fornalutx", "deletedAt":"", "cod_provincia":"07"},
 {"codigo":"07026", "nombre":"Eivissa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"07"},
 {"codigo":"07027", "nombre":"Inca", "deletedAt":"", "cod_provincia":"07"},
 {"codigo":"07028", "nombre":"Lloret de Vistalegre", "deletedAt":"", "cod_provincia":"07"},
 {"codigo":"07029", "nombre":"Lloseta", "deletedAt":"", "cod_provincia":"07"},
 {"codigo":"07030", "nombre":"Llub\u00ed", "deletedAt":"", "cod_provincia":"07"},
 {"codigo":"07031", "nombre":"Llucmajor", "deletedAt":"", "cod_provincia":"07"},
 {"codigo":"07032", "nombre":"Ma\u00f3-Mah\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"07"},
 {"codigo":"07033", "nombre":"Manacor", "deletedAt":"", "cod_provincia":"07"},
 {"codigo":"07034", "nombre":"Mancor de la Vall", "deletedAt":"", "cod_provincia":"07"},
 {"codigo":"07035", "nombre":"Maria de la Salut", "deletedAt":"", "cod_provincia":"07"},
 {"codigo":"07036", "nombre":"Marratx\u00ed", "deletedAt":"", "cod_provincia":"07"},
 {"codigo":"07037", "nombre":"Mercadal, Es", "deletedAt":"", "cod_provincia":"07"},
 {"codigo":"07038", "nombre":"Montu\u00efri", "deletedAt":"", "cod_provincia":"07"},
 {"codigo":"07039", "nombre":"Muro", "deletedAt":"", "cod_provincia":"07"},
 {"codigo":"07040", "nombre":"Palma de Mallorca", "deletedAt":"", "cod_provincia":"07"},
 {"codigo":"07041", "nombre":"Petra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"07"},
 {"codigo":"07042", "nombre":"Pollen\u00e7a", "deletedAt":"", "cod_provincia":"07"},
 {"codigo":"07043", "nombre":"Porreres", "deletedAt":"", "cod_provincia":"07"},
 {"codigo":"07044", "nombre":"Pobla, Sa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"07"},
 {"codigo":"07045", "nombre":"Puigpunyent", "deletedAt":"", "cod_provincia":"07"},
 {"codigo":"07046", "nombre":"Sant Antoni de Portmany", "deletedAt":"", "cod_provincia":"07"},
 {"codigo":"07047", "nombre":"Sencelles", "deletedAt":"", "cod_provincia":"07"},
 {"codigo":"07048", "nombre":"Sant Josep de sa Talaia", "deletedAt":"", "cod_provincia":"07"},
 {"codigo":"07049", "nombre":"Sant Joan", "deletedAt":"", "cod_provincia":"07"},
 {"codigo":"07050", "nombre":"Sant Joan de Labritja", "deletedAt":"", "cod_provincia":"07"},
 {"codigo":"07051", "nombre":"Sant Lloren\u00e7 des Cardassar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"07"},
 {"codigo":"07052", "nombre":"Sant Llu\u00eds", "deletedAt":"", "cod_provincia":"07"},
 {"codigo":"07053", "nombre":"Santa Eug\u00e8nia", "deletedAt":"", "cod_provincia":"07"},
 {"codigo":"07054", "nombre":"Santa Eul\u00e0ria des Riu", "deletedAt":"", "cod_provincia":"07"},
 {"codigo":"07055", "nombre":"Santa Margalida", "deletedAt":"", "cod_provincia":"07"},
 {"codigo":"07056", "nombre":"Santa Mar\u00eda del Cam\u00ed", "deletedAt":"", "cod_provincia":"07"},
 {"codigo":"07057", "nombre":"Santany\u00ed", "deletedAt":"", "cod_provincia":"07"},
 {"codigo":"07058", "nombre":"Selva", "deletedAt":"", "cod_provincia":"07"},
 {"codigo":"07059", "nombre":"Salines, Ses", "deletedAt":"", "cod_provincia":"07"},
 {"codigo":"07060", "nombre":"Sineu", "deletedAt":"", "cod_provincia":"07"},
 {"codigo":"07061", "nombre":"S\u00f3ller", "deletedAt":"", "cod_provincia":"07"},
 {"codigo":"07062", "nombre":"Son Servera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"07"},
 {"codigo":"07063", "nombre":"Valldemossa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"07"},
 {"codigo":"07064", "nombre":"Castell, Es", "deletedAt":"", "cod_provincia":"07"},
 {"codigo":"07065", "nombre":"Vilafranca de Bonany", "deletedAt":"", "cod_provincia":"07"},
 {"codigo":"07901", "nombre":"Ariany", "deletedAt":"", "cod_provincia":"07"},
 {"codigo":"07902", "nombre":"Migjorn Gran, Es", "deletedAt":"", "cod_provincia":"07"},
 {"codigo":"08001", "nombre":"Abrera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08002", "nombre":"Aguilar de Segarra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08003", "nombre":"Alella", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08004", "nombre":"Alpens", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08005", "nombre":"Ametlla del Vall\u00e8s, L'", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08006", "nombre":"Arenys de Mar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08007", "nombre":"Arenys de Munt", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08008", "nombre":"Argen\u00e7ola", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08009", "nombre":"Argentona", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08010", "nombre":"Art\u00e9s", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08011", "nombre":"Avi\u00e0", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08012", "nombre":"Aviny\u00f3", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08013", "nombre":"Avinyonet del Pened\u00e8s", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08014", "nombre":"Aiguafreda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08015", "nombre":"Badalona", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08016", "nombre":"Bag\u00e0", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08017", "nombre":"Baleny\u00e0", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08018", "nombre":"Balsareny", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08019", "nombre":"Barcelona", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08020", "nombre":"Begues", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08021", "nombre":"Bellprat", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08022", "nombre":"Berga", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08023", "nombre":"Bigues i Riells", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08024", "nombre":"Borred\u00e0", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08025", "nombre":"Bruc, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08026", "nombre":"Brull, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08027", "nombre":"Cabanyes, Les", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08028", "nombre":"Cabrera d'Anoia", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08029", "nombre":"Cabrera de Mar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08030", "nombre":"Cabrils", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08031", "nombre":"Hospitalet", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08032", "nombre":"Caldes d'Estrac", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08033", "nombre":"Caldes de Montbui", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08034", "nombre":"Calders", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08035", "nombre":"Calella", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08036", "nombre":"Calonge de Segarra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08037", "nombre":"Calldetenes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08038", "nombre":"Call\u00fas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08039", "nombre":"Campins", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08040", "nombre":"Canet de Mar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08041", "nombre":"Canovelles", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08042", "nombre":"C\u00e0noves i Samal\u00fas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08043", "nombre":"Canyelles", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08044", "nombre":"Capellades", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08045", "nombre":"Capolat", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08046", "nombre":"Cardedeu", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08047", "nombre":"Cardona", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08048", "nombre":"Carme", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08049", "nombre":"Casserres", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08050", "nombre":"Castellar del Riu", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08051", "nombre":"Castellar del Vall\u00e8s", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08052", "nombre":"Castellar de n'Hug", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08053", "nombre":"Castellbell i el Vilar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08054", "nombre":"Castellbisbal", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08055", "nombre":"Castellcir", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08056", "nombre":"Castelldefels", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08057", "nombre":"Castell de l'Areny", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08058", "nombre":"Castellet i la Gornal", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08059", "nombre":"Castellfollit del Boix", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08060", "nombre":"Castellfollit de Riubreg\u00f3s", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08061", "nombre":"Castellgal\u00ed", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08062", "nombre":"Castellnou de Bages", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08063", "nombre":"Castellol\u00ed", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08064", "nombre":"Castellter\u00e7ol", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08065", "nombre":"Castellv\u00ed de la Marca", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08066", "nombre":"Castellv\u00ed de Rosanes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08067", "nombre":"Centelles", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08068", "nombre":"Cervell\u00f3", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08069", "nombre":"Collbat\u00f3", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08070", "nombre":"Collsuspina", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08071", "nombre":"Copons", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08072", "nombre":"Corbera de Llobregat", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08073", "nombre":"Cornell\u00e0 de Llobregat", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08074", "nombre":"Cubelles", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08075", "nombre":"Dosrius", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08076", "nombre":"Esparreguera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08077", "nombre":"Esplugues de Llobregat", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08078", "nombre":"Espunyola, L'", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08079", "nombre":"Estany, L'", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08080", "nombre":"F\u00edgols", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08081", "nombre":"Fogars de Montcl\u00fas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08082", "nombre":"Fogars de la Selva", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08083", "nombre":"Folgueroles", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08084", "nombre":"Fonollosa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08085", "nombre":"Font-rub\u00ed", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08086", "nombre":"Franqueses del Vall\u00e8s, Les", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08087", "nombre":"Gallifa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08088", "nombre":"Garriga, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08089", "nombre":"Gav\u00e0", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08090", "nombre":"Gai\u00e0", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08091", "nombre":"Gelida", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08092", "nombre":"Gironella", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08093", "nombre":"Gisclareny", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08094", "nombre":"Granada, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08095", "nombre":"Granera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08096", "nombre":"Granollers", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08097", "nombre":"Gualba", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08098", "nombre":"Sant Salvador de Guardiola", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08099", "nombre":"Guardiola de Bergued\u00e0", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08100", "nombre":"Gurb", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08101", "nombre":"Hospitalet de Llobregat, L'", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08102", "nombre":"Igualada", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08103", "nombre":"Jorba", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08104", "nombre":"Llacuna, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08105", "nombre":"Llagosta, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08106", "nombre":"Llinars del Vall\u00e8s", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08107", "nombre":"Lli\u00e7\u00e0 d'Amunt", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08108", "nombre":"Lli\u00e7\u00e0 de Vall", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08109", "nombre":"Llu\u00e7\u00e0", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08110", "nombre":"Malgrat de Mar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08111", "nombre":"Malla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08112", "nombre":"Manlleu", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08113", "nombre":"Manresa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08114", "nombre":"Martorell", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08115", "nombre":"Martorelles", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08116", "nombre":"Masies de Roda, Les", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08117", "nombre":"Masies de Voltreg\u00e0, Les", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08118", "nombre":"Masnou, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08119", "nombre":"Masquefa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08120", "nombre":"Matadepera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08121", "nombre":"Matar\u00f3", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08122", "nombre":"Mediona", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08123", "nombre":"Molins de Rei", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08124", "nombre":"Mollet del Vall\u00e8s", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08125", "nombre":"Montcada i Reixac", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08126", "nombre":"Montgat", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08127", "nombre":"Monistrol de Montserrat", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08128", "nombre":"Monistrol de Calders", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08129", "nombre":"Muntanyola", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08130", "nombre":"Montclar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08131", "nombre":"Montesquiu", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08132", "nombre":"Montmajor", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08133", "nombre":"Montmaneu", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08134", "nombre":"Figar\u00f3-Montmany", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08135", "nombre":"Montmel\u00f3", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08136", "nombre":"Montorn\u00e8s del Vall\u00e8s", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08137", "nombre":"Montseny", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08138", "nombre":"Moi\u00e0", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08139", "nombre":"Mura", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08140", "nombre":"Navarcles", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08141", "nombre":"Nav\u00e0s", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08142", "nombre":"Nou de Bergued\u00e0, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08143", "nombre":"\u00d2dena", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08144", "nombre":"Olvan", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08145", "nombre":"Ol\u00e8rdola", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08146", "nombre":"Olesa de Bonesvalls", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08147", "nombre":"Olesa de Montserrat", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08148", "nombre":"Olivella", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08149", "nombre":"Olost", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08150", "nombre":"Or\u00eds", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08151", "nombre":"Orist\u00e0", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08152", "nombre":"Orp\u00ed", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08153", "nombre":"\u00d2rrius", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08154", "nombre":"Pacs del Pened\u00e8s", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08155", "nombre":"Palafolls", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08156", "nombre":"Palau-solit\u00e0 i Plegamans", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08157", "nombre":"Pallej\u00e0", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08158", "nombre":"Papiol, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08159", "nombre":"Parets del Vall\u00e8s", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08160", "nombre":"Perafita", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08161", "nombre":"Piera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08162", "nombre":"Hostalets de Pierola, Els", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08163", "nombre":"Pineda de Mar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08164", "nombre":"Pla del Pened\u00e8s, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08165", "nombre":"Pobla de Claramunt, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08166", "nombre":"Pobla de Lillet, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08167", "nombre":"Poliny\u00e0", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08168", "nombre":"Pontons", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08169", "nombre":"Prat de Llobregat, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08170", "nombre":"Prats de Rei, Els", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08171", "nombre":"Prats de Llu\u00e7an\u00e8s", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08172", "nombre":"Premi\u00e0 de Mar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08174", "nombre":"Puigd\u00e0lber", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08175", "nombre":"Puig-reig", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08176", "nombre":"Pujalt", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08177", "nombre":"Quar, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08178", "nombre":"Rajadell", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08179", "nombre":"Rellinars", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08180", "nombre":"Ripollet", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08181", "nombre":"Roca del Vall\u00e8s, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08182", "nombre":"Pont de Vilomara i Rocafort, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08183", "nombre":"Roda de Ter", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08184", "nombre":"Rub\u00ed", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08185", "nombre":"Rubi\u00f3", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08187", "nombre":"Sabadell", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08188", "nombre":"Sag\u00e0s", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08189", "nombre":"Sant Pere Sallavinera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08190", "nombre":"Saldes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08191", "nombre":"Sallent", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08192", "nombre":"Santpedor", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08193", "nombre":"Sant Iscle de Vallalta", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08194", "nombre":"Sant Adri\u00e0 de Bes\u00f2s", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08195", "nombre":"Sant Agust\u00ed de Llu\u00e7an\u00e8s", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08196", "nombre":"Sant Andreu de la Barca", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08197", "nombre":"Sant Andreu de Llavaneres", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08198", "nombre":"Sant Antoni de Vilamajor", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08199", "nombre":"Sant Bartomeu del Grau", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08200", "nombre":"Sant Boi de Llobregat", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08201", "nombre":"Sant Boi de Llu\u00e7an\u00e8s", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08202", "nombre":"Sant Celoni", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08203", "nombre":"Sant Cebri\u00e0 de Vallalta", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08204", "nombre":"Sant Climent de Llobregat", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08205", "nombre":"Sant Cugat del Vall\u00e8s", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08206", "nombre":"Sant Cugat Sesgarrigues", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08207", "nombre":"Sant Esteve de Palautordera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08208", "nombre":"Sant Esteve Sesrovires", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08209", "nombre":"Sant Fost de Campsentelles", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08210", "nombre":"Sant Feliu de Codines", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08211", "nombre":"Sant Feliu de Llobregat", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08212", "nombre":"Sant Feliu Sasserra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08213", "nombre":"Sant Fruit\u00f3s de Bages", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08214", "nombre":"Vilassar de Dalt", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08215", "nombre":"Sant Hip\u00f2lit de Voltreg\u00e0", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08216", "nombre":"Sant Jaume de Frontany\u00e0", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08217", "nombre":"Sant Joan Desp\u00ed", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08218", "nombre":"Sant Joan de Vilatorrada", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08219", "nombre":"Vilassar de Mar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08220", "nombre":"Sant Juli\u00e0 de Vilatorta", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08221", "nombre":"Sant Just Desvern", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08222", "nombre":"Sant Lloren\u00e7 d'Hortons", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08223", "nombre":"Sant Lloren\u00e7 Savall", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08224", "nombre":"Sant Mart\u00ed de Centelles", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08225", "nombre":"Sant Mart\u00ed d'Albars", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08226", "nombre":"Sant Mart\u00ed de Tous", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08227", "nombre":"Sant Mart\u00ed Sarroca", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08228", "nombre":"Sant Mart\u00ed Sesgueioles", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08229", "nombre":"Sant Mateu de Bages", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08230", "nombre":"Premi\u00e0 de Dalt", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08231", "nombre":"Sant Pere de Ribes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08232", "nombre":"Sant Pere de Riudebitlles", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08233", "nombre":"Sant Pere de Torell\u00f3", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08234", "nombre":"Sant Pere de Vilamajor", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08235", "nombre":"Sant Pol de Mar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08236", "nombre":"Sant Quint\u00ed de Mediona", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08237", "nombre":"Sant Quirze de Besora", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08238", "nombre":"Sant Quirze del Vall\u00e8s", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08239", "nombre":"Sant Quirze Safaja", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08240", "nombre":"Sant Sadurn\u00ed d'Anoia", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08241", "nombre":"Sant Sadurn\u00ed d'Osormort", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08242", "nombre":"Marganell", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08243", "nombre":"Santa Cec\u00edlia de Voltreg\u00e0", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08244", "nombre":"Santa Coloma de Cervell\u00f3", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08245", "nombre":"Santa Coloma de Gramenet", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08246", "nombre":"Santa Eug\u00e8nia de Berga", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08247", "nombre":"Santa Eul\u00e0lia de Riuprimer", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08248", "nombre":"Santa Eul\u00e0lia de Ron\u00e7ana", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08249", "nombre":"Santa Fe del Pened\u00e8s", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08250", "nombre":"Santa Margarida de Montbui", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08251", "nombre":"Santa Margarida i els Monjos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08252", "nombre":"Barber\u00e0 del Vall\u00e8s", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08253", "nombre":"Santa Maria de Besora", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08254", "nombre":"Esquirol, L'", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08255", "nombre":"Santa Maria de Merl\u00e8s", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08256", "nombre":"Santa Maria de Martorelles", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08257", "nombre":"Santa Maria de Miralles", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08258", "nombre":"Santa Maria d'Ol\u00f3", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08259", "nombre":"Santa Maria de Palautordera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08260", "nombre":"Santa Perp\u00e8tua de Mogoda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08261", "nombre":"Santa Susanna", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08262", "nombre":"Sant Vicen\u00e7 de Castellet", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08263", "nombre":"Sant Vicen\u00e7 dels Horts", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08264", "nombre":"Sant Vicen\u00e7 de Montalt", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08265", "nombre":"Sant Vicen\u00e7 de Torell\u00f3", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08266", "nombre":"Cerdanyola del Vall\u00e8s", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08267", "nombre":"Sentmenat", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08268", "nombre":"Cercs", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08269", "nombre":"Seva", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08270", "nombre":"Sitges", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08271", "nombre":"Sobremunt", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08272", "nombre":"Sora", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08273", "nombre":"Subirats", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08274", "nombre":"S\u00faria", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08275", "nombre":"Tav\u00e8rnoles", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08276", "nombre":"Tagamanent", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08277", "nombre":"Talamanca", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08278", "nombre":"Taradell", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08279", "nombre":"Terrassa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08280", "nombre":"Tavertet", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08281", "nombre":"Tei\u00e0", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08282", "nombre":"Tiana", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08283", "nombre":"Tona", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08284", "nombre":"Tordera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08285", "nombre":"Torell\u00f3", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08286", "nombre":"Torre de Claramunt, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08287", "nombre":"Torrelavit", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08288", "nombre":"Torrelles de Foix", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08289", "nombre":"Torrelles de Llobregat", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08290", "nombre":"Ullastrell", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08291", "nombre":"Vacarisses", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08292", "nombre":"Vallbona d'Anoia", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08293", "nombre":"Vallcebre", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08294", "nombre":"Vallgorguina", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08295", "nombre":"Vallirana", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08296", "nombre":"Vallromanes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08297", "nombre":"Veciana", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08298", "nombre":"Vic", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08299", "nombre":"Vilada", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08300", "nombre":"Viladecavalls", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08301", "nombre":"Viladecans", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08302", "nombre":"Vilanova del Cam\u00ed", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08303", "nombre":"Vilanova de Sau", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08304", "nombre":"Vilob\u00ed del Pened\u00e8s", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08305", "nombre":"Vilafranca del Pened\u00e8s", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08306", "nombre":"Vilalba Sasserra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08307", "nombre":"Vilanova i la Geltr\u00fa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08308", "nombre":"Viver i Serrateix", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08901", "nombre":"Rupit i Pruit", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08902", "nombre":"Vilanova del Vall\u00e8s", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08903", "nombre":"Sant Juli\u00e0 de Cerdanyola", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08904", "nombre":"Badia del Vall\u00e8s", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08905", "nombre":"Palma de Cervell\u00f3, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"08921", "nombre":"Sta- Coloma de Gramenet", "deletedAt":"", "cod_provincia":"08"},
 {"codigo":"09001", "nombre":"Abajas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09003", "nombre":"Adrada de Haza", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09006", "nombre":"Aguas C\u00e1ndidas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09007", "nombre":"Aguilar de Bureba", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09009", "nombre":"Albillos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09010", "nombre":"Alcocero de Mola", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09011", "nombre":"Alfoz de Bricia", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09012", "nombre":"Alfoz de Santa Gadea", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09013", "nombre":"Altable", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09014", "nombre":"Altos, Los", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09016", "nombre":"Ameyugo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09017", "nombre":"Anguix", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09018", "nombre":"Aranda de Duero", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09019", "nombre":"Arandilla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09020", "nombre":"Arauzo de Miel", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09021", "nombre":"Arauzo de Salce", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09022", "nombre":"Arauzo de Torre", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09023", "nombre":"Arcos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09024", "nombre":"Arenillas de Riopisuerga", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09025", "nombre":"Arija", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09026", "nombre":"Arlanz\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09027", "nombre":"Arraya de Oca", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09029", "nombre":"Atapuerca", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09030", "nombre":"Ausines, Los", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09032", "nombre":"Avellanosa de Mu\u00f1\u00f3", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09033", "nombre":"Bahab\u00f3n de Esgueva", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09034", "nombre":"Balbases, Los", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09035", "nombre":"Ba\u00f1os de Valdearados", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09036", "nombre":"Ba\u00f1uelos de Bureba", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09037", "nombre":"Barbadillo de Herreros", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09038", "nombre":"Barbadillo del Mercado", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09039", "nombre":"Barbadillo del Pez", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09041", "nombre":"Barrio de Mu\u00f1\u00f3", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09043", "nombre":"Barrios de Bureba, Los", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09044", "nombre":"Barrios de Colina", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09045", "nombre":"Basconcillos del Tozo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09046", "nombre":"Bascu\u00f1ana", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09047", "nombre":"Belbimbre", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09048", "nombre":"Belorado", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09050", "nombre":"Berberana", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09051", "nombre":"Berlangas de Roa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09052", "nombre":"Berzosa de Bureba", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09054", "nombre":"Bozo\u00f3", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09055", "nombre":"Brazacorta", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09056", "nombre":"Briviesca", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09057", "nombre":"Bugedo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09058", "nombre":"Buniel", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09059", "nombre":"Burgos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09060", "nombre":"Busto de Bureba", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09061", "nombre":"Caba\u00f1es de Esgueva", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09062", "nombre":"Cabez\u00f3n de la Sierra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09063", "nombre":"Cavia", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09064", "nombre":"Caleruega", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09065", "nombre":"Campillo de Aranda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09066", "nombre":"Campolara", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09067", "nombre":"Canicosa de la Sierra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09068", "nombre":"Cantabrana", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09070", "nombre":"Carazo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09071", "nombre":"Carcedo de Bureba", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09072", "nombre":"Carcedo de Burgos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09073", "nombre":"Carde\u00f1adijo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09074", "nombre":"Carde\u00f1ajimeno", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09075", "nombre":"Carde\u00f1uela Riopico", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09076", "nombre":"Carrias", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09077", "nombre":"Cascajares de Bureba", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09078", "nombre":"Cascajares de la Sierra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09079", "nombre":"Castellanos de Castro", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09082", "nombre":"Castildelgado", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09083", "nombre":"Castil de Peones", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09084", "nombre":"Castrillo de la Reina", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09085", "nombre":"Castrillo de la Vega", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09086", "nombre":"Castrillo del Val", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09088", "nombre":"Castrillo de Riopisuerga", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09090", "nombre":"Castrillo Mota de Jud\u00edos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09091", "nombre":"Castrojeriz", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09093", "nombre":"Cayuela", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09094", "nombre":"Cebrecos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09095", "nombre":"Celada del Camino", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09098", "nombre":"Cerezo de R\u00edo Tir\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09100", "nombre":"Cerrat\u00f3n de Juarros", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09101", "nombre":"Ciadoncha", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09102", "nombre":"Cillaperlata", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09103", "nombre":"Cilleruelo de Abajo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09104", "nombre":"Cilleruelo de Arriba", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09105", "nombre":"Ciruelos de Cervera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09108", "nombre":"Cogollos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09109", "nombre":"Condado de Trevi\u00f1o", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09110", "nombre":"Contreras", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09112", "nombre":"Coru\u00f1a del Conde", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09113", "nombre":"Covarrubias", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09114", "nombre":"Cubillo del Campo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09115", "nombre":"Cubo de Bureba", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09117", "nombre":"Cueva de Roa, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09119", "nombre":"Cuevas de San Clemente", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09120", "nombre":"Enc\u00edo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09122", "nombre":"Espinosa de Cervera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09123", "nombre":"Espinosa del Camino", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09124", "nombre":"Espinosa de los Monteros", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09125", "nombre":"Est\u00e9par", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09127", "nombre":"Fontioso", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09128", "nombre":"Frandov\u00ednez", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09129", "nombre":"Fresneda de la Sierra Tir\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09130", "nombre":"Fresne\u00f1a", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09131", "nombre":"Fresnillo de las Due\u00f1as", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09132", "nombre":"Fresno de R\u00edo Tir\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09133", "nombre":"Fresno de Rodilla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09134", "nombre":"Fr\u00edas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09135", "nombre":"Fuentebureba", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09136", "nombre":"Fuentec\u00e9n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09137", "nombre":"Fuentelc\u00e9sped", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09138", "nombre":"Fuentelisendo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09139", "nombre":"Fuentemolinos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09140", "nombre":"Fuentenebro", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09141", "nombre":"Fuentespina", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09143", "nombre":"Galbarros", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09144", "nombre":"Gallega, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09148", "nombre":"Grijalba", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09149", "nombre":"Grisale\u00f1a", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09151", "nombre":"Gumiel de Iz\u00e1n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09152", "nombre":"Gumiel de Mercado", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09154", "nombre":"Hacinas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09155", "nombre":"Haza", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09159", "nombre":"Hontanas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09160", "nombre":"Hontangas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09162", "nombre":"Hontoria de la Cantera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09163", "nombre":"Hontoria del Pinar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09164", "nombre":"Hontoria de Valdearados", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09166", "nombre":"Hormazas, Las", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09167", "nombre":"Hornillos del Camino", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09168", "nombre":"Horra, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09169", "nombre":"Hortig\u00fcela", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09170", "nombre":"Hoyales de Roa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09172", "nombre":"Hu\u00e9rmeces", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09173", "nombre":"Huerta de Arriba", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09174", "nombre":"Huerta de Rey", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09175", "nombre":"Humada", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09176", "nombre":"Hurones", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09177", "nombre":"Ibeas de Juarros", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09178", "nombre":"Ibrillos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09179", "nombre":"Iglesiarrubia", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09180", "nombre":"Iglesias", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09181", "nombre":"Isar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09182", "nombre":"Itero del Castillo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09183", "nombre":"Jaramillo de la Fuente", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09184", "nombre":"Jaramillo Quemado", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09189", "nombre":"Junta de Traslaloma", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09190", "nombre":"Junta de Villalba de Losa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09191", "nombre":"Jurisdicci\u00f3n de Lara", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09192", "nombre":"Jurisdicci\u00f3n de San Zadornil", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09194", "nombre":"Lerma", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09195", "nombre":"Llano de Bureba", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09196", "nombre":"Madrigal del Monte", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09197", "nombre":"Madrigalejo del Monte", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09198", "nombre":"Mahamud", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09199", "nombre":"Mambrilla de Castrej\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09200", "nombre":"Mambrillas de Lara", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09201", "nombre":"Mamolar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09202", "nombre":"Manciles", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09206", "nombre":"Mazuela", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09208", "nombre":"Mecerreyes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09209", "nombre":"Medina de Pomar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09211", "nombre":"Melgar de Fernamental", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09213", "nombre":"Merindad de Cuesta-Urria", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09214", "nombre":"Merindad de Montija", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09215", "nombre":"Merindad de Sotoscueva", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09216", "nombre":"Merindad de Valdeporres", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09217", "nombre":"Merindad de Valdivielso", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09218", "nombre":"Milagros", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09219", "nombre":"Miranda de Ebro", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09220", "nombre":"Miraveche", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09221", "nombre":"Mod\u00fabar de la Emparedada", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09223", "nombre":"Monasterio de la Sierra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09224", "nombre":"Monasterio de Rodilla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09225", "nombre":"Moncalvillo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09226", "nombre":"Monterrubio de la Demanda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09227", "nombre":"Montorio", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09228", "nombre":"Moradillo de Roa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09229", "nombre":"Nava de Roa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09230", "nombre":"Navas de Bureba", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09231", "nombre":"Nebreda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09232", "nombre":"Neila", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09235", "nombre":"Olmedillo de Roa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09236", "nombre":"Olmillos de Mu\u00f1\u00f3", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09238", "nombre":"O\u00f1a", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09239", "nombre":"Oquillas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09241", "nombre":"Orbaneja Riopico", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09242", "nombre":"Padilla de Abajo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09243", "nombre":"Padilla de Arriba", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09244", "nombre":"Padrones de Bureba", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09246", "nombre":"Palacios de la Sierra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09247", "nombre":"Palacios de Riopisuerga", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09248", "nombre":"Palazuelos de la Sierra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09249", "nombre":"Palazuelos de Mu\u00f1\u00f3", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09250", "nombre":"Pampliega", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09251", "nombre":"Pancorbo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09253", "nombre":"Pardilla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09255", "nombre":"Partido de la Sierra en Tobalina", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09256", "nombre":"Pedrosa de Duero", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09257", "nombre":"Pedrosa del P\u00e1ramo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09258", "nombre":"Pedrosa del Pr\u00edncipe", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09259", "nombre":"Pedrosa de R\u00edo \u00darbel", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09261", "nombre":"Pe\u00f1aranda de Duero", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09262", "nombre":"Peral de Arlanza", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09265", "nombre":"Pi\u00e9rnigas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09266", "nombre":"Pineda de la Sierra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09267", "nombre":"Pineda Trasmonte", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09268", "nombre":"Pinilla de los Barruecos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09269", "nombre":"Pinilla de los Moros", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09270", "nombre":"Pinilla Trasmonte", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09272", "nombre":"Poza de la Sal", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09273", "nombre":"Pr\u00e1danos de Bureba", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09274", "nombre":"Pradoluengo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09275", "nombre":"Presencio", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09276", "nombre":"Puebla de Arganz\u00f3n, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09277", "nombre":"Puentedura", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09279", "nombre":"Quemada", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09280", "nombre":"Quintanabureba", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09281", "nombre":"Quintana del Pidio", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09283", "nombre":"Quintana\u00e9lez", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09287", "nombre":"Quintanaortu\u00f1o", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09288", "nombre":"Quintanapalla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09289", "nombre":"Quintanar de la Sierra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09292", "nombre":"Quintanavides", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09294", "nombre":"Quintanilla de la Mata", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09295", "nombre":"Quintanilla del Coco", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09297", "nombre":"Quintanillas, Las", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09298", "nombre":"Quintanilla San Garc\u00eda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09301", "nombre":"Quintanilla Vivar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09302", "nombre":"Rabanera del Pinar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09303", "nombre":"R\u00e1banos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09304", "nombre":"Rab\u00e9 de las Calzadas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09306", "nombre":"Rebolledo de la Torre", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09307", "nombre":"Redecilla del Camino", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09308", "nombre":"Redecilla del Campo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09309", "nombre":"Regumiel de la Sierra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09310", "nombre":"Reinoso", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09311", "nombre":"Retuerta", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09312", "nombre":"Revilla y Ahedo, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09314", "nombre":"Revilla del Campo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09315", "nombre":"Revillarruz", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09316", "nombre":"Revilla Vallejera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09317", "nombre":"Rezmondo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09318", "nombre":"Riocavado de la Sierra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09321", "nombre":"Roa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09323", "nombre":"Rojas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09325", "nombre":"Royuela de R\u00edo Franco", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09326", "nombre":"Rubena", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09327", "nombre":"Rublacedo de Abajo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09328", "nombre":"Rucandio", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09329", "nombre":"Salas de Bureba", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09330", "nombre":"Salas de los Infantes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09332", "nombre":"Salda\u00f1a de Burgos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09334", "nombre":"Salinillas de Bureba", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09335", "nombre":"San Adri\u00e1n de Juarros", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09337", "nombre":"San Juan del Monte", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09338", "nombre":"San Mam\u00e9s de Burgos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09339", "nombre":"San Mart\u00edn de Rubiales", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09340", "nombre":"San Mill\u00e1n de Lara", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09343", "nombre":"Santa Cecilia", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09345", "nombre":"Santa Cruz de la Salceda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09346", "nombre":"Santa Cruz del Valle Urbi\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09347", "nombre":"Santa Gadea del Cid", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09348", "nombre":"Santa In\u00e9s", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09350", "nombre":"Santa Mar\u00eda del Campo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09351", "nombre":"Santa Mar\u00eda del Invierno", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09352", "nombre":"Santa Mar\u00eda del Mercadillo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09353", "nombre":"Santa Mar\u00eda Rivarredonda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09354", "nombre":"Santa Olalla de Bureba", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09355", "nombre":"Santib\u00e1\u00f1ez de Esgueva", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09356", "nombre":"Santib\u00e1\u00f1ez del Val", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09358", "nombre":"Santo Domingo de Silos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09360", "nombre":"San Vicente del Valle", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09361", "nombre":"Sargentes de la Lora", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09362", "nombre":"Sarrac\u00edn", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09363", "nombre":"Sasam\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09365", "nombre":"Sequera de Haza, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09366", "nombre":"Solarana", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09368", "nombre":"Sordillos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09369", "nombre":"Sotillo de la Ribera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09372", "nombre":"Sotragero", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09373", "nombre":"Sotresgudo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09374", "nombre":"Susinos del P\u00e1ramo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09375", "nombre":"Tamar\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09377", "nombre":"Tardajos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09378", "nombre":"Tejada", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09380", "nombre":"Terradillos de Esgueva", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09381", "nombre":"Tinieblas de la Sierra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09382", "nombre":"Tobar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09384", "nombre":"Tord\u00f3mar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09386", "nombre":"Torrecilla del Monte", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09387", "nombre":"Torregalindo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09388", "nombre":"Torrelara", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09389", "nombre":"Torrepadre", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09390", "nombre":"Torresandino", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09391", "nombre":"T\u00f3rtoles de Esgueva", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09392", "nombre":"Tosantos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09394", "nombre":"Trespaderne", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09395", "nombre":"Tubilla del Agua", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09396", "nombre":"Tubilla del Lago", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09398", "nombre":"\u00darbel del Castillo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09400", "nombre":"Vadocondes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09403", "nombre":"Valdeande", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09405", "nombre":"Valdezate", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09406", "nombre":"Valdorros", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09407", "nombre":"Valmala", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09408", "nombre":"Vallarta de Bureba", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09409", "nombre":"Valle de Manzanedo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09410", "nombre":"Valle de Mena", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09411", "nombre":"Valle de Oca", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09412", "nombre":"Valle de Tobalina", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09413", "nombre":"Valle de Valdebezana", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09414", "nombre":"Valle de Valdelaguna", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09415", "nombre":"Valle de Valdelucio", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09416", "nombre":"Valle de Zamanzas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09417", "nombre":"Vallejera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09418", "nombre":"Valles de Palenzuela", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09419", "nombre":"Vallu\u00e9rcanes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09421", "nombre":"Vid y Barrios, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09422", "nombre":"Vid de Bureba, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09423", "nombre":"Vile\u00f1a", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09424", "nombre":"Viloria de Rioja", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09425", "nombre":"Vilviestre del Pinar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09427", "nombre":"Villadiego", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09428", "nombre":"Villaescusa de Roa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09429", "nombre":"Villaescusa la Sombr\u00eda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09430", "nombre":"Villaespasa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09431", "nombre":"Villafranca Montes de Oca", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09432", "nombre":"Villafruela", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09433", "nombre":"Villagalijo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09434", "nombre":"Villagonzalo Pedernales", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09437", "nombre":"Villahoz", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09438", "nombre":"Villalba de Duero", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09439", "nombre":"Villalbilla de Burgos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09440", "nombre":"Villalbilla de Gumiel", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09441", "nombre":"Villaldemiro", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09442", "nombre":"Villalmanzo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09443", "nombre":"Villamayor de los Montes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09444", "nombre":"Villamayor de Trevi\u00f1o", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09445", "nombre":"Villambistia", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09446", "nombre":"Villamedianilla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09447", "nombre":"Villamiel de la Sierra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09448", "nombre":"Villang\u00f3mez", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09449", "nombre":"Villanueva de Arga\u00f1o", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09450", "nombre":"Villanueva de Carazo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09451", "nombre":"Villanueva de Gumiel", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09454", "nombre":"Villanueva de Teba", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09455", "nombre":"Villaquir\u00e1n de la Puebla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09456", "nombre":"Villaquir\u00e1n de los Infantes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09458", "nombre":"Villariezo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09460", "nombre":"Villasandino", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09463", "nombre":"Villasur de Herreros", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09464", "nombre":"Villatuelda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09466", "nombre":"Villaverde del Monte", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09467", "nombre":"Villaverde-Mogina", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09471", "nombre":"Villayerno Morquillas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09472", "nombre":"Villazopeque", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09473", "nombre":"Villegas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09476", "nombre":"Villoruebo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09478", "nombre":"Vizca\u00ednos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09480", "nombre":"Zael", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09482", "nombre":"Zarzosa de R\u00edo Pisuerga", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09483", "nombre":"Zazuar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09485", "nombre":"Zu\u00f1eda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09901", "nombre":"Quintanilla del Agua y Tordueles", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09902", "nombre":"Valle de Santib\u00e1\u00f1ez", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09903", "nombre":"Villarcayo de Merindad de Castilla la Vieja", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09904", "nombre":"Valle de las Navas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09905", "nombre":"Valle de Sedano", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09906", "nombre":"Merindad de R\u00edo Ubierna", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09907", "nombre":"Alfoz de Quintanadue\u00f1as", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"09908", "nombre":"Valle de Losa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"09"},
 {"codigo":"10001", "nombre":"Abad\u00eda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10002", "nombre":"Abertura", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10003", "nombre":"Acebo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10004", "nombre":"Aceh\u00fache", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10005", "nombre":"Aceituna", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10006", "nombre":"Ahigal", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10007", "nombre":"Albal\u00e1", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10008", "nombre":"Alc\u00e1ntara", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10009", "nombre":"Alcollar\u00edn", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10010", "nombre":"Alcu\u00e9scar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10011", "nombre":"Aldeacentenera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10012", "nombre":"Aldea del Cano", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10013", "nombre":"Aldea del Obispo, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10014", "nombre":"Aldeanueva de la Vera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10015", "nombre":"Aldeanueva del Camino", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10016", "nombre":"Aldehuela de Jerte", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10017", "nombre":"Al\u00eda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10018", "nombre":"Aliseda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10019", "nombre":"Almaraz", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10020", "nombre":"Almohar\u00edn", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10021", "nombre":"Arroyo de la Luz", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10022", "nombre":"Arroyomolinos de la Vera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10023", "nombre":"Arroyomolinos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10024", "nombre":"Ba\u00f1os de Montemayor", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10025", "nombre":"Barrado", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10026", "nombre":"Belv\u00eds de Monroy", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10027", "nombre":"Benquerencia", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10028", "nombre":"Berrocalejo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10029", "nombre":"Berzocana", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10030", "nombre":"Bohonal de Ibor", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10031", "nombre":"Botija", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10032", "nombre":"Brozas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10033", "nombre":"Caba\u00f1as del Castillo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10034", "nombre":"Cabezabellosa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10035", "nombre":"Cabezuela del Valle", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10036", "nombre":"Cabrero", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10037", "nombre":"C\u00e1ceres", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10038", "nombre":"Cachorrilla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10039", "nombre":"Cadalso", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10040", "nombre":"Calzadilla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10041", "nombre":"Caminomorisco", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10042", "nombre":"Campillo de Deleitosa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10043", "nombre":"Campo Lugar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10044", "nombre":"Ca\u00f1amero", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10045", "nombre":"Ca\u00f1averal", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10046", "nombre":"Carbajo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10047", "nombre":"Carcaboso", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10048", "nombre":"Carrascalejo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10049", "nombre":"Casar de C\u00e1ceres", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10050", "nombre":"Casar de Palomero", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10051", "nombre":"Casares de las Hurdes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10052", "nombre":"Casas de Don Antonio", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10053", "nombre":"Casas de Don G\u00f3mez", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10054", "nombre":"Casas del Casta\u00f1ar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10055", "nombre":"Casas del Monte", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10056", "nombre":"Casas de Mill\u00e1n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10057", "nombre":"Casas de Miravete", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10058", "nombre":"Casatejada", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10059", "nombre":"Casillas de Coria", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10060", "nombre":"Casta\u00f1ar de Ibor", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10061", "nombre":"Ceclav\u00edn", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10062", "nombre":"Cedillo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10063", "nombre":"Cerezo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10064", "nombre":"Cilleros", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10065", "nombre":"Collado de la Vera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10066", "nombre":"Conquista de la Sierra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10067", "nombre":"Coria", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10068", "nombre":"Cuacos de Yuste", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10069", "nombre":"Cumbre, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10070", "nombre":"Deleitosa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10071", "nombre":"Descargamar\u00eda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10072", "nombre":"Eljas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10073", "nombre":"Escurial", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10075", "nombre":"Fresnedoso de Ibor", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10076", "nombre":"Galisteo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10077", "nombre":"Garciaz", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10078", "nombre":"Garganta, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10079", "nombre":"Garganta la Olla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10080", "nombre":"Gargantilla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10081", "nombre":"Garg\u00fcera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10082", "nombre":"Garrovillas de Alcon\u00e9tar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10083", "nombre":"Garv\u00edn", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10084", "nombre":"Gata", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10085", "nombre":"Gordo, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10086", "nombre":"Granja, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10087", "nombre":"Guadalupe", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10088", "nombre":"Guijo de Coria", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10089", "nombre":"Guijo de Galisteo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10090", "nombre":"Guijo de Granadilla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10091", "nombre":"Guijo de Santa B\u00e1rbara", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10092", "nombre":"Herguijuela", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10093", "nombre":"Hern\u00e1n-P\u00e9rez", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10094", "nombre":"Herrera de Alc\u00e1ntara", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10095", "nombre":"Herreruela", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10096", "nombre":"Herv\u00e1s", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10097", "nombre":"Higuera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10098", "nombre":"Hinojal", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10099", "nombre":"Holguera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10100", "nombre":"Hoyos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10101", "nombre":"Hu\u00e9laga", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10102", "nombre":"Ibahernando", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10103", "nombre":"Jaraicejo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10104", "nombre":"Jara\u00edz de la Vera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10105", "nombre":"Jarandilla de la Vera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10106", "nombre":"Jarilla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10107", "nombre":"Jerte", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10108", "nombre":"Ladrillar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10109", "nombre":"Logros\u00e1n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10110", "nombre":"Losar de la Vera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10111", "nombre":"Madrigal de la Vera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10112", "nombre":"Madrigalejo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10113", "nombre":"Madro\u00f1era", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10114", "nombre":"Majadas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10115", "nombre":"Malpartida de C\u00e1ceres", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10116", "nombre":"Malpartida de Plasencia", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10117", "nombre":"Marchagaz", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10118", "nombre":"Mata de Alc\u00e1ntara", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10119", "nombre":"Membr\u00edo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10120", "nombre":"Mesas de Ibor", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10121", "nombre":"Miajadas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10122", "nombre":"Millanes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10123", "nombre":"Mirabel", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10124", "nombre":"Mohedas de Granadilla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10125", "nombre":"Monroy", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10126", "nombre":"Mont\u00e1nchez", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10127", "nombre":"Montehermoso", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10128", "nombre":"Moraleja", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10129", "nombre":"Morcillo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10130", "nombre":"Navaconcejo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10131", "nombre":"Navalmoral de la Mata", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10132", "nombre":"Navalvillar de Ibor", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10133", "nombre":"Navas del Madro\u00f1o", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10134", "nombre":"Navezuelas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10135", "nombre":"Nu\u00f1omoral", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10136", "nombre":"Oliva de Plasencia", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10137", "nombre":"Palomero", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10138", "nombre":"Pasar\u00f3n de la Vera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10139", "nombre":"Pedroso de Acim", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10140", "nombre":"Peraleda de la Mata", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10141", "nombre":"Peraleda de San Rom\u00e1n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10142", "nombre":"Perales del Puerto", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10143", "nombre":"Pescueza", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10144", "nombre":"Pesga, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10145", "nombre":"Piedras Albas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10146", "nombre":"Pinofranqueado", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10147", "nombre":"Piornal", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10148", "nombre":"Plasencia", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10149", "nombre":"Plasenzuela", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10150", "nombre":"Portaje", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10151", "nombre":"Portezuelo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10152", "nombre":"Pozuelo de Zarz\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10153", "nombre":"Puerto de Santa Cruz", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10154", "nombre":"Rebollar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10155", "nombre":"Riolobos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10156", "nombre":"Robledillo de Gata", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10157", "nombre":"Robledillo de la Vera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10158", "nombre":"Robledillo de Trujillo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10159", "nombre":"Robledollano", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10160", "nombre":"Romangordo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10161", "nombre":"Ruanes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10162", "nombre":"Salorino", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10163", "nombre":"Salvatierra de Santiago", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10164", "nombre":"San Mart\u00edn de Trevejo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10165", "nombre":"Santa Ana", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10166", "nombre":"Santa Cruz de la Sierra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10167", "nombre":"Santa Cruz de Paniagua", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10168", "nombre":"Santa Marta de Magasca", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10169", "nombre":"Santiago de Alc\u00e1ntara", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10170", "nombre":"Santiago del Campo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10171", "nombre":"Santib\u00e1\u00f1ez el Alto", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10172", "nombre":"Santib\u00e1\u00f1ez el Bajo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10173", "nombre":"Saucedilla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10174", "nombre":"Segura de Toro", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10175", "nombre":"Serradilla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10176", "nombre":"Serrej\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10177", "nombre":"Sierra de Fuentes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10178", "nombre":"Talav\u00e1n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10179", "nombre":"Talaveruela de la Vera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10180", "nombre":"Talayuela", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10181", "nombre":"Tejeda de Ti\u00e9tar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10182", "nombre":"Toril", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10183", "nombre":"Tornavacas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10184", "nombre":"Torno, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10185", "nombre":"Torrecilla de los \u00c1ngeles", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10186", "nombre":"Torrecillas de la Tiesa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10187", "nombre":"Torre de Don Miguel", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10188", "nombre":"Torre de Santa Mar\u00eda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10189", "nombre":"Torrejoncillo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10190", "nombre":"Torrej\u00f3n el Rubio", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10191", "nombre":"Torremenga", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10192", "nombre":"Torremocha", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10193", "nombre":"Torreorgaz", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10194", "nombre":"Torrequemada", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10195", "nombre":"Trujillo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10196", "nombre":"Valdastillas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10197", "nombre":"Valdeca\u00f1as de Tajo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10198", "nombre":"Valdefuentes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10199", "nombre":"Valdeh\u00fancar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10200", "nombre":"Valdelacasa de Tajo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10201", "nombre":"Valdemorales", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10202", "nombre":"Valdeobispo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10203", "nombre":"Valencia de Alc\u00e1ntara", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10204", "nombre":"Valverde de la Vera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10205", "nombre":"Valverde del Fresno", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10206", "nombre":"Viandar de la Vera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10207", "nombre":"Villa del Campo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10208", "nombre":"Villa del Rey", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10209", "nombre":"Villames\u00edas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10210", "nombre":"Villamiel", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10211", "nombre":"Villanueva de la Sierra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10212", "nombre":"Villanueva de la Vera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10213", "nombre":"Villar del Pedroso", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10214", "nombre":"Villar de Plasencia", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10215", "nombre":"Villasbuenas de Gata", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10216", "nombre":"Zarza de Granadilla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10217", "nombre":"Zarza de Mont\u00e1nchez", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10218", "nombre":"Zarza la Mayor", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10219", "nombre":"Zorita", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10901", "nombre":"Rosalejo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10902", "nombre":"Vegaviana", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10903", "nombre":"Alag\u00f3n del R\u00edo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10904", "nombre":"Ti\u00e9tar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"10905", "nombre":"Pueblonuevo de Miramontes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"10"},
 {"codigo":"11001", "nombre":"Alcal\u00e1 de los Gazules", "deletedAt":"", "cod_provincia":"11"},
 {"codigo":"11002", "nombre":"Alcal\u00e1 del Valle", "deletedAt":"", "cod_provincia":"11"},
 {"codigo":"11003", "nombre":"Algar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"11"},
 {"codigo":"11004", "nombre":"Algeciras", "deletedAt":"", "cod_provincia":"11"},
 {"codigo":"11005", "nombre":"Algodonales", "deletedAt":"", "cod_provincia":"11"},
 {"codigo":"11006", "nombre":"Arcos de la Frontera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"11"},
 {"codigo":"11007", "nombre":"Barbate", "deletedAt":"", "cod_provincia":"11"},
 {"codigo":"11008", "nombre":"Barrios, Los", "deletedAt":"", "cod_provincia":"11"},
 {"codigo":"11009", "nombre":"Benaocaz", "deletedAt":"", "cod_provincia":"11"},
 {"codigo":"11010", "nombre":"Bornos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"11"},
 {"codigo":"11011", "nombre":"Bosque, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"11"},
 {"codigo":"11012", "nombre":"C\u00e1diz", "deletedAt":"", "cod_provincia":"11"},
 {"codigo":"11013", "nombre":"Castellar de la Frontera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"11"},
 {"codigo":"11014", "nombre":"Conil de la Frontera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"11"},
 {"codigo":"11015", "nombre":"Chiclana de la Frontera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"11"},
 {"codigo":"11016", "nombre":"Chipiona", "deletedAt":"", "cod_provincia":"11"},
 {"codigo":"11017", "nombre":"Espera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"11"},
 {"codigo":"11018", "nombre":"Gastor, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"11"},
 {"codigo":"11019", "nombre":"Grazalema", "deletedAt":"", "cod_provincia":"11"},
 {"codigo":"11020", "nombre":"Jerez de la Frontera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"11"},
 {"codigo":"11021", "nombre":"Jimena de la Frontera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"11"},
 {"codigo":"11022", "nombre":"L\u00ednea de la Concepci\u00f3n, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"11"},
 {"codigo":"11023", "nombre":"Medina-Sidonia", "deletedAt":"", "cod_provincia":"11"},
 {"codigo":"11024", "nombre":"Olvera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"11"},
 {"codigo":"11025", "nombre":"Paterna de Rivera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"11"},
 {"codigo":"11026", "nombre":"Prado del Rey", "deletedAt":"", "cod_provincia":"11"},
 {"codigo":"11027", "nombre":"Puerto de Santa Mar\u00eda, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"11"},
 {"codigo":"11028", "nombre":"Puerto Real", "deletedAt":"", "cod_provincia":"11"},
 {"codigo":"11029", "nombre":"Puerto Serrano", "deletedAt":"", "cod_provincia":"11"},
 {"codigo":"11030", "nombre":"Rota", "deletedAt":"", "cod_provincia":"11"},
 {"codigo":"11031", "nombre":"San Fernando", "deletedAt":"", "cod_provincia":"11"},
 {"codigo":"11032", "nombre":"Sanl\u00facar de Barrameda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"11"},
 {"codigo":"11033", "nombre":"San Roque", "deletedAt":"", "cod_provincia":"11"},
 {"codigo":"11034", "nombre":"Setenil de las Bodegas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"11"},
 {"codigo":"11035", "nombre":"Tarifa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"11"},
 {"codigo":"11036", "nombre":"Torre Alh\u00e1quime", "deletedAt":"", "cod_provincia":"11"},
 {"codigo":"11037", "nombre":"Trebujena", "deletedAt":"", "cod_provincia":"11"},
 {"codigo":"11038", "nombre":"Ubrique", "deletedAt":"", "cod_provincia":"11"},
 {"codigo":"11039", "nombre":"Vejer de la Frontera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"11"},
 {"codigo":"11040", "nombre":"Villaluenga del Rosario", "deletedAt":"", "cod_provincia":"11"},
 {"codigo":"11041", "nombre":"Villamart\u00edn", "deletedAt":"", "cod_provincia":"11"},
 {"codigo":"11042", "nombre":"Zahara", "deletedAt":"", "cod_provincia":"11"},
 {"codigo":"11901", "nombre":"Benalup-Casas Viejas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"11"},
 {"codigo":"11902", "nombre":"San Jos\u00e9 del Valle", "deletedAt":"", "cod_provincia":"11"},
 {"codigo":"12001", "nombre":"Atzeneta del Maestrat", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12002", "nombre":"A\u00edn", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12003", "nombre":"Alboc\u00e0sser", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12004", "nombre":"Alcal\u00e0 de Xivert", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12005", "nombre":"Alcora, l'", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12006", "nombre":"Alcudia de Veo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12007", "nombre":"Alfondeguilla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12008", "nombre":"Algimia de Almonacid", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12009", "nombre":"Almazora/Almassora", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12010", "nombre":"Almed\u00edjar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12011", "nombre":"Almenara", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12012", "nombre":"Altura", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12013", "nombre":"Ara\u00f1uel", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12014", "nombre":"Ares del Maestrat", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12015", "nombre":"Argelita", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12016", "nombre":"Artana", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12017", "nombre":"Ay\u00f3dar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12018", "nombre":"Azu\u00e9bar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12020", "nombre":"Barracas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12021", "nombre":"Betx\u00ed", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12022", "nombre":"Bej\u00eds", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12024", "nombre":"Benafer", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12025", "nombre":"Benafigos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12026", "nombre":"Benassal", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12027", "nombre":"Benicarl\u00f3", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12028", "nombre":"Benicasim/Benic\u00e0ssim", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12029", "nombre":"Benlloch", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12031", "nombre":"Borriol", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12032", "nombre":"Borriana/Burriana", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12033", "nombre":"Cabanes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12034", "nombre":"C\u00e0lig", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12036", "nombre":"Canet lo Roig", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12037", "nombre":"Castell de Cabres", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12038", "nombre":"Castellfort", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12039", "nombre":"Castellnovo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12040", "nombre":"Castell\u00f3n de la Plana/Castell\u00f3 de la Plana", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12041", "nombre":"Castillo de Villamalefa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12042", "nombre":"Cat\u00ed", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12043", "nombre":"Caudiel", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12044", "nombre":"Cervera del Maestre", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12045", "nombre":"Cinctorres", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12046", "nombre":"Cirat", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12048", "nombre":"Cortes de Arenoso", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12049", "nombre":"Costur", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12050", "nombre":"Coves de Vinrom\u00e0, les", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12051", "nombre":"Culla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12052", "nombre":"Xert", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12053", "nombre":"Chilches/Xilxes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12055", "nombre":"Chodos/Xodos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12056", "nombre":"Ch\u00f3var", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12057", "nombre":"Eslida", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12058", "nombre":"Espadilla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12059", "nombre":"Fanzara", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12060", "nombre":"Figueroles", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12061", "nombre":"Forcall", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12063", "nombre":"Fuente la Reina", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12064", "nombre":"Fuentes de Ay\u00f3dar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12065", "nombre":"Gaibiel", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12067", "nombre":"Geldo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12068", "nombre":"Herb\u00e9s", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12069", "nombre":"Higueras", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12070", "nombre":"Jana, la", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12071", "nombre":"J\u00e9rica", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12072", "nombre":"Lucena del Cid", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12073", "nombre":"Ludiente", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12074", "nombre":"Llosa, la", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12075", "nombre":"Mata de Morella, la", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12076", "nombre":"Matet", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12077", "nombre":"Moncofa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12078", "nombre":"Mont\u00e1n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12079", "nombre":"Montanejos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12080", "nombre":"Morella", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12081", "nombre":"Navajas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12082", "nombre":"Nules", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12083", "nombre":"Olocau del Rey", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12084", "nombre":"Onda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12085", "nombre":"Oropesa del Mar/Orpesa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12087", "nombre":"Palanques", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12088", "nombre":"Pav\u00edas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12089", "nombre":"Pen\u00edscola/Pe\u00f1\u00edscola", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12090", "nombre":"Pina de Montalgrao", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12091", "nombre":"Portell de Morella", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12092", "nombre":"Puebla de Arenoso", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12093", "nombre":"Pobla de Benifass\u00e0, la", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12094", "nombre":"Pobla Tornesa, la", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12095", "nombre":"Ribesalbes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12096", "nombre":"Rossell", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12097", "nombre":"Saca\u00f1et", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12098", "nombre":"Salzadella, la", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12099", "nombre":"Sant Jordi/San Jorge", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12100", "nombre":"Sant Mateu", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12101", "nombre":"San Rafael del R\u00edo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12102", "nombre":"Santa Magdalena de Pulpis", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12103", "nombre":"Serratella, la", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12104", "nombre":"Segorbe", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12105", "nombre":"Sierra Engarcer\u00e1n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12106", "nombre":"Soneja", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12107", "nombre":"Sot de Ferrer", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12108", "nombre":"Sueras/Suera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12109", "nombre":"Tales", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12110", "nombre":"Teresa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12111", "nombre":"T\u00edrig", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12112", "nombre":"Todolella", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12113", "nombre":"Toga", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12114", "nombre":"Tor\u00e1s", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12115", "nombre":"Toro, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12116", "nombre":"Torralba del Pinar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12117", "nombre":"Torreblanca", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12118", "nombre":"Torrechiva", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12119", "nombre":"Torre d'En Besora, la", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12120", "nombre":"Torre d'en Dom\u00e9nec, la", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12121", "nombre":"Traiguera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12122", "nombre":"Useras/Useres, les", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12123", "nombre":"Vallat", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12124", "nombre":"Vall d'Alba", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12125", "nombre":"Vall de Almonacid", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12126", "nombre":"Vall d'Uix\u00f3, la", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12127", "nombre":"Vallibona", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12128", "nombre":"Vilafam\u00e9s", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12129", "nombre":"Villafranca del Cid/Vilafranca", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12130", "nombre":"Villahermosa del R\u00edo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12131", "nombre":"Villamalur", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12132", "nombre":"Vilanova d'Alcolea", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12133", "nombre":"Villanueva de Viver", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12134", "nombre":"Vilar de Canes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12135", "nombre":"Vila-real", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12136", "nombre":"Vilavella, la", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12137", "nombre":"Villores", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12138", "nombre":"Vinar\u00f2s", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12139", "nombre":"Vistabella del Maestrat", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12140", "nombre":"Viver", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12141", "nombre":"Zorita del Maestrazgo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12142", "nombre":"Zucaina", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12901", "nombre":"Alqueries, les/Alquer\u00edas del Ni\u00f1o Perdido", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"12902", "nombre":"Sant Joan de Mor\u00f3", "deletedAt":"", "cod_provincia":"12"},
 {"codigo":"13001", "nombre":"Aben\u00f3jar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"13"},
 {"codigo":"13002", "nombre":"Agudo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"13"},
 {"codigo":"13003", "nombre":"Alamillo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"13"},
 {"codigo":"13004", "nombre":"Albaladejo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"13"},
 {"codigo":"13005", "nombre":"Alc\u00e1zar de San Juan", "deletedAt":"", "cod_provincia":"13"},
 {"codigo":"13006", "nombre":"Alcoba", "deletedAt":"", "cod_provincia":"13"},
 {"codigo":"13007", "nombre":"Alcolea de Calatrava", "deletedAt":"", "cod_provincia":"13"},
 {"codigo":"13008", "nombre":"Alcubillas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"13"},
 {"codigo":"13009", "nombre":"Aldea del Rey", "deletedAt":"", "cod_provincia":"13"},
 {"codigo":"13010", "nombre":"Alhambra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"13"},
 {"codigo":"13011", "nombre":"Almad\u00e9n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"13"},
 {"codigo":"13012", "nombre":"Almadenejos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"13"},
 {"codigo":"13013", "nombre":"Almagro", "deletedAt":"", "cod_provincia":"13"},
 {"codigo":"13014", "nombre":"Almedina", "deletedAt":"", "cod_provincia":"13"},
 {"codigo":"13015", "nombre":"Almod\u00f3var del Campo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"13"},
 {"codigo":"13016", "nombre":"Almuradiel", "deletedAt":"", "cod_provincia":"13"},
 {"codigo":"13017", "nombre":"Anchuras", "deletedAt":"", "cod_provincia":"13"},
 {"codigo":"13018", "nombre":"Arenas de San Juan", "deletedAt":"", "cod_provincia":"13"},
 {"codigo":"13019", "nombre":"Argamasilla de Alba", "deletedAt":"", "cod_provincia":"13"},
 {"codigo":"13020", "nombre":"Argamasilla de Calatrava", "deletedAt":"", "cod_provincia":"13"},
 {"codigo":"13021", "nombre":"Arroba de los Montes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"13"},
 {"codigo":"13022", "nombre":"Ballesteros de Calatrava", "deletedAt":"", "cod_provincia":"13"},
 {"codigo":"13023", "nombre":"Bola\u00f1os de Calatrava", "deletedAt":"", "cod_provincia":"13"},
 {"codigo":"13024", "nombre":"Brazatortas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"13"},
 {"codigo":"13025", "nombre":"Cabezarados", "deletedAt":"", "cod_provincia":"13"},
 {"codigo":"13026", "nombre":"Cabezarrubias del Puerto", "deletedAt":"", "cod_provincia":"13"},
 {"codigo":"13027", "nombre":"Calzada de Calatrava", "deletedAt":"", "cod_provincia":"13"},
 {"codigo":"13028", "nombre":"Campo de Criptana", "deletedAt":"", "cod_provincia":"13"},
 {"codigo":"13029", "nombre":"Ca\u00f1ada de Calatrava", "deletedAt":"", "cod_provincia":"13"},
 {"codigo":"13030", "nombre":"Caracuel de Calatrava", "deletedAt":"", "cod_provincia":"13"},
 {"codigo":"13031", "nombre":"Carri\u00f3n de Calatrava", "deletedAt":"", "cod_provincia":"13"},
 {"codigo":"13032", "nombre":"Carrizosa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"13"},
 {"codigo":"13033", "nombre":"Castellar de Santiago", "deletedAt":"", "cod_provincia":"13"},
 {"codigo":"13034", "nombre":"Ciudad Real", "deletedAt":"", "cod_provincia":"13"},
 {"codigo":"13035", "nombre":"Corral de Calatrava", "deletedAt":"", "cod_provincia":"13"},
 {"codigo":"13036", "nombre":"Cortijos, Los", "deletedAt":"", "cod_provincia":"13"},
 {"codigo":"13037", "nombre":"C\u00f3zar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"13"},
 {"codigo":"13038", "nombre":"Chill\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"13"},
 {"codigo":"13039", "nombre":"Daimiel", "deletedAt":"", "cod_provincia":"13"},
 {"codigo":"13040", "nombre":"Fern\u00e1n Caballero", "deletedAt":"", "cod_provincia":"13"},
 {"codigo":"13041", "nombre":"Fontanarejo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"13"},
 {"codigo":"13042", "nombre":"Fuencaliente", "deletedAt":"", "cod_provincia":"13"},
 {"codigo":"13043", "nombre":"Fuenllana", "deletedAt":"", "cod_provincia":"13"},
 {"codigo":"13044", "nombre":"Fuente el Fresno", "deletedAt":"", "cod_provincia":"13"},
 {"codigo":"13045", "nombre":"Gran\u00e1tula de Calatrava", "deletedAt":"", "cod_provincia":"13"},
 {"codigo":"13046", "nombre":"Guadalmez", "deletedAt":"", "cod_provincia":"13"},
 {"codigo":"13047", "nombre":"Herencia", "deletedAt":"", "cod_provincia":"13"},
 {"codigo":"13048", "nombre":"Hinojosas de Calatrava", "deletedAt":"", "cod_provincia":"13"},
 {"codigo":"13049", "nombre":"Horcajo de los Montes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"13"},
 {"codigo":"13050", "nombre":"Labores, Las", "deletedAt":"", "cod_provincia":"13"},
 {"codigo":"13051", "nombre":"Luciana", "deletedAt":"", "cod_provincia":"13"},
 {"codigo":"13052", "nombre":"Malag\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"13"},
 {"codigo":"13053", "nombre":"Manzanares", "deletedAt":"", "cod_provincia":"13"},
 {"codigo":"13054", "nombre":"Membrilla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"13"},
 {"codigo":"13055", "nombre":"Mestanza", "deletedAt":"", "cod_provincia":"13"},
 {"codigo":"13056", "nombre":"Miguelturra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"13"},
 {"codigo":"13057", "nombre":"Montiel", "deletedAt":"", "cod_provincia":"13"},
 {"codigo":"13058", "nombre":"Moral de Calatrava", "deletedAt":"", "cod_provincia":"13"},
 {"codigo":"13059", "nombre":"Navalpino", "deletedAt":"", "cod_provincia":"13"},
 {"codigo":"13060", "nombre":"Navas de Estena", "deletedAt":"", "cod_provincia":"13"},
 {"codigo":"13061", "nombre":"Pedro Mu\u00f1oz", "deletedAt":"", "cod_provincia":"13"},
 {"codigo":"13062", "nombre":"Pic\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"13"},
 {"codigo":"13063", "nombre":"Piedrabuena", "deletedAt":"", "cod_provincia":"13"},
 {"codigo":"13064", "nombre":"Poblete", "deletedAt":"", "cod_provincia":"13"},
 {"codigo":"13065", "nombre":"Porzuna", "deletedAt":"", "cod_provincia":"13"},
 {"codigo":"13066", "nombre":"Pozuelo de Calatrava", "deletedAt":"", "cod_provincia":"13"},
 {"codigo":"13067", "nombre":"Pozuelos de Calatrava, Los", "deletedAt":"", "cod_provincia":"13"},
 {"codigo":"13068", "nombre":"Puebla de Don Rodrigo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"13"},
 {"codigo":"13069", "nombre":"Puebla del Pr\u00edncipe", "deletedAt":"", "cod_provincia":"13"},
 {"codigo":"13070", "nombre":"Puerto L\u00e1pice", "deletedAt":"", "cod_provincia":"13"},
 {"codigo":"13071", "nombre":"Puertollano", "deletedAt":"", "cod_provincia":"13"},
 {"codigo":"13072", "nombre":"Retuerta del Bullaque", "deletedAt":"", "cod_provincia":"13"},
 {"codigo":"13073", "nombre":"Saceruela", "deletedAt":"", "cod_provincia":"13"},
 {"codigo":"13074", "nombre":"San Carlos del Valle", "deletedAt":"", "cod_provincia":"13"},
 {"codigo":"13075", "nombre":"San Lorenzo de Calatrava", "deletedAt":"", "cod_provincia":"13"},
 {"codigo":"13076", "nombre":"Santa Cruz de los C\u00e1\u00f1amos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"13"},
 {"codigo":"13077", "nombre":"Santa Cruz de Mudela", "deletedAt":"", "cod_provincia":"13"},
 {"codigo":"13078", "nombre":"Socu\u00e9llamos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"13"},
 {"codigo":"13079", "nombre":"Solana, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"13"},
 {"codigo":"13080", "nombre":"Solana del Pino", "deletedAt":"", "cod_provincia":"13"},
 {"codigo":"13081", "nombre":"Terrinches", "deletedAt":"", "cod_provincia":"13"},
 {"codigo":"13082", "nombre":"Tomelloso", "deletedAt":"", "cod_provincia":"13"},
 {"codigo":"13083", "nombre":"Torralba de Calatrava", "deletedAt":"", "cod_provincia":"13"},
 {"codigo":"13084", "nombre":"Torre de Juan Abad", "deletedAt":"", "cod_provincia":"13"},
 {"codigo":"13085", "nombre":"Torrenueva", "deletedAt":"", "cod_provincia":"13"},
 {"codigo":"13086", "nombre":"Valdemanco del Esteras", "deletedAt":"", "cod_provincia":"13"},
 {"codigo":"13087", "nombre":"Valdepe\u00f1as", "deletedAt":"", "cod_provincia":"13"},
 {"codigo":"13088", "nombre":"Valenzuela de Calatrava", "deletedAt":"", "cod_provincia":"13"},
 {"codigo":"13089", "nombre":"Villahermosa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"13"},
 {"codigo":"13090", "nombre":"Villamanrique", "deletedAt":"", "cod_provincia":"13"},
 {"codigo":"13091", "nombre":"Villamayor de Calatrava", "deletedAt":"", "cod_provincia":"13"},
 {"codigo":"13092", "nombre":"Villanueva de la Fuente", "deletedAt":"", "cod_provincia":"13"},
 {"codigo":"13093", "nombre":"Villanueva de los Infantes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"13"},
 {"codigo":"13094", "nombre":"Villanueva de San Carlos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"13"},
 {"codigo":"13095", "nombre":"Villar del Pozo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"13"},
 {"codigo":"13096", "nombre":"Villarrubia de los Ojos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"13"},
 {"codigo":"13097", "nombre":"Villarta de San Juan", "deletedAt":"", "cod_provincia":"13"},
 {"codigo":"13098", "nombre":"Viso del Marqu\u00e9s", "deletedAt":"", "cod_provincia":"13"},
 {"codigo":"13901", "nombre":"Robledo, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"13"},
 {"codigo":"13902", "nombre":"Ruidera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"13"},
 {"codigo":"13903", "nombre":"Arenales de San Gregorio", "deletedAt":"", "cod_provincia":"13"},
 {"codigo":"13904", "nombre":"Llanos del Caudillo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"13"},
 {"codigo":"14001", "nombre":"Adamuz", "deletedAt":"", "cod_provincia":"14"},
 {"codigo":"14002", "nombre":"Aguilar de la Frontera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"14"},
 {"codigo":"14003", "nombre":"Alcaracejos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"14"},
 {"codigo":"14004", "nombre":"Almedinilla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"14"},
 {"codigo":"14005", "nombre":"Almod\u00f3var del R\u00edo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"14"},
 {"codigo":"14006", "nombre":"A\u00f1ora", "deletedAt":"", "cod_provincia":"14"},
 {"codigo":"14007", "nombre":"Baena", "deletedAt":"", "cod_provincia":"14"},
 {"codigo":"14008", "nombre":"Belalc\u00e1zar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"14"},
 {"codigo":"14009", "nombre":"Belmez", "deletedAt":"", "cod_provincia":"14"},
 {"codigo":"14010", "nombre":"Benamej\u00ed", "deletedAt":"", "cod_provincia":"14"},
 {"codigo":"14011", "nombre":"Bl\u00e1zquez, Los", "deletedAt":"", "cod_provincia":"14"},
 {"codigo":"14012", "nombre":"Bujalance", "deletedAt":"", "cod_provincia":"14"},
 {"codigo":"14013", "nombre":"Cabra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"14"},
 {"codigo":"14014", "nombre":"Ca\u00f1ete de las Torres", "deletedAt":"", "cod_provincia":"14"},
 {"codigo":"14015", "nombre":"Carcabuey", "deletedAt":"", "cod_provincia":"14"},
 {"codigo":"14016", "nombre":"Carde\u00f1a", "deletedAt":"", "cod_provincia":"14"},
 {"codigo":"14017", "nombre":"Carlota, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"14"},
 {"codigo":"14018", "nombre":"Carpio, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"14"},
 {"codigo":"14019", "nombre":"Castro del R\u00edo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"14"},
 {"codigo":"14020", "nombre":"Conquista", "deletedAt":"", "cod_provincia":"14"},
 {"codigo":"14021", "nombre":"C\u00f3rdoba", "deletedAt":"", "cod_provincia":"14"},
 {"codigo":"14022", "nombre":"Do\u00f1a Menc\u00eda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"14"},
 {"codigo":"14023", "nombre":"Dos Torres", "deletedAt":"", "cod_provincia":"14"},
 {"codigo":"14024", "nombre":"Encinas Reales", "deletedAt":"", "cod_provincia":"14"},
 {"codigo":"14025", "nombre":"Espejo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"14"},
 {"codigo":"14026", "nombre":"Espiel", "deletedAt":"", "cod_provincia":"14"},
 {"codigo":"14027", "nombre":"Fern\u00e1n-N\u00fa\u00f1ez", "deletedAt":"", "cod_provincia":"14"},
 {"codigo":"14028", "nombre":"Fuente la Lancha", "deletedAt":"", "cod_provincia":"14"},
 {"codigo":"14029", "nombre":"Fuente Obejuna", "deletedAt":"", "cod_provincia":"14"},
 {"codigo":"14030", "nombre":"Fuente Palmera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"14"},
 {"codigo":"14031", "nombre":"Fuente-T\u00f3jar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"14"},
 {"codigo":"14032", "nombre":"Granjuela, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"14"},
 {"codigo":"14033", "nombre":"Guadalc\u00e1zar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"14"},
 {"codigo":"14034", "nombre":"Guijo, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"14"},
 {"codigo":"14035", "nombre":"Hinojosa del Duque", "deletedAt":"", "cod_provincia":"14"},
 {"codigo":"14036", "nombre":"Hornachuelos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"14"},
 {"codigo":"14037", "nombre":"Izn\u00e1jar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"14"},
 {"codigo":"14038", "nombre":"Lucena", "deletedAt":"", "cod_provincia":"14"},
 {"codigo":"14039", "nombre":"Luque", "deletedAt":"", "cod_provincia":"14"},
 {"codigo":"14040", "nombre":"Montalb\u00e1n de C\u00f3rdoba", "deletedAt":"", "cod_provincia":"14"},
 {"codigo":"14041", "nombre":"Montemayor", "deletedAt":"", "cod_provincia":"14"},
 {"codigo":"14042", "nombre":"Montilla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"14"},
 {"codigo":"14043", "nombre":"Montoro", "deletedAt":"", "cod_provincia":"14"},
 {"codigo":"14044", "nombre":"Monturque", "deletedAt":"", "cod_provincia":"14"},
 {"codigo":"14045", "nombre":"Moriles", "deletedAt":"", "cod_provincia":"14"},
 {"codigo":"14046", "nombre":"Nueva Carteya", "deletedAt":"", "cod_provincia":"14"},
 {"codigo":"14047", "nombre":"Obejo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"14"},
 {"codigo":"14048", "nombre":"Palenciana", "deletedAt":"", "cod_provincia":"14"},
 {"codigo":"14049", "nombre":"Palma del R\u00edo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"14"},
 {"codigo":"14050", "nombre":"Pedro Abad", "deletedAt":"", "cod_provincia":"14"},
 {"codigo":"14051", "nombre":"Pedroche", "deletedAt":"", "cod_provincia":"14"},
 {"codigo":"14052", "nombre":"Pe\u00f1arroya-Pueblonuevo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"14"},
 {"codigo":"14053", "nombre":"Posadas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"14"},
 {"codigo":"14054", "nombre":"Pozoblanco", "deletedAt":"", "cod_provincia":"14"},
 {"codigo":"14055", "nombre":"Priego de C\u00f3rdoba", "deletedAt":"", "cod_provincia":"14"},
 {"codigo":"14056", "nombre":"Puente Genil", "deletedAt":"", "cod_provincia":"14"},
 {"codigo":"14057", "nombre":"Rambla, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"14"},
 {"codigo":"14058", "nombre":"Rute", "deletedAt":"", "cod_provincia":"14"},
 {"codigo":"14059", "nombre":"San Sebasti\u00e1n de los Ballesteros", "deletedAt":"", "cod_provincia":"14"},
 {"codigo":"14060", "nombre":"Santaella", "deletedAt":"", "cod_provincia":"14"},
 {"codigo":"14061", "nombre":"Santa Eufemia", "deletedAt":"", "cod_provincia":"14"},
 {"codigo":"14062", "nombre":"Torrecampo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"14"},
 {"codigo":"14063", "nombre":"Valenzuela", "deletedAt":"", "cod_provincia":"14"},
 {"codigo":"14064", "nombre":"Valsequillo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"14"},
 {"codigo":"14065", "nombre":"Victoria, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"14"},
 {"codigo":"14066", "nombre":"Villa del R\u00edo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"14"},
 {"codigo":"14067", "nombre":"Villafranca de C\u00f3rdoba", "deletedAt":"", "cod_provincia":"14"},
 {"codigo":"14068", "nombre":"Villaharta", "deletedAt":"", "cod_provincia":"14"},
 {"codigo":"14069", "nombre":"Villanueva de C\u00f3rdoba", "deletedAt":"", "cod_provincia":"14"},
 {"codigo":"14070", "nombre":"Villanueva del Duque", "deletedAt":"", "cod_provincia":"14"},
 {"codigo":"14071", "nombre":"Villanueva del Rey", "deletedAt":"", "cod_provincia":"14"},
 {"codigo":"14072", "nombre":"Villaralto", "deletedAt":"", "cod_provincia":"14"},
 {"codigo":"14073", "nombre":"Villaviciosa de C\u00f3rdoba", "deletedAt":"", "cod_provincia":"14"},
 {"codigo":"14074", "nombre":"Viso, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"14"},
 {"codigo":"14075", "nombre":"Zuheros", "deletedAt":"", "cod_provincia":"14"},
 {"codigo":"15001", "nombre":"Abegondo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"15"},
 {"codigo":"15002", "nombre":"Ames", "deletedAt":"", "cod_provincia":"15"},
 {"codigo":"15003", "nombre":"Aranga", "deletedAt":"", "cod_provincia":"15"},
 {"codigo":"15004", "nombre":"Ares", "deletedAt":"", "cod_provincia":"15"},
 {"codigo":"15005", "nombre":"Arteixo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"15"},
 {"codigo":"15006", "nombre":"Arz\u00faa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"15"},
 {"codigo":"15007", "nombre":"Ba\u00f1a, A", "deletedAt":"", "cod_provincia":"15"},
 {"codigo":"15008", "nombre":"Bergondo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"15"},
 {"codigo":"15009", "nombre":"Betanzos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"15"},
 {"codigo":"15010", "nombre":"Boimorto", "deletedAt":"", "cod_provincia":"15"},
 {"codigo":"15011", "nombre":"Boiro", "deletedAt":"", "cod_provincia":"15"},
 {"codigo":"15012", "nombre":"Boqueix\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"15"},
 {"codigo":"15013", "nombre":"Bri\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"15"},
 {"codigo":"15014", "nombre":"Cabana de Berganti\u00f1os", "deletedAt":"", "cod_provincia":"15"},
 {"codigo":"15015", "nombre":"Cabanas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"15"},
 {"codigo":"15016", "nombre":"Camari\u00f1as", "deletedAt":"", "cod_provincia":"15"},
 {"codigo":"15017", "nombre":"Cambre", "deletedAt":"", "cod_provincia":"15"},
 {"codigo":"15018", "nombre":"Capela, A", "deletedAt":"", "cod_provincia":"15"},
 {"codigo":"15019", "nombre":"Carballo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"15"},
 {"codigo":"15020", "nombre":"Carnota", "deletedAt":"", "cod_provincia":"15"},
 {"codigo":"15021", "nombre":"Carral", "deletedAt":"", "cod_provincia":"15"},
 {"codigo":"15022", "nombre":"Cedeira", "deletedAt":"", "cod_provincia":"15"},
 {"codigo":"15023", "nombre":"Cee", "deletedAt":"", "cod_provincia":"15"},
 {"codigo":"15024", "nombre":"Cerceda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"15"},
 {"codigo":"15025", "nombre":"Cerdido", "deletedAt":"", "cod_provincia":"15"},
 {"codigo":"15027", "nombre":"Coir\u00f3s", "deletedAt":"", "cod_provincia":"15"},
 {"codigo":"15028", "nombre":"Corcubi\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"15"},
 {"codigo":"15029", "nombre":"Coristanco", "deletedAt":"", "cod_provincia":"15"},
 {"codigo":"15030", "nombre":"Coru\u00f1a, A", "deletedAt":"", "cod_provincia":"15"},
 {"codigo":"15031", "nombre":"Culleredo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"15"},
 {"codigo":"15032", "nombre":"Curtis", "deletedAt":"", "cod_provincia":"15"},
 {"codigo":"15033", "nombre":"Dodro", "deletedAt":"", "cod_provincia":"15"},
 {"codigo":"15034", "nombre":"Dumbr\u00eda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"15"},
 {"codigo":"15035", "nombre":"Fene", "deletedAt":"", "cod_provincia":"15"},
 {"codigo":"15036", "nombre":"Ferrol", "deletedAt":"", "cod_provincia":"15"},
 {"codigo":"15037", "nombre":"Fisterra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"15"},
 {"codigo":"15038", "nombre":"Frades", "deletedAt":"", "cod_provincia":"15"},
 {"codigo":"15039", "nombre":"Irixoa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"15"},
 {"codigo":"15040", "nombre":"Laxe", "deletedAt":"", "cod_provincia":"15"},
 {"codigo":"15041", "nombre":"Laracha, A", "deletedAt":"", "cod_provincia":"15"},
 {"codigo":"15042", "nombre":"Lousame", "deletedAt":"", "cod_provincia":"15"},
 {"codigo":"15043", "nombre":"Malpica de Berganti\u00f1os", "deletedAt":"", "cod_provincia":"15"},
 {"codigo":"15044", "nombre":"Ma\u00f1\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"15"},
 {"codigo":"15045", "nombre":"Mazaricos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"15"},
 {"codigo":"15046", "nombre":"Melide", "deletedAt":"", "cod_provincia":"15"},
 {"codigo":"15047", "nombre":"Mes\u00eda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"15"},
 {"codigo":"15048", "nombre":"Mi\u00f1o", "deletedAt":"", "cod_provincia":"15"},
 {"codigo":"15049", "nombre":"Moeche", "deletedAt":"", "cod_provincia":"15"},
 {"codigo":"15050", "nombre":"Monfero", "deletedAt":"", "cod_provincia":"15"},
 {"codigo":"15051", "nombre":"Mugardos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"15"},
 {"codigo":"15052", "nombre":"Mux\u00eda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"15"},
 {"codigo":"15053", "nombre":"Muros", "deletedAt":"", "cod_provincia":"15"},
 {"codigo":"15054", "nombre":"Nar\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"15"},
 {"codigo":"15055", "nombre":"Neda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"15"},
 {"codigo":"15056", "nombre":"Negreira", "deletedAt":"", "cod_provincia":"15"},
 {"codigo":"15057", "nombre":"Noia", "deletedAt":"", "cod_provincia":"15"},
 {"codigo":"15058", "nombre":"Oleiros", "deletedAt":"", "cod_provincia":"15"},
 {"codigo":"15059", "nombre":"Ordes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"15"},
 {"codigo":"15060", "nombre":"Oroso", "deletedAt":"", "cod_provincia":"15"},
 {"codigo":"15061", "nombre":"Ortigueira", "deletedAt":"", "cod_provincia":"15"},
 {"codigo":"15062", "nombre":"Outes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"15"},
 {"codigo":"15064", "nombre":"Paderne", "deletedAt":"", "cod_provincia":"15"},
 {"codigo":"15065", "nombre":"Padr\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"15"},
 {"codigo":"15066", "nombre":"Pino, O", "deletedAt":"", "cod_provincia":"15"},
 {"codigo":"15067", "nombre":"Pobra do Carami\u00f1al, A", "deletedAt":"", "cod_provincia":"15"},
 {"codigo":"15068", "nombre":"Ponteceso", "deletedAt":"", "cod_provincia":"15"},
 {"codigo":"15069", "nombre":"Pontedeume", "deletedAt":"", "cod_provincia":"15"},
 {"codigo":"15070", "nombre":"Pontes de Garc\u00eda Rodr\u00edguez, As", "deletedAt":"", "cod_provincia":"15"},
 {"codigo":"15071", "nombre":"Porto do Son", "deletedAt":"", "cod_provincia":"15"},
 {"codigo":"15072", "nombre":"Rianxo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"15"},
 {"codigo":"15073", "nombre":"Ribeira", "deletedAt":"", "cod_provincia":"15"},
 {"codigo":"15074", "nombre":"Rois", "deletedAt":"", "cod_provincia":"15"},
 {"codigo":"15075", "nombre":"Sada", "deletedAt":"", "cod_provincia":"15"},
 {"codigo":"15076", "nombre":"San Sadurni\u00f1o", "deletedAt":"", "cod_provincia":"15"},
 {"codigo":"15077", "nombre":"Santa Comba", "deletedAt":"", "cod_provincia":"15"},
 {"codigo":"15078", "nombre":"Santiago de Compostela", "deletedAt":"", "cod_provincia":"15"},
 {"codigo":"15079", "nombre":"Santiso", "deletedAt":"", "cod_provincia":"15"},
 {"codigo":"15080", "nombre":"Sobrado", "deletedAt":"", "cod_provincia":"15"},
 {"codigo":"15081", "nombre":"Somozas, As", "deletedAt":"", "cod_provincia":"15"},
 {"codigo":"15082", "nombre":"Teo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"15"},
 {"codigo":"15083", "nombre":"Toques", "deletedAt":"", "cod_provincia":"15"},
 {"codigo":"15084", "nombre":"Tordoia", "deletedAt":"", "cod_provincia":"15"},
 {"codigo":"15085", "nombre":"Touro", "deletedAt":"", "cod_provincia":"15"},
 {"codigo":"15086", "nombre":"Trazo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"15"},
 {"codigo":"15087", "nombre":"Valdovi\u00f1o", "deletedAt":"", "cod_provincia":"15"},
 {"codigo":"15088", "nombre":"Val do Dubra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"15"},
 {"codigo":"15089", "nombre":"Vedra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"15"},
 {"codigo":"15090", "nombre":"Vilasantar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"15"},
 {"codigo":"15091", "nombre":"Vilarmaior", "deletedAt":"", "cod_provincia":"15"},
 {"codigo":"15092", "nombre":"Vimianzo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"15"},
 {"codigo":"15093", "nombre":"Zas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"15"},
 {"codigo":"15901", "nombre":"Cari\u00f1o", "deletedAt":"", "cod_provincia":"15"},
 {"codigo":"15902", "nombre":"Oza-Cesuras", "deletedAt":"", "cod_provincia":"15"},
 {"codigo":"16001", "nombre":"Abia de la Obispal\u00eda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16002", "nombre":"Acebr\u00f3n, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16003", "nombre":"Alarc\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16004", "nombre":"Albaladejo del Cuende", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16005", "nombre":"Albalate de las Nogueras", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16006", "nombre":"Albendea", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16007", "nombre":"Alberca de Z\u00e1ncara, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16008", "nombre":"Alcal\u00e1 de la Vega", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16009", "nombre":"Alcantud", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16010", "nombre":"Alc\u00e1zar del Rey", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16011", "nombre":"Alcohujate", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16012", "nombre":"Alconchel de la Estrella", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16013", "nombre":"Algarra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16014", "nombre":"Aliaguilla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16015", "nombre":"Almarcha, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16016", "nombre":"Almendros", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16017", "nombre":"Almod\u00f3var del Pinar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16018", "nombre":"Almonacid del Marquesado", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16019", "nombre":"Altarejos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16020", "nombre":"Arandilla del Arroyo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16022", "nombre":"Arcos de la Sierra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16023", "nombre":"Chillar\u00f3n de Cuenca", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16024", "nombre":"Arguisuelas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16025", "nombre":"Arrancacepas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16026", "nombre":"Atalaya del Ca\u00f1avate", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16027", "nombre":"Barajas de Melo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16029", "nombre":"Barch\u00edn del Hoyo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16030", "nombre":"Bascu\u00f1ana de San Pedro", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16031", "nombre":"Beamud", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16032", "nombre":"Belinch\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16033", "nombre":"Belmonte", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16034", "nombre":"Belmontejo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16035", "nombre":"Beteta", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16036", "nombre":"Boniches", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16038", "nombre":"Buciegas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16039", "nombre":"Buenache de Alarc\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16040", "nombre":"Buenache de la Sierra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16041", "nombre":"Buend\u00eda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16042", "nombre":"Campillo de Altobuey", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16043", "nombre":"Campillos-Paravientos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16044", "nombre":"Campillos-Sierra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16045", "nombre":"Canalejas del Arroyo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16046", "nombre":"Ca\u00f1ada del Hoyo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16047", "nombre":"Ca\u00f1ada Juncosa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16048", "nombre":"Ca\u00f1amares", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16049", "nombre":"Ca\u00f1avate, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16050", "nombre":"Ca\u00f1averas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16051", "nombre":"Ca\u00f1averuelas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16052", "nombre":"Ca\u00f1ete", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16053", "nombre":"Ca\u00f1izares", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16055", "nombre":"Carboneras de Guadaza\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16056", "nombre":"Cardenete", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16057", "nombre":"Carrascosa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16058", "nombre":"Carrascosa de Haro", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16060", "nombre":"Casas de Ben\u00edtez", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16061", "nombre":"Casas de Fernando Alonso", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16062", "nombre":"Casas de Garcimolina", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16063", "nombre":"Casas de Guijarro", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16064", "nombre":"Casas de Haro", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16065", "nombre":"Casas de los Pinos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16066", "nombre":"Casasimarro", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16067", "nombre":"Castej\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16068", "nombre":"Castillejo de Iniesta", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16070", "nombre":"Castillejo-Sierra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16071", "nombre":"Castillo-Albar\u00e1\u00f1ez", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16072", "nombre":"Castillo de Garcimu\u00f1oz", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16073", "nombre":"Cervera del Llano", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16074", "nombre":"Cierva, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16078", "nombre":"Cuenca", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16079", "nombre":"Cueva del Hierro", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16081", "nombre":"Chumillas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16082", "nombre":"Engu\u00eddanos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16083", "nombre":"Fresneda de Altarejos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16084", "nombre":"Fresneda de la Sierra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16085", "nombre":"Frontera, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16086", "nombre":"Fuente de Pedro Naharro", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16087", "nombre":"Fuentelespino de Haro", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16088", "nombre":"Fuentelespino de Moya", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16089", "nombre":"Fuentes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16091", "nombre":"Fuertescusa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16092", "nombre":"Gabald\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16093", "nombre":"Garaballa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16094", "nombre":"Gascue\u00f1a", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16095", "nombre":"Graja de Campalbo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16096", "nombre":"Graja de Iniesta", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16097", "nombre":"Henarejos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16098", "nombre":"Herrumblar, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16099", "nombre":"Hinojosa, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16100", "nombre":"Hinojosos, Los", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16101", "nombre":"Hito, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16102", "nombre":"Honrubia", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16103", "nombre":"Hontanaya", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16104", "nombre":"Hontecillas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16106", "nombre":"Horcajo de Santiago", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16107", "nombre":"Hu\u00e9lamo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16108", "nombre":"Huelves", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16109", "nombre":"Hu\u00e9rguina", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16110", "nombre":"Huerta de la Obispal\u00eda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16111", "nombre":"Huerta del Marquesado", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16112", "nombre":"Huete", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16113", "nombre":"Iniesta", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16115", "nombre":"Laguna del Marquesado", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16116", "nombre":"Lagunaseca", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16117", "nombre":"Landete", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16118", "nombre":"Leda\u00f1a", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16119", "nombre":"Leganiel", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16121", "nombre":"Majadas, Las", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16122", "nombre":"Mariana", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16123", "nombre":"Masegosa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16124", "nombre":"Mesas, Las", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16125", "nombre":"Minglanilla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16126", "nombre":"Mira", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16128", "nombre":"Monreal del Llano", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16129", "nombre":"Montalbanejo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16130", "nombre":"Montalbo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16131", "nombre":"Monteagudo de las Salinas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16132", "nombre":"Mota de Altarejos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16133", "nombre":"Mota del Cuervo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16134", "nombre":"Motilla del Palancar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16135", "nombre":"Moya", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16137", "nombre":"Narboneta", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16139", "nombre":"Olivares de J\u00facar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16140", "nombre":"Olmeda de la Cuesta", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16141", "nombre":"Olmeda del Rey", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16142", "nombre":"Olmedilla de Alarc\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16143", "nombre":"Olmedilla de Eliz", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16145", "nombre":"Osa de la Vega", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16146", "nombre":"Pajar\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16147", "nombre":"Pajaroncillo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16148", "nombre":"Palomares del Campo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16149", "nombre":"Palomera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16150", "nombre":"Paracuellos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16151", "nombre":"Paredes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16152", "nombre":"Parra de las Vegas, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16153", "nombre":"Pedernoso, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16154", "nombre":"Pedro\u00f1eras, Las", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16155", "nombre":"Peral, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16156", "nombre":"Peraleja, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16157", "nombre":"Pesquera, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16158", "nombre":"Picazo, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16159", "nombre":"Pinarejo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16160", "nombre":"Pineda de Gig\u00fcela", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16161", "nombre":"Piqueras del Castillo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16162", "nombre":"Portalrubio de Guadamejud", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16163", "nombre":"Portilla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16165", "nombre":"Poyatos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16166", "nombre":"Pozoamargo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16167", "nombre":"Pozorrubio de Santiago", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16169", "nombre":"Pozuelo, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16170", "nombre":"Priego", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16171", "nombre":"Provencio, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16172", "nombre":"Puebla de Almenara", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16173", "nombre":"Valle de Altomira, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16174", "nombre":"Puebla del Salvador", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16175", "nombre":"Quintanar del Rey", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16176", "nombre":"Rada de Haro", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16177", "nombre":"Re\u00edllo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16181", "nombre":"Rozal\u00e9n del Monte", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16185", "nombre":"Saceda-Trasierra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16186", "nombre":"Saelices", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16187", "nombre":"Salinas del Manzano", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16188", "nombre":"Salmeroncillos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16189", "nombre":"Salvaca\u00f1ete", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16190", "nombre":"San Clemente", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16191", "nombre":"San Lorenzo de la Parrilla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16192", "nombre":"San Mart\u00edn de Boniches", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16193", "nombre":"San Pedro Palmiches", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16194", "nombre":"Santa Cruz de Moya", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16195", "nombre":"Santa Mar\u00eda del Campo Rus", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16196", "nombre":"Santa Mar\u00eda de los Llanos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16197", "nombre":"Santa Mar\u00eda del Val", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16198", "nombre":"Sisante", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16199", "nombre":"Solera de Gabald\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16202", "nombre":"Talayuelas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16203", "nombre":"Taranc\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16204", "nombre":"T\u00e9bar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16205", "nombre":"Tejadillos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16206", "nombre":"Tinajas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16209", "nombre":"Torralba", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16211", "nombre":"Torrejoncillo del Rey", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16212", "nombre":"Torrubia del Campo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16213", "nombre":"Torrubia del Castillo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16215", "nombre":"Tragacete", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16216", "nombre":"Tresjuncos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16217", "nombre":"Tribaldos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16218", "nombre":"Ucl\u00e9s", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16219", "nombre":"U\u00f1a", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16224", "nombre":"Valdemeca", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16225", "nombre":"Valdemorillo de la Sierra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16227", "nombre":"Valdemoro-Sierra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16228", "nombre":"Valdeolivas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16231", "nombre":"Valhermoso de la Fuente", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16234", "nombre":"Valsalobre", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16236", "nombre":"Valverde de J\u00facar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16237", "nombre":"Valverdejo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16238", "nombre":"Vara de Rey", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16239", "nombre":"Vega del Codorno", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16240", "nombre":"Vellisca", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16242", "nombre":"Villaconejos de Trabaque", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16243", "nombre":"Villaescusa de Haro", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16244", "nombre":"Villagarc\u00eda del Llano", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16245", "nombre":"Villalba de la Sierra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16246", "nombre":"Villalba del Rey", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16247", "nombre":"Villalgordo del Marquesado", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16248", "nombre":"Villalpardo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16249", "nombre":"Villamayor de Santiago", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16250", "nombre":"Villanueva de Guadamejud", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16251", "nombre":"Villanueva de la Jara", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16253", "nombre":"Villar de Ca\u00f1as", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16254", "nombre":"Villar de Domingo Garc\u00eda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16255", "nombre":"Villar de la Encina", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16258", "nombre":"Villar del Humo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16259", "nombre":"Villar del Infantado", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16263", "nombre":"Villar de Olalla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16264", "nombre":"Villarejo de Fuentes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16265", "nombre":"Villarejo de la Pe\u00f1uela", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16266", "nombre":"Villarejo-Periesteban", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16269", "nombre":"Villares del Saz", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16270", "nombre":"Villarrubio", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16271", "nombre":"Villarta", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16272", "nombre":"Villas de la Ventosa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16273", "nombre":"Villaverde y Pasaconsol", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16274", "nombre":"V\u00edllora", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16275", "nombre":"Vindel", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16276", "nombre":"Y\u00e9meda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16277", "nombre":"Zafra de Z\u00e1ncara", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16278", "nombre":"Zafrilla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16279", "nombre":"Zarza de Tajo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16280", "nombre":"Zarzuela", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16901", "nombre":"Campos del Para\u00edso", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16902", "nombre":"Valdet\u00f3rtola", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16903", "nombre":"Valeras, Las", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16904", "nombre":"Fuentenava de J\u00e1baga", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16905", "nombre":"Arcas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16906", "nombre":"Valdecolmenas, Los", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16908", "nombre":"Pozorrubielos de la Mancha", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16909", "nombre":"Sotorribas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"16910", "nombre":"Villar y Velasco", "deletedAt":"", "cod_provincia":"16"},
 {"codigo":"17001", "nombre":"Agullana", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17002", "nombre":"Aiguaviva", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17003", "nombre":"Albany\u00e0", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17004", "nombre":"Albons", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17005", "nombre":"Far d'Empord\u00e0, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17006", "nombre":"Alp", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17007", "nombre":"Amer", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17008", "nombre":"Angl\u00e8s", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17009", "nombre":"Arb\u00facies", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17010", "nombre":"Argelaguer", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17011", "nombre":"Armentera, L'", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17012", "nombre":"Avinyonet de Puigvent\u00f3s", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17013", "nombre":"Begur", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17014", "nombre":"Vajol, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17015", "nombre":"Banyoles", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17016", "nombre":"B\u00e0scara", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17018", "nombre":"Bellcaire d'Empord\u00e0", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17019", "nombre":"Besal\u00fa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17020", "nombre":"Bescan\u00f3", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17021", "nombre":"Beuda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17022", "nombre":"Bisbal d'Empord\u00e0, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17023", "nombre":"Blanes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17024", "nombre":"Bolvir", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17025", "nombre":"Bordils", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17026", "nombre":"Borrass\u00e0", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17027", "nombre":"Breda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17028", "nombre":"Brunyola", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17029", "nombre":"Boadella i les Escaules", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17030", "nombre":"Cabanes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17031", "nombre":"Cabanelles", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17032", "nombre":"Cadaqu\u00e9s", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17033", "nombre":"Caldes de Malavella", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17034", "nombre":"Calonge", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17035", "nombre":"Cam\u00f3s", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17036", "nombre":"Campdev\u00e0nol", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17037", "nombre":"Campelles", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17038", "nombre":"Campllong", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17039", "nombre":"Camprodon", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17040", "nombre":"Canet d'Adri", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17041", "nombre":"Cantallops", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17042", "nombre":"Capmany", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17043", "nombre":"Queralbs", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17044", "nombre":"Cass\u00e0 de la Selva", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17046", "nombre":"Castellfollit de la Roca", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17047", "nombre":"Castell\u00f3 d'Emp\u00faries", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17048", "nombre":"Castell-Platja d'Aro", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17049", "nombre":"Celr\u00e0", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17050", "nombre":"Cervi\u00e0 de Ter", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17051", "nombre":"Cistella", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17052", "nombre":"Siurana", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17054", "nombre":"Colera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17055", "nombre":"Colomers", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17056", "nombre":"Cornell\u00e0 del Terri", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17057", "nombre":"Cor\u00e7\u00e0", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17058", "nombre":"Crespi\u00e0", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17060", "nombre":"Darnius", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17061", "nombre":"Das", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17062", "nombre":"Escala, L'", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17063", "nombre":"Espinelves", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17064", "nombre":"Espolla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17065", "nombre":"Esponell\u00e0", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17066", "nombre":"Figueres", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17067", "nombre":"Fla\u00e7\u00e0", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17068", "nombre":"Foix\u00e0", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17069", "nombre":"Fontanals de Cerdanya", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17070", "nombre":"Fontanilles", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17071", "nombre":"Fontcoberta", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17073", "nombre":"Fornells de la Selva", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17074", "nombre":"Forti\u00e0", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17075", "nombre":"Garrig\u00e0s", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17076", "nombre":"Garrigoles", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17077", "nombre":"Garriguella", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17078", "nombre":"Ger", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17079", "nombre":"Girona", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17080", "nombre":"Gombr\u00e8n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17081", "nombre":"Gualta", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17082", "nombre":"Guils de Cerdanya", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17083", "nombre":"Hostalric", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17084", "nombre":"Is\u00f2vol", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17085", "nombre":"Jafre", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17086", "nombre":"Jonquera, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17087", "nombre":"Jui\u00e0", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17088", "nombre":"Llad\u00f3", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17089", "nombre":"Llagostera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17090", "nombre":"Llambilles", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17091", "nombre":"Llanars", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17092", "nombre":"Llan\u00e7\u00e0", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17093", "nombre":"Llers", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17094", "nombre":"Ll\u00edvia", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17095", "nombre":"Lloret de Mar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17096", "nombre":"Llosses, Les", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17097", "nombre":"Madremanya", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17098", "nombre":"Mai\u00e0 de Montcal", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17099", "nombre":"Meranges", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17100", "nombre":"Masarac", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17101", "nombre":"Massanes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17102", "nombre":"Ma\u00e7anet de Cabrenys", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17103", "nombre":"Ma\u00e7anet de la Selva", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17105", "nombre":"Mieres", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17106", "nombre":"Mollet de Peralada", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17107", "nombre":"Moll\u00f3", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17109", "nombre":"Montagut i Oix", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17110", "nombre":"Mont-ras", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17111", "nombre":"Navata", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17112", "nombre":"Ogassa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17114", "nombre":"Olot", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17115", "nombre":"Ordis", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17116", "nombre":"Osor", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17117", "nombre":"Palafrugell", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17118", "nombre":"Palam\u00f3s", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17119", "nombre":"Palau de Santa Eul\u00e0lia", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17120", "nombre":"Palau-saverdera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17121", "nombre":"Palau-sator", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17123", "nombre":"Palol de Revardit", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17124", "nombre":"Pals", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17125", "nombre":"Pardines", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17126", "nombre":"Parlav\u00e0", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17128", "nombre":"Pau", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17129", "nombre":"Pedret i Marz\u00e0", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17130", "nombre":"Pera, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17132", "nombre":"Peralada", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17133", "nombre":"Planes d'Hostoles, Les", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17134", "nombre":"Planoles", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17135", "nombre":"Pont de Molins", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17136", "nombre":"Pont\u00f3s", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17137", "nombre":"Porqueres", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17138", "nombre":"Portbou", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17139", "nombre":"Preses, Les", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17140", "nombre":"Port de la Selva, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17141", "nombre":"Puigcerd\u00e0", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17142", "nombre":"Quart", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17143", "nombre":"Rab\u00f3s", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17144", "nombre":"Regenc\u00f3s", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17145", "nombre":"Ribes de Freser", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17146", "nombre":"Riells i Viabrea", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17147", "nombre":"Ripoll", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17148", "nombre":"Riudarenes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17149", "nombre":"Riudaura", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17150", "nombre":"Riudellots de la Selva", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17151", "nombre":"Riumors", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17152", "nombre":"Roses", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17153", "nombre":"Rupi\u00e0", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17154", "nombre":"Sales de Llierca", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17155", "nombre":"Salt", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17157", "nombre":"Sant Andreu Salou", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17158", "nombre":"Sant Climent Sescebes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17159", "nombre":"Sant Feliu de Buixalleu", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17160", "nombre":"Sant Feliu de Gu\u00edxols", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17161", "nombre":"Sant Feliu de Pallerols", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17162", "nombre":"Sant Ferriol", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17163", "nombre":"Sant Gregori", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17164", "nombre":"Sant Hilari Sacalm", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17165", "nombre":"Sant Jaume de Llierca", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17166", "nombre":"Sant Jordi Desvalls", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17167", "nombre":"Sant Joan de les Abadesses", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17168", "nombre":"Sant Joan de Mollet", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17169", "nombre":"Sant Juli\u00e0 de Ramis", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17170", "nombre":"Vallfogona de Ripoll\u00e8s", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17171", "nombre":"Sant Lloren\u00e7 de la Muga", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17172", "nombre":"Sant Mart\u00ed de Ll\u00e9mena", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17173", "nombre":"Sant Mart\u00ed Vell", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17174", "nombre":"Sant Miquel de Campmajor", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17175", "nombre":"Sant Miquel de Fluvi\u00e0", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17176", "nombre":"Sant Mori", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17177", "nombre":"Sant Pau de Seg\u00faries", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17178", "nombre":"Sant Pere Pescador", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17180", "nombre":"Santa Coloma de Farners", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17181", "nombre":"Santa Cristina d'Aro", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17182", "nombre":"Santa Llogaia d'\u00c0lguema", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17183", "nombre":"Sant Aniol de Finestres", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17184", "nombre":"Santa Pau", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17185", "nombre":"Sant Joan les Fonts", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17186", "nombre":"Sarri\u00e0 de Ter", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17187", "nombre":"Saus, Camallera i Llampaies", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17188", "nombre":"Selva de Mar, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17189", "nombre":"Cellera de Ter, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17190", "nombre":"Seriny\u00e0", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17191", "nombre":"Serra de Dar\u00f3", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17192", "nombre":"Setcases", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17193", "nombre":"Sils", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17194", "nombre":"Susqueda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17195", "nombre":"Tallada d'Empord\u00e0, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17196", "nombre":"Terrades", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17197", "nombre":"Torrent", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17198", "nombre":"Torroella de Fluvi\u00e0", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17199", "nombre":"Torroella de Montgr\u00ed", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17200", "nombre":"Tortell\u00e0", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17201", "nombre":"Toses", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17202", "nombre":"Tossa de Mar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17203", "nombre":"Ultramort", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17204", "nombre":"Ull\u00e0", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17205", "nombre":"Ullastret", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17206", "nombre":"Ur\u00fas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17207", "nombre":"Vall d'en Bas, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17208", "nombre":"Vall de Bianya, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17209", "nombre":"Vall-llobrega", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17210", "nombre":"Ventall\u00f3", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17211", "nombre":"Verges", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17212", "nombre":"Vidr\u00e0", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17213", "nombre":"Vidreres", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17214", "nombre":"Vilabertran", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17215", "nombre":"Vilablareix", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17216", "nombre":"Viladasens", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17217", "nombre":"Viladamat", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17218", "nombre":"Vilademuls", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17220", "nombre":"Viladrau", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17221", "nombre":"Vilafant", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17222", "nombre":"Vila\u00fcr", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17223", "nombre":"Vilaju\u00efga", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17224", "nombre":"Vilallonga de Ter", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17225", "nombre":"Vilamacolum", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17226", "nombre":"Vilamalla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17227", "nombre":"Vilamaniscle", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17228", "nombre":"Vilanant", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17230", "nombre":"Vila-sacra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17232", "nombre":"Vilopriu", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17233", "nombre":"Vilob\u00ed d'Onyar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17234", "nombre":"Biure", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17901", "nombre":"Cru\u00eflles, Monells i Sant Sadurn\u00ed de l'Heura", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17902", "nombre":"Forallac", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"17903", "nombre":"Sant Juli\u00e0 del Llor i Bonmat\u00ed", "deletedAt":"", "cod_provincia":"17"},
 {"codigo":"18001", "nombre":"Agr\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18002", "nombre":"Alamedilla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18003", "nombre":"Albolote", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18004", "nombre":"Albond\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18005", "nombre":"Albu\u00f1\u00e1n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18006", "nombre":"Albu\u00f1ol", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18007", "nombre":"Albu\u00f1uelas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18010", "nombre":"Aldeire", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18011", "nombre":"Alfacar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18012", "nombre":"Algarinejo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18013", "nombre":"Alhama de Granada", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18014", "nombre":"Alhend\u00edn", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18015", "nombre":"Alic\u00fan de Ortega", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18016", "nombre":"Almeg\u00edjar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18017", "nombre":"Almu\u00f1\u00e9car", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18018", "nombre":"Alquife", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18020", "nombre":"Arenas del Rey", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18021", "nombre":"Armilla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18022", "nombre":"Atarfe", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18023", "nombre":"Baza", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18024", "nombre":"Beas de Granada", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18025", "nombre":"Beas de Guadix", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18027", "nombre":"Benal\u00faa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18028", "nombre":"Benal\u00faa de las Villas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18029", "nombre":"Benamaurel", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18030", "nombre":"B\u00e9rchules", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18032", "nombre":"Bubi\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18033", "nombre":"Busqu\u00edstar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18034", "nombre":"Cac\u00edn", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18035", "nombre":"C\u00e1diar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18036", "nombre":"C\u00e1jar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18037", "nombre":"Calicasas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18038", "nombre":"Campot\u00e9jar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18039", "nombre":"Caniles", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18040", "nombre":"C\u00e1\u00f1ar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18042", "nombre":"Capileira", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18043", "nombre":"Carataunas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18044", "nombre":"C\u00e1staras", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18045", "nombre":"Castill\u00e9jar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18046", "nombre":"Castril", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18047", "nombre":"Cenes de la Vega", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18048", "nombre":"Cijuela", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18049", "nombre":"Cogollos de Guadix", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18050", "nombre":"Cogollos de la Vega", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18051", "nombre":"Colomera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18053", "nombre":"Cortes de Baza", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18054", "nombre":"Cortes y Graena", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18056", "nombre":"C\u00fallar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18057", "nombre":"C\u00fallar Vega", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18059", "nombre":"Chauchina", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18061", "nombre":"Chimeneas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18062", "nombre":"Churriana de la Vega", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18063", "nombre":"Darro", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18064", "nombre":"Dehesas de Guadix", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18065", "nombre":"Dehesas Viejas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18066", "nombre":"Deifontes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18067", "nombre":"Diezma", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18068", "nombre":"D\u00edlar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18069", "nombre":"D\u00f3lar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18070", "nombre":"D\u00fadar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18071", "nombre":"D\u00farcal", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18072", "nombre":"Esc\u00fazar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18074", "nombre":"Ferreira", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18076", "nombre":"Fonelas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18078", "nombre":"Freila", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18079", "nombre":"Fuente Vaqueros", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18082", "nombre":"Galera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18083", "nombre":"Gobernador", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18084", "nombre":"G\u00f3jar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18085", "nombre":"Gor", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18086", "nombre":"Gorafe", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18087", "nombre":"Granada", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18088", "nombre":"Guadahortuna", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18089", "nombre":"Guadix", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18093", "nombre":"Gualchos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18094", "nombre":"G\u00fc\u00e9jar Sierra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18095", "nombre":"G\u00fcev\u00e9jar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18096", "nombre":"Hu\u00e9lago", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18097", "nombre":"Hu\u00e9neja", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18098", "nombre":"Hu\u00e9scar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18099", "nombre":"Hu\u00e9tor de Santill\u00e1n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18100", "nombre":"Hu\u00e9tor T\u00e1jar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18101", "nombre":"Hu\u00e9tor Vega", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18102", "nombre":"Illora", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18103", "nombre":"\u00cdtrabo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18105", "nombre":"Iznalloz", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18106", "nombre":"J\u00e1tar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18107", "nombre":"Jayena", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18108", "nombre":"Jerez del Marquesado", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18109", "nombre":"Jete", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18111", "nombre":"Jun", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18112", "nombre":"Juviles", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18114", "nombre":"Calahorra, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18115", "nombre":"L\u00e1char", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18116", "nombre":"Lanjar\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18117", "nombre":"Lanteira", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18119", "nombre":"Lecr\u00edn", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18120", "nombre":"Lenteg\u00ed", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18121", "nombre":"Lobras", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18122", "nombre":"Loja", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18123", "nombre":"Lugros", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18124", "nombre":"L\u00fajar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18126", "nombre":"Malah\u00e1, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18127", "nombre":"Maracena", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18128", "nombre":"Marchal", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18132", "nombre":"Mocl\u00edn", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18133", "nombre":"Molv\u00edzar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18134", "nombre":"Monachil", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18135", "nombre":"Montefr\u00edo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18136", "nombre":"Montej\u00edcar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18137", "nombre":"Montillana", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18138", "nombre":"Moraleda de Zafayona", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18140", "nombre":"Motril", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18141", "nombre":"Murtas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18143", "nombre":"Nig\u00fcelas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18144", "nombre":"N\u00edvar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18145", "nombre":"Og\u00edjares", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18146", "nombre":"Orce", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18147", "nombre":"\u00d3rgiva", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18148", "nombre":"Ot\u00edvar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18149", "nombre":"Villa de Otura", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18150", "nombre":"Padul", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18151", "nombre":"Pampaneira", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18152", "nombre":"Pedro Mart\u00ednez", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18153", "nombre":"Peligros", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18154", "nombre":"Peza, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18157", "nombre":"Pinos Genil", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18158", "nombre":"Pinos Puente", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18159", "nombre":"P\u00ed\u00f1ar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18161", "nombre":"Pol\u00edcar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18162", "nombre":"Polopos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18163", "nombre":"P\u00f3rtugos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18164", "nombre":"Puebla de Don Fadrique", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18165", "nombre":"Pulianas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18167", "nombre":"Purullena", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18168", "nombre":"Qu\u00e9ntar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18170", "nombre":"Rubite", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18171", "nombre":"Salar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18173", "nombre":"Salobre\u00f1a", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18174", "nombre":"Santa Cruz del Comercio", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18175", "nombre":"Santa Fe", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18176", "nombre":"Soport\u00fajar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18177", "nombre":"Sorvil\u00e1n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18178", "nombre":"Torre-Cardela", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18179", "nombre":"Torvizc\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18180", "nombre":"Trev\u00e9lez", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18181", "nombre":"Tur\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18182", "nombre":"Ug\u00edjar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18183", "nombre":"V\u00e1lor", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18184", "nombre":"V\u00e9lez de Benaudalla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18185", "nombre":"Ventas de Huelma", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18187", "nombre":"Villanueva de las Torres", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18188", "nombre":"Villanueva Mes\u00eda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18189", "nombre":"V\u00edznar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18192", "nombre":"Zafarraya", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18193", "nombre":"Zubia, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18194", "nombre":"Z\u00fajar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18901", "nombre":"Taha, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18902", "nombre":"Valle, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18903", "nombre":"Nevada", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18904", "nombre":"Alpujarra de la Sierra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18905", "nombre":"Gabias, Las", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18906", "nombre":"Gu\u00e1jares, Los", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18907", "nombre":"Valle del Zalab\u00ed", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18908", "nombre":"Villamena", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18909", "nombre":"Morel\u00e1bor", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18910", "nombre":"Pinar, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18911", "nombre":"Vegas del Genil", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18912", "nombre":"Cuevas del Campo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18913", "nombre":"Zagra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18914", "nombre":"Valderrubio", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"18915", "nombre":"Domingo P\u00e9rez de Granada", "deletedAt":"", "cod_provincia":"18"},
 {"codigo":"19001", "nombre":"Ab\u00e1nades", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19002", "nombre":"Ablanque", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19003", "nombre":"Adobes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19004", "nombre":"Alaminos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19005", "nombre":"Alarilla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19006", "nombre":"Albalate de Zorita", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19007", "nombre":"Albares", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19008", "nombre":"Albendiego", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19009", "nombre":"Alcocer", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19010", "nombre":"Alcolea de las Pe\u00f1as", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19011", "nombre":"Alcolea del Pinar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19013", "nombre":"Alcoroches", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19015", "nombre":"Aldeanueva de Guadalajara", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19016", "nombre":"Algar de Mesa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19017", "nombre":"Algora", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19018", "nombre":"Alh\u00f3ndiga", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19019", "nombre":"Alique", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19020", "nombre":"Almadrones", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19021", "nombre":"Almoguera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19022", "nombre":"Almonacid de Zorita", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19023", "nombre":"Aloc\u00e9n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19024", "nombre":"Alovera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19027", "nombre":"Alustante", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19031", "nombre":"Ang\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19032", "nombre":"Anguita", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19033", "nombre":"Anquela del Ducado", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19034", "nombre":"Anquela del Pedregal", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19036", "nombre":"Aranzueque", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19037", "nombre":"Arbanc\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19038", "nombre":"Arbeteta", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19039", "nombre":"Argecilla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19040", "nombre":"Armallones", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19041", "nombre":"Armu\u00f1a de Taju\u00f1a", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19042", "nombre":"Arroyo de las Fraguas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19043", "nombre":"Atanz\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19044", "nombre":"Atienza", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19045", "nombre":"Au\u00f1\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19046", "nombre":"Azuqueca de Henares", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19047", "nombre":"Baides", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19048", "nombre":"Ba\u00f1os de Tajo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19049", "nombre":"Ba\u00f1uelos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19050", "nombre":"Barriopedro", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19051", "nombre":"Berninches", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19052", "nombre":"Bodera, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19053", "nombre":"Brihuega", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19054", "nombre":"Budia", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19055", "nombre":"Bujalaro", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19057", "nombre":"Bustares", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19058", "nombre":"Cabanillas del Campo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19059", "nombre":"Campillo de Due\u00f1as", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19060", "nombre":"Campillo de Ranas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19061", "nombre":"Campis\u00e1balos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19064", "nombre":"Canredondo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19065", "nombre":"Cantalojas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19066", "nombre":"Ca\u00f1izar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19067", "nombre":"Cardoso de la Sierra, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19070", "nombre":"Casa de Uceda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19071", "nombre":"Casar, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19073", "nombre":"Casas de San Galindo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19074", "nombre":"Caspue\u00f1as", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19075", "nombre":"Castej\u00f3n de Henares", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19076", "nombre":"Castellar de la Muela", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19078", "nombre":"Castilforte", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19079", "nombre":"Castilnuevo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19080", "nombre":"Cendejas de Enmedio", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19081", "nombre":"Cendejas de la Torre", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19082", "nombre":"Centenera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19086", "nombre":"Cifuentes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19087", "nombre":"Cincovillas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19088", "nombre":"Ciruelas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19089", "nombre":"Ciruelos del Pinar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19090", "nombre":"Cobeta", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19091", "nombre":"Cogollor", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19092", "nombre":"Cogolludo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19095", "nombre":"Condemios de Abajo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19096", "nombre":"Condemios de Arriba", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19097", "nombre":"Congostrina", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19098", "nombre":"Copernal", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19099", "nombre":"Corduente", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19102", "nombre":"Cubillo de Uceda, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19103", "nombre":"Checa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19104", "nombre":"Chequilla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19105", "nombre":"Chiloeches", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19106", "nombre":"Chillar\u00f3n del Rey", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19107", "nombre":"Driebes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19108", "nombre":"Dur\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19109", "nombre":"Embid", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19110", "nombre":"Escamilla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19111", "nombre":"Escariche", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19112", "nombre":"Escopete", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19113", "nombre":"Espinosa de Henares", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19114", "nombre":"Esplegares", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19115", "nombre":"Establ\u00e9s", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19116", "nombre":"Estri\u00e9gana", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19117", "nombre":"Fontanar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19118", "nombre":"Fuembellida", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19119", "nombre":"Fuencemill\u00e1n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19120", "nombre":"Fuentelahiguera de Albatages", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19121", "nombre":"Fuentelencina", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19122", "nombre":"Fuentelsaz", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19123", "nombre":"Fuentelviejo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19124", "nombre":"Fuentenovilla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19125", "nombre":"Gajanejos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19126", "nombre":"Gal\u00e1pagos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19127", "nombre":"Galve de Sorbe", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19129", "nombre":"Gascue\u00f1a de Bornova", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19130", "nombre":"Guadalajara", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19132", "nombre":"Henche", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19133", "nombre":"Heras de Ayuso", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19134", "nombre":"Herrer\u00eda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19135", "nombre":"Hiendelaencina", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19136", "nombre":"Hijes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19138", "nombre":"Hita", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19139", "nombre":"Hombrados", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19142", "nombre":"Hontoba", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19143", "nombre":"Horche", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19145", "nombre":"Hortezuela de Oc\u00e9n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19146", "nombre":"Huerce, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19147", "nombre":"Hu\u00e9rmeces del Cerro", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19148", "nombre":"Huertahernando", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19150", "nombre":"Hueva", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19151", "nombre":"Humanes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19152", "nombre":"Illana", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19153", "nombre":"Ini\u00e9stola", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19154", "nombre":"Inviernas, Las", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19155", "nombre":"Irueste", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19156", "nombre":"Jadraque", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19157", "nombre":"Jirueque", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19159", "nombre":"Ledanca", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19160", "nombre":"Loranca de Taju\u00f1a", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19161", "nombre":"Lupiana", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19162", "nombre":"Luzaga", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19163", "nombre":"Luz\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19165", "nombre":"Majaelrayo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19166", "nombre":"M\u00e1laga del Fresno", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19167", "nombre":"Malaguilla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19168", "nombre":"Mandayona", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19169", "nombre":"Mantiel", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19170", "nombre":"Maranch\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19171", "nombre":"Marchamalo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19172", "nombre":"Masegoso de Taju\u00f1a", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19173", "nombre":"Matarrubia", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19174", "nombre":"Matillas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19175", "nombre":"Mazarete", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19176", "nombre":"Mazuecos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19177", "nombre":"Medranda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19178", "nombre":"Megina", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19179", "nombre":"Membrillera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19181", "nombre":"Miedes de Atienza", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19182", "nombre":"Mierla, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19183", "nombre":"Milmarcos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19184", "nombre":"Millana", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19185", "nombre":"Mi\u00f1osa, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19186", "nombre":"Mirabueno", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19187", "nombre":"Miralr\u00edo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19188", "nombre":"Mochales", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19189", "nombre":"Mohernando", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19190", "nombre":"Molina de Arag\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19191", "nombre":"Monasterio", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19192", "nombre":"Mond\u00e9jar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19193", "nombre":"Montarr\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19194", "nombre":"Moratilla de los Meleros", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19195", "nombre":"Morenilla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19196", "nombre":"Muduex", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19197", "nombre":"Navas de Jadraque, Las", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19198", "nombre":"Negredo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19199", "nombre":"Ocentejo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19200", "nombre":"Olivar, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19201", "nombre":"Olmeda de Cobeta", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19202", "nombre":"Olmeda de Jadraque, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19203", "nombre":"Ordial, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19204", "nombre":"Orea", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19208", "nombre":"P\u00e1lmaces de Jadraque", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19209", "nombre":"Pardos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19210", "nombre":"Paredes de Sig\u00fcenza", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19211", "nombre":"Pareja", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19212", "nombre":"Pastrana", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19213", "nombre":"Pedregal, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19214", "nombre":"Pe\u00f1al\u00e9n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19215", "nombre":"Pe\u00f1alver", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19216", "nombre":"Peralejos de las Truchas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19217", "nombre":"Peralveche", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19218", "nombre":"Pinilla de Jadraque", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19219", "nombre":"Pinilla de Molina", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19220", "nombre":"Pioz", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19221", "nombre":"Piqueras", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19222", "nombre":"Pobo de Due\u00f1as, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19223", "nombre":"Poveda de la Sierra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19224", "nombre":"Pozo de Almoguera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19225", "nombre":"Pozo de Guadalajara", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19226", "nombre":"Pr\u00e1dena de Atienza", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19227", "nombre":"Prados Redondos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19228", "nombre":"Puebla de Bele\u00f1a", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19229", "nombre":"Puebla de Valles", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19230", "nombre":"Quer", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19231", "nombre":"Rebollosa de Jadraque", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19232", "nombre":"Recuenco, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19233", "nombre":"Renera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19234", "nombre":"Retiendas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19235", "nombre":"Riba de Saelices", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19237", "nombre":"Rillo de Gallo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19238", "nombre":"Riofr\u00edo del Llano", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19239", "nombre":"Robledillo de Mohernando", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19240", "nombre":"Robledo de Corpes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19241", "nombre":"Romanillos de Atienza", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19242", "nombre":"Romanones", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19243", "nombre":"Rueda de la Sierra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19244", "nombre":"Sacecorbo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19245", "nombre":"Saced\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19246", "nombre":"Saelices de la Sal", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19247", "nombre":"Salmer\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19248", "nombre":"San Andr\u00e9s del Congosto", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19249", "nombre":"San Andr\u00e9s del Rey", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19250", "nombre":"Santiuste", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19251", "nombre":"Sa\u00faca", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19252", "nombre":"Sayat\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19254", "nombre":"Selas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19255", "nombre":"Setiles", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19256", "nombre":"Sienes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19257", "nombre":"Sig\u00fcenza", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19258", "nombre":"Solanillos del Extremo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19259", "nombre":"Somolinos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19260", "nombre":"Sotillo, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19261", "nombre":"Sotodosos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19262", "nombre":"Tamaj\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19263", "nombre":"Taragudo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19264", "nombre":"Taravilla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19265", "nombre":"Tartanedo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19266", "nombre":"Tendilla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19267", "nombre":"Terzaga", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19268", "nombre":"Tierzo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19269", "nombre":"Toba, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19270", "nombre":"Tordelr\u00e1bano", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19271", "nombre":"Tordellego", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19272", "nombre":"Tordesilos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19274", "nombre":"Torija", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19277", "nombre":"Torrecuadrada de Molina", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19278", "nombre":"Torrecuadradilla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19279", "nombre":"Torre del Burgo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19280", "nombre":"Torrej\u00f3n del Rey", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19281", "nombre":"Torremocha de Jadraque", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19282", "nombre":"Torremocha del Campo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19283", "nombre":"Torremocha del Pinar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19284", "nombre":"Torremochuela", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19285", "nombre":"Torrubia", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19286", "nombre":"T\u00f3rtola de Henares", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19287", "nombre":"Tortuera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19288", "nombre":"Tortuero", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19289", "nombre":"Tra\u00edd", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19290", "nombre":"Trijueque", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19291", "nombre":"Trillo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19293", "nombre":"Uceda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19294", "nombre":"Ujados", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19296", "nombre":"Utande", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19297", "nombre":"Valdarachas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19298", "nombre":"Valdearenas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19299", "nombre":"Valdeavellano", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19300", "nombre":"Valdeaveruelo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19301", "nombre":"Valdeconcha", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19302", "nombre":"Valdegrudas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19303", "nombre":"Valdelcubo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19304", "nombre":"Valdenu\u00f1o Fern\u00e1ndez", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19305", "nombre":"Valdepe\u00f1as de la Sierra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19306", "nombre":"Valderrebollo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19307", "nombre":"Valdesotos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19308", "nombre":"Valfermoso de Taju\u00f1a", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19309", "nombre":"Valhermoso", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19310", "nombre":"Valtablado del R\u00edo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19311", "nombre":"Valverde de los Arroyos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19314", "nombre":"Viana de Jadraque", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19317", "nombre":"Villanueva de Alcor\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19318", "nombre":"Villanueva de Argecilla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19319", "nombre":"Villanueva de la Torre", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19321", "nombre":"Villares de Jadraque", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19322", "nombre":"Villaseca de Henares", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19323", "nombre":"Villaseca de Uceda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19324", "nombre":"Villel de Mesa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19325", "nombre":"Vi\u00f1uelas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19326", "nombre":"Yebes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19327", "nombre":"Yebra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19329", "nombre":"Y\u00e9lamos de Abajo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19330", "nombre":"Y\u00e9lamos de Arriba", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19331", "nombre":"Yunquera de Henares", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19332", "nombre":"Yunta, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19333", "nombre":"Zaorejas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19334", "nombre":"Zarzuela de Jadraque", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19335", "nombre":"Zorita de los Canes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"19901", "nombre":"Semillas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"19"},
 {"codigo":"20001", "nombre":"Abaltzisketa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"20"},
 {"codigo":"20002", "nombre":"Aduna", "deletedAt":"", "cod_provincia":"20"},
 {"codigo":"20003", "nombre":"Aizarnazabal", "deletedAt":"", "cod_provincia":"20"},
 {"codigo":"20004", "nombre":"Albiztur", "deletedAt":"", "cod_provincia":"20"},
 {"codigo":"20005", "nombre":"Alegia", "deletedAt":"", "cod_provincia":"20"},
 {"codigo":"20006", "nombre":"Alkiza", "deletedAt":"", "cod_provincia":"20"},
 {"codigo":"20007", "nombre":"Altzo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"20"},
 {"codigo":"20008", "nombre":"Amezketa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"20"},
 {"codigo":"20009", "nombre":"Andoain", "deletedAt":"", "cod_provincia":"20"},
 {"codigo":"20010", "nombre":"Anoeta", "deletedAt":"", "cod_provincia":"20"},
 {"codigo":"20011", "nombre":"Antzuola", "deletedAt":"", "cod_provincia":"20"},
 {"codigo":"20012", "nombre":"Arama", "deletedAt":"", "cod_provincia":"20"},
 {"codigo":"20013", "nombre":"Aretxabaleta", "deletedAt":"", "cod_provincia":"20"},
 {"codigo":"20014", "nombre":"Asteasu", "deletedAt":"", "cod_provincia":"20"},
 {"codigo":"20015", "nombre":"Ataun", "deletedAt":"", "cod_provincia":"20"},
 {"codigo":"20016", "nombre":"Aia", "deletedAt":"", "cod_provincia":"20"},
 {"codigo":"20017", "nombre":"Azkoitia", "deletedAt":"", "cod_provincia":"20"},
 {"codigo":"20018", "nombre":"Azpeitia", "deletedAt":"", "cod_provincia":"20"},
 {"codigo":"20019", "nombre":"Beasain", "deletedAt":"", "cod_provincia":"20"},
 {"codigo":"20020", "nombre":"Beizama", "deletedAt":"", "cod_provincia":"20"},
 {"codigo":"20021", "nombre":"Belauntza", "deletedAt":"", "cod_provincia":"20"},
 {"codigo":"20022", "nombre":"Berastegi", "deletedAt":"", "cod_provincia":"20"},
 {"codigo":"20023", "nombre":"Berrobi", "deletedAt":"", "cod_provincia":"20"},
 {"codigo":"20024", "nombre":"Bidania-Goiatz", "deletedAt":"", "cod_provincia":"20"},
 {"codigo":"20025", "nombre":"Zegama", "deletedAt":"", "cod_provincia":"20"},
 {"codigo":"20026", "nombre":"Zerain", "deletedAt":"", "cod_provincia":"20"},
 {"codigo":"20027", "nombre":"Zestoa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"20"},
 {"codigo":"20028", "nombre":"Zizurkil", "deletedAt":"", "cod_provincia":"20"},
 {"codigo":"20029", "nombre":"Deba", "deletedAt":"", "cod_provincia":"20"},
 {"codigo":"20030", "nombre":"Eibar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"20"},
 {"codigo":"20031", "nombre":"Elduain", "deletedAt":"", "cod_provincia":"20"},
 {"codigo":"20032", "nombre":"Elgoibar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"20"},
 {"codigo":"20033", "nombre":"Elgeta", "deletedAt":"", "cod_provincia":"20"},
 {"codigo":"20034", "nombre":"Eskoriatza", "deletedAt":"", "cod_provincia":"20"},
 {"codigo":"20035", "nombre":"Ezkio-Itsaso", "deletedAt":"", "cod_provincia":"20"},
 {"codigo":"20036", "nombre":"Hondarribia", "deletedAt":"", "cod_provincia":"20"},
 {"codigo":"20037", "nombre":"Gaintza", "deletedAt":"", "cod_provincia":"20"},
 {"codigo":"20038", "nombre":"Gabiria", "deletedAt":"", "cod_provincia":"20"},
 {"codigo":"20039", "nombre":"Getaria", "deletedAt":"", "cod_provincia":"20"},
 {"codigo":"20040", "nombre":"Hernani", "deletedAt":"", "cod_provincia":"20"},
 {"codigo":"20041", "nombre":"Hernialde", "deletedAt":"", "cod_provincia":"20"},
 {"codigo":"20042", "nombre":"Ibarra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"20"},
 {"codigo":"20043", "nombre":"Idiazabal", "deletedAt":"", "cod_provincia":"20"},
 {"codigo":"20044", "nombre":"Ikaztegieta", "deletedAt":"", "cod_provincia":"20"},
 {"codigo":"20045", "nombre":"Irun", "deletedAt":"", "cod_provincia":"20"},
 {"codigo":"20046", "nombre":"Irura", "deletedAt":"", "cod_provincia":"20"},
 {"codigo":"20047", "nombre":"Itsasondo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"20"},
 {"codigo":"20048", "nombre":"Larraul", "deletedAt":"", "cod_provincia":"20"},
 {"codigo":"20049", "nombre":"Lazkao", "deletedAt":"", "cod_provincia":"20"},
 {"codigo":"20050", "nombre":"Leaburu", "deletedAt":"", "cod_provincia":"20"},
 {"codigo":"20051", "nombre":"Legazpi", "deletedAt":"", "cod_provincia":"20"},
 {"codigo":"20052", "nombre":"Legorreta", "deletedAt":"", "cod_provincia":"20"},
 {"codigo":"20053", "nombre":"Lezo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"20"},
 {"codigo":"20054", "nombre":"Lizartza", "deletedAt":"", "cod_provincia":"20"},
 {"codigo":"20055", "nombre":"Arrasate/Mondrag\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"20"},
 {"codigo":"20056", "nombre":"Mutriku", "deletedAt":"", "cod_provincia":"20"},
 {"codigo":"20057", "nombre":"Mutiloa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"20"},
 {"codigo":"20058", "nombre":"Olaberria", "deletedAt":"", "cod_provincia":"20"},
 {"codigo":"20059", "nombre":"O\u00f1ati", "deletedAt":"", "cod_provincia":"20"},
 {"codigo":"20060", "nombre":"Orexa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"20"},
 {"codigo":"20061", "nombre":"Orio", "deletedAt":"", "cod_provincia":"20"},
 {"codigo":"20062", "nombre":"Ormaiztegi", "deletedAt":"", "cod_provincia":"20"},
 {"codigo":"20063", "nombre":"Oiartzun", "deletedAt":"", "cod_provincia":"20"},
 {"codigo":"20064", "nombre":"Pasaia", "deletedAt":"", "cod_provincia":"20"},
 {"codigo":"20065", "nombre":"Soraluze-Placencia de las Armas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"20"},
 {"codigo":"20066", "nombre":"Errezil", "deletedAt":"", "cod_provincia":"20"},
 {"codigo":"20067", "nombre":"Errenteria", "deletedAt":"", "cod_provincia":"20"},
 {"codigo":"20068", "nombre":"Leintz-Gatzaga", "deletedAt":"", "cod_provincia":"20"},
 {"codigo":"20069", "nombre":"Donostia/San Sebasti\u00e1n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"20"},
 {"codigo":"20070", "nombre":"Segura", "deletedAt":"", "cod_provincia":"20"},
 {"codigo":"20071", "nombre":"Tolosa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"20"},
 {"codigo":"20072", "nombre":"Urnieta", "deletedAt":"", "cod_provincia":"20"},
 {"codigo":"20073", "nombre":"Usurbil", "deletedAt":"", "cod_provincia":"20"},
 {"codigo":"20074", "nombre":"Bergara", "deletedAt":"", "cod_provincia":"20"},
 {"codigo":"20075", "nombre":"Villabona", "deletedAt":"", "cod_provincia":"20"},
 {"codigo":"20076", "nombre":"Ordizia", "deletedAt":"", "cod_provincia":"20"},
 {"codigo":"20077", "nombre":"Urretxu", "deletedAt":"", "cod_provincia":"20"},
 {"codigo":"20078", "nombre":"Zaldibia", "deletedAt":"", "cod_provincia":"20"},
 {"codigo":"20079", "nombre":"Zarautz", "deletedAt":"", "cod_provincia":"20"},
 {"codigo":"20080", "nombre":"Zumarraga", "deletedAt":"", "cod_provincia":"20"},
 {"codigo":"20081", "nombre":"Zumaia", "deletedAt":"", "cod_provincia":"20"},
 {"codigo":"20901", "nombre":"Mendaro", "deletedAt":"", "cod_provincia":"20"},
 {"codigo":"20902", "nombre":"Lasarte-Oria", "deletedAt":"", "cod_provincia":"20"},
 {"codigo":"20903", "nombre":"Astigarraga", "deletedAt":"", "cod_provincia":"20"},
 {"codigo":"20904", "nombre":"Baliarrain", "deletedAt":"", "cod_provincia":"20"},
 {"codigo":"20905", "nombre":"Orendain", "deletedAt":"", "cod_provincia":"20"},
 {"codigo":"20906", "nombre":"Altzaga", "deletedAt":"", "cod_provincia":"20"},
 {"codigo":"20907", "nombre":"Gaztelu", "deletedAt":"", "cod_provincia":"20"},
 {"codigo":"21001", "nombre":"Al\u00e1jar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"21"},
 {"codigo":"21002", "nombre":"Aljaraque", "deletedAt":"", "cod_provincia":"21"},
 {"codigo":"21003", "nombre":"Almendro, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"21"},
 {"codigo":"21004", "nombre":"Almonaster la Real", "deletedAt":"", "cod_provincia":"21"},
 {"codigo":"21005", "nombre":"Almonte", "deletedAt":"", "cod_provincia":"21"},
 {"codigo":"21006", "nombre":"Alosno", "deletedAt":"", "cod_provincia":"21"},
 {"codigo":"21007", "nombre":"Aracena", "deletedAt":"", "cod_provincia":"21"},
 {"codigo":"21008", "nombre":"Aroche", "deletedAt":"", "cod_provincia":"21"},
 {"codigo":"21009", "nombre":"Arroyomolinos de Le\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"21"},
 {"codigo":"21010", "nombre":"Ayamonte", "deletedAt":"", "cod_provincia":"21"},
 {"codigo":"21011", "nombre":"Beas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"21"},
 {"codigo":"21012", "nombre":"Berrocal", "deletedAt":"", "cod_provincia":"21"},
 {"codigo":"21013", "nombre":"Bollullos Par del Condado", "deletedAt":"", "cod_provincia":"21"},
 {"codigo":"21014", "nombre":"Bonares", "deletedAt":"", "cod_provincia":"21"},
 {"codigo":"21015", "nombre":"Cabezas Rubias", "deletedAt":"", "cod_provincia":"21"},
 {"codigo":"21016", "nombre":"Cala", "deletedAt":"", "cod_provincia":"21"},
 {"codigo":"21017", "nombre":"Cala\u00f1as", "deletedAt":"", "cod_provincia":"21"},
 {"codigo":"21018", "nombre":"Campillo, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"21"},
 {"codigo":"21019", "nombre":"Campofr\u00edo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"21"},
 {"codigo":"21020", "nombre":"Ca\u00f1averal de Le\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"21"},
 {"codigo":"21021", "nombre":"Cartaya", "deletedAt":"", "cod_provincia":"21"},
 {"codigo":"21022", "nombre":"Casta\u00f1o del Robledo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"21"},
 {"codigo":"21023", "nombre":"Cerro de And\u00e9valo, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"21"},
 {"codigo":"21024", "nombre":"Corteconcepci\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"21"},
 {"codigo":"21025", "nombre":"Cortegana", "deletedAt":"", "cod_provincia":"21"},
 {"codigo":"21026", "nombre":"Cortelazor", "deletedAt":"", "cod_provincia":"21"},
 {"codigo":"21027", "nombre":"Cumbres de Enmedio", "deletedAt":"", "cod_provincia":"21"},
 {"codigo":"21028", "nombre":"Cumbres de San Bartolom\u00e9", "deletedAt":"", "cod_provincia":"21"},
 {"codigo":"21029", "nombre":"Cumbres Mayores", "deletedAt":"", "cod_provincia":"21"},
 {"codigo":"21030", "nombre":"Chucena", "deletedAt":"", "cod_provincia":"21"},
 {"codigo":"21031", "nombre":"Encinasola", "deletedAt":"", "cod_provincia":"21"},
 {"codigo":"21032", "nombre":"Escacena del Campo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"21"},
 {"codigo":"21033", "nombre":"Fuenteheridos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"21"},
 {"codigo":"21034", "nombre":"Galaroza", "deletedAt":"", "cod_provincia":"21"},
 {"codigo":"21035", "nombre":"Gibrale\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"21"},
 {"codigo":"21036", "nombre":"Granada de R\u00edo-Tinto, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"21"},
 {"codigo":"21037", "nombre":"Granado, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"21"},
 {"codigo":"21038", "nombre":"Higuera de la Sierra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"21"},
 {"codigo":"21039", "nombre":"Hinojales", "deletedAt":"", "cod_provincia":"21"},
 {"codigo":"21040", "nombre":"Hinojos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"21"},
 {"codigo":"21041", "nombre":"Huelva", "deletedAt":"", "cod_provincia":"21"},
 {"codigo":"21042", "nombre":"Isla Cristina", "deletedAt":"", "cod_provincia":"21"},
 {"codigo":"21043", "nombre":"Jabugo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"21"},
 {"codigo":"21044", "nombre":"Lepe", "deletedAt":"", "cod_provincia":"21"},
 {"codigo":"21045", "nombre":"Linares de la Sierra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"21"},
 {"codigo":"21046", "nombre":"Lucena del Puerto", "deletedAt":"", "cod_provincia":"21"},
 {"codigo":"21047", "nombre":"Manzanilla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"21"},
 {"codigo":"21048", "nombre":"Marines, Los", "deletedAt":"", "cod_provincia":"21"},
 {"codigo":"21049", "nombre":"Minas de Riotinto", "deletedAt":"", "cod_provincia":"21"},
 {"codigo":"21050", "nombre":"Moguer", "deletedAt":"", "cod_provincia":"21"},
 {"codigo":"21051", "nombre":"Nava, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"21"},
 {"codigo":"21052", "nombre":"Nerva", "deletedAt":"", "cod_provincia":"21"},
 {"codigo":"21053", "nombre":"Niebla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"21"},
 {"codigo":"21054", "nombre":"Palma del Condado, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"21"},
 {"codigo":"21055", "nombre":"Palos de la Frontera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"21"},
 {"codigo":"21056", "nombre":"Paterna del Campo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"21"},
 {"codigo":"21057", "nombre":"Paymogo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"21"},
 {"codigo":"21058", "nombre":"Puebla de Guzm\u00e1n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"21"},
 {"codigo":"21059", "nombre":"Puerto Moral", "deletedAt":"", "cod_provincia":"21"},
 {"codigo":"21060", "nombre":"Punta Umbr\u00eda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"21"},
 {"codigo":"21061", "nombre":"Rociana del Condado", "deletedAt":"", "cod_provincia":"21"},
 {"codigo":"21062", "nombre":"Rosal de la Frontera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"21"},
 {"codigo":"21063", "nombre":"San Bartolom\u00e9 de la Torre", "deletedAt":"", "cod_provincia":"21"},
 {"codigo":"21064", "nombre":"San Juan del Puerto", "deletedAt":"", "cod_provincia":"21"},
 {"codigo":"21065", "nombre":"Sanl\u00facar de Guadiana", "deletedAt":"", "cod_provincia":"21"},
 {"codigo":"21066", "nombre":"San Silvestre de Guzm\u00e1n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"21"},
 {"codigo":"21067", "nombre":"Santa Ana la Real", "deletedAt":"", "cod_provincia":"21"},
 {"codigo":"21068", "nombre":"Santa B\u00e1rbara de Casa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"21"},
 {"codigo":"21069", "nombre":"Santa Olalla del Cala", "deletedAt":"", "cod_provincia":"21"},
 {"codigo":"21070", "nombre":"Trigueros", "deletedAt":"", "cod_provincia":"21"},
 {"codigo":"21071", "nombre":"Valdelarco", "deletedAt":"", "cod_provincia":"21"},
 {"codigo":"21072", "nombre":"Valverde del Camino", "deletedAt":"", "cod_provincia":"21"},
 {"codigo":"21073", "nombre":"Villablanca", "deletedAt":"", "cod_provincia":"21"},
 {"codigo":"21074", "nombre":"Villalba del Alcor", "deletedAt":"", "cod_provincia":"21"},
 {"codigo":"21075", "nombre":"Villanueva de las Cruces", "deletedAt":"", "cod_provincia":"21"},
 {"codigo":"21076", "nombre":"Villanueva de los Castillejos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"21"},
 {"codigo":"21077", "nombre":"Villarrasa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"21"},
 {"codigo":"21078", "nombre":"Zalamea la Real", "deletedAt":"", "cod_provincia":"21"},
 {"codigo":"21079", "nombre":"Zufre", "deletedAt":"", "cod_provincia":"21"},
 {"codigo":"22001", "nombre":"Abiego", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22002", "nombre":"Abizanda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22003", "nombre":"Adahuesca", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22004", "nombre":"Ag\u00fcero", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22006", "nombre":"Aisa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22007", "nombre":"Albalate de Cinca", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22008", "nombre":"Albalatillo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22009", "nombre":"Albelda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22011", "nombre":"Albero Alto", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22012", "nombre":"Albero Bajo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22013", "nombre":"Alberuela de Tubo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22014", "nombre":"Alcal\u00e1 de Gurrea", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22015", "nombre":"Alcal\u00e1 del Obispo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22016", "nombre":"Alcampell", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22017", "nombre":"Alcolea de Cinca", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22018", "nombre":"Alcubierre", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22019", "nombre":"Alerre", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22020", "nombre":"Alf\u00e1ntega", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22021", "nombre":"Almud\u00e9var", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22022", "nombre":"Almunia de San Juan", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22023", "nombre":"Almuniente", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22024", "nombre":"Alqu\u00e9zar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22025", "nombre":"Altorric\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22027", "nombre":"Ang\u00fc\u00e9s", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22028", "nombre":"Ans\u00f3", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22029", "nombre":"Antill\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22032", "nombre":"Arag\u00fc\u00e9s del Puerto", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22035", "nombre":"Ar\u00e9n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22036", "nombre":"Argavieso", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22037", "nombre":"Arguis", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22039", "nombre":"Ayerbe", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22040", "nombre":"Azanuy-Alins", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22041", "nombre":"Azara", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22042", "nombre":"Azlor", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22043", "nombre":"Ba\u00e9lls", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22044", "nombre":"Bailo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22045", "nombre":"Baldellou", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22046", "nombre":"Ballobar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22047", "nombre":"Banast\u00e1s", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22048", "nombre":"Barbastro", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22049", "nombre":"Barbu\u00e9s", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22050", "nombre":"Barbu\u00f1ales", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22051", "nombre":"B\u00e1rcabo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22052", "nombre":"Belver de Cinca", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22053", "nombre":"Benabarre", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22054", "nombre":"Benasque", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22055", "nombre":"Berbegal", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22057", "nombre":"Bielsa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22058", "nombre":"Bierge", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22059", "nombre":"Biescas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22060", "nombre":"Binaced", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22061", "nombre":"Bin\u00e9far", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22062", "nombre":"Bisaurri", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22063", "nombre":"Biscarru\u00e9s", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22064", "nombre":"Blecua y Torres", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22066", "nombre":"Bolta\u00f1a", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22067", "nombre":"Bonansa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22068", "nombre":"Borau", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22069", "nombre":"Broto", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22072", "nombre":"Caldearenas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22074", "nombre":"Campo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22075", "nombre":"Camporr\u00e9lls", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22076", "nombre":"Canal de Berd\u00fan", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22077", "nombre":"Candasnos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22078", "nombre":"Canfranc", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22079", "nombre":"Capdesaso", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22080", "nombre":"Capella", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22081", "nombre":"Casbas de Huesca", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22082", "nombre":"Castej\u00f3n del Puente", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22083", "nombre":"Castej\u00f3n de Monegros", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22084", "nombre":"Castej\u00f3n de Sos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22085", "nombre":"Castelflorite", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22086", "nombre":"Castiello de Jaca", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22087", "nombre":"Castigaleu", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22088", "nombre":"Castillazuelo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22089", "nombre":"Castillonroy", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22090", "nombre":"Colungo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22094", "nombre":"Chalamera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22095", "nombre":"Ch\u00eda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22096", "nombre":"Chimillas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22099", "nombre":"Espl\u00fas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22102", "nombre":"Estada", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22103", "nombre":"Estadilla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22105", "nombre":"Estopi\u00f1\u00e1n del Castillo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22106", "nombre":"Fago", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22107", "nombre":"Fanlo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22109", "nombre":"Fiscal", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22110", "nombre":"Fonz", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22111", "nombre":"Foradada del Toscar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22112", "nombre":"Fraga", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22113", "nombre":"Fueva, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22114", "nombre":"Gista\u00edn", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22115", "nombre":"Grado, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22116", "nombre":"Gra\u00f1\u00e9n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22117", "nombre":"Graus", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22119", "nombre":"Gurrea de G\u00e1llego", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22122", "nombre":"Hoz de Jaca", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22124", "nombre":"Huerto", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22125", "nombre":"Huesca", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22126", "nombre":"Ibieca", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22127", "nombre":"Igri\u00e9s", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22128", "nombre":"Ilche", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22129", "nombre":"Is\u00e1bena", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22130", "nombre":"Jaca", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22131", "nombre":"Jasa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22133", "nombre":"Labuerda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22135", "nombre":"Laluenga", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22136", "nombre":"Lalueza", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22137", "nombre":"Lanaja", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22139", "nombre":"Laperdiguera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22141", "nombre":"Lascellas-Ponzano", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22142", "nombre":"Lascuarre", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22143", "nombre":"Laspa\u00fales", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22144", "nombre":"Laspu\u00f1a", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22149", "nombre":"Loarre", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22150", "nombre":"Loporzano", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22151", "nombre":"Loscorrales", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22155", "nombre":"Monesma y Cajigar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22156", "nombre":"Monflorite-Lascasas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22157", "nombre":"Montanuy", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22158", "nombre":"Monz\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22160", "nombre":"Naval", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22162", "nombre":"Novales", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22163", "nombre":"Nueno", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22164", "nombre":"Olvena", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22165", "nombre":"Onti\u00f1ena", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22167", "nombre":"Osso de Cinca", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22168", "nombre":"Palo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22170", "nombre":"Panticosa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22172", "nombre":"Pe\u00f1alba", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22173", "nombre":"Pe\u00f1as de Riglos, Las", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22174", "nombre":"Peralta de Alcofea", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22175", "nombre":"Peralta de Calasanz", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22176", "nombre":"Peraltilla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22177", "nombre":"Perarr\u00faa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22178", "nombre":"Pertusa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22181", "nombre":"Pirac\u00e9s", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22182", "nombre":"Plan", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22184", "nombre":"Pole\u00f1ino", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22186", "nombre":"Poz\u00e1n de Vero", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22187", "nombre":"Puebla de Castro, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22188", "nombre":"Puente de Monta\u00f1ana", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22189", "nombre":"Pu\u00e9rtolas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22190", "nombre":"Pueyo de Aragu\u00e1s, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22193", "nombre":"Pueyo de Santa Cruz", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22195", "nombre":"Quicena", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22197", "nombre":"Robres", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22199", "nombre":"Sabi\u00f1\u00e1nigo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22200", "nombre":"Sah\u00fan", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22201", "nombre":"Salas Altas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22202", "nombre":"Salas Bajas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22203", "nombre":"Salillas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22204", "nombre":"Sallent de G\u00e1llego", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22205", "nombre":"San Esteban de Litera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22206", "nombre":"Sangarr\u00e9n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22207", "nombre":"San Juan de Plan", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22208", "nombre":"Santa Cilia", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22209", "nombre":"Santa Cruz de la Ser\u00f3s", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22212", "nombre":"Santaliestra y San Qu\u00edlez", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22213", "nombre":"Sari\u00f1ena", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22214", "nombre":"Secastilla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22215", "nombre":"Seira", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22217", "nombre":"Sena", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22218", "nombre":"Sen\u00e9s de Alcubierre", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22220", "nombre":"Sesa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22221", "nombre":"Sesu\u00e9", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22222", "nombre":"Si\u00e9tamo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22223", "nombre":"Sopeira", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22225", "nombre":"Tamarite de Litera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22226", "nombre":"Tardienta", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22227", "nombre":"Tella-Sin", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22228", "nombre":"Tierz", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22229", "nombre":"Tolva", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22230", "nombre":"Torla-Ordesa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22232", "nombre":"Torralba de Arag\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22233", "nombre":"Torre la Ribera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22234", "nombre":"Torrente de Cinca", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22235", "nombre":"Torres de Alcanadre", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22236", "nombre":"Torres de Barbu\u00e9s", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22239", "nombre":"Tramaced", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22242", "nombre":"Valfarta", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22243", "nombre":"Valle de Bardaj\u00ed", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22244", "nombre":"Valle de Lierp", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22245", "nombre":"Velilla de Cinca", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22246", "nombre":"Beranuy", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22247", "nombre":"Viacamp y Litera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22248", "nombre":"Vici\u00e9n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22249", "nombre":"Villanova", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22250", "nombre":"Villan\u00faa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22251", "nombre":"Villanueva de Sigena", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22252", "nombre":"Yebra de Basa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22253", "nombre":"Y\u00e9sero", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22254", "nombre":"Zaid\u00edn", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22901", "nombre":"Valle de Hecho", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22902", "nombre":"Puente la Reina de Jaca", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22903", "nombre":"San Miguel del Cinca", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22904", "nombre":"Sotonera, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22905", "nombre":"Lupi\u00f1\u00e9n-Ortilla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22906", "nombre":"Santa Mar\u00eda de Dulcis", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22907", "nombre":"A\u00ednsa-Sobrarbe", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22908", "nombre":"Hoz y Costean", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"22909", "nombre":"Vencill\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"22"},
 {"codigo":"23001", "nombre":"Albanchez de M\u00e1gina", "deletedAt":"", "cod_provincia":"23"},
 {"codigo":"23002", "nombre":"Alcal\u00e1 la Real", "deletedAt":"", "cod_provincia":"23"},
 {"codigo":"23003", "nombre":"Alcaudete", "deletedAt":"", "cod_provincia":"23"},
 {"codigo":"23004", "nombre":"Aldeaquemada", "deletedAt":"", "cod_provincia":"23"},
 {"codigo":"23005", "nombre":"And\u00fajar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"23"},
 {"codigo":"23006", "nombre":"Arjona", "deletedAt":"", "cod_provincia":"23"},
 {"codigo":"23007", "nombre":"Arjonilla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"23"},
 {"codigo":"23008", "nombre":"Arquillos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"23"},
 {"codigo":"23009", "nombre":"Baeza", "deletedAt":"", "cod_provincia":"23"},
 {"codigo":"23010", "nombre":"Bail\u00e9n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"23"},
 {"codigo":"23011", "nombre":"Ba\u00f1os de la Encina", "deletedAt":"", "cod_provincia":"23"},
 {"codigo":"23012", "nombre":"Beas de Segura", "deletedAt":"", "cod_provincia":"23"},
 {"codigo":"23014", "nombre":"Beg\u00edjar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"23"},
 {"codigo":"23015", "nombre":"B\u00e9lmez de la Moraleda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"23"},
 {"codigo":"23016", "nombre":"Benatae", "deletedAt":"", "cod_provincia":"23"},
 {"codigo":"23017", "nombre":"Cabra del Santo Cristo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"23"},
 {"codigo":"23018", "nombre":"Cambil", "deletedAt":"", "cod_provincia":"23"},
 {"codigo":"23019", "nombre":"Campillo de Arenas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"23"},
 {"codigo":"23020", "nombre":"Canena", "deletedAt":"", "cod_provincia":"23"},
 {"codigo":"23021", "nombre":"Carboneros", "deletedAt":"", "cod_provincia":"23"},
 {"codigo":"23024", "nombre":"Carolina, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"23"},
 {"codigo":"23025", "nombre":"Castellar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"23"},
 {"codigo":"23026", "nombre":"Castillo de Locub\u00edn", "deletedAt":"", "cod_provincia":"23"},
 {"codigo":"23027", "nombre":"Cazalilla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"23"},
 {"codigo":"23028", "nombre":"Cazorla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"23"},
 {"codigo":"23029", "nombre":"Chiclana de Segura", "deletedAt":"", "cod_provincia":"23"},
 {"codigo":"23030", "nombre":"Chillu\u00e9var", "deletedAt":"", "cod_provincia":"23"},
 {"codigo":"23031", "nombre":"Esca\u00f1uela", "deletedAt":"", "cod_provincia":"23"},
 {"codigo":"23032", "nombre":"Espel\u00fay", "deletedAt":"", "cod_provincia":"23"},
 {"codigo":"23033", "nombre":"Frailes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"23"},
 {"codigo":"23034", "nombre":"Fuensanta de Martos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"23"},
 {"codigo":"23035", "nombre":"Fuerte del Rey", "deletedAt":"", "cod_provincia":"23"},
 {"codigo":"23037", "nombre":"G\u00e9nave", "deletedAt":"", "cod_provincia":"23"},
 {"codigo":"23038", "nombre":"Guardia de Ja\u00e9n, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"23"},
 {"codigo":"23039", "nombre":"Guarrom\u00e1n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"23"},
 {"codigo":"23040", "nombre":"Lahiguera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"23"},
 {"codigo":"23041", "nombre":"Higuera de Calatrava", "deletedAt":"", "cod_provincia":"23"},
 {"codigo":"23042", "nombre":"Hinojares", "deletedAt":"", "cod_provincia":"23"},
 {"codigo":"23043", "nombre":"Hornos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"23"},
 {"codigo":"23044", "nombre":"Huelma", "deletedAt":"", "cod_provincia":"23"},
 {"codigo":"23045", "nombre":"Huesa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"23"},
 {"codigo":"23046", "nombre":"Ibros", "deletedAt":"", "cod_provincia":"23"},
 {"codigo":"23047", "nombre":"Iruela, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"23"},
 {"codigo":"23048", "nombre":"Iznatoraf", "deletedAt":"", "cod_provincia":"23"},
 {"codigo":"23049", "nombre":"Jabalquinto", "deletedAt":"", "cod_provincia":"23"},
 {"codigo":"23050", "nombre":"Ja\u00e9n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"23"},
 {"codigo":"23051", "nombre":"Jamilena", "deletedAt":"", "cod_provincia":"23"},
 {"codigo":"23052", "nombre":"Jimena", "deletedAt":"", "cod_provincia":"23"},
 {"codigo":"23053", "nombre":"J\u00f3dar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"23"},
 {"codigo":"23054", "nombre":"Larva", "deletedAt":"", "cod_provincia":"23"},
 {"codigo":"23055", "nombre":"Linares", "deletedAt":"", "cod_provincia":"23"},
 {"codigo":"23056", "nombre":"Lopera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"23"},
 {"codigo":"23057", "nombre":"Lupi\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"23"},
 {"codigo":"23058", "nombre":"Mancha Real", "deletedAt":"", "cod_provincia":"23"},
 {"codigo":"23059", "nombre":"Marmolejo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"23"},
 {"codigo":"23060", "nombre":"Martos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"23"},
 {"codigo":"23061", "nombre":"Meng\u00edbar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"23"},
 {"codigo":"23062", "nombre":"Montiz\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"23"},
 {"codigo":"23063", "nombre":"Navas de San Juan", "deletedAt":"", "cod_provincia":"23"},
 {"codigo":"23064", "nombre":"Noalejo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"23"},
 {"codigo":"23065", "nombre":"Orcera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"23"},
 {"codigo":"23066", "nombre":"Peal de Becerro", "deletedAt":"", "cod_provincia":"23"},
 {"codigo":"23067", "nombre":"Pegalajar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"23"},
 {"codigo":"23069", "nombre":"Porcuna", "deletedAt":"", "cod_provincia":"23"},
 {"codigo":"23070", "nombre":"Pozo Alc\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"23"},
 {"codigo":"23071", "nombre":"Puente de G\u00e9nave", "deletedAt":"", "cod_provincia":"23"},
 {"codigo":"23072", "nombre":"Puerta de Segura, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"23"},
 {"codigo":"23073", "nombre":"Quesada", "deletedAt":"", "cod_provincia":"23"},
 {"codigo":"23074", "nombre":"Rus", "deletedAt":"", "cod_provincia":"23"},
 {"codigo":"23075", "nombre":"Sabiote", "deletedAt":"", "cod_provincia":"23"},
 {"codigo":"23076", "nombre":"Santa Elena", "deletedAt":"", "cod_provincia":"23"},
 {"codigo":"23077", "nombre":"Santiago de Calatrava", "deletedAt":"", "cod_provincia":"23"},
 {"codigo":"23079", "nombre":"Santisteban del Puerto", "deletedAt":"", "cod_provincia":"23"},
 {"codigo":"23080", "nombre":"Santo Tom\u00e9", "deletedAt":"", "cod_provincia":"23"},
 {"codigo":"23081", "nombre":"Segura de la Sierra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"23"},
 {"codigo":"23082", "nombre":"Siles", "deletedAt":"", "cod_provincia":"23"},
 {"codigo":"23084", "nombre":"Sorihuela del Guadalimar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"23"},
 {"codigo":"23085", "nombre":"Torreblascopedro", "deletedAt":"", "cod_provincia":"23"},
 {"codigo":"23086", "nombre":"Torredelcampo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"23"},
 {"codigo":"23087", "nombre":"Torredonjimeno", "deletedAt":"", "cod_provincia":"23"},
 {"codigo":"23088", "nombre":"Torreperogil", "deletedAt":"", "cod_provincia":"23"},
 {"codigo":"23090", "nombre":"Torres", "deletedAt":"", "cod_provincia":"23"},
 {"codigo":"23091", "nombre":"Torres de Alb\u00e1nchez", "deletedAt":"", "cod_provincia":"23"},
 {"codigo":"23092", "nombre":"\u00dabeda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"23"},
 {"codigo":"23093", "nombre":"Valdepe\u00f1as de Ja\u00e9n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"23"},
 {"codigo":"23094", "nombre":"Vilches", "deletedAt":"", "cod_provincia":"23"},
 {"codigo":"23095", "nombre":"Villacarrillo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"23"},
 {"codigo":"23096", "nombre":"Villanueva de la Reina", "deletedAt":"", "cod_provincia":"23"},
 {"codigo":"23097", "nombre":"Villanueva del Arzobispo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"23"},
 {"codigo":"23098", "nombre":"Villardompardo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"23"},
 {"codigo":"23099", "nombre":"Villares, Los", "deletedAt":"", "cod_provincia":"23"},
 {"codigo":"23101", "nombre":"Villarrodrigo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"23"},
 {"codigo":"23901", "nombre":"C\u00e1rcheles", "deletedAt":"", "cod_provincia":"23"},
 {"codigo":"23902", "nombre":"Bedmar y Garc\u00edez", "deletedAt":"", "cod_provincia":"23"},
 {"codigo":"23903", "nombre":"Villatorres", "deletedAt":"", "cod_provincia":"23"},
 {"codigo":"23904", "nombre":"Santiago-Pontones", "deletedAt":"", "cod_provincia":"23"},
 {"codigo":"23905", "nombre":"Arroyo del Ojanco", "deletedAt":"", "cod_provincia":"23"},
 {"codigo":"24001", "nombre":"Acebedo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24002", "nombre":"Algadefe", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24003", "nombre":"Alija del Infantado", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24004", "nombre":"Almanza", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24005", "nombre":"Antigua, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24006", "nombre":"Ard\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24007", "nombre":"Arganza", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24008", "nombre":"Astorga", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24009", "nombre":"Balboa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24010", "nombre":"Ba\u00f1eza, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24011", "nombre":"Barjas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24012", "nombre":"Barrios de Luna, Los", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24014", "nombre":"Bembibre", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24015", "nombre":"Benavides", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24016", "nombre":"Benuza", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24017", "nombre":"Bercianos del P\u00e1ramo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24018", "nombre":"Bercianos del Real Camino", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24019", "nombre":"Berlanga del Bierzo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24020", "nombre":"Boca de Hu\u00e9rgano", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24021", "nombre":"Bo\u00f1ar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24022", "nombre":"Borrenes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24023", "nombre":"Brazuelo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24024", "nombre":"Burgo Ranero, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24025", "nombre":"Bur\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24026", "nombre":"Bustillo del P\u00e1ramo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24027", "nombre":"Caba\u00f1as Raras", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24028", "nombre":"Cabreros del R\u00edo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24029", "nombre":"Cabrillanes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24030", "nombre":"Cacabelos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24031", "nombre":"Calzada del Coto", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24032", "nombre":"Campazas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24033", "nombre":"Campo de Villavidel", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24034", "nombre":"Camponaraya", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24036", "nombre":"Cand\u00edn", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24037", "nombre":"C\u00e1rmenes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24038", "nombre":"Carracedelo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24039", "nombre":"Carrizo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24040", "nombre":"Carrocera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24041", "nombre":"Carucedo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24042", "nombre":"Castilfal\u00e9", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24043", "nombre":"Castrillo de Cabrera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24044", "nombre":"Castrillo de la Valduerna", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24046", "nombre":"Castrocalb\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24047", "nombre":"Castrocontrigo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24049", "nombre":"Castropodame", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24050", "nombre":"Castrotierra de Valmadrigal", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24051", "nombre":"Cea", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24052", "nombre":"Cebanico", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24053", "nombre":"Cebrones del R\u00edo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24054", "nombre":"Cimanes de la Vega", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24055", "nombre":"Cimanes del Tejar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24056", "nombre":"Cistierna", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24057", "nombre":"Congosto", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24058", "nombre":"Corbillos de los Oteros", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24059", "nombre":"Corull\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24060", "nombre":"Cr\u00e9menes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24061", "nombre":"Cuadros", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24062", "nombre":"Cubillas de los Oteros", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24063", "nombre":"Cubillas de Rueda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24064", "nombre":"Cubillos del Sil", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24065", "nombre":"Chozas de Abajo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24066", "nombre":"Destriana", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24067", "nombre":"Encinedo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24068", "nombre":"Ercina, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24069", "nombre":"Escobar de Campos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24070", "nombre":"Fabero", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24071", "nombre":"Folgoso de la Ribera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24073", "nombre":"Fresno de la Vega", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24074", "nombre":"Fuentes de Carbajal", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24076", "nombre":"Garrafe de Tor\u00edo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24077", "nombre":"Gordaliza del Pino", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24078", "nombre":"Gordoncillo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24079", "nombre":"Gradefes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24080", "nombre":"Grajal de Campos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24081", "nombre":"Gusendos de los Oteros", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24082", "nombre":"Hospital de \u00d3rbigo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24083", "nombre":"Ig\u00fce\u00f1a", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24084", "nombre":"Izagre", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24086", "nombre":"Joarilla de las Matas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24087", "nombre":"Laguna Dalga", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24088", "nombre":"Laguna de Negrillos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24089", "nombre":"Le\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24090", "nombre":"Lucillo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24091", "nombre":"Luyego", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24092", "nombre":"Llamas de la Ribera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24093", "nombre":"Magaz de Cepeda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24094", "nombre":"Mansilla de las Mulas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24095", "nombre":"Mansilla Mayor", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24096", "nombre":"Mara\u00f1a", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24097", "nombre":"Matade\u00f3n de los Oteros", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24098", "nombre":"Matallana de Tor\u00edo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24099", "nombre":"Matanza", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24100", "nombre":"Molinaseca", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24101", "nombre":"Murias de Paredes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24102", "nombre":"Noceda del Bierzo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24103", "nombre":"Oencia", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24104", "nombre":"Oma\u00f1as, Las", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24105", "nombre":"Onzonilla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24106", "nombre":"Oseja de Sajambre", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24107", "nombre":"Pajares de los Oteros", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24108", "nombre":"Palacios de la Valduerna", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24109", "nombre":"Palacios del Sil", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24110", "nombre":"P\u00e1ramo del Sil", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24112", "nombre":"Peranzanes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24113", "nombre":"Pobladura de Pelayo Garc\u00eda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24114", "nombre":"Pola de Gord\u00f3n, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24115", "nombre":"Ponferrada", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24116", "nombre":"Posada de Valde\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24117", "nombre":"Pozuelo del P\u00e1ramo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24118", "nombre":"Prado de la Guzpe\u00f1a", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24119", "nombre":"Priaranza del Bierzo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24120", "nombre":"Prioro", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24121", "nombre":"Puebla de Lillo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24122", "nombre":"Puente de Domingo Fl\u00f3rez", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24123", "nombre":"Quintana del Castillo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24124", "nombre":"Quintana del Marco", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24125", "nombre":"Quintana y Congosto", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24127", "nombre":"Regueras de Arriba", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24129", "nombre":"Reyero", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24130", "nombre":"Ria\u00f1o", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24131", "nombre":"Riego de la Vega", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24132", "nombre":"Riello", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24133", "nombre":"Rioseco de Tapia", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24134", "nombre":"Robla, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24136", "nombre":"Roperuelos del P\u00e1ramo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24137", "nombre":"Sabero", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24139", "nombre":"Sahag\u00fan", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24141", "nombre":"San Adri\u00e1n del Valle", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24142", "nombre":"San Andr\u00e9s del Rabanedo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24143", "nombre":"Sancedo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24144", "nombre":"San Crist\u00f3bal de la Polantera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24145", "nombre":"San Emiliano", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24146", "nombre":"San Esteban de Nogales", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24148", "nombre":"San Justo de la Vega", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24149", "nombre":"San Mill\u00e1n de los Caballeros", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24150", "nombre":"San Pedro Bercianos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24151", "nombre":"Santa Colomba de Curue\u00f1o", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24152", "nombre":"Santa Colomba de Somoza", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24153", "nombre":"Santa Cristina de Valmadrigal", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24154", "nombre":"Santa Elena de Jamuz", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24155", "nombre":"Santa Mar\u00eda de la Isla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24156", "nombre":"Santa Mar\u00eda del Monte de Cea", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24157", "nombre":"Santa Mar\u00eda del P\u00e1ramo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24158", "nombre":"Santa Mar\u00eda de Ord\u00e1s", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24159", "nombre":"Santa Marina del Rey", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24160", "nombre":"Santas Martas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24161", "nombre":"Santiago Millas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24162", "nombre":"Santovenia de la Valdoncina", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24163", "nombre":"Sariegos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24164", "nombre":"Sena de Luna", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24165", "nombre":"Sobrado", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24166", "nombre":"Soto de la Vega", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24167", "nombre":"Soto y Am\u00edo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24168", "nombre":"Toral de los Guzmanes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24169", "nombre":"Toreno", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24170", "nombre":"Torre del Bierzo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24171", "nombre":"Trabadelo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24172", "nombre":"Truchas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24173", "nombre":"Turcia", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24174", "nombre":"Urdiales del P\u00e1ramo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24175", "nombre":"Valdefresno", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24176", "nombre":"Valdefuentes del P\u00e1ramo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24177", "nombre":"Valdelugueros", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24178", "nombre":"Valdemora", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24179", "nombre":"Valdepi\u00e9lago", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24180", "nombre":"Valdepolo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24181", "nombre":"Valderas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24182", "nombre":"Valderrey", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24183", "nombre":"Valderrueda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24184", "nombre":"Valdesamario", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24185", "nombre":"Val de San Lorenzo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24187", "nombre":"Valdevimbre", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24188", "nombre":"Valencia de Don Juan", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24189", "nombre":"Valverde de la Virgen", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24190", "nombre":"Valverde-Enrique", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24191", "nombre":"Vallecillo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24193", "nombre":"Vecilla, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24194", "nombre":"Vegacervera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24196", "nombre":"Vega de Espinareda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24197", "nombre":"Vega de Infanzones", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24198", "nombre":"Vega de Valcarce", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24199", "nombre":"Vegaquemada", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24201", "nombre":"Vegas del Condado", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24202", "nombre":"Villablino", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24203", "nombre":"Villabraz", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24205", "nombre":"Villadangos del P\u00e1ramo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24206", "nombre":"Toral de los Vados", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24207", "nombre":"Villademor de la Vega", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24209", "nombre":"Villafranca del Bierzo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24210", "nombre":"Villagat\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24211", "nombre":"Villamandos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24212", "nombre":"Villama\u00f1\u00e1n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24213", "nombre":"Villamart\u00edn de Don Sancho", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24214", "nombre":"Villamejil", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24215", "nombre":"Villamol", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24216", "nombre":"Villamont\u00e1n de la Valduerna", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24217", "nombre":"Villamoratiel de las Matas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24218", "nombre":"Villanueva de las Manzanas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24219", "nombre":"Villaobispo de Otero", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24221", "nombre":"Villaquejida", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24222", "nombre":"Villaquilambre", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24223", "nombre":"Villarejo de \u00d3rbigo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24224", "nombre":"Villares de \u00d3rbigo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24225", "nombre":"Villasabariego", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24226", "nombre":"Villasel\u00e1n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24227", "nombre":"Villaturiel", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24228", "nombre":"Villazala", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24229", "nombre":"Villazanzo de Valderaduey", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24230", "nombre":"Zotes del P\u00e1ramo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24901", "nombre":"Villaman\u00edn", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"24902", "nombre":"Villaornate y Castro", "deletedAt":"", "cod_provincia":"24"},
 {"codigo":"25001", "nombre":"Abella de la Conca", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25002", "nombre":"\u00c0ger", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25003", "nombre":"Agramunt", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25004", "nombre":"Alam\u00fas, Els", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25005", "nombre":"Al\u00e0s i Cerc", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25006", "nombre":"Albag\u00e9s, L'", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25007", "nombre":"Albat\u00e0rrec", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25008", "nombre":"Albesa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25009", "nombre":"Albi, L'", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25010", "nombre":"Alcan\u00f3", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25011", "nombre":"Alcarr\u00e0s", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25012", "nombre":"Alcoletge", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25013", "nombre":"Alfarr\u00e0s", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25014", "nombre":"Alf\u00e9s", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25015", "nombre":"Algerri", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25016", "nombre":"Alguaire", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25017", "nombre":"Alins", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25019", "nombre":"Almacelles", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25020", "nombre":"Almatret", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25021", "nombre":"Almenar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25022", "nombre":"Al\u00f2s de Balaguer", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25023", "nombre":"Alpicat", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25024", "nombre":"Alt \u00c0neu", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25025", "nombre":"Naut Aran", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25027", "nombre":"Anglesola", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25029", "nombre":"Arbeca", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25030", "nombre":"Pont de Bar, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25031", "nombre":"Arres", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25032", "nombre":"Ars\u00e8guel", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25033", "nombre":"Artesa de Lleida", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25034", "nombre":"Artesa de Segre", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25035", "nombre":"Sentiu de Si\u00f3, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25036", "nombre":"Aspa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25037", "nombre":"Avellanes i Santa Linya, Les", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25038", "nombre":"Aitona", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25039", "nombre":"Baix Pallars", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25040", "nombre":"Balaguer", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25041", "nombre":"Barbens", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25042", "nombre":"Baronia de Rialb, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25043", "nombre":"Vall de Bo\u00ed, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25044", "nombre":"Bassella", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25045", "nombre":"Bausen", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25046", "nombre":"Belianes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25047", "nombre":"Bellcaire d'Urgell", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25048", "nombre":"Bell-lloc d'Urgell", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25049", "nombre":"Bellmunt d'Urgell", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25050", "nombre":"Bellpuig", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25051", "nombre":"Bellver de Cerdanya", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25052", "nombre":"Bellv\u00eds", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25053", "nombre":"Benavent de Segri\u00e0", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25055", "nombre":"Biosca", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25056", "nombre":"Bovera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25057", "nombre":"B\u00f2rdes, Es", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25058", "nombre":"Borges Blanques, Les", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25059", "nombre":"Boss\u00f2st", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25060", "nombre":"Cabanabona", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25061", "nombre":"Cab\u00f3", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25062", "nombre":"Camarasa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25063", "nombre":"Canejan", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25064", "nombre":"Castellar de la Ribera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25067", "nombre":"Castelldans", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25068", "nombre":"Castellnou de Seana", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25069", "nombre":"Castell\u00f3 de Farfanya", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25070", "nombre":"Castellser\u00e0", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25071", "nombre":"Cava", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25072", "nombre":"Cervera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25073", "nombre":"Cervi\u00e0 de les Garrigues", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25074", "nombre":"Ciutadilla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25075", "nombre":"Clariana de Cardener", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25076", "nombre":"Cogul, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25077", "nombre":"Coll de Narg\u00f3", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25078", "nombre":"Corbins", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25079", "nombre":"Cubells", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25081", "nombre":"Espluga Calba, L'", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25082", "nombre":"Espot", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25085", "nombre":"Estar\u00e0s", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25086", "nombre":"Esterri d'\u00c0neu", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25087", "nombre":"Esterri de Card\u00f3s", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25088", "nombre":"Estamariu", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25089", "nombre":"Farrera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25092", "nombre":"Floresta, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25093", "nombre":"Fondarella", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25094", "nombre":"Foradada", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25096", "nombre":"Fuliola, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25097", "nombre":"Fulleda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25098", "nombre":"Gavet de la Conca", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25099", "nombre":"Golm\u00e9s", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25100", "nombre":"G\u00f3sol", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25101", "nombre":"Granadella, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25102", "nombre":"Granja d'Escarp, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25103", "nombre":"Granyanella", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25104", "nombre":"Granyena de Segarra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25105", "nombre":"Granyena de les Garrigues", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25109", "nombre":"Guimer\u00e0", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25110", "nombre":"Guissona", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25111", "nombre":"Guixers", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25112", "nombre":"Ivars de Noguera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25113", "nombre":"Ivars d'Urgell", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25114", "nombre":"Ivorra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25115", "nombre":"Isona i Conca Dell\u00e0", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25118", "nombre":"Juncosa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25119", "nombre":"Juneda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25120", "nombre":"Lleida", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25121", "nombre":"Les", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25122", "nombre":"Linyola", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25123", "nombre":"Lladorre", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25124", "nombre":"Lladurs", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25125", "nombre":"Llardecans", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25126", "nombre":"Llavors\u00ed", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25127", "nombre":"Lles de Cerdanya", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25128", "nombre":"Llimiana", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25129", "nombre":"Llobera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25130", "nombre":"Mald\u00e0", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25131", "nombre":"Massalcoreig", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25132", "nombre":"Massoteres", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25133", "nombre":"Maials", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25134", "nombre":"Men\u00e0rguens", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25135", "nombre":"Miralcamp", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25136", "nombre":"Molsosa, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25137", "nombre":"Mollerussa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25138", "nombre":"Montgai", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25139", "nombre":"Montell\u00e0 i Martinet", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25140", "nombre":"Montferrer i Castellb\u00f2", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25141", "nombre":"Montoliu de Segarra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25142", "nombre":"Montoliu de Lleida", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25143", "nombre":"Montorn\u00e8s de Segarra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25145", "nombre":"Nalec", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25146", "nombre":"Nav\u00e8s", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25148", "nombre":"Od\u00e8n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25149", "nombre":"Oliana", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25150", "nombre":"Oliola", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25151", "nombre":"Olius", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25152", "nombre":"Oluges, Les", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25153", "nombre":"Omellons, Els", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25154", "nombre":"Omells de na Gaia, Els", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25155", "nombre":"Organy\u00e0", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25156", "nombre":"Os de Balaguer", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25157", "nombre":"Oss\u00f3 de Si\u00f3", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25158", "nombre":"Palau d'Anglesola, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25161", "nombre":"Conca de Dalt", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25163", "nombre":"Coma i la Pedra, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25164", "nombre":"Penelles", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25165", "nombre":"Peramola", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25166", "nombre":"Pinell de Solson\u00e8s", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25167", "nombre":"Pin\u00f3s", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25168", "nombre":"Poal, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25169", "nombre":"Pobla de C\u00e9rvoles, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25170", "nombre":"Bellaguarda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25171", "nombre":"Pobla de Segur, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25172", "nombre":"Ponts", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25173", "nombre":"Pont de Suert, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25174", "nombre":"Portella, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25175", "nombre":"Prats i Sansor", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25176", "nombre":"Preixana", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25177", "nombre":"Preixens", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25179", "nombre":"Prullans", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25180", "nombre":"Puiggr\u00f2s", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25181", "nombre":"Puigverd d'Agramunt", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25182", "nombre":"Puigverd de Lleida", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25183", "nombre":"Rialp", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25185", "nombre":"Ribera d'Urgellet", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25186", "nombre":"Riner", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25189", "nombre":"Rossell\u00f3", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25190", "nombre":"Sal\u00e0s de Pallars", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25191", "nombre":"Sana\u00fcja", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25192", "nombre":"Sant Guim de Freixenet", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25193", "nombre":"Sant Lloren\u00e7 de Morunys", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25194", "nombre":"Sant Ramon", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25196", "nombre":"Sant Esteve de la Sarga", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25197", "nombre":"Sant Guim de la Plana", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25200", "nombre":"Sarroca de Lleida", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25201", "nombre":"Sarroca de Bellera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25202", "nombre":"Senterada", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25203", "nombre":"Seu d'Urgell, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25204", "nombre":"Ser\u00f2s", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25205", "nombre":"Sidamon", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25206", "nombre":"Soler\u00e0s, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25207", "nombre":"Solsona", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25208", "nombre":"Soriguera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25209", "nombre":"Sort", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25210", "nombre":"Soses", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25211", "nombre":"Sudanell", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25212", "nombre":"Sunyer", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25215", "nombre":"Talarn", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25216", "nombre":"Talavera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25217", "nombre":"T\u00e0rrega", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25218", "nombre":"Tarr\u00e9s", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25219", "nombre":"Tarroja de Segarra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25220", "nombre":"T\u00e9rmens", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25221", "nombre":"T\u00edrvia", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25222", "nombre":"Tiurana", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25223", "nombre":"Tor\u00e0", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25224", "nombre":"Torms, Els", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25225", "nombre":"Tornabous", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25226", "nombre":"Torrebesses", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25227", "nombre":"Torre de Cabdella, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25228", "nombre":"Torrefarrera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25230", "nombre":"Torregrossa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25231", "nombre":"Torrelameu", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25232", "nombre":"Torres de Segre", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25233", "nombre":"Torre-serona", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25234", "nombre":"Tremp", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25238", "nombre":"Vallbona de les Monges", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25239", "nombre":"Valls de Valira, Les", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25240", "nombre":"Vallfogona de Balaguer", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25242", "nombre":"Verd\u00fa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25243", "nombre":"Vielha e Mijaran", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25244", "nombre":"Vilagrassa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25245", "nombre":"Vilaller", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25247", "nombre":"Vilam\u00f2s", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25248", "nombre":"Vilanova de Bellpuig", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25249", "nombre":"Vilanova de l'Aguda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25250", "nombre":"Vilanova de Mei\u00e0", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25251", "nombre":"Vilanova de Segri\u00e0", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25252", "nombre":"Vila-sana", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25253", "nombre":"Vilosell, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25254", "nombre":"Vilanova de la Barca", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25255", "nombre":"Vinaixa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25901", "nombre":"Vall de Card\u00f3s", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25902", "nombre":"Sant Mart\u00ed de Riucorb", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25903", "nombre":"Guingueta d'\u00c0neu, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25904", "nombre":"Castell de Mur", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25905", "nombre":"Ribera d'Ondara", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25906", "nombre":"Valls d'Aguilar, Les", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25907", "nombre":"Torrefeta i Florejacs", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25908", "nombre":"F\u00edgols i Aliny\u00e0", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25909", "nombre":"Vansa i F\u00f3rnols, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25910", "nombre":"Josa i Tuix\u00e9n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25911", "nombre":"Plans de Si\u00f3, Els", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25912", "nombre":"Gimenells i el Pla de la Font", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"25913", "nombre":"Riu de Cerdanya", "deletedAt":"", "cod_provincia":"25"},
 {"codigo":"26001", "nombre":"\u00c1balos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26002", "nombre":"Agoncillo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26003", "nombre":"Aguilar del R\u00edo Alhama", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26004", "nombre":"Ajamil de Cameros", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26005", "nombre":"Albelda de Iregua", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26006", "nombre":"Alberite", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26007", "nombre":"Alcanadre", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26008", "nombre":"Aldeanueva de Ebro", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26009", "nombre":"Alesanco", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26010", "nombre":"Ales\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26011", "nombre":"Alfaro", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26012", "nombre":"Almarza de Cameros", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26013", "nombre":"Anguciana", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26014", "nombre":"Anguiano", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26015", "nombre":"Arenzana de Abajo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26016", "nombre":"Arenzana de Arriba", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26017", "nombre":"Arnedillo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26018", "nombre":"Arnedo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26019", "nombre":"Arr\u00fabal", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26020", "nombre":"Ausejo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26021", "nombre":"Autol", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26022", "nombre":"Azofra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26023", "nombre":"Badar\u00e1n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26024", "nombre":"Ba\u00f1ares", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26025", "nombre":"Ba\u00f1os de Rioja", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26026", "nombre":"Ba\u00f1os de R\u00edo Tob\u00eda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26027", "nombre":"Berceo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26028", "nombre":"Bergasa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26029", "nombre":"Bergasillas Bajera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26030", "nombre":"Bezares", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26031", "nombre":"Bobadilla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26032", "nombre":"Brieva de Cameros", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26033", "nombre":"Bri\u00f1as", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26034", "nombre":"Briones", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26035", "nombre":"Cabez\u00f3n de Cameros", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26036", "nombre":"Calahorra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26037", "nombre":"Camprov\u00edn", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26038", "nombre":"Canales de la Sierra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26039", "nombre":"Canillas de R\u00edo Tuerto", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26040", "nombre":"Ca\u00f1as", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26041", "nombre":"C\u00e1rdenas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26042", "nombre":"Casalarreina", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26043", "nombre":"Casta\u00f1ares de Rioja", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26044", "nombre":"Castroviejo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26045", "nombre":"Cellorigo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26046", "nombre":"Cenicero", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26047", "nombre":"Cervera del R\u00edo Alhama", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26048", "nombre":"Cidam\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26049", "nombre":"Cihuri", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26050", "nombre":"Cirue\u00f1a", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26051", "nombre":"Clavijo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26052", "nombre":"Cordov\u00edn", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26053", "nombre":"Corera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26054", "nombre":"Cornago", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26055", "nombre":"Corporales", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26056", "nombre":"Cuzcurrita de R\u00edo Tir\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26057", "nombre":"Daroca de Rioja", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26058", "nombre":"Enciso", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26059", "nombre":"Entrena", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26060", "nombre":"Estollo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26061", "nombre":"Ezcaray", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26062", "nombre":"Foncea", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26063", "nombre":"Fonzaleche", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26064", "nombre":"Fuenmayor", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26065", "nombre":"Galb\u00e1rruli", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26066", "nombre":"Galilea", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26067", "nombre":"Gallinero de Cameros", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26068", "nombre":"Gimileo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26069", "nombre":"Gra\u00f1\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26070", "nombre":"Gr\u00e1valos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26071", "nombre":"Haro", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26072", "nombre":"Herce", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26073", "nombre":"Herram\u00e9lluri", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26074", "nombre":"Herv\u00edas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26075", "nombre":"Hormilla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26076", "nombre":"Hormilleja", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26077", "nombre":"Hornillos de Cameros", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26078", "nombre":"Hornos de Moncalvillo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26079", "nombre":"Hu\u00e9rcanos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26080", "nombre":"Igea", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26081", "nombre":"Jal\u00f3n de Cameros", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26082", "nombre":"Laguna de Cameros", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26083", "nombre":"Lagunilla del Jubera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26084", "nombre":"Lardero", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26086", "nombre":"Ledesma de la Cogolla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26087", "nombre":"Leiva", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26088", "nombre":"Leza de R\u00edo Leza", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26089", "nombre":"Logro\u00f1o", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26091", "nombre":"Lumbreras", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26092", "nombre":"Manjarr\u00e9s", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26093", "nombre":"Mansilla de la Sierra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26094", "nombre":"Manzanares de Rioja", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26095", "nombre":"Matute", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26096", "nombre":"Medrano", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26098", "nombre":"Munilla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26099", "nombre":"Murillo de R\u00edo Leza", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26100", "nombre":"Muro de Aguas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26101", "nombre":"Muro en Cameros", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26102", "nombre":"N\u00e1jera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26103", "nombre":"Nalda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26104", "nombre":"Navaj\u00fan", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26105", "nombre":"Navarrete", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26106", "nombre":"Nestares", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26107", "nombre":"Nieva de Cameros", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26108", "nombre":"Oc\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26109", "nombre":"Och\u00e1nduri", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26110", "nombre":"Ojacastro", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26111", "nombre":"Ollauri", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26112", "nombre":"Ortigosa de Cameros", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26113", "nombre":"Pazuengos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26114", "nombre":"Pedroso", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26115", "nombre":"Pinillos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26117", "nombre":"Pradej\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26118", "nombre":"Pradillo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26119", "nombre":"Pr\u00e9jano", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26120", "nombre":"Quel", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26121", "nombre":"Rabanera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26122", "nombre":"Rasillo de Cameros, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26123", "nombre":"Redal, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26124", "nombre":"Ribafrecha", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26125", "nombre":"Rinc\u00f3n de Soto", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26126", "nombre":"Robres del Castillo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26127", "nombre":"Rodezno", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26128", "nombre":"Sajazarra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26129", "nombre":"San Asensio", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26130", "nombre":"San Mill\u00e1n de la Cogolla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26131", "nombre":"San Mill\u00e1n de Y\u00e9cora", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26132", "nombre":"San Rom\u00e1n de Cameros", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26134", "nombre":"Santa Coloma", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26135", "nombre":"Santa Engracia del Jubera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26136", "nombre":"Santa Eulalia Bajera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26138", "nombre":"Santo Domingo de la Calzada", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26139", "nombre":"San Torcuato", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26140", "nombre":"Santurde de Rioja", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26141", "nombre":"Santurdejo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26142", "nombre":"San Vicente de la Sonsierra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26143", "nombre":"Sojuela", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26144", "nombre":"Sorzano", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26145", "nombre":"Sot\u00e9s", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26146", "nombre":"Soto en Cameros", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26147", "nombre":"Terroba", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26148", "nombre":"Tirgo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26149", "nombre":"Tob\u00eda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26150", "nombre":"Tormantos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26151", "nombre":"Torrecilla en Cameros", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26152", "nombre":"Torrecilla sobre Alesanco", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26153", "nombre":"Torre en Cameros", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26154", "nombre":"Torremontalbo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26155", "nombre":"Treviana", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26157", "nombre":"Tricio", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26158", "nombre":"Tudelilla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26160", "nombre":"Uru\u00f1uela", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26161", "nombre":"Valdemadera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26162", "nombre":"Valga\u00f1\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26163", "nombre":"Ventosa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26164", "nombre":"Ventrosa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26165", "nombre":"Viguera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26166", "nombre":"Villalba de Rioja", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26167", "nombre":"Villalobar de Rioja", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26168", "nombre":"Villamediana de Iregua", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26169", "nombre":"Villanueva de Cameros", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26170", "nombre":"Villar de Arnedo, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26171", "nombre":"Villar de Torre", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26172", "nombre":"Villarejo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26173", "nombre":"Villarroya", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26174", "nombre":"Villarta-Quintana", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26175", "nombre":"Villavelayo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26176", "nombre":"Villaverde de Rioja", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26177", "nombre":"Villoslada de Cameros", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26178", "nombre":"Viniegra de Abajo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26179", "nombre":"Viniegra de Arriba", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26180", "nombre":"Zarrat\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26181", "nombre":"Zarzosa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"26183", "nombre":"Zorraqu\u00edn", "deletedAt":"", "cod_provincia":"26"},
 {"codigo":"27001", "nombre":"Abad\u00edn", "deletedAt":"", "cod_provincia":"27"},
 {"codigo":"27002", "nombre":"Alfoz", "deletedAt":"", "cod_provincia":"27"},
 {"codigo":"27003", "nombre":"Antas de Ulla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"27"},
 {"codigo":"27004", "nombre":"Baleira", "deletedAt":"", "cod_provincia":"27"},
 {"codigo":"27005", "nombre":"Barreiros", "deletedAt":"", "cod_provincia":"27"},
 {"codigo":"27006", "nombre":"Becerre\u00e1", "deletedAt":"", "cod_provincia":"27"},
 {"codigo":"27007", "nombre":"Begonte", "deletedAt":"", "cod_provincia":"27"},
 {"codigo":"27008", "nombre":"B\u00f3veda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"27"},
 {"codigo":"27009", "nombre":"Carballedo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"27"},
 {"codigo":"27010", "nombre":"Castro de Rei", "deletedAt":"", "cod_provincia":"27"},
 {"codigo":"27011", "nombre":"Castroverde", "deletedAt":"", "cod_provincia":"27"},
 {"codigo":"27012", "nombre":"Cervantes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"27"},
 {"codigo":"27013", "nombre":"Cervo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"27"},
 {"codigo":"27014", "nombre":"Corgo, O", "deletedAt":"", "cod_provincia":"27"},
 {"codigo":"27015", "nombre":"Cospeito", "deletedAt":"", "cod_provincia":"27"},
 {"codigo":"27016", "nombre":"Chantada", "deletedAt":"", "cod_provincia":"27"},
 {"codigo":"27017", "nombre":"Folgoso do Courel", "deletedAt":"", "cod_provincia":"27"},
 {"codigo":"27018", "nombre":"Fonsagrada, A", "deletedAt":"", "cod_provincia":"27"},
 {"codigo":"27019", "nombre":"Foz", "deletedAt":"", "cod_provincia":"27"},
 {"codigo":"27020", "nombre":"Friol", "deletedAt":"", "cod_provincia":"27"},
 {"codigo":"27021", "nombre":"Xermade", "deletedAt":"", "cod_provincia":"27"},
 {"codigo":"27022", "nombre":"Guitiriz", "deletedAt":"", "cod_provincia":"27"},
 {"codigo":"27023", "nombre":"Gunt\u00edn", "deletedAt":"", "cod_provincia":"27"},
 {"codigo":"27024", "nombre":"Incio, O", "deletedAt":"", "cod_provincia":"27"},
 {"codigo":"27025", "nombre":"Xove", "deletedAt":"", "cod_provincia":"27"},
 {"codigo":"27026", "nombre":"L\u00e1ncara", "deletedAt":"", "cod_provincia":"27"},
 {"codigo":"27027", "nombre":"Lourenz\u00e1", "deletedAt":"", "cod_provincia":"27"},
 {"codigo":"27028", "nombre":"Lugo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"27"},
 {"codigo":"27029", "nombre":"Meira", "deletedAt":"", "cod_provincia":"27"},
 {"codigo":"27030", "nombre":"Mondo\u00f1edo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"27"},
 {"codigo":"27031", "nombre":"Monforte de Lemos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"27"},
 {"codigo":"27032", "nombre":"Monterroso", "deletedAt":"", "cod_provincia":"27"},
 {"codigo":"27033", "nombre":"Muras", "deletedAt":"", "cod_provincia":"27"},
 {"codigo":"27034", "nombre":"Navia de Suarna", "deletedAt":"", "cod_provincia":"27"},
 {"codigo":"27035", "nombre":"Negueira de Mu\u00f1iz", "deletedAt":"", "cod_provincia":"27"},
 {"codigo":"27037", "nombre":"Nogais, As", "deletedAt":"", "cod_provincia":"27"},
 {"codigo":"27038", "nombre":"Ourol", "deletedAt":"", "cod_provincia":"27"},
 {"codigo":"27039", "nombre":"Outeiro de Rei", "deletedAt":"", "cod_provincia":"27"},
 {"codigo":"27040", "nombre":"Palas de Rei", "deletedAt":"", "cod_provincia":"27"},
 {"codigo":"27041", "nombre":"Pant\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"27"},
 {"codigo":"27042", "nombre":"Paradela", "deletedAt":"", "cod_provincia":"27"},
 {"codigo":"27043", "nombre":"P\u00e1ramo, O", "deletedAt":"", "cod_provincia":"27"},
 {"codigo":"27044", "nombre":"Pastoriza, A", "deletedAt":"", "cod_provincia":"27"},
 {"codigo":"27045", "nombre":"Pedrafita do Cebreiro", "deletedAt":"", "cod_provincia":"27"},
 {"codigo":"27046", "nombre":"Pol", "deletedAt":"", "cod_provincia":"27"},
 {"codigo":"27047", "nombre":"Pobra do Broll\u00f3n, A", "deletedAt":"", "cod_provincia":"27"},
 {"codigo":"27048", "nombre":"Pontenova, A", "deletedAt":"", "cod_provincia":"27"},
 {"codigo":"27049", "nombre":"Portomar\u00edn", "deletedAt":"", "cod_provincia":"27"},
 {"codigo":"27050", "nombre":"Quiroga", "deletedAt":"", "cod_provincia":"27"},
 {"codigo":"27051", "nombre":"Ribadeo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"27"},
 {"codigo":"27052", "nombre":"Ribas de Sil", "deletedAt":"", "cod_provincia":"27"},
 {"codigo":"27053", "nombre":"Ribeira de Piqu\u00edn", "deletedAt":"", "cod_provincia":"27"},
 {"codigo":"27054", "nombre":"Riotorto", "deletedAt":"", "cod_provincia":"27"},
 {"codigo":"27055", "nombre":"Samos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"27"},
 {"codigo":"27056", "nombre":"R\u00e1bade", "deletedAt":"", "cod_provincia":"27"},
 {"codigo":"27057", "nombre":"Sarria", "deletedAt":"", "cod_provincia":"27"},
 {"codigo":"27058", "nombre":"Savi\u00f1ao, O", "deletedAt":"", "cod_provincia":"27"},
 {"codigo":"27059", "nombre":"Sober", "deletedAt":"", "cod_provincia":"27"},
 {"codigo":"27060", "nombre":"Taboada", "deletedAt":"", "cod_provincia":"27"},
 {"codigo":"27061", "nombre":"Trabada", "deletedAt":"", "cod_provincia":"27"},
 {"codigo":"27062", "nombre":"Triacastela", "deletedAt":"", "cod_provincia":"27"},
 {"codigo":"27063", "nombre":"Valadouro, O", "deletedAt":"", "cod_provincia":"27"},
 {"codigo":"27064", "nombre":"Vicedo, O", "deletedAt":"", "cod_provincia":"27"},
 {"codigo":"27065", "nombre":"Vilalba", "deletedAt":"", "cod_provincia":"27"},
 {"codigo":"27066", "nombre":"Viveiro", "deletedAt":"", "cod_provincia":"27"},
 {"codigo":"27901", "nombre":"Baralla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"27"},
 {"codigo":"27902", "nombre":"Burela", "deletedAt":"", "cod_provincia":"27"},
 {"codigo":"28001", "nombre":"Acebeda, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28002", "nombre":"Ajalvir", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28003", "nombre":"Alameda del Valle", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28004", "nombre":"\u00c1lamo, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28005", "nombre":"Alcal\u00e1 de Henares", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28006", "nombre":"Alcobendas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28007", "nombre":"Alcorc\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28008", "nombre":"Aldea del Fresno", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28009", "nombre":"Algete", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28010", "nombre":"Alpedrete", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28011", "nombre":"Ambite", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28012", "nombre":"Anchuelo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28013", "nombre":"Aranjuez", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28014", "nombre":"Arganda del Rey", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28015", "nombre":"Arroyomolinos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28016", "nombre":"Atazar, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28017", "nombre":"Batres", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28018", "nombre":"Becerril de la Sierra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28019", "nombre":"Belmonte de Tajo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28020", "nombre":"Berzosa del Lozoya", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28021", "nombre":"Berrueco, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28022", "nombre":"Boadilla del Monte", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28023", "nombre":"Boalo, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28024", "nombre":"Braojos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28025", "nombre":"Brea de Tajo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28026", "nombre":"Brunete", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28027", "nombre":"Buitrago del Lozoya", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28028", "nombre":"Bustarviejo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28029", "nombre":"Cabanillas de la Sierra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28030", "nombre":"Cabrera, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28031", "nombre":"Cadalso de los Vidrios", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28032", "nombre":"Camarma de Esteruelas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28033", "nombre":"Campo Real", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28034", "nombre":"Canencia", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28035", "nombre":"Caraba\u00f1a", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28036", "nombre":"Casarrubuelos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28037", "nombre":"Cenicientos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28038", "nombre":"Cercedilla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28039", "nombre":"Cervera de Buitrago", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28040", "nombre":"Ciempozuelos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28041", "nombre":"Cobe\u00f1a", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28042", "nombre":"Colmenar del Arroyo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28043", "nombre":"Colmenar de Oreja", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28044", "nombre":"Colmenarejo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28045", "nombre":"Colmenar Viejo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28046", "nombre":"Collado Mediano", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28047", "nombre":"Collado Villalba", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28048", "nombre":"Corpa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28049", "nombre":"Coslada", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28050", "nombre":"Cubas de la Sagra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28051", "nombre":"Chapiner\u00eda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28052", "nombre":"Chinch\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28053", "nombre":"Daganzo de Arriba", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28054", "nombre":"Escorial, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28055", "nombre":"Estremera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28056", "nombre":"Fresnedillas de la Oliva", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28057", "nombre":"Fresno de Torote", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28058", "nombre":"Fuenlabrada", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28059", "nombre":"Fuente el Saz de Jarama", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28060", "nombre":"Fuentidue\u00f1a de Tajo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28061", "nombre":"Galapagar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28062", "nombre":"Garganta de los Montes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28063", "nombre":"Gargantilla del Lozoya y Pinilla de Buitrago", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28064", "nombre":"Gascones", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28065", "nombre":"Getafe", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28066", "nombre":"Gri\u00f1\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28067", "nombre":"Guadalix de la Sierra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28068", "nombre":"Guadarrama", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28069", "nombre":"Hiruela, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28070", "nombre":"Horcajo de la Sierra-Aoslos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28071", "nombre":"Horcajuelo de la Sierra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28072", "nombre":"Hoyo de Manzanares", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28073", "nombre":"Humanes de Madrid", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28074", "nombre":"Legan\u00e9s", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28075", "nombre":"Loeches", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28076", "nombre":"Lozoya", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28078", "nombre":"Madarcos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28079", "nombre":"Madrid", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28080", "nombre":"Majadahonda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28082", "nombre":"Manzanares el Real", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28083", "nombre":"Meco", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28084", "nombre":"Mejorada del Campo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28085", "nombre":"Miraflores de la Sierra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28086", "nombre":"Molar, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28087", "nombre":"Molinos, Los", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28088", "nombre":"Montejo de la Sierra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28089", "nombre":"Moraleja de Enmedio", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28090", "nombre":"Moralzarzal", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28091", "nombre":"Morata de Taju\u00f1a", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28092", "nombre":"M\u00f3stoles", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28093", "nombre":"Navacerrada", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28094", "nombre":"Navalafuente", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28095", "nombre":"Navalagamella", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28096", "nombre":"Navalcarnero", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28097", "nombre":"Navarredonda y San Mam\u00e9s", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28099", "nombre":"Navas del Rey", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28100", "nombre":"Nuevo Bazt\u00e1n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28101", "nombre":"Olmeda de las Fuentes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28102", "nombre":"Orusco de Taju\u00f1a", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28104", "nombre":"Paracuellos de Jarama", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28106", "nombre":"Parla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28107", "nombre":"Patones", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28108", "nombre":"Pedrezuela", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28109", "nombre":"Pelayos de la Presa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28110", "nombre":"Perales de Taju\u00f1a", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28111", "nombre":"Pezuela de las Torres", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28112", "nombre":"Pinilla del Valle", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28113", "nombre":"Pinto", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28114", "nombre":"Pi\u00f1u\u00e9car-Gandullas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28115", "nombre":"Pozuelo de Alarc\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28116", "nombre":"Pozuelo del Rey", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28117", "nombre":"Pr\u00e1dena del Rinc\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28118", "nombre":"Puebla de la Sierra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28119", "nombre":"Quijorna", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28120", "nombre":"Rascafr\u00eda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28121", "nombre":"Redue\u00f1a", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28122", "nombre":"Ribatejada", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28123", "nombre":"Rivas-Vaciamadrid", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28124", "nombre":"Robledillo de la Jara", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28125", "nombre":"Robledo de Chavela", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28126", "nombre":"Robregordo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28127", "nombre":"Rozas de Madrid, Las", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28128", "nombre":"Rozas de Puerto Real", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28129", "nombre":"San Agust\u00edn del Guadalix", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28130", "nombre":"San Fernando de Henares", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28131", "nombre":"San Lorenzo de El Escorial", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28132", "nombre":"San Mart\u00edn de la Vega", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28133", "nombre":"San Mart\u00edn de Valdeiglesias", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28134", "nombre":"San Sebasti\u00e1n de los Reyes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28135", "nombre":"Santa Mar\u00eda de la Alameda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28136", "nombre":"Santorcaz", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28137", "nombre":"Santos de la Humosa, Los", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28138", "nombre":"Serna del Monte, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28140", "nombre":"Serranillos del Valle", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28141", "nombre":"Sevilla la Nueva", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28143", "nombre":"Somosierra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28144", "nombre":"Soto del Real", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28145", "nombre":"Talamanca de Jarama", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28146", "nombre":"Tielmes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28147", "nombre":"Titulcia", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28148", "nombre":"Torrej\u00f3n de Ardoz", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28149", "nombre":"Torrej\u00f3n de la Calzada", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28150", "nombre":"Torrej\u00f3n de Velasco", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28151", "nombre":"Torrelaguna", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28152", "nombre":"Torrelodones", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28153", "nombre":"Torremocha de Jarama", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28154", "nombre":"Torres de la Alameda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28155", "nombre":"Valdaracete", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28156", "nombre":"Valdeavero", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28157", "nombre":"Valdelaguna", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28158", "nombre":"Valdemanco", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28159", "nombre":"Valdemaqueda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28160", "nombre":"Valdemorillo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28161", "nombre":"Valdemoro", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28162", "nombre":"Valdeolmos-Alalpardo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28163", "nombre":"Valdepi\u00e9lagos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28164", "nombre":"Valdetorres de Jarama", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28165", "nombre":"Valdilecha", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28166", "nombre":"Valverde de Alcal\u00e1", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28167", "nombre":"Velilla de San Antonio", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28168", "nombre":"Vell\u00f3n, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28169", "nombre":"Venturada", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28170", "nombre":"Villaconejos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28171", "nombre":"Villa del Prado", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28172", "nombre":"Villalbilla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28173", "nombre":"Villamanrique de Tajo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28174", "nombre":"Villamanta", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28175", "nombre":"Villamantilla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28176", "nombre":"Villanueva de la Ca\u00f1ada", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28177", "nombre":"Villanueva del Pardillo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28178", "nombre":"Villanueva de Perales", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28179", "nombre":"Villar del Olmo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28180", "nombre":"Villarejo de Salvan\u00e9s", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28181", "nombre":"Villaviciosa de Od\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28182", "nombre":"Villavieja del Lozoya", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28183", "nombre":"Zarzalejo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28901", "nombre":"Lozoyuela-Navas-Sieteiglesias", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28902", "nombre":"Puentes Viejas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"28903", "nombre":"Tres Cantos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"28"},
 {"codigo":"29001", "nombre":"Alameda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"29"},
 {"codigo":"29002", "nombre":"Alcauc\u00edn", "deletedAt":"", "cod_provincia":"29"},
 {"codigo":"29003", "nombre":"Alfarnate", "deletedAt":"", "cod_provincia":"29"},
 {"codigo":"29004", "nombre":"Alfarnatejo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"29"},
 {"codigo":"29005", "nombre":"Algarrobo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"29"},
 {"codigo":"29006", "nombre":"Algatoc\u00edn", "deletedAt":"", "cod_provincia":"29"},
 {"codigo":"29007", "nombre":"Alhaur\u00edn de la Torre", "deletedAt":"", "cod_provincia":"29"},
 {"codigo":"29008", "nombre":"Alhaur\u00edn el Grande", "deletedAt":"", "cod_provincia":"29"},
 {"codigo":"29009", "nombre":"Alm\u00e1char", "deletedAt":"", "cod_provincia":"29"},
 {"codigo":"29010", "nombre":"Almargen", "deletedAt":"", "cod_provincia":"29"},
 {"codigo":"29011", "nombre":"Almog\u00eda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"29"},
 {"codigo":"29012", "nombre":"\u00c1lora", "deletedAt":"", "cod_provincia":"29"},
 {"codigo":"29013", "nombre":"Alozaina", "deletedAt":"", "cod_provincia":"29"},
 {"codigo":"29014", "nombre":"Alpandeire", "deletedAt":"", "cod_provincia":"29"},
 {"codigo":"29015", "nombre":"Antequera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"29"},
 {"codigo":"29016", "nombre":"\u00c1rchez", "deletedAt":"", "cod_provincia":"29"},
 {"codigo":"29017", "nombre":"Archidona", "deletedAt":"", "cod_provincia":"29"},
 {"codigo":"29018", "nombre":"Ardales", "deletedAt":"", "cod_provincia":"29"},
 {"codigo":"29019", "nombre":"Arenas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"29"},
 {"codigo":"29020", "nombre":"Arriate", "deletedAt":"", "cod_provincia":"29"},
 {"codigo":"29021", "nombre":"Atajate", "deletedAt":"", "cod_provincia":"29"},
 {"codigo":"29022", "nombre":"Benadalid", "deletedAt":"", "cod_provincia":"29"},
 {"codigo":"29023", "nombre":"Benahav\u00eds", "deletedAt":"", "cod_provincia":"29"},
 {"codigo":"29024", "nombre":"Benalaur\u00eda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"29"},
 {"codigo":"29025", "nombre":"Benalm\u00e1dena", "deletedAt":"", "cod_provincia":"29"},
 {"codigo":"29026", "nombre":"Benamargosa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"29"},
 {"codigo":"29027", "nombre":"Benamocarra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"29"},
 {"codigo":"29028", "nombre":"Benaoj\u00e1n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"29"},
 {"codigo":"29029", "nombre":"Benarrab\u00e1", "deletedAt":"", "cod_provincia":"29"},
 {"codigo":"29030", "nombre":"Borge, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"29"},
 {"codigo":"29031", "nombre":"Burgo, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"29"},
 {"codigo":"29032", "nombre":"Campillos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"29"},
 {"codigo":"29033", "nombre":"Canillas de Aceituno", "deletedAt":"", "cod_provincia":"29"},
 {"codigo":"29034", "nombre":"Canillas de Albaida", "deletedAt":"", "cod_provincia":"29"},
 {"codigo":"29035", "nombre":"Ca\u00f1ete la Real", "deletedAt":"", "cod_provincia":"29"},
 {"codigo":"29036", "nombre":"Carratraca", "deletedAt":"", "cod_provincia":"29"},
 {"codigo":"29037", "nombre":"Cartajima", "deletedAt":"", "cod_provincia":"29"},
 {"codigo":"29038", "nombre":"C\u00e1rtama", "deletedAt":"", "cod_provincia":"29"},
 {"codigo":"29039", "nombre":"Casabermeja", "deletedAt":"", "cod_provincia":"29"},
 {"codigo":"29040", "nombre":"Casarabonela", "deletedAt":"", "cod_provincia":"29"},
 {"codigo":"29041", "nombre":"Casares", "deletedAt":"", "cod_provincia":"29"},
 {"codigo":"29042", "nombre":"Co\u00edn", "deletedAt":"", "cod_provincia":"29"},
 {"codigo":"29043", "nombre":"Colmenar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"29"},
 {"codigo":"29044", "nombre":"Comares", "deletedAt":"", "cod_provincia":"29"},
 {"codigo":"29045", "nombre":"C\u00f3mpeta", "deletedAt":"", "cod_provincia":"29"},
 {"codigo":"29046", "nombre":"Cortes de la Frontera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"29"},
 {"codigo":"29047", "nombre":"Cuevas Bajas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"29"},
 {"codigo":"29048", "nombre":"Cuevas del Becerro", "deletedAt":"", "cod_provincia":"29"},
 {"codigo":"29049", "nombre":"Cuevas de San Marcos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"29"},
 {"codigo":"29050", "nombre":"C\u00fatar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"29"},
 {"codigo":"29051", "nombre":"Estepona", "deletedAt":"", "cod_provincia":"29"},
 {"codigo":"29052", "nombre":"Faraj\u00e1n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"29"},
 {"codigo":"29053", "nombre":"Frigiliana", "deletedAt":"", "cod_provincia":"29"},
 {"codigo":"29054", "nombre":"Fuengirola", "deletedAt":"", "cod_provincia":"29"},
 {"codigo":"29055", "nombre":"Fuente de Piedra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"29"},
 {"codigo":"29056", "nombre":"Gauc\u00edn", "deletedAt":"", "cod_provincia":"29"},
 {"codigo":"29057", "nombre":"Genalguacil", "deletedAt":"", "cod_provincia":"29"},
 {"codigo":"29058", "nombre":"Guaro", "deletedAt":"", "cod_provincia":"29"},
 {"codigo":"29059", "nombre":"Humilladero", "deletedAt":"", "cod_provincia":"29"},
 {"codigo":"29060", "nombre":"Igualeja", "deletedAt":"", "cod_provincia":"29"},
 {"codigo":"29061", "nombre":"Ist\u00e1n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"29"},
 {"codigo":"29062", "nombre":"Iznate", "deletedAt":"", "cod_provincia":"29"},
 {"codigo":"29063", "nombre":"Jimera de L\u00edbar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"29"},
 {"codigo":"29064", "nombre":"Jubrique", "deletedAt":"", "cod_provincia":"29"},
 {"codigo":"29065", "nombre":"J\u00fazcar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"29"},
 {"codigo":"29066", "nombre":"Macharaviaya", "deletedAt":"", "cod_provincia":"29"},
 {"codigo":"29067", "nombre":"M\u00e1laga", "deletedAt":"", "cod_provincia":"29"},
 {"codigo":"29068", "nombre":"Manilva", "deletedAt":"", "cod_provincia":"29"},
 {"codigo":"29069", "nombre":"Marbella", "deletedAt":"", "cod_provincia":"29"},
 {"codigo":"29070", "nombre":"Mijas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"29"},
 {"codigo":"29071", "nombre":"Moclinejo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"29"},
 {"codigo":"29072", "nombre":"Mollina", "deletedAt":"", "cod_provincia":"29"},
 {"codigo":"29073", "nombre":"Monda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"29"},
 {"codigo":"29074", "nombre":"Montejaque", "deletedAt":"", "cod_provincia":"29"},
 {"codigo":"29075", "nombre":"Nerja", "deletedAt":"", "cod_provincia":"29"},
 {"codigo":"29076", "nombre":"Oj\u00e9n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"29"},
 {"codigo":"29077", "nombre":"Parauta", "deletedAt":"", "cod_provincia":"29"},
 {"codigo":"29079", "nombre":"Periana", "deletedAt":"", "cod_provincia":"29"},
 {"codigo":"29080", "nombre":"Pizarra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"29"},
 {"codigo":"29081", "nombre":"Pujerra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"29"},
 {"codigo":"29082", "nombre":"Rinc\u00f3n de la Victoria", "deletedAt":"", "cod_provincia":"29"},
 {"codigo":"29083", "nombre":"Riogordo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"29"},
 {"codigo":"29084", "nombre":"Ronda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"29"},
 {"codigo":"29085", "nombre":"Salares", "deletedAt":"", "cod_provincia":"29"},
 {"codigo":"29086", "nombre":"Sayalonga", "deletedAt":"", "cod_provincia":"29"},
 {"codigo":"29087", "nombre":"Sedella", "deletedAt":"", "cod_provincia":"29"},
 {"codigo":"29088", "nombre":"Sierra de Yeguas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"29"},
 {"codigo":"29089", "nombre":"Teba", "deletedAt":"", "cod_provincia":"29"},
 {"codigo":"29090", "nombre":"Tolox", "deletedAt":"", "cod_provincia":"29"},
 {"codigo":"29091", "nombre":"Torrox", "deletedAt":"", "cod_provincia":"29"},
 {"codigo":"29092", "nombre":"Total\u00e1n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"29"},
 {"codigo":"29093", "nombre":"Valle de Abdalaj\u00eds", "deletedAt":"", "cod_provincia":"29"},
 {"codigo":"29094", "nombre":"V\u00e9lez-M\u00e1laga", "deletedAt":"", "cod_provincia":"29"},
 {"codigo":"29095", "nombre":"Villanueva de Algaidas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"29"},
 {"codigo":"29096", "nombre":"Villanueva del Rosario", "deletedAt":"", "cod_provincia":"29"},
 {"codigo":"29097", "nombre":"Villanueva del Trabuco", "deletedAt":"", "cod_provincia":"29"},
 {"codigo":"29098", "nombre":"Villanueva de Tapia", "deletedAt":"", "cod_provincia":"29"},
 {"codigo":"29099", "nombre":"Vi\u00f1uela", "deletedAt":"", "cod_provincia":"29"},
 {"codigo":"29100", "nombre":"Yunquera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"29"},
 {"codigo":"29901", "nombre":"Torremolinos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"29"},
 {"codigo":"29902", "nombre":"Villanueva de la Concepci\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"29"},
 {"codigo":"29903", "nombre":"Montecorto", "deletedAt":"", "cod_provincia":"29"},
 {"codigo":"29904", "nombre":"Serrato", "deletedAt":"", "cod_provincia":"29"},
 {"codigo":"30001", "nombre":"Abanilla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"30"},
 {"codigo":"30002", "nombre":"Abar\u00e1n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"30"},
 {"codigo":"30003", "nombre":"\u00c1guilas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"30"},
 {"codigo":"30004", "nombre":"Albudeite", "deletedAt":"", "cod_provincia":"30"},
 {"codigo":"30005", "nombre":"Alcantarilla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"30"},
 {"codigo":"30006", "nombre":"Aledo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"30"},
 {"codigo":"30007", "nombre":"Alguazas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"30"},
 {"codigo":"30008", "nombre":"Alhama de Murcia", "deletedAt":"", "cod_provincia":"30"},
 {"codigo":"30009", "nombre":"Archena", "deletedAt":"", "cod_provincia":"30"},
 {"codigo":"30010", "nombre":"Beniel", "deletedAt":"", "cod_provincia":"30"},
 {"codigo":"30011", "nombre":"Blanca", "deletedAt":"", "cod_provincia":"30"},
 {"codigo":"30012", "nombre":"Bullas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"30"},
 {"codigo":"30013", "nombre":"Calasparra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"30"},
 {"codigo":"30014", "nombre":"Campos del R\u00edo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"30"},
 {"codigo":"30015", "nombre":"Caravaca de la Cruz", "deletedAt":"", "cod_provincia":"30"},
 {"codigo":"30016", "nombre":"Cartagena", "deletedAt":"", "cod_provincia":"30"},
 {"codigo":"30017", "nombre":"Ceheg\u00edn", "deletedAt":"", "cod_provincia":"30"},
 {"codigo":"30018", "nombre":"Ceut\u00ed", "deletedAt":"", "cod_provincia":"30"},
 {"codigo":"30019", "nombre":"Cieza", "deletedAt":"", "cod_provincia":"30"},
 {"codigo":"30020", "nombre":"Fortuna", "deletedAt":"", "cod_provincia":"30"},
 {"codigo":"30021", "nombre":"Fuente \u00c1lamo de Murcia", "deletedAt":"", "cod_provincia":"30"},
 {"codigo":"30022", "nombre":"Jumilla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"30"},
 {"codigo":"30023", "nombre":"Librilla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"30"},
 {"codigo":"30024", "nombre":"Lorca", "deletedAt":"", "cod_provincia":"30"},
 {"codigo":"30025", "nombre":"Lorqu\u00ed", "deletedAt":"", "cod_provincia":"30"},
 {"codigo":"30026", "nombre":"Mazarr\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"30"},
 {"codigo":"30027", "nombre":"Molina de Segura", "deletedAt":"", "cod_provincia":"30"},
 {"codigo":"30028", "nombre":"Moratalla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"30"},
 {"codigo":"30029", "nombre":"Mula", "deletedAt":"", "cod_provincia":"30"},
 {"codigo":"30030", "nombre":"Murcia", "deletedAt":"", "cod_provincia":"30"},
 {"codigo":"30031", "nombre":"Oj\u00f3s", "deletedAt":"", "cod_provincia":"30"},
 {"codigo":"30032", "nombre":"Pliego", "deletedAt":"", "cod_provincia":"30"},
 {"codigo":"30033", "nombre":"Puerto Lumbreras", "deletedAt":"", "cod_provincia":"30"},
 {"codigo":"30034", "nombre":"Ricote", "deletedAt":"", "cod_provincia":"30"},
 {"codigo":"30035", "nombre":"San Javier", "deletedAt":"", "cod_provincia":"30"},
 {"codigo":"30036", "nombre":"San Pedro del Pinatar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"30"},
 {"codigo":"30037", "nombre":"Torre-Pacheco", "deletedAt":"", "cod_provincia":"30"},
 {"codigo":"30038", "nombre":"Torres de Cotillas, Las", "deletedAt":"", "cod_provincia":"30"},
 {"codigo":"30039", "nombre":"Totana", "deletedAt":"", "cod_provincia":"30"},
 {"codigo":"30040", "nombre":"Ulea", "deletedAt":"", "cod_provincia":"30"},
 {"codigo":"30041", "nombre":"Uni\u00f3n, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"30"},
 {"codigo":"30042", "nombre":"Villanueva del R\u00edo Segura", "deletedAt":"", "cod_provincia":"30"},
 {"codigo":"30043", "nombre":"Yecla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"30"},
 {"codigo":"30901", "nombre":"Santomera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"30"},
 {"codigo":"30902", "nombre":"Alc\u00e1zares, Los", "deletedAt":"", "cod_provincia":"30"},
 {"codigo":"31001", "nombre":"Ab\u00e1igar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31002", "nombre":"Ab\u00e1rzuza/Abartzuza", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31003", "nombre":"Abaurregaina/Abaurrea Alta", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31004", "nombre":"Abaurrepea/Abaurrea Baja", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31005", "nombre":"Aberin", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31006", "nombre":"Ablitas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31007", "nombre":"Adi\u00f3s", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31008", "nombre":"Aguilar de Cod\u00e9s", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31009", "nombre":"Aibar/Oibar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31010", "nombre":"Altsasu/Alsasua", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31011", "nombre":"All\u00edn/Allin", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31012", "nombre":"Allo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31013", "nombre":"Am\u00e9scoa Baja", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31014", "nombre":"Anc\u00edn/Antzin", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31015", "nombre":"Andosilla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31016", "nombre":"Anso\u00e1in/Antsoain", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31017", "nombre":"Anue", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31018", "nombre":"A\u00f1orbe", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31019", "nombre":"Aoiz/Agoitz", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31020", "nombre":"Araitz", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31021", "nombre":"Aranarache/Aranaratxe", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31022", "nombre":"Arantza", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31023", "nombre":"Aranguren", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31024", "nombre":"Arano", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31025", "nombre":"Arakil", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31026", "nombre":"Aras", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31027", "nombre":"Arbizu", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31028", "nombre":"Arce/Artzi", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31029", "nombre":"Arcos, Los", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31030", "nombre":"Arellano", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31031", "nombre":"Areso", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31032", "nombre":"Arguedas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31033", "nombre":"Aria", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31034", "nombre":"Aribe", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31035", "nombre":"Arma\u00f1anzas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31036", "nombre":"Arr\u00f3niz", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31037", "nombre":"Arruazu", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31038", "nombre":"Artajona", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31039", "nombre":"Artazu", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31040", "nombre":"Atez/Atetz", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31041", "nombre":"Ayegui/Aiegi", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31042", "nombre":"Azagra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31043", "nombre":"Azuelo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31044", "nombre":"Bakaiku", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31045", "nombre":"Bar\u00e1soain", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31046", "nombre":"Barbarin", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31047", "nombre":"Bargota", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31048", "nombre":"Barillas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31049", "nombre":"Basaburua", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31050", "nombre":"Baztan", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31051", "nombre":"Beire", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31052", "nombre":"Belasco\u00e1in", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31053", "nombre":"Berbinzana", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31054", "nombre":"Bertizarana", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31055", "nombre":"Betelu", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31056", "nombre":"Biurrun-Olcoz", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31057", "nombre":"Bu\u00f1uel", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31058", "nombre":"Auritz/Burguete", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31059", "nombre":"Burgui/Burgi", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31060", "nombre":"Burlada/Burlata", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31061", "nombre":"Busto, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31062", "nombre":"Cabanillas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31063", "nombre":"Cabredo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31064", "nombre":"Cadreita", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31065", "nombre":"Caparroso", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31066", "nombre":"C\u00e1rcar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31067", "nombre":"Carcastillo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31068", "nombre":"Cascante", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31069", "nombre":"C\u00e1seda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31070", "nombre":"Castej\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31071", "nombre":"Castillonuevo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31072", "nombre":"Cintru\u00e9nigo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31073", "nombre":"Ziordia", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31074", "nombre":"Cirauqui/Zirauki", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31075", "nombre":"Ciriza/Ziritza", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31076", "nombre":"Cizur", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31077", "nombre":"Corella", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31078", "nombre":"Cortes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31079", "nombre":"Desojo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31080", "nombre":"Dicastillo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31081", "nombre":"Donamaria", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31082", "nombre":"Etxalar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31083", "nombre":"Echarri", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31084", "nombre":"Etxarri Aranatz", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31085", "nombre":"Etxauri", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31086", "nombre":"Valle de Eg\u00fc\u00e9s/Eguesibar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31087", "nombre":"Elgorriaga", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31088", "nombre":"No\u00e1in (Valle de Elorz)/Noain (Elortzibar)", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31089", "nombre":"En\u00e9riz/Eneritz", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31090", "nombre":"Eratsun", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31091", "nombre":"Ergoiena", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31092", "nombre":"Erro", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31093", "nombre":"Ezc\u00e1roz/Ezkaroze", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31094", "nombre":"Eslava", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31095", "nombre":"Esparza de Salazar/Espartza Zaraitzu", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31096", "nombre":"Espronceda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31097", "nombre":"Estella-Lizarra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31098", "nombre":"Esteribar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31099", "nombre":"Etayo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31100", "nombre":"Eulate", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31101", "nombre":"Ezcabarte", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31102", "nombre":"Ezkurra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31103", "nombre":"Ezprogui", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31104", "nombre":"Falces", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31105", "nombre":"Fitero", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31106", "nombre":"Fontellas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31107", "nombre":"Funes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31108", "nombre":"Fusti\u00f1ana", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31109", "nombre":"Galar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31110", "nombre":"Gallipienzo/Galipentzu", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31111", "nombre":"Gallu\u00e9s/Galoze", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31112", "nombre":"Garaioa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31113", "nombre":"Garde", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31114", "nombre":"Gar\u00ednoain", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31115", "nombre":"Garralda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31116", "nombre":"Genevilla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31117", "nombre":"Goizueta", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31118", "nombre":"Go\u00f1i", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31119", "nombre":"G\u00fcesa/Gorza", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31120", "nombre":"Gues\u00e1laz/Gesalatz", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31121", "nombre":"Guirguillano", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31122", "nombre":"Huarte/Uharte", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31123", "nombre":"Uharte Arakil", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31124", "nombre":"Ibargoiti", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31125", "nombre":"Ig\u00fazquiza", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31126", "nombre":"Imotz", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31127", "nombre":"Ira\u00f1eta", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31128", "nombre":"Isaba/Izaba", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31129", "nombre":"Ituren", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31130", "nombre":"Iturmendi", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31131", "nombre":"Iza/Itza", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31132", "nombre":"Izagaondoa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31133", "nombre":"Izalzu/Itzaltzu", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31134", "nombre":"Jaurrieta", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31135", "nombre":"Javier", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31136", "nombre":"Juslape\u00f1a", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31137", "nombre":"Beintza-Labaien", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31138", "nombre":"Lakuntza", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31139", "nombre":"Lana", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31140", "nombre":"Lantz", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31141", "nombre":"Lapoblaci\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31142", "nombre":"Larraga", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31143", "nombre":"Larraona", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31144", "nombre":"Larraun", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31145", "nombre":"Lazagurr\u00eda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31146", "nombre":"Leache/Leatxe", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31147", "nombre":"Legarda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31148", "nombre":"Legaria", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31149", "nombre":"Leitza", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31150", "nombre":"Leoz/Leotz", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31151", "nombre":"Lerga", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31152", "nombre":"Ler\u00edn", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31153", "nombre":"Lesaka", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31154", "nombre":"Lez\u00e1un", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31155", "nombre":"Li\u00e9dena", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31156", "nombre":"Lizo\u00e1in-Arriasgoiti", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31157", "nombre":"Lodosa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31158", "nombre":"L\u00f3nguida/Longida", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31159", "nombre":"Lumbier", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31160", "nombre":"Luquin", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31161", "nombre":"Ma\u00f1eru", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31162", "nombre":"Mara\u00f1\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31163", "nombre":"Marcilla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31164", "nombre":"M\u00e9lida", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31165", "nombre":"Mendavia", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31166", "nombre":"Mendaza", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31167", "nombre":"Mendigorr\u00eda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31168", "nombre":"Metauten", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31169", "nombre":"Milagro", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31170", "nombre":"Mirafuentes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31171", "nombre":"Miranda de Arga", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31172", "nombre":"Monreal/Elo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31173", "nombre":"Monteagudo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31174", "nombre":"Morentin", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31175", "nombre":"Mues", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31176", "nombre":"Murchante", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31177", "nombre":"Murieta", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31178", "nombre":"Murillo el Cuende", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31179", "nombre":"Murillo el Fruto", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31180", "nombre":"Muruz\u00e1bal", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31181", "nombre":"Navascu\u00e9s/Nabaskoze", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31182", "nombre":"Nazar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31183", "nombre":"Obanos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31184", "nombre":"Oco", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31185", "nombre":"Ochagav\u00eda/Otsagabia", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31186", "nombre":"Odieta", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31187", "nombre":"Oiz", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31188", "nombre":"Olaibar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31189", "nombre":"Olazti/Olazagut\u00eda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31190", "nombre":"Olejua", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31191", "nombre":"Olite/Erriberri", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31192", "nombre":"Ol\u00f3riz/Oloritz", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31193", "nombre":"Cendea de Olza/Oltza Zendea", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31194", "nombre":"Ollo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31195", "nombre":"Orbaizeta", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31196", "nombre":"Orbara", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31197", "nombre":"Or\u00edsoain", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31198", "nombre":"Oronz/Orontze", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31199", "nombre":"Oroz-Betelu/Orotz-Betelu", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31200", "nombre":"Oteiza", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31201", "nombre":"Pamplona/Iru\u00f1a", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31202", "nombre":"Peralta/Azkoien", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31203", "nombre":"Petilla de Arag\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31204", "nombre":"Piedramillera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31205", "nombre":"Pitillas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31206", "nombre":"Puente la Reina/Gares", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31207", "nombre":"Pueyo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31208", "nombre":"Ribaforada", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31209", "nombre":"Romanzado", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31210", "nombre":"Roncal/Erronkari", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31211", "nombre":"Orreaga/Roncesvalles", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31212", "nombre":"Sada", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31213", "nombre":"Sald\u00edas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31214", "nombre":"Salinas de Oro/Jaitz", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31215", "nombre":"San Adri\u00e1n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31216", "nombre":"Sang\u00fcesa/Zangoza", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31217", "nombre":"San Mart\u00edn de Unx", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31219", "nombre":"Sansol", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31220", "nombre":"Santacara", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31221", "nombre":"Doneztebe/Santesteban", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31222", "nombre":"Sarri\u00e9s/Sartze", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31223", "nombre":"Sartaguda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31224", "nombre":"Sesma", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31225", "nombre":"Sorlada", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31226", "nombre":"Sunbilla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31227", "nombre":"Tafalla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31228", "nombre":"Tiebas-Muruarte de Reta", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31229", "nombre":"Tirapu", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31230", "nombre":"Torralba del R\u00edo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31231", "nombre":"Torres del R\u00edo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31232", "nombre":"Tudela", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31233", "nombre":"Tulebras", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31234", "nombre":"Ucar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31235", "nombre":"Uju\u00e9", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31236", "nombre":"Ultzama", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31237", "nombre":"Unciti", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31238", "nombre":"Unzu\u00e9/Untzue", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31239", "nombre":"Urdazubi/Urdax", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31240", "nombre":"Urdiain", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31241", "nombre":"Urraul Alto", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31242", "nombre":"Urraul Bajo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31243", "nombre":"Urroz-Villa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31244", "nombre":"Urroz", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31245", "nombre":"Urzainqui/Urzainki", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31246", "nombre":"Uterga", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31247", "nombre":"Uzt\u00e1rroz/Uztarroze", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31248", "nombre":"Luzaide/Valcarlos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31249", "nombre":"Valtierra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31250", "nombre":"Bera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31251", "nombre":"Viana", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31252", "nombre":"Vid\u00e1ngoz/Bidankoze", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31253", "nombre":"Bidaurreta", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31254", "nombre":"Villafranca", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31255", "nombre":"Villamayor de Monjard\u00edn", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31256", "nombre":"Hiriberri/Villanueva de Aezkoa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31257", "nombre":"Villatuerta", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31258", "nombre":"Villava/Atarrabia", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31259", "nombre":"Igantzi", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31260", "nombre":"Valle de Yerri/Deierri", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31261", "nombre":"Yesa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31262", "nombre":"Zabalza/Zabaltza", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31263", "nombre":"Zubieta", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31264", "nombre":"Zugarramurdi", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31265", "nombre":"Z\u00fa\u00f1iga", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31901", "nombre":"Bara\u00f1ain", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31902", "nombre":"Berrioplano/Berriobeiti", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31903", "nombre":"Berriozar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31904", "nombre":"Irurtzun", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31905", "nombre":"Beri\u00e1in", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31906", "nombre":"Orkoien", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31907", "nombre":"Zizur Mayor/Zizur Nagusia", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"31908", "nombre":"Lekunberri", "deletedAt":"", "cod_provincia":"31"},
 {"codigo":"32001", "nombre":"Allariz", "deletedAt":"", "cod_provincia":"32"},
 {"codigo":"32002", "nombre":"Amoeiro", "deletedAt":"", "cod_provincia":"32"},
 {"codigo":"32003", "nombre":"Arnoia, A", "deletedAt":"", "cod_provincia":"32"},
 {"codigo":"32004", "nombre":"Avi\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"32"},
 {"codigo":"32005", "nombre":"Baltar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"32"},
 {"codigo":"32006", "nombre":"Bande", "deletedAt":"", "cod_provincia":"32"},
 {"codigo":"32007", "nombre":"Ba\u00f1os de Molgas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"32"},
 {"codigo":"32008", "nombre":"Barbad\u00e1s", "deletedAt":"", "cod_provincia":"32"},
 {"codigo":"32009", "nombre":"Barco de Valdeorras, O", "deletedAt":"", "cod_provincia":"32"},
 {"codigo":"32010", "nombre":"Beade", "deletedAt":"", "cod_provincia":"32"},
 {"codigo":"32011", "nombre":"Beariz", "deletedAt":"", "cod_provincia":"32"},
 {"codigo":"32012", "nombre":"Blancos, Os", "deletedAt":"", "cod_provincia":"32"},
 {"codigo":"32013", "nombre":"Bobor\u00e1s", "deletedAt":"", "cod_provincia":"32"},
 {"codigo":"32014", "nombre":"Bola, A", "deletedAt":"", "cod_provincia":"32"},
 {"codigo":"32015", "nombre":"Bolo, O", "deletedAt":"", "cod_provincia":"32"},
 {"codigo":"32016", "nombre":"Calvos de Rand\u00edn", "deletedAt":"", "cod_provincia":"32"},
 {"codigo":"32017", "nombre":"Carballeda de Valdeorras", "deletedAt":"", "cod_provincia":"32"},
 {"codigo":"32018", "nombre":"Carballeda de Avia", "deletedAt":"", "cod_provincia":"32"},
 {"codigo":"32019", "nombre":"Carballi\u00f1o, O", "deletedAt":"", "cod_provincia":"32"},
 {"codigo":"32020", "nombre":"Cartelle", "deletedAt":"", "cod_provincia":"32"},
 {"codigo":"32021", "nombre":"Castrelo do Val", "deletedAt":"", "cod_provincia":"32"},
 {"codigo":"32022", "nombre":"Castrelo de Mi\u00f1o", "deletedAt":"", "cod_provincia":"32"},
 {"codigo":"32023", "nombre":"Castro Caldelas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"32"},
 {"codigo":"32024", "nombre":"Celanova", "deletedAt":"", "cod_provincia":"32"},
 {"codigo":"32025", "nombre":"Cenlle", "deletedAt":"", "cod_provincia":"32"},
 {"codigo":"32026", "nombre":"Coles", "deletedAt":"", "cod_provincia":"32"},
 {"codigo":"32027", "nombre":"Cortegada", "deletedAt":"", "cod_provincia":"32"},
 {"codigo":"32028", "nombre":"Cualedro", "deletedAt":"", "cod_provincia":"32"},
 {"codigo":"32029", "nombre":"Chandrexa de Queixa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"32"},
 {"codigo":"32030", "nombre":"Entrimo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"32"},
 {"codigo":"32031", "nombre":"Esgos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"32"},
 {"codigo":"32032", "nombre":"Xinzo de Limia", "deletedAt":"", "cod_provincia":"32"},
 {"codigo":"32033", "nombre":"Gomesende", "deletedAt":"", "cod_provincia":"32"},
 {"codigo":"32034", "nombre":"Gudi\u00f1a, A", "deletedAt":"", "cod_provincia":"32"},
 {"codigo":"32035", "nombre":"Irixo, O", "deletedAt":"", "cod_provincia":"32"},
 {"codigo":"32036", "nombre":"Xunqueira de Amb\u00eda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"32"},
 {"codigo":"32037", "nombre":"Xunqueira de Espadanedo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"32"},
 {"codigo":"32038", "nombre":"Larouco", "deletedAt":"", "cod_provincia":"32"},
 {"codigo":"32039", "nombre":"Laza", "deletedAt":"", "cod_provincia":"32"},
 {"codigo":"32040", "nombre":"Leiro", "deletedAt":"", "cod_provincia":"32"},
 {"codigo":"32041", "nombre":"Lobeira", "deletedAt":"", "cod_provincia":"32"},
 {"codigo":"32042", "nombre":"Lobios", "deletedAt":"", "cod_provincia":"32"},
 {"codigo":"32043", "nombre":"Maceda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"32"},
 {"codigo":"32044", "nombre":"Manzaneda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"32"},
 {"codigo":"32045", "nombre":"Maside", "deletedAt":"", "cod_provincia":"32"},
 {"codigo":"32046", "nombre":"Mel\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"32"},
 {"codigo":"32047", "nombre":"Merca, A", "deletedAt":"", "cod_provincia":"32"},
 {"codigo":"32048", "nombre":"Mezquita, A", "deletedAt":"", "cod_provincia":"32"},
 {"codigo":"32049", "nombre":"Montederramo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"32"},
 {"codigo":"32050", "nombre":"Monterrei", "deletedAt":"", "cod_provincia":"32"},
 {"codigo":"32051", "nombre":"Mu\u00ed\u00f1os", "deletedAt":"", "cod_provincia":"32"},
 {"codigo":"32052", "nombre":"Nogueira de Ramu\u00edn", "deletedAt":"", "cod_provincia":"32"},
 {"codigo":"32053", "nombre":"O\u00edmbra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"32"},
 {"codigo":"32054", "nombre":"Ourense", "deletedAt":"", "cod_provincia":"32"},
 {"codigo":"32055", "nombre":"Paderne de Allariz", "deletedAt":"", "cod_provincia":"32"},
 {"codigo":"32056", "nombre":"Padrenda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"32"},
 {"codigo":"32057", "nombre":"Parada de Sil", "deletedAt":"", "cod_provincia":"32"},
 {"codigo":"32058", "nombre":"Pereiro de Aguiar, O", "deletedAt":"", "cod_provincia":"32"},
 {"codigo":"32059", "nombre":"Peroxa, A", "deletedAt":"", "cod_provincia":"32"},
 {"codigo":"32060", "nombre":"Pet\u00edn", "deletedAt":"", "cod_provincia":"32"},
 {"codigo":"32061", "nombre":"Pi\u00f1or", "deletedAt":"", "cod_provincia":"32"},
 {"codigo":"32062", "nombre":"Porqueira", "deletedAt":"", "cod_provincia":"32"},
 {"codigo":"32063", "nombre":"Pobra de Trives, A", "deletedAt":"", "cod_provincia":"32"},
 {"codigo":"32064", "nombre":"Pontedeva", "deletedAt":"", "cod_provincia":"32"},
 {"codigo":"32065", "nombre":"Punx\u00edn", "deletedAt":"", "cod_provincia":"32"},
 {"codigo":"32066", "nombre":"Quintela de Leirado", "deletedAt":"", "cod_provincia":"32"},
 {"codigo":"32067", "nombre":"Rairiz de Veiga", "deletedAt":"", "cod_provincia":"32"},
 {"codigo":"32068", "nombre":"Ramir\u00e1s", "deletedAt":"", "cod_provincia":"32"},
 {"codigo":"32069", "nombre":"Ribadavia", "deletedAt":"", "cod_provincia":"32"},
 {"codigo":"32070", "nombre":"San Xo\u00e1n de R\u00edo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"32"},
 {"codigo":"32071", "nombre":"Ri\u00f3s", "deletedAt":"", "cod_provincia":"32"},
 {"codigo":"32072", "nombre":"R\u00faa, A", "deletedAt":"", "cod_provincia":"32"},
 {"codigo":"32073", "nombre":"Rubi\u00e1", "deletedAt":"", "cod_provincia":"32"},
 {"codigo":"32074", "nombre":"San Amaro", "deletedAt":"", "cod_provincia":"32"},
 {"codigo":"32075", "nombre":"San Cibrao das Vi\u00f1as", "deletedAt":"", "cod_provincia":"32"},
 {"codigo":"32076", "nombre":"San Cristovo de Cea", "deletedAt":"", "cod_provincia":"32"},
 {"codigo":"32077", "nombre":"Sandi\u00e1s", "deletedAt":"", "cod_provincia":"32"},
 {"codigo":"32078", "nombre":"Sarreaus", "deletedAt":"", "cod_provincia":"32"},
 {"codigo":"32079", "nombre":"Taboadela", "deletedAt":"", "cod_provincia":"32"},
 {"codigo":"32080", "nombre":"Teixeira, A", "deletedAt":"", "cod_provincia":"32"},
 {"codigo":"32081", "nombre":"To\u00e9n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"32"},
 {"codigo":"32082", "nombre":"Trasmiras", "deletedAt":"", "cod_provincia":"32"},
 {"codigo":"32083", "nombre":"Veiga, A", "deletedAt":"", "cod_provincia":"32"},
 {"codigo":"32084", "nombre":"Verea", "deletedAt":"", "cod_provincia":"32"},
 {"codigo":"32085", "nombre":"Ver\u00edn", "deletedAt":"", "cod_provincia":"32"},
 {"codigo":"32086", "nombre":"Viana do Bolo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"32"},
 {"codigo":"32087", "nombre":"Vilamar\u00edn", "deletedAt":"", "cod_provincia":"32"},
 {"codigo":"32088", "nombre":"Vilamart\u00edn de Valdeorras", "deletedAt":"", "cod_provincia":"32"},
 {"codigo":"32089", "nombre":"Vilar de Barrio", "deletedAt":"", "cod_provincia":"32"},
 {"codigo":"32090", "nombre":"Vilar de Santos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"32"},
 {"codigo":"32091", "nombre":"Vilardev\u00f3s", "deletedAt":"", "cod_provincia":"32"},
 {"codigo":"32092", "nombre":"Vilari\u00f1o de Conso", "deletedAt":"", "cod_provincia":"32"},
 {"codigo":"33001", "nombre":"Allande", "deletedAt":"", "cod_provincia":"33"},
 {"codigo":"33002", "nombre":"Aller", "deletedAt":"", "cod_provincia":"33"},
 {"codigo":"33003", "nombre":"Amieva", "deletedAt":"", "cod_provincia":"33"},
 {"codigo":"33004", "nombre":"Avil\u00e9s", "deletedAt":"", "cod_provincia":"33"},
 {"codigo":"33005", "nombre":"Belmonte de Miranda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"33"},
 {"codigo":"33006", "nombre":"Bimenes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"33"},
 {"codigo":"33007", "nombre":"Boal", "deletedAt":"", "cod_provincia":"33"},
 {"codigo":"33008", "nombre":"Cabrales", "deletedAt":"", "cod_provincia":"33"},
 {"codigo":"33009", "nombre":"Cabranes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"33"},
 {"codigo":"33010", "nombre":"Candamo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"33"},
 {"codigo":"33011", "nombre":"Cangas del Narcea", "deletedAt":"", "cod_provincia":"33"},
 {"codigo":"33012", "nombre":"Cangas de On\u00eds", "deletedAt":"", "cod_provincia":"33"},
 {"codigo":"33013", "nombre":"Caravia", "deletedAt":"", "cod_provincia":"33"},
 {"codigo":"33014", "nombre":"Carre\u00f1o", "deletedAt":"", "cod_provincia":"33"},
 {"codigo":"33015", "nombre":"Caso", "deletedAt":"", "cod_provincia":"33"},
 {"codigo":"33016", "nombre":"Castrill\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"33"},
 {"codigo":"33017", "nombre":"Castropol", "deletedAt":"", "cod_provincia":"33"},
 {"codigo":"33018", "nombre":"Coa\u00f1a", "deletedAt":"", "cod_provincia":"33"},
 {"codigo":"33019", "nombre":"Colunga", "deletedAt":"", "cod_provincia":"33"},
 {"codigo":"33020", "nombre":"Corvera de Asturias", "deletedAt":"", "cod_provincia":"33"},
 {"codigo":"33021", "nombre":"Cudillero", "deletedAt":"", "cod_provincia":"33"},
 {"codigo":"33022", "nombre":"Dega\u00f1a", "deletedAt":"", "cod_provincia":"33"},
 {"codigo":"33023", "nombre":"Franco, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"33"},
 {"codigo":"33024", "nombre":"Gij\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"33"},
 {"codigo":"33025", "nombre":"Goz\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"33"},
 {"codigo":"33026", "nombre":"Grado", "deletedAt":"", "cod_provincia":"33"},
 {"codigo":"33027", "nombre":"Grandas de Salime", "deletedAt":"", "cod_provincia":"33"},
 {"codigo":"33028", "nombre":"Ibias", "deletedAt":"", "cod_provincia":"33"},
 {"codigo":"33029", "nombre":"Illano", "deletedAt":"", "cod_provincia":"33"},
 {"codigo":"33030", "nombre":"Illas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"33"},
 {"codigo":"33031", "nombre":"Langreo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"33"},
 {"codigo":"33032", "nombre":"Laviana", "deletedAt":"", "cod_provincia":"33"},
 {"codigo":"33033", "nombre":"Lena", "deletedAt":"", "cod_provincia":"33"},
 {"codigo":"33034", "nombre":"Vald\u00e9s", "deletedAt":"", "cod_provincia":"33"},
 {"codigo":"33035", "nombre":"Llanera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"33"},
 {"codigo":"33036", "nombre":"Llanes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"33"},
 {"codigo":"33037", "nombre":"Mieres", "deletedAt":"", "cod_provincia":"33"},
 {"codigo":"33038", "nombre":"Morc\u00edn", "deletedAt":"", "cod_provincia":"33"},
 {"codigo":"33039", "nombre":"Muros de Nal\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"33"},
 {"codigo":"33040", "nombre":"Nava", "deletedAt":"", "cod_provincia":"33"},
 {"codigo":"33041", "nombre":"Navia", "deletedAt":"", "cod_provincia":"33"},
 {"codigo":"33042", "nombre":"Nore\u00f1a", "deletedAt":"", "cod_provincia":"33"},
 {"codigo":"33043", "nombre":"On\u00eds", "deletedAt":"", "cod_provincia":"33"},
 {"codigo":"33044", "nombre":"Oviedo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"33"},
 {"codigo":"33045", "nombre":"Parres", "deletedAt":"", "cod_provincia":"33"},
 {"codigo":"33046", "nombre":"Pe\u00f1amellera Alta", "deletedAt":"", "cod_provincia":"33"},
 {"codigo":"33047", "nombre":"Pe\u00f1amellera Baja", "deletedAt":"", "cod_provincia":"33"},
 {"codigo":"33048", "nombre":"Pesoz", "deletedAt":"", "cod_provincia":"33"},
 {"codigo":"33049", "nombre":"Pilo\u00f1a", "deletedAt":"", "cod_provincia":"33"},
 {"codigo":"33050", "nombre":"Ponga", "deletedAt":"", "cod_provincia":"33"},
 {"codigo":"33051", "nombre":"Pravia", "deletedAt":"", "cod_provincia":"33"},
 {"codigo":"33052", "nombre":"Proaza", "deletedAt":"", "cod_provincia":"33"},
 {"codigo":"33053", "nombre":"Quir\u00f3s", "deletedAt":"", "cod_provincia":"33"},
 {"codigo":"33054", "nombre":"Regueras, Las", "deletedAt":"", "cod_provincia":"33"},
 {"codigo":"33055", "nombre":"Ribadedeva", "deletedAt":"", "cod_provincia":"33"},
 {"codigo":"33056", "nombre":"Ribadesella", "deletedAt":"", "cod_provincia":"33"},
 {"codigo":"33057", "nombre":"Ribera de Arriba", "deletedAt":"", "cod_provincia":"33"},
 {"codigo":"33058", "nombre":"Riosa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"33"},
 {"codigo":"33059", "nombre":"Salas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"33"},
 {"codigo":"33060", "nombre":"San Mart\u00edn del Rey Aurelio", "deletedAt":"", "cod_provincia":"33"},
 {"codigo":"33061", "nombre":"San Mart\u00edn de Oscos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"33"},
 {"codigo":"33062", "nombre":"Santa Eulalia de Oscos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"33"},
 {"codigo":"33063", "nombre":"San Tirso de Abres", "deletedAt":"", "cod_provincia":"33"},
 {"codigo":"33064", "nombre":"Santo Adriano", "deletedAt":"", "cod_provincia":"33"},
 {"codigo":"33065", "nombre":"Sariego", "deletedAt":"", "cod_provincia":"33"},
 {"codigo":"33066", "nombre":"Siero", "deletedAt":"", "cod_provincia":"33"},
 {"codigo":"33067", "nombre":"Sobrescobio", "deletedAt":"", "cod_provincia":"33"},
 {"codigo":"33068", "nombre":"Somiedo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"33"},
 {"codigo":"33069", "nombre":"Soto del Barco", "deletedAt":"", "cod_provincia":"33"},
 {"codigo":"33070", "nombre":"Tapia de Casariego", "deletedAt":"", "cod_provincia":"33"},
 {"codigo":"33071", "nombre":"Taramundi", "deletedAt":"", "cod_provincia":"33"},
 {"codigo":"33072", "nombre":"Teverga", "deletedAt":"", "cod_provincia":"33"},
 {"codigo":"33073", "nombre":"Tineo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"33"},
 {"codigo":"33074", "nombre":"Vegadeo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"33"},
 {"codigo":"33075", "nombre":"Villanueva de Oscos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"33"},
 {"codigo":"33076", "nombre":"Villaviciosa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"33"},
 {"codigo":"33077", "nombre":"Villay\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"33"},
 {"codigo":"33078", "nombre":"Yernes y Tameza", "deletedAt":"", "cod_provincia":"33"},
 {"codigo":"34001", "nombre":"Abarca de Campos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34003", "nombre":"Abia de las Torres", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34004", "nombre":"Aguilar de Campoo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34005", "nombre":"Alar del Rey", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34006", "nombre":"Alba de Cerrato", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34009", "nombre":"Amayuelas de Arriba", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34010", "nombre":"Ampudia", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34011", "nombre":"Amusco", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34012", "nombre":"Antig\u00fcedad", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34015", "nombre":"Arconada", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34017", "nombre":"Astudillo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34018", "nombre":"Autilla del Pino", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34019", "nombre":"Autillo de Campos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34020", "nombre":"Ayuela", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34022", "nombre":"Baltan\u00e1s", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34023", "nombre":"Venta de Ba\u00f1os", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34024", "nombre":"Baquer\u00edn de Campos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34025", "nombre":"B\u00e1rcena de Campos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34027", "nombre":"Barruelo de Santull\u00e1n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34028", "nombre":"B\u00e1scones de Ojeda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34029", "nombre":"Becerril de Campos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34031", "nombre":"Belmonte de Campos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34032", "nombre":"Berzosilla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34033", "nombre":"Boada de Campos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34034", "nombre":"Boadilla del Camino", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34035", "nombre":"Boadilla de Rioseco", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34036", "nombre":"Bra\u00f1osera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34037", "nombre":"Buenavista de Valdavia", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34038", "nombre":"Bustillo de la Vega", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34039", "nombre":"Bustillo del P\u00e1ramo de Carri\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34041", "nombre":"Calahorra de Boedo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34042", "nombre":"Calzada de los Molinos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34045", "nombre":"Capillas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34046", "nombre":"Carde\u00f1osa de Volpejera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34047", "nombre":"Carri\u00f3n de los Condes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34048", "nombre":"Castil de Vela", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34049", "nombre":"Castrej\u00f3n de la Pe\u00f1a", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34050", "nombre":"Castrillo de Don Juan", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34051", "nombre":"Castrillo de Onielo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34052", "nombre":"Castrillo de Villavega", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34053", "nombre":"Castromocho", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34055", "nombre":"Cervatos de la Cueza", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34056", "nombre":"Cervera de Pisuerga", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34057", "nombre":"Cevico de la Torre", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34058", "nombre":"Cevico Navero", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34059", "nombre":"Cisneros", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34060", "nombre":"Cobos de Cerrato", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34061", "nombre":"Collazos de Boedo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34062", "nombre":"Congosto de Valdavia", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34063", "nombre":"Cordovilla la Real", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34066", "nombre":"Cubillas de Cerrato", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34067", "nombre":"Dehesa de Montejo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34068", "nombre":"Dehesa de Romanos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34069", "nombre":"Due\u00f1as", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34070", "nombre":"Espinosa de Cerrato", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34071", "nombre":"Espinosa de Villagonzalo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34072", "nombre":"Frechilla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34073", "nombre":"Fresno del R\u00edo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34074", "nombre":"Fr\u00f3mista", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34076", "nombre":"Fuentes de Nava", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34077", "nombre":"Fuentes de Valdepero", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34079", "nombre":"Grijota", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34080", "nombre":"Guardo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34081", "nombre":"Guaza de Campos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34082", "nombre":"H\u00e9rmedes de Cerrato", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34083", "nombre":"Herrera de Pisuerga", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34084", "nombre":"Herrera de Valdeca\u00f1as", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34086", "nombre":"Hontoria de Cerrato", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34087", "nombre":"Hornillos de Cerrato", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34088", "nombre":"Husillos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34089", "nombre":"Itero de la Vega", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34091", "nombre":"Lagartos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34092", "nombre":"Lantadilla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34093", "nombre":"Vid de Ojeda, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34094", "nombre":"Ledigos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34096", "nombre":"Lomas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34098", "nombre":"Magaz de Pisuerga", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34099", "nombre":"Manquillos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34100", "nombre":"Mantinos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34101", "nombre":"Marcilla de Campos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34102", "nombre":"Mazariegos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34103", "nombre":"Mazuecos de Valdeginate", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34104", "nombre":"Melgar de Yuso", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34106", "nombre":"Meneses de Campos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34107", "nombre":"Micieces de Ojeda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34108", "nombre":"Monz\u00f3n de Campos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34109", "nombre":"Moratinos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34110", "nombre":"Mud\u00e1", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34112", "nombre":"Nogal de las Huertas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34113", "nombre":"Olea de Boedo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34114", "nombre":"Olmos de Ojeda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34116", "nombre":"Osornillo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34120", "nombre":"Palencia", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34121", "nombre":"Palenzuela", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34122", "nombre":"P\u00e1ramo de Boedo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34123", "nombre":"Paredes de Nava", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34124", "nombre":"Payo de Ojeda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34125", "nombre":"Pedraza de Campos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34126", "nombre":"Pedrosa de la Vega", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34127", "nombre":"Perales", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34129", "nombre":"Pino del R\u00edo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34130", "nombre":"Pi\u00f1a de Campos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34131", "nombre":"Poblaci\u00f3n de Arroyo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34132", "nombre":"Poblaci\u00f3n de Campos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34133", "nombre":"Poblaci\u00f3n de Cerrato", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34134", "nombre":"Polentinos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34135", "nombre":"Pomar de Valdivia", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34136", "nombre":"Poza de la Vega", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34137", "nombre":"Pozo de Urama", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34139", "nombre":"Pr\u00e1danos de Ojeda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34140", "nombre":"Puebla de Valdavia, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34141", "nombre":"Quintana del Puente", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34143", "nombre":"Quintanilla de Onso\u00f1a", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34146", "nombre":"Reinoso de Cerrato", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34147", "nombre":"Renedo de la Vega", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34149", "nombre":"Requena de Campos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34151", "nombre":"Respenda de la Pe\u00f1a", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34152", "nombre":"Revenga de Campos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34154", "nombre":"Revilla de Collazos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34155", "nombre":"Ribas de Campos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34156", "nombre":"Riberos de la Cueza", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34157", "nombre":"Salda\u00f1a", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34158", "nombre":"Salinas de Pisuerga", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34159", "nombre":"San Cebri\u00e1n de Campos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34160", "nombre":"San Cebri\u00e1n de Mud\u00e1", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34161", "nombre":"San Crist\u00f3bal de Boedo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34163", "nombre":"San Mam\u00e9s de Campos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34165", "nombre":"San Rom\u00e1n de la Cuba", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34167", "nombre":"Santa Cecilia del Alcor", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34168", "nombre":"Santa Cruz de Boedo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34169", "nombre":"Santerv\u00e1s de la Vega", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34170", "nombre":"Santib\u00e1\u00f1ez de Ecla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34171", "nombre":"Santib\u00e1\u00f1ez de la Pe\u00f1a", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34174", "nombre":"Santoyo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34175", "nombre":"Serna, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34176", "nombre":"Sotoba\u00f1ado y Priorato", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34177", "nombre":"Soto de Cerrato", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34178", "nombre":"Tabanera de Cerrato", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34179", "nombre":"Tabanera de Valdavia", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34180", "nombre":"T\u00e1mara de Campos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34181", "nombre":"Tariego de Cerrato", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34182", "nombre":"Torquemada", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34184", "nombre":"Torremormoj\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34185", "nombre":"Triollo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34186", "nombre":"Valbuena de Pisuerga", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34189", "nombre":"Valdeolmillos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34190", "nombre":"Valderr\u00e1bano", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34192", "nombre":"Valde-Ucieza", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34196", "nombre":"Valle de Cerrato", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34199", "nombre":"Velilla del R\u00edo Carri\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34201", "nombre":"Vertavillo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34202", "nombre":"Villabasta de Valdavia", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34204", "nombre":"Villacidaler", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34205", "nombre":"Villaconancio", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34206", "nombre":"Villada", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34208", "nombre":"Villaeles de Valdavia", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34210", "nombre":"Villah\u00e1n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34211", "nombre":"Villaherreros", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34213", "nombre":"Villalaco", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34214", "nombre":"Villalba de Guardo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34215", "nombre":"Villalc\u00e1zar de Sirga", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34216", "nombre":"Villalc\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34217", "nombre":"Villalob\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34218", "nombre":"Villaluenga de la Vega", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34220", "nombre":"Villamart\u00edn de Campos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34221", "nombre":"Villamediana", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34222", "nombre":"Villameriel", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34223", "nombre":"Villamoronta", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34224", "nombre":"Villamuera de la Cueza", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34225", "nombre":"Villamuriel de Cerrato", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34227", "nombre":"Villanueva del Rebollar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34228", "nombre":"Villanu\u00f1o de Valdavia", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34229", "nombre":"Villaprovedo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34230", "nombre":"Villarmentero de Campos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34231", "nombre":"Villarrab\u00e9", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34232", "nombre":"Villarramiel", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34233", "nombre":"Villasarracino", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34234", "nombre":"Villasila de Valdavia", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34236", "nombre":"Villaturde", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34237", "nombre":"Villaumbrales", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34238", "nombre":"Villaviudas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34240", "nombre":"Viller\u00edas de Campos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34241", "nombre":"Villodre", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34242", "nombre":"Villodrigo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34243", "nombre":"Villoldo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34245", "nombre":"Villota del P\u00e1ramo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34246", "nombre":"Villovieco", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34901", "nombre":"Osorno la Mayor", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34902", "nombre":"Valle del Retortillo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34903", "nombre":"Loma de Ucieza", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"34904", "nombre":"Pern\u00eda, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"34"},
 {"codigo":"35001", "nombre":"Agaete", "deletedAt":"", "cod_provincia":"35"},
 {"codigo":"35002", "nombre":"Ag\u00fcimes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"35"},
 {"codigo":"35003", "nombre":"Antigua", "deletedAt":"", "cod_provincia":"35"},
 {"codigo":"35004", "nombre":"Arrecife", "deletedAt":"", "cod_provincia":"35"},
 {"codigo":"35005", "nombre":"Artenara", "deletedAt":"", "cod_provincia":"35"},
 {"codigo":"35006", "nombre":"Arucas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"35"},
 {"codigo":"35007", "nombre":"Betancuria", "deletedAt":"", "cod_provincia":"35"},
 {"codigo":"35008", "nombre":"Firgas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"35"},
 {"codigo":"35009", "nombre":"G\u00e1ldar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"35"},
 {"codigo":"35010", "nombre":"Har\u00eda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"35"},
 {"codigo":"35011", "nombre":"Ingenio", "deletedAt":"", "cod_provincia":"35"},
 {"codigo":"35012", "nombre":"Mog\u00e1n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"35"},
 {"codigo":"35013", "nombre":"Moya", "deletedAt":"", "cod_provincia":"35"},
 {"codigo":"35014", "nombre":"Oliva, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"35"},
 {"codigo":"35015", "nombre":"P\u00e1jara", "deletedAt":"", "cod_provincia":"35"},
 {"codigo":"35016", "nombre":"Palmas de Gran Canaria, Las", "deletedAt":"", "cod_provincia":"35"},
 {"codigo":"35017", "nombre":"Puerto del Rosario", "deletedAt":"", "cod_provincia":"35"},
 {"codigo":"35018", "nombre":"San Bartolom\u00e9", "deletedAt":"", "cod_provincia":"35"},
 {"codigo":"35019", "nombre":"San Bartolom\u00e9 de Tirajana", "deletedAt":"", "cod_provincia":"35"},
 {"codigo":"35020", "nombre":"Aldea de San Nicol\u00e1s, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"35"},
 {"codigo":"35021", "nombre":"Santa Br\u00edgida", "deletedAt":"", "cod_provincia":"35"},
 {"codigo":"35022", "nombre":"Santa Luc\u00eda de Tirajana", "deletedAt":"", "cod_provincia":"35"},
 {"codigo":"35023", "nombre":"Santa Mar\u00eda de Gu\u00eda de Gran Canaria", "deletedAt":"", "cod_provincia":"35"},
 {"codigo":"35024", "nombre":"Teguise", "deletedAt":"", "cod_provincia":"35"},
 {"codigo":"35025", "nombre":"Tejeda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"35"},
 {"codigo":"35026", "nombre":"Telde", "deletedAt":"", "cod_provincia":"35"},
 {"codigo":"35027", "nombre":"Teror", "deletedAt":"", "cod_provincia":"35"},
 {"codigo":"35028", "nombre":"T\u00edas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"35"},
 {"codigo":"35029", "nombre":"Tinajo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"35"},
 {"codigo":"35030", "nombre":"Tuineje", "deletedAt":"", "cod_provincia":"35"},
 {"codigo":"35031", "nombre":"Valsequillo de Gran Canaria", "deletedAt":"", "cod_provincia":"35"},
 {"codigo":"35032", "nombre":"Valleseco", "deletedAt":"", "cod_provincia":"35"},
 {"codigo":"35033", "nombre":"Vega de San Mateo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"35"},
 {"codigo":"35034", "nombre":"Yaiza", "deletedAt":"", "cod_provincia":"35"},
 {"codigo":"36001", "nombre":"Arbo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"36"},
 {"codigo":"36002", "nombre":"Barro", "deletedAt":"", "cod_provincia":"36"},
 {"codigo":"36003", "nombre":"Baiona", "deletedAt":"", "cod_provincia":"36"},
 {"codigo":"36004", "nombre":"Bueu", "deletedAt":"", "cod_provincia":"36"},
 {"codigo":"36005", "nombre":"Caldas de Reis", "deletedAt":"", "cod_provincia":"36"},
 {"codigo":"36006", "nombre":"Cambados", "deletedAt":"", "cod_provincia":"36"},
 {"codigo":"36007", "nombre":"Campo Lameiro", "deletedAt":"", "cod_provincia":"36"},
 {"codigo":"36008", "nombre":"Cangas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"36"},
 {"codigo":"36009", "nombre":"Ca\u00f1iza, A", "deletedAt":"", "cod_provincia":"36"},
 {"codigo":"36010", "nombre":"Catoira", "deletedAt":"", "cod_provincia":"36"},
 {"codigo":"36011", "nombre":"Cerdedo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"36"},
 {"codigo":"36012", "nombre":"Cotobade", "deletedAt":"", "cod_provincia":"36"},
 {"codigo":"36013", "nombre":"Covelo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"36"},
 {"codigo":"36014", "nombre":"Crecente", "deletedAt":"", "cod_provincia":"36"},
 {"codigo":"36015", "nombre":"Cuntis", "deletedAt":"", "cod_provincia":"36"},
 {"codigo":"36016", "nombre":"Doz\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"36"},
 {"codigo":"36017", "nombre":"Estrada, A", "deletedAt":"", "cod_provincia":"36"},
 {"codigo":"36018", "nombre":"Forcarei", "deletedAt":"", "cod_provincia":"36"},
 {"codigo":"36019", "nombre":"Fornelos de Montes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"36"},
 {"codigo":"36020", "nombre":"Agolada", "deletedAt":"", "cod_provincia":"36"},
 {"codigo":"36021", "nombre":"Gondomar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"36"},
 {"codigo":"36022", "nombre":"Grove, O", "deletedAt":"", "cod_provincia":"36"},
 {"codigo":"36023", "nombre":"Guarda, A", "deletedAt":"", "cod_provincia":"36"},
 {"codigo":"36024", "nombre":"Lal\u00edn", "deletedAt":"", "cod_provincia":"36"},
 {"codigo":"36025", "nombre":"Lama, A", "deletedAt":"", "cod_provincia":"36"},
 {"codigo":"36026", "nombre":"Mar\u00edn", "deletedAt":"", "cod_provincia":"36"},
 {"codigo":"36027", "nombre":"Mea\u00f1o", "deletedAt":"", "cod_provincia":"36"},
 {"codigo":"36028", "nombre":"Meis", "deletedAt":"", "cod_provincia":"36"},
 {"codigo":"36029", "nombre":"Moa\u00f1a", "deletedAt":"", "cod_provincia":"36"},
 {"codigo":"36030", "nombre":"Mondariz", "deletedAt":"", "cod_provincia":"36"},
 {"codigo":"36031", "nombre":"Mondariz-Balneario", "deletedAt":"", "cod_provincia":"36"},
 {"codigo":"36032", "nombre":"Mora\u00f1a", "deletedAt":"", "cod_provincia":"36"},
 {"codigo":"36033", "nombre":"Mos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"36"},
 {"codigo":"36034", "nombre":"Neves, As", "deletedAt":"", "cod_provincia":"36"},
 {"codigo":"36035", "nombre":"Nigr\u00e1n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"36"},
 {"codigo":"36036", "nombre":"Oia", "deletedAt":"", "cod_provincia":"36"},
 {"codigo":"36037", "nombre":"Pazos de Borb\u00e9n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"36"},
 {"codigo":"36038", "nombre":"Pontevedra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"36"},
 {"codigo":"36039", "nombre":"Porri\u00f1o, O", "deletedAt":"", "cod_provincia":"36"},
 {"codigo":"36040", "nombre":"Portas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"36"},
 {"codigo":"36041", "nombre":"Poio", "deletedAt":"", "cod_provincia":"36"},
 {"codigo":"36042", "nombre":"Ponteareas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"36"},
 {"codigo":"36043", "nombre":"Ponte Caldelas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"36"},
 {"codigo":"36044", "nombre":"Pontecesures", "deletedAt":"", "cod_provincia":"36"},
 {"codigo":"36045", "nombre":"Redondela", "deletedAt":"", "cod_provincia":"36"},
 {"codigo":"36046", "nombre":"Ribadumia", "deletedAt":"", "cod_provincia":"36"},
 {"codigo":"36047", "nombre":"Rodeiro", "deletedAt":"", "cod_provincia":"36"},
 {"codigo":"36048", "nombre":"Rosal, O", "deletedAt":"", "cod_provincia":"36"},
 {"codigo":"36049", "nombre":"Salceda de Caselas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"36"},
 {"codigo":"36050", "nombre":"Salvaterra de Mi\u00f1o", "deletedAt":"", "cod_provincia":"36"},
 {"codigo":"36051", "nombre":"Sanxenxo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"36"},
 {"codigo":"36052", "nombre":"Silleda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"36"},
 {"codigo":"36053", "nombre":"Soutomaior", "deletedAt":"", "cod_provincia":"36"},
 {"codigo":"36054", "nombre":"Tomi\u00f1o", "deletedAt":"", "cod_provincia":"36"},
 {"codigo":"36055", "nombre":"Tui", "deletedAt":"", "cod_provincia":"36"},
 {"codigo":"36056", "nombre":"Valga", "deletedAt":"", "cod_provincia":"36"},
 {"codigo":"36057", "nombre":"Vigo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"36"},
 {"codigo":"36058", "nombre":"Vilaboa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"36"},
 {"codigo":"36059", "nombre":"Vila de Cruces", "deletedAt":"", "cod_provincia":"36"},
 {"codigo":"36060", "nombre":"Vilagarc\u00eda de Arousa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"36"},
 {"codigo":"36061", "nombre":"Vilanova de Arousa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"36"},
 {"codigo":"36901", "nombre":"Illa de Arousa, A", "deletedAt":"", "cod_provincia":"36"},
 {"codigo":"37001", "nombre":"Abusejo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37002", "nombre":"Agallas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37003", "nombre":"Ahigal de los Aceiteros", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37004", "nombre":"Ahigal de Villarino", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37005", "nombre":"Alameda de Gard\u00f3n, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37006", "nombre":"Alamedilla, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37007", "nombre":"Alaraz", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37008", "nombre":"Alba de Tormes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37009", "nombre":"Alba de Yeltes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37010", "nombre":"Alberca, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37011", "nombre":"Alberguer\u00eda de Arga\u00f1\u00e1n, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37012", "nombre":"Alconada", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37013", "nombre":"Aldeacipreste", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37014", "nombre":"Aldead\u00e1vila de la Ribera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37015", "nombre":"Aldea del Obispo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37016", "nombre":"Aldealengua", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37017", "nombre":"Aldeanueva de Figueroa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37018", "nombre":"Aldeanueva de la Sierra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37019", "nombre":"Aldearrodrigo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37020", "nombre":"Aldearrubia", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37021", "nombre":"Aldeaseca de Alba", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37022", "nombre":"Aldeaseca de la Frontera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37023", "nombre":"Aldeatejada", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37024", "nombre":"Aldeavieja de Tormes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37025", "nombre":"Aldehuela de la B\u00f3veda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37026", "nombre":"Aldehuela de Yeltes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37027", "nombre":"Almenara de Tormes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37028", "nombre":"Almendra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37029", "nombre":"Anaya de Alba", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37030", "nombre":"A\u00f1over de Tormes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37031", "nombre":"Arabayona de M\u00f3gica", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37032", "nombre":"Arapiles", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37033", "nombre":"Arcediano", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37034", "nombre":"Arco, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37035", "nombre":"Armenteros", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37036", "nombre":"San Miguel del Robledo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37037", "nombre":"Atalaya, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37038", "nombre":"Babilafuente", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37039", "nombre":"Ba\u00f1ob\u00e1rez", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37040", "nombre":"Barbadillo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37041", "nombre":"Barbalos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37042", "nombre":"Barceo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37044", "nombre":"Barruecopardo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37045", "nombre":"Bastida, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37046", "nombre":"B\u00e9jar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37047", "nombre":"Bele\u00f1a", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37049", "nombre":"Bermellar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37050", "nombre":"Berrocal de Huebra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37051", "nombre":"Berrocal de Salvatierra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37052", "nombre":"Boada", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37054", "nombre":"Bod\u00f3n, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37055", "nombre":"Bogajo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37056", "nombre":"Bouza, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37057", "nombre":"B\u00f3veda del R\u00edo Almar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37058", "nombre":"Brincones", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37059", "nombre":"Buenamadre", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37060", "nombre":"Buenavista", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37061", "nombre":"Cabaco, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37062", "nombre":"Cabezabellosa de la Calzada", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37063", "nombre":"Cabeza de B\u00e9jar, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37065", "nombre":"Cabeza del Caballo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37067", "nombre":"Cabrerizos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37068", "nombre":"Cabrillas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37069", "nombre":"Calvarrasa de Abajo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37070", "nombre":"Calvarrasa de Arriba", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37071", "nombre":"Calzada de B\u00e9jar, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37072", "nombre":"Calzada de Don Diego", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37073", "nombre":"Calzada de Valdunciel", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37074", "nombre":"Campillo de Azaba", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37077", "nombre":"Campo de Pe\u00f1aranda, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37078", "nombre":"Candelario", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37079", "nombre":"Canillas de Abajo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37080", "nombre":"Cantagallo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37081", "nombre":"Cantalapiedra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37082", "nombre":"Cantalpino", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37083", "nombre":"Cantaracillo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37085", "nombre":"Carbajosa de la Sagrada", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37086", "nombre":"Carpio de Azaba", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37087", "nombre":"Carrascal de Barregas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37088", "nombre":"Carrascal del Obispo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37089", "nombre":"Casafranca", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37090", "nombre":"Casas del Conde, Las", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37091", "nombre":"Casillas de Flores", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37092", "nombre":"Castellanos de Moriscos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37096", "nombre":"Castillejo de Mart\u00edn Viejo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37097", "nombre":"Castraz", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37098", "nombre":"Cepeda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37099", "nombre":"Cereceda de la Sierra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37100", "nombre":"Cerezal de Pe\u00f1ahorcada", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37101", "nombre":"Cerralbo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37102", "nombre":"Cerro, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37103", "nombre":"Cespedosa de Tormes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37104", "nombre":"Cilleros de la Bastida", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37106", "nombre":"Cip\u00e9rez", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37107", "nombre":"Ciudad Rodrigo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37108", "nombre":"Coca de Alba", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37109", "nombre":"Colmenar de Montemayor", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37110", "nombre":"Cordovilla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37112", "nombre":"Crist\u00f3bal", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37113", "nombre":"Cubo de Don Sancho, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37114", "nombre":"Chagarc\u00eda Medianero", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37115", "nombre":"Dios le Guarde", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37116", "nombre":"Do\u00f1inos de Ledesma", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37117", "nombre":"Do\u00f1inos de Salamanca", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37118", "nombre":"Ejeme", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37119", "nombre":"Encina, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37120", "nombre":"Encina de San Silvestre", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37121", "nombre":"Encinas de Abajo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37122", "nombre":"Encinas de Arriba", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37123", "nombre":"Encinasola de los Comendadores", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37124", "nombre":"Endrinal", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37125", "nombre":"Escurial de la Sierra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37126", "nombre":"Espada\u00f1a", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37127", "nombre":"Espeja", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37128", "nombre":"Espino de la Orbada", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37129", "nombre":"Florida de Li\u00e9bana", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37130", "nombre":"Forfoleda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37131", "nombre":"Frades de la Sierra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37132", "nombre":"Fregeneda, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37133", "nombre":"Fresnedoso", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37134", "nombre":"Fresno Alh\u00e1ndiga", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37135", "nombre":"Fuente de San Esteban, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37136", "nombre":"Fuenteguinaldo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37137", "nombre":"Fuenteliante", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37138", "nombre":"Fuenterroble de Salvatierra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37139", "nombre":"Fuentes de B\u00e9jar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37140", "nombre":"Fuentes de O\u00f1oro", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37141", "nombre":"Gajates", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37142", "nombre":"Galindo y Perahuy", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37143", "nombre":"Galinduste", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37144", "nombre":"Galisancho", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37145", "nombre":"Gallegos de Arga\u00f1\u00e1n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37146", "nombre":"Gallegos de Solmir\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37147", "nombre":"Garcibuey", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37148", "nombre":"Garcihern\u00e1ndez", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37149", "nombre":"Garcirrey", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37150", "nombre":"Gejuelo del Barro", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37151", "nombre":"Golpejas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37152", "nombre":"Gomecello", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37154", "nombre":"Guadramiro", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37155", "nombre":"Guijo de \u00c1vila", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37156", "nombre":"Guijuelo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37157", "nombre":"Herguijuela de Ciudad Rodrigo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37158", "nombre":"Herguijuela de la Sierra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37159", "nombre":"Herguijuela del Campo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37160", "nombre":"Hinojosa de Duero", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37161", "nombre":"Horcajo de Montemayor", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37162", "nombre":"Horcajo Medianero", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37163", "nombre":"Hoya, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37164", "nombre":"Huerta", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37165", "nombre":"Iruelos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37166", "nombre":"Ituero de Azaba", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37167", "nombre":"Juzbado", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37168", "nombre":"Lagunilla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37169", "nombre":"Larrodrigo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37170", "nombre":"Ledesma", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37171", "nombre":"Ledrada", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37172", "nombre":"Linares de Riofr\u00edo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37173", "nombre":"Lumbrales", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37174", "nombre":"Macotera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37175", "nombre":"Machac\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37176", "nombre":"Madro\u00f1al", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37177", "nombre":"Ma\u00edllo, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37178", "nombre":"Malpartida", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37179", "nombre":"Mancera de Abajo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37180", "nombre":"Manzano, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37181", "nombre":"Martiago", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37182", "nombre":"Martinamor", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37183", "nombre":"Mart\u00edn de Yeltes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37184", "nombre":"Masueco", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37185", "nombre":"Castellanos de Villiquera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37186", "nombre":"Mata de Ledesma, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37187", "nombre":"Matilla de los Ca\u00f1os del R\u00edo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37188", "nombre":"Maya, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37189", "nombre":"Membribe de la Sierra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37190", "nombre":"Mieza", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37191", "nombre":"Milano, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37192", "nombre":"Miranda de Az\u00e1n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37193", "nombre":"Miranda del Casta\u00f1ar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37194", "nombre":"Mogarraz", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37195", "nombre":"Molinillo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37196", "nombre":"Monforte de la Sierra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37197", "nombre":"Monle\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37198", "nombre":"Monleras", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37199", "nombre":"Monsagro", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37200", "nombre":"Montejo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37201", "nombre":"Montemayor del R\u00edo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37202", "nombre":"Monterrubio de Armu\u00f1a", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37203", "nombre":"Monterrubio de la Sierra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37204", "nombre":"Morasverdes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37205", "nombre":"Morille", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37206", "nombre":"Mor\u00ed\u00f1igo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37207", "nombre":"Moriscos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37208", "nombre":"Moronta", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37209", "nombre":"Moz\u00e1rbez", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37211", "nombre":"Narros de Matalayegua", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37212", "nombre":"Navacarros", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37213", "nombre":"Nava de B\u00e9jar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37214", "nombre":"Nava de Francia", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37215", "nombre":"Nava de Sotrobal", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37216", "nombre":"Navales", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37217", "nombre":"Navalmoral de B\u00e9jar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37218", "nombre":"Navamorales", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37219", "nombre":"Navarredonda de la Rinconada", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37221", "nombre":"Navasfr\u00edas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37222", "nombre":"Negrilla de Palencia", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37223", "nombre":"Olmedo de Camaces", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37224", "nombre":"Orbada, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37225", "nombre":"Pajares de la Laguna", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37226", "nombre":"Palacios del Arzobispo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37228", "nombre":"Palaciosrubios", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37229", "nombre":"Palencia de Negrilla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37230", "nombre":"Parada de Arriba", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37231", "nombre":"Parada de Rubiales", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37232", "nombre":"Paradinas de San Juan", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37233", "nombre":"Pastores", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37234", "nombre":"Payo, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37235", "nombre":"Pedraza de Alba", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37236", "nombre":"Pedrosillo de Alba", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37237", "nombre":"Pedrosillo de los Aires", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37238", "nombre":"Pedrosillo el Ralo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37239", "nombre":"Pedroso de la Armu\u00f1a, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37240", "nombre":"Pelabravo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37241", "nombre":"Pelarrodr\u00edguez", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37242", "nombre":"Pelayos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37243", "nombre":"Pe\u00f1a, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37244", "nombre":"Pe\u00f1acaballera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37245", "nombre":"Pe\u00f1aparda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37246", "nombre":"Pe\u00f1aranda de Bracamonte", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37247", "nombre":"Pe\u00f1arandilla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37248", "nombre":"Peralejos de Abajo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37249", "nombre":"Peralejos de Arriba", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37250", "nombre":"Pere\u00f1a de la Ribera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37251", "nombre":"Peromingo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37252", "nombre":"Pinedas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37253", "nombre":"Pino de Tormes, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37254", "nombre":"Pitiegua", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37255", "nombre":"Pizarral", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37256", "nombre":"Poveda de las Cintas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37257", "nombre":"Pozos de Hinojo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37258", "nombre":"Puebla de Azaba", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37259", "nombre":"Puebla de San Medel", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37260", "nombre":"Puebla de Yeltes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37261", "nombre":"Puente del Congosto", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37262", "nombre":"Puertas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37263", "nombre":"Puerto de B\u00e9jar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37264", "nombre":"Puerto Seguro", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37265", "nombre":"R\u00e1gama", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37266", "nombre":"Redonda, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37267", "nombre":"Retortillo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37268", "nombre":"Rinconada de la Sierra, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37269", "nombre":"Robleda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37270", "nombre":"Robliza de Cojos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37271", "nombre":"Roll\u00e1n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37272", "nombre":"Saelices el Chico", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37273", "nombre":"Sagrada, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37274", "nombre":"Salamanca", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37275", "nombre":"Saldeana", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37276", "nombre":"Salmoral", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37277", "nombre":"Salvatierra de Tormes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37278", "nombre":"San Crist\u00f3bal de la Cuesta", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37279", "nombre":"Sancti-Sp\u00edritus", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37280", "nombre":"Sanch\u00f3n de la Ribera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37281", "nombre":"Sanch\u00f3n de la Sagrada", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37282", "nombre":"Sanchotello", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37283", "nombre":"Sando", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37284", "nombre":"San Esteban de la Sierra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37285", "nombre":"San Felices de los Gallegos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37286", "nombre":"San Mart\u00edn del Casta\u00f1ar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37287", "nombre":"San Miguel de Valero", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37288", "nombre":"San Morales", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37289", "nombre":"San Mu\u00f1oz", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37290", "nombre":"San Pedro del Valle", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37291", "nombre":"San Pedro de Rozados", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37292", "nombre":"San Pelayo de Guare\u00f1a", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37293", "nombre":"Santa Mar\u00eda de Sando", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37294", "nombre":"Santa Marta de Tormes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37296", "nombre":"Santiago de la Puebla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37297", "nombre":"Santib\u00e1\u00f1ez de B\u00e9jar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37298", "nombre":"Santib\u00e1\u00f1ez de la Sierra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37299", "nombre":"Santiz", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37300", "nombre":"Santos, Los", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37301", "nombre":"Sard\u00f3n de los Frailes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37302", "nombre":"Saucelle", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37303", "nombre":"Sahugo, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37304", "nombre":"Sepulcro-Hilario", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37305", "nombre":"Sequeros", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37306", "nombre":"Serradilla del Arroyo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37307", "nombre":"Serradilla del Llano", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37309", "nombre":"Sierpe, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37310", "nombre":"Sieteiglesias de Tormes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37311", "nombre":"Sobradillo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37312", "nombre":"Sorihuela", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37313", "nombre":"Sotoserrano", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37314", "nombre":"Tabera de Abajo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37315", "nombre":"Tala, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37316", "nombre":"Tamames", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37317", "nombre":"Tarazona de Guare\u00f1a", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37318", "nombre":"Tard\u00e1guila", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37319", "nombre":"Tejado, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37320", "nombre":"Tejeda y Segoyuela", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37321", "nombre":"Tenebr\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37322", "nombre":"Terradillos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37323", "nombre":"Topas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37324", "nombre":"Tordillos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37325", "nombre":"Tornadizo, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37327", "nombre":"Torresmenudas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37328", "nombre":"Trabanca", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37329", "nombre":"Tremedal de Tormes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37330", "nombre":"Valdecarros", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37331", "nombre":"Valdefuentes de Sangus\u00edn", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37332", "nombre":"Valdehijaderos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37333", "nombre":"Valdelacasa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37334", "nombre":"Valdelageve", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37335", "nombre":"Valdelosa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37336", "nombre":"Valdemierque", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37337", "nombre":"Valderrodrigo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37338", "nombre":"Valdunciel", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37339", "nombre":"Valero", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37340", "nombre":"Valsalabroso", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37341", "nombre":"Valverde de Valdelacasa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37342", "nombre":"Valverd\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37343", "nombre":"Vallejera de Riofr\u00edo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37344", "nombre":"Vecinos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37345", "nombre":"Vega de Tirados", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37346", "nombre":"Veguillas, Las", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37347", "nombre":"Vell\u00e9s, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37348", "nombre":"Ventosa del R\u00edo Almar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37349", "nombre":"V\u00eddola, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37350", "nombre":"Vilvestre", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37351", "nombre":"Villaflores", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37352", "nombre":"Villagonzalo de Tormes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37353", "nombre":"Villalba de los Llanos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37354", "nombre":"Villamayor", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37355", "nombre":"Villanueva del Conde", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37356", "nombre":"Villar de Arga\u00f1\u00e1n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37357", "nombre":"Villar de Ciervo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37358", "nombre":"Villar de Gallimazo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37359", "nombre":"Villar de la Yegua", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37360", "nombre":"Villar de Peralonso", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37361", "nombre":"Villar de Samaniego", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37362", "nombre":"Villares de la Reina", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37363", "nombre":"Villares de Yeltes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37364", "nombre":"Villarino de los Aires", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37365", "nombre":"Villarmayor", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37366", "nombre":"Villarmuerto", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37367", "nombre":"Villasbuenas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37368", "nombre":"Villasdardo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37369", "nombre":"Villaseco de los Gamitos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37370", "nombre":"Villaseco de los Reyes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37371", "nombre":"Villasrubias", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37372", "nombre":"Villaverde de Guare\u00f1a", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37373", "nombre":"Villavieja de Yeltes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37374", "nombre":"Villoria", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37375", "nombre":"Villoruela", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37376", "nombre":"Vitigudino", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37377", "nombre":"Yecla de Yeltes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37378", "nombre":"Zamarra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37379", "nombre":"Zamay\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37380", "nombre":"Zarapicos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37381", "nombre":"Zarza de Pumareda, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"37382", "nombre":"Zorita de la Frontera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"37"},
 {"codigo":"38001", "nombre":"Adeje", "deletedAt":"", "cod_provincia":"38"},
 {"codigo":"38002", "nombre":"Agulo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"38"},
 {"codigo":"38003", "nombre":"Alajer\u00f3", "deletedAt":"", "cod_provincia":"38"},
 {"codigo":"38004", "nombre":"Arafo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"38"},
 {"codigo":"38005", "nombre":"Arico", "deletedAt":"", "cod_provincia":"38"},
 {"codigo":"38006", "nombre":"Arona", "deletedAt":"", "cod_provincia":"38"},
 {"codigo":"38007", "nombre":"Barlovento", "deletedAt":"", "cod_provincia":"38"},
 {"codigo":"38008", "nombre":"Bre\u00f1a Alta", "deletedAt":"", "cod_provincia":"38"},
 {"codigo":"38009", "nombre":"Bre\u00f1a Baja", "deletedAt":"", "cod_provincia":"38"},
 {"codigo":"38010", "nombre":"Buenavista del Norte", "deletedAt":"", "cod_provincia":"38"},
 {"codigo":"38011", "nombre":"Candelaria", "deletedAt":"", "cod_provincia":"38"},
 {"codigo":"38012", "nombre":"Fasnia", "deletedAt":"", "cod_provincia":"38"},
 {"codigo":"38013", "nombre":"Frontera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"38"},
 {"codigo":"38014", "nombre":"Fuencaliente de la Palma", "deletedAt":"", "cod_provincia":"38"},
 {"codigo":"38015", "nombre":"Garachico", "deletedAt":"", "cod_provincia":"38"},
 {"codigo":"38016", "nombre":"Garaf\u00eda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"38"},
 {"codigo":"38017", "nombre":"Granadilla de Abona", "deletedAt":"", "cod_provincia":"38"},
 {"codigo":"38018", "nombre":"Guancha, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"38"},
 {"codigo":"38019", "nombre":"Gu\u00eda de Isora", "deletedAt":"", "cod_provincia":"38"},
 {"codigo":"38020", "nombre":"G\u00fc\u00edmar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"38"},
 {"codigo":"38021", "nombre":"Hermigua", "deletedAt":"", "cod_provincia":"38"},
 {"codigo":"38022", "nombre":"Icod de los Vinos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"38"},
 {"codigo":"38023", "nombre":"San Crist\u00f3bal de La Laguna", "deletedAt":"", "cod_provincia":"38"},
 {"codigo":"38024", "nombre":"Llanos de Aridane, Los", "deletedAt":"", "cod_provincia":"38"},
 {"codigo":"38025", "nombre":"Matanza de Acentejo, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"38"},
 {"codigo":"38026", "nombre":"Orotava, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"38"},
 {"codigo":"38027", "nombre":"Paso, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"38"},
 {"codigo":"38028", "nombre":"Puerto de la Cruz", "deletedAt":"", "cod_provincia":"38"},
 {"codigo":"38029", "nombre":"Puntagorda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"38"},
 {"codigo":"38030", "nombre":"Puntallana", "deletedAt":"", "cod_provincia":"38"},
 {"codigo":"38031", "nombre":"Realejos, Los", "deletedAt":"", "cod_provincia":"38"},
 {"codigo":"38032", "nombre":"Rosario, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"38"},
 {"codigo":"38033", "nombre":"San Andr\u00e9s y Sauces", "deletedAt":"", "cod_provincia":"38"},
 {"codigo":"38034", "nombre":"San Juan de la Rambla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"38"},
 {"codigo":"38035", "nombre":"San Miguel de Abona", "deletedAt":"", "cod_provincia":"38"},
 {"codigo":"38036", "nombre":"San Sebasti\u00e1n de la Gomera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"38"},
 {"codigo":"38037", "nombre":"Santa Cruz de la Palma", "deletedAt":"", "cod_provincia":"38"},
 {"codigo":"38038", "nombre":"Santa Cruz de Tenerife", "deletedAt":"", "cod_provincia":"38"},
 {"codigo":"38039", "nombre":"Santa \u00darsula", "deletedAt":"", "cod_provincia":"38"},
 {"codigo":"38040", "nombre":"Santiago del Teide", "deletedAt":"", "cod_provincia":"38"},
 {"codigo":"38041", "nombre":"Sauzal, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"38"},
 {"codigo":"38042", "nombre":"Silos, Los", "deletedAt":"", "cod_provincia":"38"},
 {"codigo":"38043", "nombre":"Tacoronte", "deletedAt":"", "cod_provincia":"38"},
 {"codigo":"38044", "nombre":"Tanque, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"38"},
 {"codigo":"38045", "nombre":"Tazacorte", "deletedAt":"", "cod_provincia":"38"},
 {"codigo":"38046", "nombre":"Tegueste", "deletedAt":"", "cod_provincia":"38"},
 {"codigo":"38047", "nombre":"Tijarafe", "deletedAt":"", "cod_provincia":"38"},
 {"codigo":"38048", "nombre":"Valverde", "deletedAt":"", "cod_provincia":"38"},
 {"codigo":"38049", "nombre":"Valle Gran Rey", "deletedAt":"", "cod_provincia":"38"},
 {"codigo":"38050", "nombre":"Vallehermoso", "deletedAt":"", "cod_provincia":"38"},
 {"codigo":"38051", "nombre":"Victoria de Acentejo, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"38"},
 {"codigo":"38052", "nombre":"Vilaflor de Chasna", "deletedAt":"", "cod_provincia":"38"},
 {"codigo":"38053", "nombre":"Villa de Mazo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"38"},
 {"codigo":"38901", "nombre":"Pinar de El Hierro, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"38"},
 {"codigo":"39001", "nombre":"Alfoz de Lloredo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"39"},
 {"codigo":"39002", "nombre":"Ampuero", "deletedAt":"", "cod_provincia":"39"},
 {"codigo":"39003", "nombre":"Anievas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"39"},
 {"codigo":"39004", "nombre":"Arenas de Igu\u00f1a", "deletedAt":"", "cod_provincia":"39"},
 {"codigo":"39005", "nombre":"Argo\u00f1os", "deletedAt":"", "cod_provincia":"39"},
 {"codigo":"39006", "nombre":"Arnuero", "deletedAt":"", "cod_provincia":"39"},
 {"codigo":"39007", "nombre":"Arredondo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"39"},
 {"codigo":"39008", "nombre":"Astillero, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"39"},
 {"codigo":"39009", "nombre":"B\u00e1rcena de Cicero", "deletedAt":"", "cod_provincia":"39"},
 {"codigo":"39010", "nombre":"B\u00e1rcena de Pie de Concha", "deletedAt":"", "cod_provincia":"39"},
 {"codigo":"39011", "nombre":"Bareyo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"39"},
 {"codigo":"39012", "nombre":"Cabez\u00f3n de la Sal", "deletedAt":"", "cod_provincia":"39"},
 {"codigo":"39013", "nombre":"Cabez\u00f3n de Li\u00e9bana", "deletedAt":"", "cod_provincia":"39"},
 {"codigo":"39014", "nombre":"Cabu\u00e9rniga", "deletedAt":"", "cod_provincia":"39"},
 {"codigo":"39015", "nombre":"Camale\u00f1o", "deletedAt":"", "cod_provincia":"39"},
 {"codigo":"39016", "nombre":"Camargo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"39"},
 {"codigo":"39017", "nombre":"Campoo de Yuso", "deletedAt":"", "cod_provincia":"39"},
 {"codigo":"39018", "nombre":"Cartes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"39"},
 {"codigo":"39019", "nombre":"Casta\u00f1eda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"39"},
 {"codigo":"39020", "nombre":"Castro-Urdiales", "deletedAt":"", "cod_provincia":"39"},
 {"codigo":"39021", "nombre":"Cieza", "deletedAt":"", "cod_provincia":"39"},
 {"codigo":"39022", "nombre":"Cillorigo de Li\u00e9bana", "deletedAt":"", "cod_provincia":"39"},
 {"codigo":"39023", "nombre":"Colindres", "deletedAt":"", "cod_provincia":"39"},
 {"codigo":"39024", "nombre":"Comillas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"39"},
 {"codigo":"39025", "nombre":"Corrales de Buelna, Los", "deletedAt":"", "cod_provincia":"39"},
 {"codigo":"39026", "nombre":"Corvera de Toranzo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"39"},
 {"codigo":"39027", "nombre":"Campoo de Enmedio", "deletedAt":"", "cod_provincia":"39"},
 {"codigo":"39028", "nombre":"Entrambasaguas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"39"},
 {"codigo":"39029", "nombre":"Escalante", "deletedAt":"", "cod_provincia":"39"},
 {"codigo":"39030", "nombre":"Guriezo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"39"},
 {"codigo":"39031", "nombre":"Hazas de Cesto", "deletedAt":"", "cod_provincia":"39"},
 {"codigo":"39032", "nombre":"Hermandad de Campoo de Suso", "deletedAt":"", "cod_provincia":"39"},
 {"codigo":"39033", "nombre":"Herrer\u00edas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"39"},
 {"codigo":"39034", "nombre":"Lamas\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"39"},
 {"codigo":"39035", "nombre":"Laredo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"39"},
 {"codigo":"39036", "nombre":"Liendo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"39"},
 {"codigo":"39037", "nombre":"Li\u00e9rganes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"39"},
 {"codigo":"39038", "nombre":"Limpias", "deletedAt":"", "cod_provincia":"39"},
 {"codigo":"39039", "nombre":"Luena", "deletedAt":"", "cod_provincia":"39"},
 {"codigo":"39040", "nombre":"Marina de Cudeyo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"39"},
 {"codigo":"39041", "nombre":"Mazcuerras", "deletedAt":"", "cod_provincia":"39"},
 {"codigo":"39042", "nombre":"Medio Cudeyo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"39"},
 {"codigo":"39043", "nombre":"Meruelo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"39"},
 {"codigo":"39044", "nombre":"Miengo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"39"},
 {"codigo":"39045", "nombre":"Miera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"39"},
 {"codigo":"39046", "nombre":"Molledo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"39"},
 {"codigo":"39047", "nombre":"Noja", "deletedAt":"", "cod_provincia":"39"},
 {"codigo":"39048", "nombre":"Penagos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"39"},
 {"codigo":"39049", "nombre":"Pe\u00f1arrubia", "deletedAt":"", "cod_provincia":"39"},
 {"codigo":"39050", "nombre":"Pesaguero", "deletedAt":"", "cod_provincia":"39"},
 {"codigo":"39051", "nombre":"Pesquera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"39"},
 {"codigo":"39052", "nombre":"Pi\u00e9lagos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"39"},
 {"codigo":"39053", "nombre":"Polaciones", "deletedAt":"", "cod_provincia":"39"},
 {"codigo":"39054", "nombre":"Polanco", "deletedAt":"", "cod_provincia":"39"},
 {"codigo":"39055", "nombre":"Potes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"39"},
 {"codigo":"39056", "nombre":"Puente Viesgo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"39"},
 {"codigo":"39057", "nombre":"Ramales de la Victoria", "deletedAt":"", "cod_provincia":"39"},
 {"codigo":"39058", "nombre":"Rasines", "deletedAt":"", "cod_provincia":"39"},
 {"codigo":"39059", "nombre":"Reinosa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"39"},
 {"codigo":"39060", "nombre":"Reoc\u00edn", "deletedAt":"", "cod_provincia":"39"},
 {"codigo":"39061", "nombre":"Ribamont\u00e1n al Mar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"39"},
 {"codigo":"39062", "nombre":"Ribamont\u00e1n al Monte", "deletedAt":"", "cod_provincia":"39"},
 {"codigo":"39063", "nombre":"Rionansa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"39"},
 {"codigo":"39064", "nombre":"Riotuerto", "deletedAt":"", "cod_provincia":"39"},
 {"codigo":"39065", "nombre":"Rozas de Valdearroyo, Las", "deletedAt":"", "cod_provincia":"39"},
 {"codigo":"39066", "nombre":"Ruente", "deletedAt":"", "cod_provincia":"39"},
 {"codigo":"39067", "nombre":"Ruesga", "deletedAt":"", "cod_provincia":"39"},
 {"codigo":"39068", "nombre":"Ruiloba", "deletedAt":"", "cod_provincia":"39"},
 {"codigo":"39069", "nombre":"San Felices de Buelna", "deletedAt":"", "cod_provincia":"39"},
 {"codigo":"39070", "nombre":"San Miguel de Aguayo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"39"},
 {"codigo":"39071", "nombre":"San Pedro del Romeral", "deletedAt":"", "cod_provincia":"39"},
 {"codigo":"39072", "nombre":"San Roque de Riomiera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"39"},
 {"codigo":"39073", "nombre":"Santa Cruz de Bezana", "deletedAt":"", "cod_provincia":"39"},
 {"codigo":"39074", "nombre":"Santa Mar\u00eda de Cay\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"39"},
 {"codigo":"39075", "nombre":"Santander", "deletedAt":"", "cod_provincia":"39"},
 {"codigo":"39076", "nombre":"Santillana del Mar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"39"},
 {"codigo":"39077", "nombre":"Santiurde de Reinosa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"39"},
 {"codigo":"39078", "nombre":"Santiurde de Toranzo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"39"},
 {"codigo":"39079", "nombre":"Santo\u00f1a", "deletedAt":"", "cod_provincia":"39"},
 {"codigo":"39080", "nombre":"San Vicente de la Barquera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"39"},
 {"codigo":"39081", "nombre":"Saro", "deletedAt":"", "cod_provincia":"39"},
 {"codigo":"39082", "nombre":"Selaya", "deletedAt":"", "cod_provincia":"39"},
 {"codigo":"39083", "nombre":"Soba", "deletedAt":"", "cod_provincia":"39"},
 {"codigo":"39084", "nombre":"Sol\u00f3rzano", "deletedAt":"", "cod_provincia":"39"},
 {"codigo":"39085", "nombre":"Suances", "deletedAt":"", "cod_provincia":"39"},
 {"codigo":"39086", "nombre":"Tojos, Los", "deletedAt":"", "cod_provincia":"39"},
 {"codigo":"39087", "nombre":"Torrelavega", "deletedAt":"", "cod_provincia":"39"},
 {"codigo":"39088", "nombre":"Tresviso", "deletedAt":"", "cod_provincia":"39"},
 {"codigo":"39089", "nombre":"Tudanca", "deletedAt":"", "cod_provincia":"39"},
 {"codigo":"39090", "nombre":"Ud\u00edas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"39"},
 {"codigo":"39091", "nombre":"Vald\u00e1liga", "deletedAt":"", "cod_provincia":"39"},
 {"codigo":"39092", "nombre":"Valdeolea", "deletedAt":"", "cod_provincia":"39"},
 {"codigo":"39093", "nombre":"Valdeprado del R\u00edo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"39"},
 {"codigo":"39094", "nombre":"Valderredible", "deletedAt":"", "cod_provincia":"39"},
 {"codigo":"39095", "nombre":"Val de San Vicente", "deletedAt":"", "cod_provincia":"39"},
 {"codigo":"39096", "nombre":"Vega de Li\u00e9bana", "deletedAt":"", "cod_provincia":"39"},
 {"codigo":"39097", "nombre":"Vega de Pas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"39"},
 {"codigo":"39098", "nombre":"Villacarriedo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"39"},
 {"codigo":"39099", "nombre":"Villaescusa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"39"},
 {"codigo":"39100", "nombre":"Villafufre", "deletedAt":"", "cod_provincia":"39"},
 {"codigo":"39101", "nombre":"Valle de Villaverde", "deletedAt":"", "cod_provincia":"39"},
 {"codigo":"39102", "nombre":"Voto", "deletedAt":"", "cod_provincia":"39"},
 {"codigo":"40001", "nombre":"Abades", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40002", "nombre":"Adrada de Pir\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40003", "nombre":"Adrados", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40004", "nombre":"Aguilafuente", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40005", "nombre":"Alconada de Maderuelo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40006", "nombre":"Aldealcorvo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40007", "nombre":"Aldealengua de Pedraza", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40008", "nombre":"Aldealengua de Santa Mar\u00eda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40009", "nombre":"Aldeanueva de la Serrezuela", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40010", "nombre":"Aldeanueva del Codonal", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40012", "nombre":"Aldea Real", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40013", "nombre":"Aldeaso\u00f1a", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40014", "nombre":"Aldehorno", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40015", "nombre":"Aldehuela del Codonal", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40016", "nombre":"Aldeonte", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40017", "nombre":"Anaya", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40018", "nombre":"A\u00f1e", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40019", "nombre":"Arahuetes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40020", "nombre":"Arcones", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40021", "nombre":"Arevalillo de Cega", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40022", "nombre":"Armu\u00f1a", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40024", "nombre":"Ayll\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40025", "nombre":"Barbolla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40026", "nombre":"Basardilla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40028", "nombre":"Bercial", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40029", "nombre":"Bercimuel", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40030", "nombre":"Bernardos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40031", "nombre":"Bernuy de Porreros", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40032", "nombre":"Boceguillas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40033", "nombre":"Brieva", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40034", "nombre":"Caballar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40035", "nombre":"Caba\u00f1as de Polendos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40036", "nombre":"Cabezuela", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40037", "nombre":"Calabazas de Fuentidue\u00f1a", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40039", "nombre":"Campo de San Pedro", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40040", "nombre":"Cantalejo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40041", "nombre":"Cantimpalos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40043", "nombre":"Carbonero el Mayor", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40044", "nombre":"Carrascal del R\u00edo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40045", "nombre":"Casla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40046", "nombre":"Castillejo de Mesle\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40047", "nombre":"Castro de Fuentidue\u00f1a", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40048", "nombre":"Castrojimeno", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40049", "nombre":"Castroserna de Abajo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40051", "nombre":"Castroserrac\u00edn", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40052", "nombre":"Cedillo de la Torre", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40053", "nombre":"Cerezo de Abajo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40054", "nombre":"Cerezo de Arriba", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40055", "nombre":"Cilleruelo de San Mam\u00e9s", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40056", "nombre":"Cobos de Fuentidue\u00f1a", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40057", "nombre":"Coca", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40058", "nombre":"Codorniz", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40059", "nombre":"Collado Hermoso", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40060", "nombre":"Condado de Castilnovo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40061", "nombre":"Corral de Ayll\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40062", "nombre":"Cubillo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40063", "nombre":"Cu\u00e9llar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40065", "nombre":"Cha\u00f1e", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40068", "nombre":"Domingo Garc\u00eda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40069", "nombre":"Donhierro", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40070", "nombre":"Duruelo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40071", "nombre":"Encinas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40072", "nombre":"Encinillas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40073", "nombre":"Escalona del Prado", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40074", "nombre":"Escarabajosa de Cabezas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40075", "nombre":"Escobar de Polendos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40076", "nombre":"Espinar, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40077", "nombre":"Espirdo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40078", "nombre":"Fresneda de Cu\u00e9llar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40079", "nombre":"Fresno de Cantespino", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40080", "nombre":"Fresno de la Fuente", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40081", "nombre":"Frumales", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40082", "nombre":"Fuente de Santa Cruz", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40083", "nombre":"Fuente el Olmo de Fuentidue\u00f1a", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40084", "nombre":"Fuente el Olmo de \u00cdscar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40086", "nombre":"Fuentepelayo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40087", "nombre":"Fuentepi\u00f1el", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40088", "nombre":"Fuenterrebollo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40089", "nombre":"Fuentesa\u00faco de Fuentidue\u00f1a", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40091", "nombre":"Fuentesoto", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40092", "nombre":"Fuentidue\u00f1a", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40093", "nombre":"Gallegos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40094", "nombre":"Garcill\u00e1n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40095", "nombre":"Gomezserrac\u00edn", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40097", "nombre":"Grajera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40099", "nombre":"Honrubia de la Cuesta", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40100", "nombre":"Hontalbilla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40101", "nombre":"Hontanares de Eresma", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40103", "nombre":"Huertos, Los", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40104", "nombre":"Ituero y Lama", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40105", "nombre":"Juarros de Riomoros", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40106", "nombre":"Juarros de Voltoya", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40107", "nombre":"Labajos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40108", "nombre":"Laguna de Contreras", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40109", "nombre":"Languilla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40110", "nombre":"Lastras de Cu\u00e9llar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40111", "nombre":"Lastras del Pozo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40112", "nombre":"Lastrilla, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40113", "nombre":"Losa, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40115", "nombre":"Maderuelo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40118", "nombre":"Marazuela", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40119", "nombre":"Mart\u00edn Miguel", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40120", "nombre":"Mart\u00edn Mu\u00f1oz de la Dehesa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40121", "nombre":"Mart\u00edn Mu\u00f1oz de las Posadas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40122", "nombre":"Marug\u00e1n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40123", "nombre":"Matabuena", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40124", "nombre":"Mata de Cu\u00e9llar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40125", "nombre":"Matilla, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40126", "nombre":"Melque de Cercos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40127", "nombre":"Membibre de la Hoz", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40128", "nombre":"Miguel\u00e1\u00f1ez", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40129", "nombre":"Montejo de Ar\u00e9valo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40130", "nombre":"Montejo de la Vega de la Serrezuela", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40131", "nombre":"Monterrubio", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40132", "nombre":"Moral de Hornuez", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40134", "nombre":"Mozoncillo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40135", "nombre":"Mu\u00f1opedro", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40136", "nombre":"Mu\u00f1overos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40138", "nombre":"Nava de la Asunci\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40139", "nombre":"Navafr\u00eda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40140", "nombre":"Navalilla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40141", "nombre":"Navalmanzano", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40142", "nombre":"Navares de Ayuso", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40143", "nombre":"Navares de Enmedio", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40144", "nombre":"Navares de las Cuevas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40145", "nombre":"Navas de Oro", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40146", "nombre":"Navas de San Antonio", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40148", "nombre":"Nieva", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40149", "nombre":"Olombrada", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40150", "nombre":"Orejana", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40151", "nombre":"Ortigosa de Pesta\u00f1o", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40152", "nombre":"Otero de Herreros", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40154", "nombre":"Pajarejos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40155", "nombre":"Palazuelos de Eresma", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40156", "nombre":"Pedraza", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40157", "nombre":"Pelayos del Arroyo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40158", "nombre":"Perosillo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40159", "nombre":"Pinarejos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40160", "nombre":"Pinarnegrillo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40161", "nombre":"Pradales", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40162", "nombre":"Pr\u00e1dena", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40163", "nombre":"Puebla de Pedraza", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40164", "nombre":"Rapariegos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40165", "nombre":"Rebollo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40166", "nombre":"Remondo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40168", "nombre":"Riaguas de San Bartolom\u00e9", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40170", "nombre":"Riaza", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40171", "nombre":"Ribota", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40172", "nombre":"Riofr\u00edo de Riaza", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40173", "nombre":"Roda de Eresma", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40174", "nombre":"Sacramenia", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40176", "nombre":"Samboal", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40177", "nombre":"San Crist\u00f3bal de Cu\u00e9llar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40178", "nombre":"San Crist\u00f3bal de la Vega", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40179", "nombre":"Sanchonu\u00f1o", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40180", "nombre":"Sangarc\u00eda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40181", "nombre":"Real Sitio de San Ildefonso", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40182", "nombre":"San Mart\u00edn y Mudri\u00e1n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40183", "nombre":"San Miguel de Bernuy", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40184", "nombre":"San Pedro de Ga\u00edllos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40185", "nombre":"Santa Mar\u00eda la Real de Nieva", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40186", "nombre":"Santa Marta del Cerro", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40188", "nombre":"Santiuste de Pedraza", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40189", "nombre":"Santiuste de San Juan Bautista", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40190", "nombre":"Santo Domingo de Pir\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40191", "nombre":"Santo Tom\u00e9 del Puerto", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40192", "nombre":"Sauquillo de Cabezas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40193", "nombre":"Seb\u00falcor", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40194", "nombre":"Segovia", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40195", "nombre":"Sep\u00falveda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40196", "nombre":"Sequera de Fresno", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40198", "nombre":"Sotillo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40199", "nombre":"Sotosalbos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40200", "nombre":"Tabanera la Luenga", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40201", "nombre":"Tolocirio", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40202", "nombre":"Torreadrada", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40203", "nombre":"Torrecaballeros", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40204", "nombre":"Torrecilla del Pinar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40205", "nombre":"Torreiglesias", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40206", "nombre":"Torre Val de San Pedro", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40207", "nombre":"Trescasas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40208", "nombre":"Tur\u00e9gano", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40210", "nombre":"Urue\u00f1as", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40211", "nombre":"Valdeprados", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40212", "nombre":"Valdevacas de Montejo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40213", "nombre":"Valdevacas y Guijar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40214", "nombre":"Valseca", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40215", "nombre":"Valtiendas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40216", "nombre":"Valverde del Majano", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40218", "nombre":"Valle de Tabladillo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40219", "nombre":"Vallelado", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40220", "nombre":"Valleruela de Pedraza", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40221", "nombre":"Valleruela de Sep\u00falveda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40222", "nombre":"Veganzones", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40223", "nombre":"Vegas de Matute", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40224", "nombre":"Ventosilla y Tejadilla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40225", "nombre":"Villacast\u00edn", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40228", "nombre":"Villaverde de \u00cdscar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40229", "nombre":"Villaverde de Montejo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40230", "nombre":"Villeguillo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40231", "nombre":"Yanguas de Eresma", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40233", "nombre":"Zarzuela del Monte", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40234", "nombre":"Zarzuela del Pinar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40901", "nombre":"Ortigosa del Monte", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40902", "nombre":"Cozuelos de Fuentidue\u00f1a", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40903", "nombre":"Marazoleja", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40904", "nombre":"Navas de Riofr\u00edo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40905", "nombre":"Cuevas de Provanco", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"40906", "nombre":"San Crist\u00f3bal de Segovia", "deletedAt":"", "cod_provincia":"40"},
 {"codigo":"41001", "nombre":"Aguadulce", "deletedAt":"", "cod_provincia":"41"},
 {"codigo":"41002", "nombre":"Alan\u00eds", "deletedAt":"", "cod_provincia":"41"},
 {"codigo":"41003", "nombre":"Albaida del Aljarafe", "deletedAt":"", "cod_provincia":"41"},
 {"codigo":"41004", "nombre":"Alcal\u00e1 de Guada\u00edra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"41"},
 {"codigo":"41005", "nombre":"Alcal\u00e1 del R\u00edo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"41"},
 {"codigo":"41006", "nombre":"Alcolea del R\u00edo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"41"},
 {"codigo":"41007", "nombre":"Algaba, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"41"},
 {"codigo":"41008", "nombre":"Alg\u00e1mitas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"41"},
 {"codigo":"41009", "nombre":"Almad\u00e9n de la Plata", "deletedAt":"", "cod_provincia":"41"},
 {"codigo":"41010", "nombre":"Almensilla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"41"},
 {"codigo":"41011", "nombre":"Arahal", "deletedAt":"", "cod_provincia":"41"},
 {"codigo":"41012", "nombre":"Aznalc\u00e1zar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"41"},
 {"codigo":"41013", "nombre":"Aznalc\u00f3llar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"41"},
 {"codigo":"41014", "nombre":"Badolatosa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"41"},
 {"codigo":"41015", "nombre":"Benacaz\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"41"},
 {"codigo":"41016", "nombre":"Bollullos de la Mitaci\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"41"},
 {"codigo":"41017", "nombre":"Bormujos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"41"},
 {"codigo":"41018", "nombre":"Brenes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"41"},
 {"codigo":"41019", "nombre":"Burguillos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"41"},
 {"codigo":"41020", "nombre":"Cabezas de San Juan, Las", "deletedAt":"", "cod_provincia":"41"},
 {"codigo":"41021", "nombre":"Camas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"41"},
 {"codigo":"41022", "nombre":"Campana, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"41"},
 {"codigo":"41023", "nombre":"Cantillana", "deletedAt":"", "cod_provincia":"41"},
 {"codigo":"41024", "nombre":"Carmona", "deletedAt":"", "cod_provincia":"41"},
 {"codigo":"41025", "nombre":"Carri\u00f3n de los C\u00e9spedes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"41"},
 {"codigo":"41026", "nombre":"Casariche", "deletedAt":"", "cod_provincia":"41"},
 {"codigo":"41027", "nombre":"Castilblanco de los Arroyos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"41"},
 {"codigo":"41028", "nombre":"Castilleja de Guzm\u00e1n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"41"},
 {"codigo":"41029", "nombre":"Castilleja de la Cuesta", "deletedAt":"", "cod_provincia":"41"},
 {"codigo":"41030", "nombre":"Castilleja del Campo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"41"},
 {"codigo":"41031", "nombre":"Castillo de las Guardas, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"41"},
 {"codigo":"41032", "nombre":"Cazalla de la Sierra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"41"},
 {"codigo":"41033", "nombre":"Constantina", "deletedAt":"", "cod_provincia":"41"},
 {"codigo":"41034", "nombre":"Coria del R\u00edo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"41"},
 {"codigo":"41035", "nombre":"Coripe", "deletedAt":"", "cod_provincia":"41"},
 {"codigo":"41036", "nombre":"Coronil, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"41"},
 {"codigo":"41037", "nombre":"Corrales, Los", "deletedAt":"", "cod_provincia":"41"},
 {"codigo":"41038", "nombre":"Dos Hermanas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"41"},
 {"codigo":"41039", "nombre":"\u00c9cija", "deletedAt":"", "cod_provincia":"41"},
 {"codigo":"41040", "nombre":"Espartinas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"41"},
 {"codigo":"41041", "nombre":"Estepa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"41"},
 {"codigo":"41042", "nombre":"Fuentes de Andaluc\u00eda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"41"},
 {"codigo":"41043", "nombre":"Garrobo, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"41"},
 {"codigo":"41044", "nombre":"Gelves", "deletedAt":"", "cod_provincia":"41"},
 {"codigo":"41045", "nombre":"Gerena", "deletedAt":"", "cod_provincia":"41"},
 {"codigo":"41046", "nombre":"Gilena", "deletedAt":"", "cod_provincia":"41"},
 {"codigo":"41047", "nombre":"Gines", "deletedAt":"", "cod_provincia":"41"},
 {"codigo":"41048", "nombre":"Guadalcanal", "deletedAt":"", "cod_provincia":"41"},
 {"codigo":"41049", "nombre":"Guillena", "deletedAt":"", "cod_provincia":"41"},
 {"codigo":"41050", "nombre":"Herrera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"41"},
 {"codigo":"41051", "nombre":"Hu\u00e9var del Aljarafe", "deletedAt":"", "cod_provincia":"41"},
 {"codigo":"41052", "nombre":"Lantejuela", "deletedAt":"", "cod_provincia":"41"},
 {"codigo":"41053", "nombre":"Lebrija", "deletedAt":"", "cod_provincia":"41"},
 {"codigo":"41054", "nombre":"Lora de Estepa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"41"},
 {"codigo":"41055", "nombre":"Lora del R\u00edo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"41"},
 {"codigo":"41056", "nombre":"Luisiana, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"41"},
 {"codigo":"41057", "nombre":"Madro\u00f1o, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"41"},
 {"codigo":"41058", "nombre":"Mairena del Alcor", "deletedAt":"", "cod_provincia":"41"},
 {"codigo":"41059", "nombre":"Mairena del Aljarafe", "deletedAt":"", "cod_provincia":"41"},
 {"codigo":"41060", "nombre":"Marchena", "deletedAt":"", "cod_provincia":"41"},
 {"codigo":"41061", "nombre":"Marinaleda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"41"},
 {"codigo":"41062", "nombre":"Mart\u00edn de la Jara", "deletedAt":"", "cod_provincia":"41"},
 {"codigo":"41063", "nombre":"Molares, Los", "deletedAt":"", "cod_provincia":"41"},
 {"codigo":"41064", "nombre":"Montellano", "deletedAt":"", "cod_provincia":"41"},
 {"codigo":"41065", "nombre":"Mor\u00f3n de la Frontera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"41"},
 {"codigo":"41066", "nombre":"Navas de la Concepci\u00f3n, Las", "deletedAt":"", "cod_provincia":"41"},
 {"codigo":"41067", "nombre":"Olivares", "deletedAt":"", "cod_provincia":"41"},
 {"codigo":"41068", "nombre":"Osuna", "deletedAt":"", "cod_provincia":"41"},
 {"codigo":"41069", "nombre":"Palacios y Villafranca, Los", "deletedAt":"", "cod_provincia":"41"},
 {"codigo":"41070", "nombre":"Palomares del R\u00edo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"41"},
 {"codigo":"41071", "nombre":"Paradas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"41"},
 {"codigo":"41072", "nombre":"Pedrera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"41"},
 {"codigo":"41073", "nombre":"Pedroso, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"41"},
 {"codigo":"41074", "nombre":"Pe\u00f1aflor", "deletedAt":"", "cod_provincia":"41"},
 {"codigo":"41075", "nombre":"Pilas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"41"},
 {"codigo":"41076", "nombre":"Pruna", "deletedAt":"", "cod_provincia":"41"},
 {"codigo":"41077", "nombre":"Puebla de Cazalla, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"41"},
 {"codigo":"41078", "nombre":"Puebla de los Infantes, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"41"},
 {"codigo":"41079", "nombre":"Puebla del R\u00edo, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"41"},
 {"codigo":"41080", "nombre":"Real de la Jara, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"41"},
 {"codigo":"41081", "nombre":"Rinconada, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"41"},
 {"codigo":"41082", "nombre":"Roda de Andaluc\u00eda, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"41"},
 {"codigo":"41083", "nombre":"Ronquillo, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"41"},
 {"codigo":"41084", "nombre":"Rubio, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"41"},
 {"codigo":"41085", "nombre":"Salteras", "deletedAt":"", "cod_provincia":"41"},
 {"codigo":"41086", "nombre":"San Juan de Aznalfarache", "deletedAt":"", "cod_provincia":"41"},
 {"codigo":"41087", "nombre":"Sanl\u00facar la Mayor", "deletedAt":"", "cod_provincia":"41"},
 {"codigo":"41088", "nombre":"San Nicol\u00e1s del Puerto", "deletedAt":"", "cod_provincia":"41"},
 {"codigo":"41089", "nombre":"Santiponce", "deletedAt":"", "cod_provincia":"41"},
 {"codigo":"41090", "nombre":"Saucejo, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"41"},
 {"codigo":"41091", "nombre":"Sevilla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"41"},
 {"codigo":"41092", "nombre":"Tocina", "deletedAt":"", "cod_provincia":"41"},
 {"codigo":"41093", "nombre":"Tomares", "deletedAt":"", "cod_provincia":"41"},
 {"codigo":"41094", "nombre":"Umbrete", "deletedAt":"", "cod_provincia":"41"},
 {"codigo":"41095", "nombre":"Utrera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"41"},
 {"codigo":"41096", "nombre":"Valencina de la Concepci\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"41"},
 {"codigo":"41097", "nombre":"Villamanrique de la Condesa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"41"},
 {"codigo":"41098", "nombre":"Villanueva del Ariscal", "deletedAt":"", "cod_provincia":"41"},
 {"codigo":"41099", "nombre":"Villanueva del R\u00edo y Minas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"41"},
 {"codigo":"41100", "nombre":"Villanueva de San Juan", "deletedAt":"", "cod_provincia":"41"},
 {"codigo":"41101", "nombre":"Villaverde del R\u00edo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"41"},
 {"codigo":"41102", "nombre":"Viso del Alcor, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"41"},
 {"codigo":"41901", "nombre":"Ca\u00f1ada Rosal", "deletedAt":"", "cod_provincia":"41"},
 {"codigo":"41902", "nombre":"Isla Mayor", "deletedAt":"", "cod_provincia":"41"},
 {"codigo":"41903", "nombre":"Cuervo de Sevilla, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"41"},
 {"codigo":"42001", "nombre":"Abejar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42003", "nombre":"Adradas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42004", "nombre":"\u00c1greda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42006", "nombre":"Alconaba", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42007", "nombre":"Alcubilla de Avellaneda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42008", "nombre":"Alcubilla de las Pe\u00f1as", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42009", "nombre":"Aldealafuente", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42010", "nombre":"Aldealices", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42011", "nombre":"Aldealpozo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42012", "nombre":"Aldealse\u00f1or", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42013", "nombre":"Aldehuela de Peri\u00e1\u00f1ez", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42014", "nombre":"Aldehuelas, Las", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42015", "nombre":"Alentisque", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42016", "nombre":"Aliud", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42017", "nombre":"Almajano", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42018", "nombre":"Almaluez", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42019", "nombre":"Almarza", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42020", "nombre":"Almaz\u00e1n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42021", "nombre":"Almazul", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42022", "nombre":"Almenar de Soria", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42023", "nombre":"Alpanseque", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42024", "nombre":"Aranc\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42025", "nombre":"Arcos de Jal\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42026", "nombre":"Arenillas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42027", "nombre":"Ar\u00e9valo de la Sierra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42028", "nombre":"Ausejo de la Sierra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42029", "nombre":"Baraona", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42030", "nombre":"Barca", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42031", "nombre":"Barcones", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42032", "nombre":"Bayubas de Abajo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42033", "nombre":"Bayubas de Arriba", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42034", "nombre":"Berat\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42035", "nombre":"Berlanga de Duero", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42036", "nombre":"Blacos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42037", "nombre":"Bliecos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42038", "nombre":"Borjabad", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42039", "nombre":"Borobia", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42041", "nombre":"Buberos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42042", "nombre":"Buitrago", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42043", "nombre":"Burgo de Osma-Ciudad de Osma", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42044", "nombre":"Cabrejas del Campo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42045", "nombre":"Cabrejas del Pinar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42046", "nombre":"Calata\u00f1azor", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42048", "nombre":"Caltojar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42049", "nombre":"Candilichera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42050", "nombre":"Ca\u00f1amaque", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42051", "nombre":"Carabantes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42052", "nombre":"Caracena", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42053", "nombre":"Carrascosa de Abajo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42054", "nombre":"Carrascosa de la Sierra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42055", "nombre":"Casarejos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42056", "nombre":"Castilfr\u00edo de la Sierra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42057", "nombre":"Castilruiz", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42058", "nombre":"Castillejo de Robledo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42059", "nombre":"Centenera de Andaluz", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42060", "nombre":"Cerb\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42061", "nombre":"Cidones", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42062", "nombre":"Cigudosa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42063", "nombre":"Cihuela", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42064", "nombre":"Ciria", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42065", "nombre":"Cirujales del R\u00edo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42068", "nombre":"Coscurita", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42069", "nombre":"Covaleda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42070", "nombre":"Cubilla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42071", "nombre":"Cubo de la Solana", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42073", "nombre":"Cueva de \u00c1greda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42075", "nombre":"D\u00e9vanos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42076", "nombre":"Deza", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42078", "nombre":"Duruelo de la Sierra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42079", "nombre":"Escobosa de Almaz\u00e1n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42080", "nombre":"Espeja de San Marcelino", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42081", "nombre":"Espej\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42082", "nombre":"Estepa de San Juan", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42083", "nombre":"Frechilla de Almaz\u00e1n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42084", "nombre":"Fresno de Caracena", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42085", "nombre":"Fuentearmegil", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42086", "nombre":"Fuentecambr\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42087", "nombre":"Fuentecantos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42088", "nombre":"Fuentelmonge", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42089", "nombre":"Fuentelsaz de Soria", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42090", "nombre":"Fuentepinilla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42092", "nombre":"Fuentes de Maga\u00f1a", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42093", "nombre":"Fuentestr\u00fan", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42094", "nombre":"Garray", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42095", "nombre":"Golmayo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42096", "nombre":"G\u00f3mara", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42097", "nombre":"Gormaz", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42098", "nombre":"Herrera de Soria", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42100", "nombre":"Hinojosa del Campo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42103", "nombre":"Langa de Duero", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42105", "nombre":"Liceras", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42106", "nombre":"Losilla, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42107", "nombre":"Maga\u00f1a", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42108", "nombre":"Maj\u00e1n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42110", "nombre":"Matalebreras", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42111", "nombre":"Matamala de Almaz\u00e1n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42113", "nombre":"Medinaceli", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42115", "nombre":"Mi\u00f1o de Medinaceli", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42116", "nombre":"Mi\u00f1o de San Esteban", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42117", "nombre":"Molinos de Duero", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42118", "nombre":"Momblona", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42119", "nombre":"Monteagudo de las Vicar\u00edas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42120", "nombre":"Montejo de Tiermes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42121", "nombre":"Montenegro de Cameros", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42123", "nombre":"Mor\u00f3n de Almaz\u00e1n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42124", "nombre":"Muriel de la Fuente", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42125", "nombre":"Muriel Viejo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42127", "nombre":"Nafr\u00eda de Ucero", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42128", "nombre":"Narros", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42129", "nombre":"Navaleno", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42130", "nombre":"Nepas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42131", "nombre":"Nolay", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42132", "nombre":"Noviercas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42134", "nombre":"\u00d3lvega", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42135", "nombre":"Oncala", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42139", "nombre":"Pinilla del Campo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42140", "nombre":"Portillo de Soria", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42141", "nombre":"P\u00f3veda de Soria, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42142", "nombre":"Pozalmuro", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42144", "nombre":"Quintana Redonda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42145", "nombre":"Quintanas de Gormaz", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42148", "nombre":"Qui\u00f1oner\u00eda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42149", "nombre":"R\u00e1banos, Los", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42151", "nombre":"Rebollar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42152", "nombre":"Recuerda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42153", "nombre":"Rello", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42154", "nombre":"Renieblas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42155", "nombre":"Retortillo de Soria", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42156", "nombre":"Reznos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42157", "nombre":"Riba de Escalote, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42158", "nombre":"Rioseco de Soria", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42159", "nombre":"Rollamienta", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42160", "nombre":"Royo, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42161", "nombre":"Salduero", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42162", "nombre":"San Esteban de Gormaz", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42163", "nombre":"San Felices", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42164", "nombre":"San Leonardo de Yag\u00fce", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42165", "nombre":"San Pedro Manrique", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42166", "nombre":"Santa Cruz de Yanguas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42167", "nombre":"Santa Mar\u00eda de Huerta", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42168", "nombre":"Santa Mar\u00eda de las Hoyas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42171", "nombre":"Ser\u00f3n de N\u00e1gima", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42172", "nombre":"Soliedra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42173", "nombre":"Soria", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42174", "nombre":"Sotillo del Rinc\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42175", "nombre":"Suellacabras", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42176", "nombre":"Tajahuerce", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42177", "nombre":"Tajueco", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42178", "nombre":"Talveila", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42181", "nombre":"Tardelcuende", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42182", "nombre":"Taroda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42183", "nombre":"Tejado", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42184", "nombre":"Torlengua", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42185", "nombre":"Torreblacos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42187", "nombre":"Torrubia de Soria", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42188", "nombre":"Tr\u00e9vago", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42189", "nombre":"Ucero", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42190", "nombre":"Vadillo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42191", "nombre":"Valdeavellano de Tera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42192", "nombre":"Valdege\u00f1a", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42193", "nombre":"Valdelagua del Cerro", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42194", "nombre":"Valdemaluque", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42195", "nombre":"Valdenebro", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42196", "nombre":"Valdeprado", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42197", "nombre":"Valderrodilla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42198", "nombre":"Valtajeros", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42200", "nombre":"Velamaz\u00e1n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42201", "nombre":"Velilla de la Sierra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42202", "nombre":"Velilla de los Ajos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42204", "nombre":"Viana de Duero", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42205", "nombre":"Villaciervos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42206", "nombre":"Villanueva de Gormaz", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42207", "nombre":"Villar del Ala", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42208", "nombre":"Villar del Campo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42209", "nombre":"Villar del R\u00edo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42211", "nombre":"Villares de Soria, Los", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42212", "nombre":"Villasayas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42213", "nombre":"Villaseca de Arciel", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42215", "nombre":"Vinuesa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42216", "nombre":"Vizmanos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42217", "nombre":"Vozmediano", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42218", "nombre":"Yanguas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"42219", "nombre":"Yelo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"42"},
 {"codigo":"43001", "nombre":"Aiguam\u00farcia", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43002", "nombre":"Albinyana", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43003", "nombre":"Albiol, L'", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43004", "nombre":"Alcanar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43005", "nombre":"Alcover", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43006", "nombre":"Aldover", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43007", "nombre":"Aleixar, L'", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43008", "nombre":"Alfara de Carles", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43009", "nombre":"Alforja", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43010", "nombre":"Ali\u00f3", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43011", "nombre":"Almoster", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43012", "nombre":"Altafulla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43013", "nombre":"Ametlla de Mar, L'", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43014", "nombre":"Amposta", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43015", "nombre":"Arbol\u00ed", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43016", "nombre":"Arbo\u00e7, L'", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43017", "nombre":"Argentera, L'", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43018", "nombre":"Arnes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43019", "nombre":"Asc\u00f3", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43020", "nombre":"Banyeres del Pened\u00e8s", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43021", "nombre":"Barber\u00e0 de la Conca", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43022", "nombre":"Batea", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43023", "nombre":"Bellmunt del Priorat", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43024", "nombre":"Bellvei", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43025", "nombre":"Benifallet", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43026", "nombre":"Benissanet", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43027", "nombre":"Bisbal de Falset, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43028", "nombre":"Bisbal del Pened\u00e8s, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43029", "nombre":"Blancafort", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43030", "nombre":"Bonastre", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43031", "nombre":"Borges del Camp, Les", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43032", "nombre":"Bot", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43033", "nombre":"Botarell", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43034", "nombre":"Br\u00e0fim", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43035", "nombre":"Cabac\u00e9s", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43036", "nombre":"Cabra del Camp", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43037", "nombre":"Calafell", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43038", "nombre":"Cambrils", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43039", "nombre":"Capafonts", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43040", "nombre":"Cap\u00e7anes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43041", "nombre":"Caseres", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43042", "nombre":"Castellvell del Camp", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43043", "nombre":"Catllar, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43044", "nombre":"S\u00e9nia, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43045", "nombre":"Colldejou", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43046", "nombre":"Conesa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43047", "nombre":"Constant\u00ed", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43048", "nombre":"Corbera d'Ebre", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43049", "nombre":"Cornudella de Montsant", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43050", "nombre":"Creixell", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43051", "nombre":"Cunit", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43052", "nombre":"Xerta", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43053", "nombre":"Duesaig\u00fces", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43054", "nombre":"Espluga de Francol\u00ed, L'", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43055", "nombre":"Falset", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43056", "nombre":"Fatarella, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43057", "nombre":"Febr\u00f3, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43058", "nombre":"Figuera, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43059", "nombre":"Figuerola del Camp", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43060", "nombre":"Flix", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43061", "nombre":"For\u00e8s", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43062", "nombre":"Freginals", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43063", "nombre":"Galera, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43064", "nombre":"Gandesa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43065", "nombre":"Garcia", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43066", "nombre":"Garidells, Els", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43067", "nombre":"Ginestar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43068", "nombre":"Godall", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43069", "nombre":"Gratallops", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43070", "nombre":"Guiamets, Els", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43071", "nombre":"Horta de Sant Joan", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43072", "nombre":"Lloar, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43073", "nombre":"Llorac", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43074", "nombre":"Lloren\u00e7 del Pened\u00e8s", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43075", "nombre":"Margalef", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43076", "nombre":"Mar\u00e7\u00e0", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43077", "nombre":"Mas de Barberans", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43078", "nombre":"Masdenverge", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43079", "nombre":"Maslloren\u00e7", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43080", "nombre":"Mas\u00f3, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43081", "nombre":"Maspujols", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43082", "nombre":"Masroig, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43083", "nombre":"Mil\u00e0, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43084", "nombre":"Miravet", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43085", "nombre":"Molar, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43086", "nombre":"Montblanc", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43088", "nombre":"Montbri\u00f3 del Camp", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43089", "nombre":"Montferri", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43090", "nombre":"Montmell, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43091", "nombre":"Mont-ral", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43092", "nombre":"Mont-roig del Camp", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43093", "nombre":"M\u00f3ra d'Ebre", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43094", "nombre":"M\u00f3ra la Nova", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43095", "nombre":"Morell, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43096", "nombre":"Morera de Montsant, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43097", "nombre":"Nou de Gai\u00e0, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43098", "nombre":"Nulles", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43099", "nombre":"Palma d'Ebre, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43100", "nombre":"Pallaresos, Els", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43101", "nombre":"Passanant i Belltall", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43102", "nombre":"Pa\u00fcls", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43103", "nombre":"Perafort", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43104", "nombre":"Perell\u00f3, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43105", "nombre":"Piles, Les", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43106", "nombre":"Pinell de Brai, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43107", "nombre":"Pira", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43108", "nombre":"Pla de Santa Maria, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43109", "nombre":"Pobla de Mafumet, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43110", "nombre":"Pobla de Massaluca, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43111", "nombre":"Pobla de Montorn\u00e8s, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43112", "nombre":"Poboleda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43113", "nombre":"Pont d'Armentera, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43114", "nombre":"Porrera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43115", "nombre":"Pradell de la Teixeta", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43116", "nombre":"Prades", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43117", "nombre":"Prat de Comte", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43118", "nombre":"Pratdip", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43119", "nombre":"Puigpelat", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43120", "nombre":"Querol", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43121", "nombre":"Rasquera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43122", "nombre":"Renau", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43123", "nombre":"Reus", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43124", "nombre":"Riba, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43125", "nombre":"Riba-roja d'Ebre", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43126", "nombre":"Riera de Gai\u00e0, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43127", "nombre":"Riudecanyes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43128", "nombre":"Riudecols", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43129", "nombre":"Riudoms", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43130", "nombre":"Rocafort de Queralt", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43131", "nombre":"Roda de Ber\u00e0", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43132", "nombre":"Rodony\u00e0", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43133", "nombre":"Roquetes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43134", "nombre":"Rourell, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43135", "nombre":"Salom\u00f3", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43136", "nombre":"Sant Carles de la R\u00e0pita", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43137", "nombre":"Sant Jaume dels Domenys", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43138", "nombre":"Santa B\u00e0rbara", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43139", "nombre":"Santa Coloma de Queralt", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43140", "nombre":"Santa Oliva", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43141", "nombre":"Pontils", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43142", "nombre":"Sarral", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43143", "nombre":"Savall\u00e0 del Comtat", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43144", "nombre":"Secuita, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43145", "nombre":"Selva del Camp, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43146", "nombre":"Senan", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43147", "nombre":"Solivella", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43148", "nombre":"Tarragona", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43149", "nombre":"Tivenys", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43150", "nombre":"Tivissa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43151", "nombre":"Torre de Fontaubella, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43152", "nombre":"Torre de l'Espanyol, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43153", "nombre":"Torredembarra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43154", "nombre":"Torroja del Priorat", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43155", "nombre":"Tortosa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43156", "nombre":"Ulldecona", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43157", "nombre":"Ulldemolins", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43158", "nombre":"Vallclara", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43159", "nombre":"Vallfogona de Riucorb", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43160", "nombre":"Vallmoll", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43161", "nombre":"Valls", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43162", "nombre":"Vandell\u00f2s i l'Hospitalet de l'Infant", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43163", "nombre":"Vendrell, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43164", "nombre":"Vespella de Gai\u00e0", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43165", "nombre":"Vilabella", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43166", "nombre":"Vilallonga del Camp", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43167", "nombre":"Vilanova d'Escornalbou", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43168", "nombre":"Vilanova de Prades", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43169", "nombre":"Vilaplana", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43170", "nombre":"Vila-rodona", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43171", "nombre":"Vila-seca", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43172", "nombre":"Vilaverd", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43173", "nombre":"Vilella Alta, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43174", "nombre":"Vilella Baixa, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43175", "nombre":"Vilalba dels Arcs", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43176", "nombre":"Vimbod\u00ed i Poblet", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43177", "nombre":"Vinebre", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43178", "nombre":"Vinyols i els Arcs", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43901", "nombre":"Deltebre", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43902", "nombre":"Sant Jaume d'Enveja", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43903", "nombre":"Camarles", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43904", "nombre":"Aldea, L'", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43905", "nombre":"Salou", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43906", "nombre":"Ampolla, L'", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"43907", "nombre":"Canonja, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"43"},
 {"codigo":"44001", "nombre":"Ababuj", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44002", "nombre":"Abejuela", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44003", "nombre":"Aguat\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44004", "nombre":"Aguaviva", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44005", "nombre":"Aguilar del Alfambra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44006", "nombre":"Alac\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44007", "nombre":"Alba", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44008", "nombre":"Albalate del Arzobispo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44009", "nombre":"Albarrac\u00edn", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44010", "nombre":"Albentosa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44011", "nombre":"Alcaine", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44012", "nombre":"Alcal\u00e1 de la Selva", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44013", "nombre":"Alca\u00f1iz", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44014", "nombre":"Alcorisa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44016", "nombre":"Alfambra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44017", "nombre":"Aliaga", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44018", "nombre":"Almohaja", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44019", "nombre":"Alobras", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44020", "nombre":"Alpe\u00f1\u00e9s", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44021", "nombre":"Allepuz", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44022", "nombre":"Alloza", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44023", "nombre":"Allueva", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44024", "nombre":"Anad\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44025", "nombre":"Andorra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44026", "nombre":"Arcos de las Salinas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44027", "nombre":"Arens de Lled\u00f3", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44028", "nombre":"Argente", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44029", "nombre":"Ari\u00f1o", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44031", "nombre":"Azaila", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44032", "nombre":"B\u00e1denas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44033", "nombre":"B\u00e1guena", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44034", "nombre":"Ba\u00f1\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44035", "nombre":"Barrachina", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44036", "nombre":"Bea", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44037", "nombre":"Beceite", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44038", "nombre":"Belmonte de San Jos\u00e9", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44039", "nombre":"Bello", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44040", "nombre":"Berge", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44041", "nombre":"Bezas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44042", "nombre":"Blancas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44043", "nombre":"Blesa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44044", "nombre":"Bord\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44045", "nombre":"Bronchales", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44046", "nombre":"Bue\u00f1a", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44047", "nombre":"Burb\u00e1guena", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44048", "nombre":"Cabra de Mora", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44049", "nombre":"Calaceite", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44050", "nombre":"Calamocha", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44051", "nombre":"Calanda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44052", "nombre":"Calomarde", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44053", "nombre":"Cama\u00f1as", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44054", "nombre":"Camarena de la Sierra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44055", "nombre":"Camarillas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44056", "nombre":"Caminreal", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44059", "nombre":"Cantavieja", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44060", "nombre":"Ca\u00f1ada de Benatanduz", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44061", "nombre":"Ca\u00f1ada de Verich, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44062", "nombre":"Ca\u00f1ada Vellida", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44063", "nombre":"Ca\u00f1izar del Olivar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44064", "nombre":"Cascante del R\u00edo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44065", "nombre":"Castej\u00f3n de Tornos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44066", "nombre":"Castel de Cabra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44067", "nombre":"Castelnou", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44068", "nombre":"Castelser\u00e1s", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44070", "nombre":"Castellar, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44071", "nombre":"Castellote", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44074", "nombre":"Cedrillas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44075", "nombre":"Celadas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44076", "nombre":"Cella", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44077", "nombre":"Cerollera, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44080", "nombre":"Codo\u00f1era, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44082", "nombre":"Corbal\u00e1n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44084", "nombre":"Cortes de Arag\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44085", "nombre":"Cosa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44086", "nombre":"Cretas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44087", "nombre":"Crivill\u00e9n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44088", "nombre":"Cuba, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44089", "nombre":"Cubla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44090", "nombre":"Cucal\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44092", "nombre":"Cuervo, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44093", "nombre":"Cuevas de Almud\u00e9n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44094", "nombre":"Cuevas Labradas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44096", "nombre":"Ejulve", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44097", "nombre":"Escorihuela", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44099", "nombre":"Escucha", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44100", "nombre":"Estercuel", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44101", "nombre":"Ferreruela de Huerva", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44102", "nombre":"Fonfr\u00eda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44103", "nombre":"Formiche Alto", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44105", "nombre":"F\u00f3rnoles", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44106", "nombre":"Fortanete", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44107", "nombre":"Foz-Calanda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44108", "nombre":"Fresneda, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44109", "nombre":"Fr\u00edas de Albarrac\u00edn", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44110", "nombre":"Fuenferrada", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44111", "nombre":"Fuentes Calientes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44112", "nombre":"Fuentes Claras", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44113", "nombre":"Fuentes de Rubielos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44114", "nombre":"Fuentespalda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44115", "nombre":"Galve", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44116", "nombre":"Gargallo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44117", "nombre":"Gea de Albarrac\u00edn", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44118", "nombre":"Ginebrosa, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44119", "nombre":"Griegos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44120", "nombre":"Guadalaviar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44121", "nombre":"G\u00fadar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44122", "nombre":"H\u00edjar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44123", "nombre":"Hinojosa de Jarque", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44124", "nombre":"Hoz de la Vieja, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44125", "nombre":"Huesa del Com\u00fan", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44126", "nombre":"Iglesuela del Cid, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44127", "nombre":"Jabaloyas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44128", "nombre":"Jarque de la Val", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44129", "nombre":"Jatiel", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44130", "nombre":"Jorcas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44131", "nombre":"Josa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44132", "nombre":"Lagueruela", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44133", "nombre":"Lanzuela", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44135", "nombre":"Libros", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44136", "nombre":"Lid\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44137", "nombre":"Linares de Mora", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44138", "nombre":"Loscos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44141", "nombre":"Lled\u00f3", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44142", "nombre":"Maicas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44143", "nombre":"Manzanera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44144", "nombre":"Mart\u00edn del R\u00edo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44145", "nombre":"Mas de las Matas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44146", "nombre":"Mata de los Olmos, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44147", "nombre":"Mazale\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44148", "nombre":"Mezquita de Jarque", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44149", "nombre":"Mirambel", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44150", "nombre":"Miravete de la Sierra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44151", "nombre":"Molinos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44152", "nombre":"Monforte de Moyuela", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44153", "nombre":"Monreal del Campo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44154", "nombre":"Monroyo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44155", "nombre":"Montalb\u00e1n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44156", "nombre":"Monteagudo del Castillo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44157", "nombre":"Monterde de Albarrac\u00edn", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44158", "nombre":"Mora de Rubielos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44159", "nombre":"Moscard\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44160", "nombre":"Mosqueruela", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44161", "nombre":"Muniesa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44163", "nombre":"Noguera de Albarrac\u00edn", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44164", "nombre":"Nogueras", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44165", "nombre":"Nogueruelas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44167", "nombre":"Ob\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44168", "nombre":"Od\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44169", "nombre":"Ojos Negros", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44171", "nombre":"Olba", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44172", "nombre":"Oliete", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44173", "nombre":"Olmos, Los", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44174", "nombre":"Orihuela del Tremedal", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44175", "nombre":"Orrios", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44176", "nombre":"Palomar de Arroyos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44177", "nombre":"Pancrudo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44178", "nombre":"Parras de Castellote, Las", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44179", "nombre":"Pe\u00f1arroya de Tastavins", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44180", "nombre":"Peracense", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44181", "nombre":"Peralejos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44182", "nombre":"Perales del Alfambra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44183", "nombre":"Pitarque", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44184", "nombre":"Plou", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44185", "nombre":"Pobo, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44187", "nombre":"Portellada, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44189", "nombre":"Pozond\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44190", "nombre":"Pozuel del Campo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44191", "nombre":"Puebla de H\u00edjar, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44192", "nombre":"Puebla de Valverde, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44193", "nombre":"Puertomingalvo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44194", "nombre":"R\u00e1fales", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44195", "nombre":"Rillo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44196", "nombre":"Riodeva", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44197", "nombre":"R\u00f3denas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44198", "nombre":"Royuela", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44199", "nombre":"Rubiales", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44200", "nombre":"Rubielos de la C\u00e9rida", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44201", "nombre":"Rubielos de Mora", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44203", "nombre":"Salcedillo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44204", "nombre":"Sald\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44205", "nombre":"Samper de Calanda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44206", "nombre":"San Agust\u00edn", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44207", "nombre":"San Mart\u00edn del R\u00edo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44208", "nombre":"Santa Cruz de Nogueras", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44209", "nombre":"Santa Eulalia", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44210", "nombre":"Sarri\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44211", "nombre":"Segura de los Ba\u00f1os", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44212", "nombre":"Seno", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44213", "nombre":"Singra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44215", "nombre":"Terriente", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44216", "nombre":"Teruel", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44217", "nombre":"Toril y Masegoso", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44218", "nombre":"Torm\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44219", "nombre":"Tornos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44220", "nombre":"Torralba de los Sisones", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44221", "nombre":"Torrecilla de Alca\u00f1iz", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44222", "nombre":"Torrecilla del Rebollar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44223", "nombre":"Torre de Arcas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44224", "nombre":"Torre de las Arcas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44225", "nombre":"Torre del Compte", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44226", "nombre":"Torrelac\u00e1rcel", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44227", "nombre":"Torre los Negros", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44228", "nombre":"Torremocha de Jiloca", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44229", "nombre":"Torres de Albarrac\u00edn", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44230", "nombre":"Torrevelilla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44231", "nombre":"Torrijas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44232", "nombre":"Torrijo del Campo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44234", "nombre":"Tramacastiel", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44235", "nombre":"Tramacastilla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44236", "nombre":"Tronch\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44237", "nombre":"Urrea de Ga\u00e9n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44238", "nombre":"Utrillas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44239", "nombre":"Valacloche", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44240", "nombre":"Valbona", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44241", "nombre":"Valdealgorfa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44243", "nombre":"Valdecuenca", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44244", "nombre":"Valdelinares", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44245", "nombre":"Valdeltormo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44246", "nombre":"Valderrobres", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44247", "nombre":"Valjunquera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44249", "nombre":"Vallecillo, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44250", "nombre":"Veguillas de la Sierra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44251", "nombre":"Villafranca del Campo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44252", "nombre":"Villahermosa del Campo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44256", "nombre":"Villanueva del Rebollar de la Sierra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44257", "nombre":"Villar del Cobo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44258", "nombre":"Villar del Salz", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44260", "nombre":"Villarluengo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44261", "nombre":"Villarquemado", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44262", "nombre":"Villarroya de los Pinares", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44263", "nombre":"Villastar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44264", "nombre":"Villel", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44265", "nombre":"Vinaceite", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44266", "nombre":"Visiedo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44267", "nombre":"Vivel del R\u00edo Mart\u00edn", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"44268", "nombre":"Zoma, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"44"},
 {"codigo":"45001", "nombre":"Ajofr\u00edn", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45002", "nombre":"Alameda de la Sagra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45003", "nombre":"Albarreal de Tajo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45004", "nombre":"Alcab\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45005", "nombre":"Alca\u00f1izo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45006", "nombre":"Alcaudete de la Jara", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45007", "nombre":"Alcolea de Tajo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45008", "nombre":"Aldea en Cabo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45009", "nombre":"Aldeanueva de Barbarroya", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45010", "nombre":"Aldeanueva de San Bartolom\u00e9", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45011", "nombre":"Almendral de la Ca\u00f1ada", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45012", "nombre":"Almonacid de Toledo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45013", "nombre":"Almorox", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45014", "nombre":"A\u00f1over de Tajo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45015", "nombre":"Arcic\u00f3llar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45016", "nombre":"Arg\u00e9s", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45017", "nombre":"Azut\u00e1n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45018", "nombre":"Barcience", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45019", "nombre":"Bargas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45020", "nombre":"Belv\u00eds de la Jara", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45021", "nombre":"Borox", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45022", "nombre":"Buenaventura", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45023", "nombre":"Burguillos de Toledo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45024", "nombre":"Buruj\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45025", "nombre":"Caba\u00f1as de la Sagra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45026", "nombre":"Caba\u00f1as de Yepes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45027", "nombre":"Cabezamesada", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45028", "nombre":"Calera y Chozas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45029", "nombre":"Caleruela", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45030", "nombre":"Calzada de Oropesa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45031", "nombre":"Camarena", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45032", "nombre":"Camarenilla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45033", "nombre":"Campillo de la Jara, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45034", "nombre":"Camu\u00f1as", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45035", "nombre":"Cardiel de los Montes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45036", "nombre":"Carmena", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45037", "nombre":"Carpio de Tajo, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45038", "nombre":"Carranque", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45039", "nombre":"Carriches", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45040", "nombre":"Casar de Escalona, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45041", "nombre":"Casarrubios del Monte", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45042", "nombre":"Casasbuenas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45043", "nombre":"Castillo de Bayuela", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45045", "nombre":"Cazalegas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45046", "nombre":"Cebolla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45047", "nombre":"Cedillo del Condado", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45048", "nombre":"Cerralbos, Los", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45049", "nombre":"Cervera de los Montes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45050", "nombre":"Ciruelos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45051", "nombre":"Cobeja", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45052", "nombre":"Cobisa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45053", "nombre":"Consuegra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45054", "nombre":"Corral de Almaguer", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45055", "nombre":"Cuerva", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45056", "nombre":"Chozas de Canales", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45057", "nombre":"Chueca", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45058", "nombre":"Domingo P\u00e9rez", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45059", "nombre":"Dosbarrios", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45060", "nombre":"Erustes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45061", "nombre":"Escalona", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45062", "nombre":"Escalonilla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45063", "nombre":"Espinoso del Rey", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45064", "nombre":"Esquivias", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45065", "nombre":"Estrella, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45066", "nombre":"Fuensalida", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45067", "nombre":"G\u00e1lvez", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45068", "nombre":"Garciotum", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45069", "nombre":"Gerindote", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45070", "nombre":"Guadamur", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45071", "nombre":"Guardia, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45072", "nombre":"Herencias, Las", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45073", "nombre":"Herreruela de Oropesa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45074", "nombre":"Hinojosa de San Vicente", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45075", "nombre":"Hontanar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45076", "nombre":"Hormigos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45077", "nombre":"Huecas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45078", "nombre":"Huerta de Valdecar\u00e1banos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45079", "nombre":"Iglesuela, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45080", "nombre":"Ill\u00e1n de Vacas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45081", "nombre":"Illescas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45082", "nombre":"Lagartera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45083", "nombre":"Layos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45084", "nombre":"Lillo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45085", "nombre":"Lominchar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45086", "nombre":"Lucillos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45087", "nombre":"Madridejos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45088", "nombre":"Mag\u00e1n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45089", "nombre":"Malpica de Tajo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45090", "nombre":"Manzaneque", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45091", "nombre":"Maqueda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45092", "nombre":"Marjaliza", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45093", "nombre":"Marrupe", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45094", "nombre":"Mascaraque", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45095", "nombre":"Mata, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45096", "nombre":"Mazarambroz", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45097", "nombre":"Mejorada", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45098", "nombre":"Menasalbas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45099", "nombre":"M\u00e9ntrida", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45100", "nombre":"Mesegar de Tajo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45101", "nombre":"Miguel Esteban", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45102", "nombre":"Mocej\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45103", "nombre":"Mohedas de la Jara", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45104", "nombre":"Montearag\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45105", "nombre":"Montesclaros", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45106", "nombre":"Mora", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45107", "nombre":"Nambroca", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45108", "nombre":"Nava de Ricomalillo, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45109", "nombre":"Navahermosa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45110", "nombre":"Navalc\u00e1n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45111", "nombre":"Navalmoralejo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45112", "nombre":"Navalmorales, Los", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45113", "nombre":"Navalucillos, Los", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45114", "nombre":"Navamorcuende", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45115", "nombre":"Noblejas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45116", "nombre":"Noez", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45117", "nombre":"Nombela", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45118", "nombre":"Nov\u00e9s", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45119", "nombre":"Numancia de la Sagra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45120", "nombre":"Nu\u00f1o G\u00f3mez", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45121", "nombre":"Oca\u00f1a", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45122", "nombre":"Ol\u00edas del Rey", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45123", "nombre":"Ont\u00edgola", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45124", "nombre":"Orgaz", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45125", "nombre":"Oropesa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45126", "nombre":"Otero", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45127", "nombre":"Palomeque", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45128", "nombre":"Pantoja", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45129", "nombre":"Paredes de Escalona", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45130", "nombre":"Parrillas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45131", "nombre":"Pelahust\u00e1n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45132", "nombre":"Pepino", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45133", "nombre":"Pol\u00e1n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45134", "nombre":"Portillo de Toledo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45135", "nombre":"Puebla de Almoradiel, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45136", "nombre":"Puebla de Montalb\u00e1n, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45137", "nombre":"Pueblanueva, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45138", "nombre":"Puente del Arzobispo, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45139", "nombre":"Puerto de San Vicente", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45140", "nombre":"Pulgar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45141", "nombre":"Quero", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45142", "nombre":"Quintanar de la Orden", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45143", "nombre":"Quismondo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45144", "nombre":"Real de San Vicente, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45145", "nombre":"Recas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45146", "nombre":"Retamoso de la Jara", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45147", "nombre":"Rielves", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45148", "nombre":"Robledo del Mazo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45149", "nombre":"Romeral, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45150", "nombre":"San Bartolom\u00e9 de las Abiertas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45151", "nombre":"San Mart\u00edn de Montalb\u00e1n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45152", "nombre":"San Mart\u00edn de Pusa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45153", "nombre":"San Pablo de los Montes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45154", "nombre":"San Rom\u00e1n de los Montes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45155", "nombre":"Santa Ana de Pusa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45156", "nombre":"Santa Cruz de la Zarza", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45157", "nombre":"Santa Cruz del Retamar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45158", "nombre":"Santa Olalla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45159", "nombre":"Sartajada", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45160", "nombre":"Segurilla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45161", "nombre":"Sese\u00f1a", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45162", "nombre":"Sevilleja de la Jara", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45163", "nombre":"Sonseca", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45164", "nombre":"Sotillo de las Palomas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45165", "nombre":"Talavera de la Reina", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45166", "nombre":"Tembleque", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45167", "nombre":"Toboso, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45168", "nombre":"Toledo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45169", "nombre":"Torralba de Oropesa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45170", "nombre":"Torrecilla de la Jara", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45171", "nombre":"Torre de Esteban Hambr\u00e1n, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45172", "nombre":"Torrico", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45173", "nombre":"Torrijos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45174", "nombre":"Totan\u00e9s", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45175", "nombre":"Turleque", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45176", "nombre":"Ugena", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45177", "nombre":"Urda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45179", "nombre":"Valdeverdeja", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45180", "nombre":"Valmojado", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45181", "nombre":"Velada", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45182", "nombre":"Ventas con Pe\u00f1a Aguilera, Las", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45183", "nombre":"Ventas de Retamosa, Las", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45184", "nombre":"Ventas de San Juli\u00e1n, Las", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45185", "nombre":"Villaca\u00f1as", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45186", "nombre":"Villa de Don Fadrique, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45187", "nombre":"Villafranca de los Caballeros", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45188", "nombre":"Villaluenga de la Sagra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45189", "nombre":"Villamiel de Toledo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45190", "nombre":"Villaminaya", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45191", "nombre":"Villamuelas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45192", "nombre":"Villanueva de Alcardete", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45193", "nombre":"Villanueva de Bogas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45194", "nombre":"Villarejo de Montalb\u00e1n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45195", "nombre":"Villarrubia de Santiago", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45196", "nombre":"Villaseca de la Sagra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45197", "nombre":"Villasequilla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45198", "nombre":"Villatobas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45199", "nombre":"Viso de San Juan, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45200", "nombre":"Y\u00e9benes, Los", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45201", "nombre":"Yeles", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45202", "nombre":"Yepes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45203", "nombre":"Yuncler", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45204", "nombre":"Yunclillos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45205", "nombre":"Yuncos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"45901", "nombre":"Santo Domingo-Caudilla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"45"},
 {"codigo":"46001", "nombre":"Ademuz", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46002", "nombre":"Ador", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46003", "nombre":"Atzeneta d'Albaida", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46004", "nombre":"Agullent", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46005", "nombre":"Alaqu\u00e0s", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46006", "nombre":"Albaida", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46007", "nombre":"Albal", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46008", "nombre":"Albalat de la Ribera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46009", "nombre":"Albalat dels Sorells", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46010", "nombre":"Albalat dels Tarongers", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46011", "nombre":"Alberic", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46012", "nombre":"Alborache", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46013", "nombre":"Alboraya", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46014", "nombre":"Albuixech", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46015", "nombre":"Alc\u00e0sser", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46016", "nombre":"Alc\u00e0ntera de X\u00faquer", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46017", "nombre":"Alzira", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46018", "nombre":"Alcublas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46019", "nombre":"Alc\u00fadia, l'", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46020", "nombre":"Alc\u00fadia de Crespins, l'", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46021", "nombre":"Aldaia", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46022", "nombre":"Alfafar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46023", "nombre":"Alfauir", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46024", "nombre":"Alfara de la Baronia", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46025", "nombre":"Alfara del Patriarca", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46026", "nombre":"Alfarp", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46027", "nombre":"Alfarras\u00ed", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46028", "nombre":"Algar de Palancia", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46029", "nombre":"Algemes\u00ed", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46030", "nombre":"Algimia de Alfara", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46031", "nombre":"Alginet", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46032", "nombre":"Alm\u00e0ssera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46033", "nombre":"Almiser\u00e0", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46034", "nombre":"Almoines", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46035", "nombre":"Almussafes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46036", "nombre":"Alpuente", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46037", "nombre":"Alqueria de la Comtessa, l'", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46038", "nombre":"Andilla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46039", "nombre":"Anna", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46040", "nombre":"Antella", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46041", "nombre":"Aras de los Olmos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46042", "nombre":"Aielo de Malferit", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46043", "nombre":"Aielo de Rugat", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46044", "nombre":"Ayora", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46045", "nombre":"Barxeta", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46046", "nombre":"Barx", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46047", "nombre":"B\u00e8lgida", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46048", "nombre":"Bellreguard", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46049", "nombre":"Bell\u00fas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46050", "nombre":"Benag\u00e9ber", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46051", "nombre":"Benaguasil", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46052", "nombre":"Benavites", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46053", "nombre":"Beneixida", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46054", "nombre":"Benet\u00fasser", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46055", "nombre":"Beniarj\u00f3", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46056", "nombre":"Beniatjar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46057", "nombre":"Benicolet", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46058", "nombre":"Benifair\u00f3 de les Valls", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46059", "nombre":"Benifair\u00f3 de la Valldigna", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46060", "nombre":"Benifai\u00f3", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46061", "nombre":"Benifl\u00e1", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46062", "nombre":"Benig\u00e0nim", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46063", "nombre":"Benimodo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46064", "nombre":"Benimuslem", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46065", "nombre":"Beniparrell", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46066", "nombre":"Benirredr\u00e0", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46067", "nombre":"Benisan\u00f3", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46068", "nombre":"Benissoda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46069", "nombre":"Benisuera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46070", "nombre":"B\u00e9tera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46071", "nombre":"Bicorp", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46072", "nombre":"Bocairent", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46073", "nombre":"Bolbaite", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46074", "nombre":"Bonrep\u00f2s i Mirambell", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46075", "nombre":"Bufali", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46076", "nombre":"Bugarra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46077", "nombre":"Bu\u00f1ol", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46078", "nombre":"Burjassot", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46079", "nombre":"Calles", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46080", "nombre":"Camporrobles", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46081", "nombre":"Canals", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46082", "nombre":"Canet d'En Berenguer", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46083", "nombre":"Carcaixent", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46084", "nombre":"C\u00e0rcer", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46085", "nombre":"Carlet", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46086", "nombre":"Carr\u00edcola", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46087", "nombre":"Casas Altas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46088", "nombre":"Casas Bajas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46089", "nombre":"Casinos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46090", "nombre":"Castell\u00f3 de Rugat", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46091", "nombre":"Castellonet de la Conquesta", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46092", "nombre":"Castielfabib", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46093", "nombre":"Catadau", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46094", "nombre":"Catarroja", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46095", "nombre":"Caudete de las Fuentes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46096", "nombre":"Cerd\u00e0", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46097", "nombre":"Cofrentes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46098", "nombre":"Corbera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46099", "nombre":"Cortes de Pall\u00e1s", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46100", "nombre":"Cotes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46101", "nombre":"Quart de les Valls", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46102", "nombre":"Quart de Poblet", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46103", "nombre":"Quartell", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46104", "nombre":"Quatretonda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46105", "nombre":"Cullera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46106", "nombre":"Chelva", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46107", "nombre":"Chella", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46108", "nombre":"Chera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46109", "nombre":"Cheste", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46110", "nombre":"Xirivella", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46111", "nombre":"Chiva", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46112", "nombre":"Chulilla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46113", "nombre":"Daim\u00fas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46114", "nombre":"Dome\u00f1o", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46115", "nombre":"Dos Aguas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46116", "nombre":"Eliana, l'", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46117", "nombre":"Emperador", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46118", "nombre":"Enguera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46119", "nombre":"\u00c8nova, l'", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46120", "nombre":"Estivella", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46121", "nombre":"Estubeny", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46122", "nombre":"Faura", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46123", "nombre":"Favara", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46124", "nombre":"Fontanars dels Alforins", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46125", "nombre":"Fortaleny", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46126", "nombre":"Foios", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46127", "nombre":"Font d'En Carr\u00f2s, la", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46128", "nombre":"Font de la Figuera, la", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46129", "nombre":"Fuenterrobles", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46130", "nombre":"Gavarda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46131", "nombre":"Gandia", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46132", "nombre":"Genov\u00e9s", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46133", "nombre":"Gestalgar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46134", "nombre":"Gilet", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46135", "nombre":"Godella", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46136", "nombre":"Godelleta", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46137", "nombre":"Granja de la Costera, la", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46138", "nombre":"Guadass\u00e9quies", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46139", "nombre":"Guadassuar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46140", "nombre":"Guardamar de la Safor", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46141", "nombre":"Higueruelas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46142", "nombre":"Jalance", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46143", "nombre":"Xeraco", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46144", "nombre":"Jarafuel", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46145", "nombre":"X\u00e0tiva", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46146", "nombre":"Xeresa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46147", "nombre":"Ll\u00edria", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46148", "nombre":"Loriguilla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46149", "nombre":"Losa del Obispo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46150", "nombre":"Llutxent", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46151", "nombre":"Llocnou d'En Fenollet", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46152", "nombre":"Llocnou de la Corona", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46153", "nombre":"Llocnou de Sant Jeroni", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46154", "nombre":"Llanera de Ranes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46155", "nombre":"Llaur\u00ed", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46156", "nombre":"Llombai", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46157", "nombre":"Llosa de Ranes, la", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46158", "nombre":"Macastre", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46159", "nombre":"Manises", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46160", "nombre":"Manuel", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46161", "nombre":"Marines", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46162", "nombre":"Massalav\u00e9s", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46163", "nombre":"Massalfassar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46164", "nombre":"Massamagrell", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46165", "nombre":"Massanassa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46166", "nombre":"Meliana", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46167", "nombre":"Millares", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46168", "nombre":"Miramar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46169", "nombre":"Mislata", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46170", "nombre":"Mogente/Moixent", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46171", "nombre":"Moncada", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46172", "nombre":"Montserrat", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46173", "nombre":"Montaverner", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46174", "nombre":"Montesa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46175", "nombre":"Montitxelvo/Montichelvo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46176", "nombre":"Montroi/Montroy", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46177", "nombre":"Museros", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46178", "nombre":"N\u00e1quera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46179", "nombre":"Navarr\u00e9s", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46180", "nombre":"Novel\u00e9/Novetl\u00e8", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46181", "nombre":"Oliva", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46182", "nombre":"Olocau", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46183", "nombre":"Olleria, l'", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46184", "nombre":"Ontinyent", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46185", "nombre":"Otos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46186", "nombre":"Paiporta", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46187", "nombre":"Palma de Gand\u00eda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46188", "nombre":"Palmera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46189", "nombre":"Palomar, el", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46190", "nombre":"Paterna", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46191", "nombre":"Pedralba", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46192", "nombre":"Petr\u00e9s", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46193", "nombre":"Picanya", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46194", "nombre":"Picassent", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46195", "nombre":"Piles", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46196", "nombre":"Pinet", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46197", "nombre":"Poliny\u00e0 de X\u00faquer", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46198", "nombre":"Potries", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46199", "nombre":"Pobla de Farnals, la", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46200", "nombre":"Pobla del Duc, la", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46201", "nombre":"Puebla de San Miguel", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46202", "nombre":"Pobla de Vallbona, la", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46203", "nombre":"Pobla Llarga, la", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46204", "nombre":"Puig de Santa Maria, el", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46205", "nombre":"Pu\u00e7ol", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46206", "nombre":"Quesa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46207", "nombre":"Rafelbunyol", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46208", "nombre":"Rafelcofer", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46209", "nombre":"Rafelguaraf", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46210", "nombre":"R\u00e1fol de Salem", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46211", "nombre":"Real de Gand\u00eda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46212", "nombre":"Real", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46213", "nombre":"Requena", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46214", "nombre":"Riba-roja de T\u00faria", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46215", "nombre":"Riola", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46216", "nombre":"Rocafort", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46217", "nombre":"Rotgl\u00e0 i Corber\u00e0", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46218", "nombre":"R\u00f3tova", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46219", "nombre":"Rugat", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46220", "nombre":"Sagunto/Sagunt", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46221", "nombre":"Salem", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46222", "nombre":"Sant Joanet", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46223", "nombre":"Sedav\u00ed", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46224", "nombre":"Segart", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46225", "nombre":"Sellent", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46226", "nombre":"Sempere", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46227", "nombre":"Senyera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46228", "nombre":"Serra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46229", "nombre":"Siete Aguas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46230", "nombre":"Silla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46231", "nombre":"Simat de la Valldigna", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46232", "nombre":"Sinarcas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46233", "nombre":"Sollana", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46234", "nombre":"Sot de Chera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46235", "nombre":"Sueca", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46236", "nombre":"Sumac\u00e0rcer", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46237", "nombre":"Tavernes Blanques", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46238", "nombre":"Tavernes de la Valldigna", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46239", "nombre":"Teresa de Cofrentes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46240", "nombre":"Terrateig", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46241", "nombre":"Titaguas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46242", "nombre":"Torrebaja", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46243", "nombre":"Torrella", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46244", "nombre":"Torrent", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46245", "nombre":"Torres Torres", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46246", "nombre":"Tous", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46247", "nombre":"Tu\u00e9jar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46248", "nombre":"Tur\u00eds", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46249", "nombre":"Utiel", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46250", "nombre":"Valencia", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46251", "nombre":"Vallada", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46252", "nombre":"Vallanca", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46253", "nombre":"Vall\u00e9s", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46254", "nombre":"Venta del Moro", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46255", "nombre":"Vilallonga/Villalonga", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46256", "nombre":"Vilamarxant", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46257", "nombre":"Villanueva de Castell\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46258", "nombre":"Villar del Arzobispo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46259", "nombre":"Villargordo del Cabriel", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46260", "nombre":"Vinalesa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46261", "nombre":"Y\u00e1tova", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46262", "nombre":"Yesa, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46263", "nombre":"Zarra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46902", "nombre":"G\u00e1tova", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46903", "nombre":"San Antonio de Benag\u00e9ber", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"46904", "nombre":"Benicull de X\u00faquer", "deletedAt":"", "cod_provincia":"46"},
 {"codigo":"47001", "nombre":"Adalia", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47002", "nombre":"Aguasal", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47003", "nombre":"Aguilar de Campos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47004", "nombre":"Alaejos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47005", "nombre":"Alcazar\u00e9n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47006", "nombre":"Aldea de San Miguel", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47007", "nombre":"Aldeamayor de San Mart\u00edn", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47008", "nombre":"Almenara de Adaja", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47009", "nombre":"Amusquillo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47010", "nombre":"Arroyo de la Encomienda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47011", "nombre":"Ataquines", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47012", "nombre":"Bahab\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47013", "nombre":"Barcial de la Loma", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47014", "nombre":"Barruelo del Valle", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47015", "nombre":"Becilla de Valderaduey", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47016", "nombre":"Benafarces", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47017", "nombre":"Bercero", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47018", "nombre":"Berceruelo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47019", "nombre":"Berrueces", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47020", "nombre":"Bobadilla del Campo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47021", "nombre":"Bocigas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47022", "nombre":"Bocos de Duero", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47023", "nombre":"Boecillo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47024", "nombre":"Bola\u00f1os de Campos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47025", "nombre":"Brahojos de Medina", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47026", "nombre":"Bustillo de Chaves", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47027", "nombre":"Cabez\u00f3n de Pisuerga", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47028", "nombre":"Cabez\u00f3n de Valderaduey", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47029", "nombre":"Cabreros del Monte", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47030", "nombre":"Campaspero", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47031", "nombre":"Campillo, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47032", "nombre":"Camporredondo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47033", "nombre":"Canalejas de Pe\u00f1afiel", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47034", "nombre":"Canillas de Esgueva", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47035", "nombre":"Carpio", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47036", "nombre":"Casasola de Ari\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47037", "nombre":"Castrej\u00f3n de Trabancos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47038", "nombre":"Castrillo de Duero", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47039", "nombre":"Castrillo-Tejeriego", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47040", "nombre":"Castrobol", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47041", "nombre":"Castrodeza", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47042", "nombre":"Castromembibre", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47043", "nombre":"Castromonte", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47044", "nombre":"Castronuevo de Esgueva", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47045", "nombre":"Castronu\u00f1o", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47046", "nombre":"Castroponce", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47047", "nombre":"Castroverde de Cerrato", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47048", "nombre":"Ceinos de Campos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47049", "nombre":"Cervillego de la Cruz", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47050", "nombre":"Cigales", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47051", "nombre":"Cigu\u00f1uela", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47052", "nombre":"Cist\u00e9rniga", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47053", "nombre":"Cogeces de \u00cdscar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47054", "nombre":"Cogeces del Monte", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47055", "nombre":"Corcos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47056", "nombre":"Corrales de Duero", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47057", "nombre":"Cubillas de Santa Marta", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47058", "nombre":"Cuenca de Campos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47059", "nombre":"Curiel de Duero", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47060", "nombre":"Encinas de Esgueva", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47061", "nombre":"Esguevillas de Esgueva", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47062", "nombre":"Fombellida", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47063", "nombre":"Fompedraza", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47064", "nombre":"Fontihoyuelo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47065", "nombre":"Fresno el Viejo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47066", "nombre":"Fuensalda\u00f1a", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47067", "nombre":"Fuente el Sol", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47068", "nombre":"Fuente-Olmedo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47069", "nombre":"Gallegos de Hornija", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47070", "nombre":"Gat\u00f3n de Campos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47071", "nombre":"Geria", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47073", "nombre":"Herr\u00edn de Campos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47074", "nombre":"Hornillos de Eresma", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47075", "nombre":"\u00cdscar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47076", "nombre":"Laguna de Duero", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47077", "nombre":"Langayo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47078", "nombre":"Lomoviejo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47079", "nombre":"Llano de Olmedo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47080", "nombre":"Manzanillo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47081", "nombre":"Marzales", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47082", "nombre":"Matapozuelos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47083", "nombre":"Matilla de los Ca\u00f1os", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47084", "nombre":"Mayorga", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47085", "nombre":"Medina del Campo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47086", "nombre":"Medina de Rioseco", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47087", "nombre":"Megeces", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47088", "nombre":"Melgar de Abajo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47089", "nombre":"Melgar de Arriba", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47090", "nombre":"Mojados", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47091", "nombre":"Monasterio de Vega", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47092", "nombre":"Montealegre de Campos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47093", "nombre":"Montemayor de Pililla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47094", "nombre":"Moral de la Reina", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47095", "nombre":"Moraleja de las Panaderas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47096", "nombre":"Morales de Campos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47097", "nombre":"Mota del Marqu\u00e9s", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47098", "nombre":"Mucientes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47099", "nombre":"Mudarra, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47100", "nombre":"Muriel", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47101", "nombre":"Nava del Rey", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47102", "nombre":"Nueva Villa de las Torres", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47103", "nombre":"Olivares de Duero", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47104", "nombre":"Olmedo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47105", "nombre":"Olmos de Esgueva", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47106", "nombre":"Olmos de Pe\u00f1afiel", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47109", "nombre":"Palazuelo de Vedija", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47110", "nombre":"Parrilla, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47111", "nombre":"Pedraja de Portillo, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47112", "nombre":"Pedrajas de San Esteban", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47113", "nombre":"Pedrosa del Rey", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47114", "nombre":"Pe\u00f1afiel", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47115", "nombre":"Pe\u00f1aflor de Hornija", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47116", "nombre":"Pesquera de Duero", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47117", "nombre":"Pi\u00f1a de Esgueva", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47118", "nombre":"Pi\u00f1el de Abajo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47119", "nombre":"Pi\u00f1el de Arriba", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47121", "nombre":"Pollos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47122", "nombre":"Portillo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47123", "nombre":"Pozal de Gallinas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47124", "nombre":"Pozaldez", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47125", "nombre":"Pozuelo de la Orden", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47126", "nombre":"Puras", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47127", "nombre":"Quintanilla de Arriba", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47128", "nombre":"Quintanilla del Molar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47129", "nombre":"Quintanilla de On\u00e9simo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47130", "nombre":"Quintanilla de Trigueros", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47131", "nombre":"R\u00e1bano", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47132", "nombre":"Ramiro", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47133", "nombre":"Renedo de Esgueva", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47134", "nombre":"Roales de Campos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47135", "nombre":"Robladillo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47137", "nombre":"Roturas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47138", "nombre":"Rub\u00ed de Bracamonte", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47139", "nombre":"Rueda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47140", "nombre":"Saelices de Mayorga", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47141", "nombre":"Salvador de Zapardiel", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47142", "nombre":"San Cebri\u00e1n de Mazote", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47143", "nombre":"San Llorente", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47144", "nombre":"San Mart\u00edn de Valven\u00ed", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47145", "nombre":"San Miguel del Arroyo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47146", "nombre":"San Miguel del Pino", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47147", "nombre":"San Pablo de la Moraleja", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47148", "nombre":"San Pedro de Latarce", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47149", "nombre":"San Pelayo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47150", "nombre":"San Rom\u00e1n de Hornija", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47151", "nombre":"San Salvador", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47152", "nombre":"Santa Eufemia del Arroyo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47153", "nombre":"Santerv\u00e1s de Campos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47154", "nombre":"Santib\u00e1\u00f1ez de Valcorba", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47155", "nombre":"Santovenia de Pisuerga", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47156", "nombre":"San Vicente del Palacio", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47157", "nombre":"Sard\u00f3n de Duero", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47158", "nombre":"Seca, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47159", "nombre":"Serrada", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47160", "nombre":"Siete Iglesias de Trabancos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47161", "nombre":"Simancas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47162", "nombre":"Tamariz de Campos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47163", "nombre":"Tiedra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47164", "nombre":"Tordehumos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47165", "nombre":"Tordesillas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47166", "nombre":"Torrecilla de la Abadesa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47167", "nombre":"Torrecilla de la Orden", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47168", "nombre":"Torrecilla de la Torre", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47169", "nombre":"Torre de Esgueva", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47170", "nombre":"Torre de Pe\u00f1afiel", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47171", "nombre":"Torrelobat\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47172", "nombre":"Torresc\u00e1rcela", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47173", "nombre":"Traspinedo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47174", "nombre":"Trigueros del Valle", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47175", "nombre":"Tudela de Duero", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47176", "nombre":"Uni\u00f3n de Campos, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47177", "nombre":"Urones de Castroponce", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47178", "nombre":"Urue\u00f1a", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47179", "nombre":"Valbuena de Duero", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47180", "nombre":"Valdearcos de la Vega", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47181", "nombre":"Valdenebro de los Valles", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47182", "nombre":"Valdestillas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47183", "nombre":"Valdunquillo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47184", "nombre":"Valoria la Buena", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47185", "nombre":"Valverde de Campos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47186", "nombre":"Valladolid", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47187", "nombre":"Vega de Ruiponce", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47188", "nombre":"Vega de Valdetronco", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47189", "nombre":"Velasc\u00e1lvaro", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47190", "nombre":"Velilla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47191", "nombre":"Velliza", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47192", "nombre":"Ventosa de la Cuesta", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47193", "nombre":"Viana de Cega", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47194", "nombre":"Viloria", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47195", "nombre":"Villab\u00e1\u00f1ez", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47196", "nombre":"Villabaruz de Campos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47197", "nombre":"Villabr\u00e1gima", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47198", "nombre":"Villacarral\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47199", "nombre":"Villacid de Campos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47200", "nombre":"Villaco", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47203", "nombre":"Villafrades de Campos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47204", "nombre":"Villafranca de Duero", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47205", "nombre":"Villafrech\u00f3s", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47206", "nombre":"Villafuerte", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47207", "nombre":"Villagarc\u00eda de Campos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47208", "nombre":"Villag\u00f3mez la Nueva", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47209", "nombre":"Villal\u00e1n de Campos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47210", "nombre":"Villalar de los Comuneros", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47211", "nombre":"Villalba de la Loma", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47212", "nombre":"Villalba de los Alcores", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47213", "nombre":"Villalbarba", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47214", "nombre":"Villal\u00f3n de Campos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47215", "nombre":"Villamuriel de Campos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47216", "nombre":"Vill\u00e1n de Tordesillas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47217", "nombre":"Villanubla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47218", "nombre":"Villanueva de Duero", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47219", "nombre":"Villanueva de la Condesa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47220", "nombre":"Villanueva de los Caballeros", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47221", "nombre":"Villanueva de los Infantes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47222", "nombre":"Villanueva de San Mancio", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47223", "nombre":"Villardefrades", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47224", "nombre":"Villarmentero de Esgueva", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47225", "nombre":"Villasexmir", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47226", "nombre":"Villavaquer\u00edn", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47227", "nombre":"Villavellid", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47228", "nombre":"Villaverde de Medina", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47229", "nombre":"Villavicencio de los Caballeros", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47230", "nombre":"Wamba", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47231", "nombre":"Zarat\u00e1n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"47232", "nombre":"Zarza, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"47"},
 {"codigo":"48001", "nombre":"Abadi\u00f1o", "deletedAt":"", "cod_provincia":"48"},
 {"codigo":"48002", "nombre":"Abanto y Ci\u00e9rvana-Abanto Zierbena", "deletedAt":"", "cod_provincia":"48"},
 {"codigo":"48003", "nombre":"Amorebieta-Etxano", "deletedAt":"", "cod_provincia":"48"},
 {"codigo":"48004", "nombre":"Amoroto", "deletedAt":"", "cod_provincia":"48"},
 {"codigo":"48005", "nombre":"Arakaldo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"48"},
 {"codigo":"48006", "nombre":"Arantzazu", "deletedAt":"", "cod_provincia":"48"},
 {"codigo":"48007", "nombre":"Munitibar-Arbatzegi Gerrikaitz", "deletedAt":"", "cod_provincia":"48"},
 {"codigo":"48008", "nombre":"Artzentales", "deletedAt":"", "cod_provincia":"48"},
 {"codigo":"48009", "nombre":"Arrankudiaga", "deletedAt":"", "cod_provincia":"48"},
 {"codigo":"48010", "nombre":"Arrieta", "deletedAt":"", "cod_provincia":"48"},
 {"codigo":"48011", "nombre":"Arrigorriaga", "deletedAt":"", "cod_provincia":"48"},
 {"codigo":"48012", "nombre":"Bakio", "deletedAt":"", "cod_provincia":"48"},
 {"codigo":"48013", "nombre":"Barakaldo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"48"},
 {"codigo":"48014", "nombre":"Barrika", "deletedAt":"", "cod_provincia":"48"},
 {"codigo":"48015", "nombre":"Basauri", "deletedAt":"", "cod_provincia":"48"},
 {"codigo":"48016", "nombre":"Berango", "deletedAt":"", "cod_provincia":"48"},
 {"codigo":"48017", "nombre":"Bermeo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"48"},
 {"codigo":"48018", "nombre":"Berriatua", "deletedAt":"", "cod_provincia":"48"},
 {"codigo":"48019", "nombre":"Berriz", "deletedAt":"", "cod_provincia":"48"},
 {"codigo":"48020", "nombre":"Bilbao", "deletedAt":"", "cod_provincia":"48"},
 {"codigo":"48021", "nombre":"Busturia", "deletedAt":"", "cod_provincia":"48"},
 {"codigo":"48022", "nombre":"Karrantza Harana/Valle de Carranza", "deletedAt":"", "cod_provincia":"48"},
 {"codigo":"48023", "nombre":"Artea", "deletedAt":"", "cod_provincia":"48"},
 {"codigo":"48024", "nombre":"Zeanuri", "deletedAt":"", "cod_provincia":"48"},
 {"codigo":"48025", "nombre":"Zeberio", "deletedAt":"", "cod_provincia":"48"},
 {"codigo":"48026", "nombre":"Dima", "deletedAt":"", "cod_provincia":"48"},
 {"codigo":"48027", "nombre":"Durango", "deletedAt":"", "cod_provincia":"48"},
 {"codigo":"48028", "nombre":"Ea", "deletedAt":"", "cod_provincia":"48"},
 {"codigo":"48029", "nombre":"Etxebarri", "deletedAt":"", "cod_provincia":"48"},
 {"codigo":"48030", "nombre":"Etxebarria", "deletedAt":"", "cod_provincia":"48"},
 {"codigo":"48031", "nombre":"Elantxobe", "deletedAt":"", "cod_provincia":"48"},
 {"codigo":"48032", "nombre":"Elorrio", "deletedAt":"", "cod_provincia":"48"},
 {"codigo":"48033", "nombre":"Ere\u00f1o", "deletedAt":"", "cod_provincia":"48"},
 {"codigo":"48034", "nombre":"Ermua", "deletedAt":"", "cod_provincia":"48"},
 {"codigo":"48035", "nombre":"Fruiz", "deletedAt":"", "cod_provincia":"48"},
 {"codigo":"48036", "nombre":"Galdakao", "deletedAt":"", "cod_provincia":"48"},
 {"codigo":"48037", "nombre":"Galdames", "deletedAt":"", "cod_provincia":"48"},
 {"codigo":"48038", "nombre":"Gamiz-Fika", "deletedAt":"", "cod_provincia":"48"},
 {"codigo":"48039", "nombre":"Garai", "deletedAt":"", "cod_provincia":"48"},
 {"codigo":"48040", "nombre":"Gatika", "deletedAt":"", "cod_provincia":"48"},
 {"codigo":"48041", "nombre":"Gautegiz Arteaga", "deletedAt":"", "cod_provincia":"48"},
 {"codigo":"48042", "nombre":"Gordexola", "deletedAt":"", "cod_provincia":"48"},
 {"codigo":"48043", "nombre":"Gorliz", "deletedAt":"", "cod_provincia":"48"},
 {"codigo":"48044", "nombre":"Getxo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"48"},
 {"codigo":"48045", "nombre":"G\u00fce\u00f1es", "deletedAt":"", "cod_provincia":"48"},
 {"codigo":"48046", "nombre":"Gernika-Lumo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"48"},
 {"codigo":"48047", "nombre":"Gizaburuaga", "deletedAt":"", "cod_provincia":"48"},
 {"codigo":"48048", "nombre":"Ibarrangelu", "deletedAt":"", "cod_provincia":"48"},
 {"codigo":"48049", "nombre":"Ispaster", "deletedAt":"", "cod_provincia":"48"},
 {"codigo":"48050", "nombre":"Izurtza", "deletedAt":"", "cod_provincia":"48"},
 {"codigo":"48051", "nombre":"Lanestosa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"48"},
 {"codigo":"48052", "nombre":"Larrabetzu", "deletedAt":"", "cod_provincia":"48"},
 {"codigo":"48053", "nombre":"Laukiz", "deletedAt":"", "cod_provincia":"48"},
 {"codigo":"48054", "nombre":"Leioa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"48"},
 {"codigo":"48055", "nombre":"Lemoa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"48"},
 {"codigo":"48056", "nombre":"Lemoiz", "deletedAt":"", "cod_provincia":"48"},
 {"codigo":"48057", "nombre":"Lekeitio", "deletedAt":"", "cod_provincia":"48"},
 {"codigo":"48058", "nombre":"Mallabia", "deletedAt":"", "cod_provincia":"48"},
 {"codigo":"48059", "nombre":"Ma\u00f1aria", "deletedAt":"", "cod_provincia":"48"},
 {"codigo":"48060", "nombre":"Markina-Xemein", "deletedAt":"", "cod_provincia":"48"},
 {"codigo":"48061", "nombre":"Maruri-Jatabe", "deletedAt":"", "cod_provincia":"48"},
 {"codigo":"48062", "nombre":"Mendata", "deletedAt":"", "cod_provincia":"48"},
 {"codigo":"48063", "nombre":"Mendexa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"48"},
 {"codigo":"48064", "nombre":"Me\u00f1aka", "deletedAt":"", "cod_provincia":"48"},
 {"codigo":"48065", "nombre":"Ugao-Miraballes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"48"},
 {"codigo":"48066", "nombre":"Morga", "deletedAt":"", "cod_provincia":"48"},
 {"codigo":"48067", "nombre":"Muxika", "deletedAt":"", "cod_provincia":"48"},
 {"codigo":"48068", "nombre":"Mundaka", "deletedAt":"", "cod_provincia":"48"},
 {"codigo":"48069", "nombre":"Mungia", "deletedAt":"", "cod_provincia":"48"},
 {"codigo":"48070", "nombre":"Aulesti", "deletedAt":"", "cod_provincia":"48"},
 {"codigo":"48071", "nombre":"Muskiz", "deletedAt":"", "cod_provincia":"48"},
 {"codigo":"48072", "nombre":"Otxandio", "deletedAt":"", "cod_provincia":"48"},
 {"codigo":"48073", "nombre":"Ondarroa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"48"},
 {"codigo":"48074", "nombre":"Urdu\u00f1a/Ordu\u00f1a", "deletedAt":"", "cod_provincia":"48"},
 {"codigo":"48075", "nombre":"Orozko", "deletedAt":"", "cod_provincia":"48"},
 {"codigo":"48076", "nombre":"Sukarrieta", "deletedAt":"", "cod_provincia":"48"},
 {"codigo":"48077", "nombre":"Plentzia", "deletedAt":"", "cod_provincia":"48"},
 {"codigo":"48078", "nombre":"Portugalete", "deletedAt":"", "cod_provincia":"48"},
 {"codigo":"48079", "nombre":"Errigoiti", "deletedAt":"", "cod_provincia":"48"},
 {"codigo":"48080", "nombre":"Valle de Tr\u00e1paga-Trapagaran", "deletedAt":"", "cod_provincia":"48"},
 {"codigo":"48081", "nombre":"Lezama", "deletedAt":"", "cod_provincia":"48"},
 {"codigo":"48082", "nombre":"Santurtzi", "deletedAt":"", "cod_provincia":"48"},
 {"codigo":"48083", "nombre":"Ortuella", "deletedAt":"", "cod_provincia":"48"},
 {"codigo":"48084", "nombre":"Sestao", "deletedAt":"", "cod_provincia":"48"},
 {"codigo":"48085", "nombre":"Sopela", "deletedAt":"", "cod_provincia":"48"},
 {"codigo":"48086", "nombre":"Sopuerta", "deletedAt":"", "cod_provincia":"48"},
 {"codigo":"48087", "nombre":"Trucios-Turtzioz", "deletedAt":"", "cod_provincia":"48"},
 {"codigo":"48088", "nombre":"Ubide", "deletedAt":"", "cod_provincia":"48"},
 {"codigo":"48089", "nombre":"Urduliz", "deletedAt":"", "cod_provincia":"48"},
 {"codigo":"48090", "nombre":"Balmaseda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"48"},
 {"codigo":"48091", "nombre":"Atxondo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"48"},
 {"codigo":"48092", "nombre":"Bedia", "deletedAt":"", "cod_provincia":"48"},
 {"codigo":"48093", "nombre":"Areatza", "deletedAt":"", "cod_provincia":"48"},
 {"codigo":"48094", "nombre":"Igorre", "deletedAt":"", "cod_provincia":"48"},
 {"codigo":"48095", "nombre":"Zaldibar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"48"},
 {"codigo":"48096", "nombre":"Zalla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"48"},
 {"codigo":"48097", "nombre":"Zaratamo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"48"},
 {"codigo":"48901", "nombre":"Derio", "deletedAt":"", "cod_provincia":"48"},
 {"codigo":"48902", "nombre":"Erandio", "deletedAt":"", "cod_provincia":"48"},
 {"codigo":"48903", "nombre":"Loiu", "deletedAt":"", "cod_provincia":"48"},
 {"codigo":"48904", "nombre":"Sondika", "deletedAt":"", "cod_provincia":"48"},
 {"codigo":"48905", "nombre":"Zamudio", "deletedAt":"", "cod_provincia":"48"},
 {"codigo":"48906", "nombre":"Forua", "deletedAt":"", "cod_provincia":"48"},
 {"codigo":"48907", "nombre":"Kortezubi", "deletedAt":"", "cod_provincia":"48"},
 {"codigo":"48908", "nombre":"Murueta", "deletedAt":"", "cod_provincia":"48"},
 {"codigo":"48909", "nombre":"Nabarniz", "deletedAt":"", "cod_provincia":"48"},
 {"codigo":"48910", "nombre":"Iurreta", "deletedAt":"", "cod_provincia":"48"},
 {"codigo":"48911", "nombre":"Ajangiz", "deletedAt":"", "cod_provincia":"48"},
 {"codigo":"48912", "nombre":"Alonsotegi", "deletedAt":"", "cod_provincia":"48"},
 {"codigo":"48913", "nombre":"Zierbena", "deletedAt":"", "cod_provincia":"48"},
 {"codigo":"48914", "nombre":"Arratzu", "deletedAt":"", "cod_provincia":"48"},
 {"codigo":"48915", "nombre":"Ziortza-Bolibar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"48"},
 {"codigo":"49002", "nombre":"Abezames", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49003", "nombre":"Alca\u00f1ices", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49004", "nombre":"Alcubilla de Nogales", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49005", "nombre":"Alfaraz de Sayago", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49006", "nombre":"Algodre", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49007", "nombre":"Almaraz de Duero", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49008", "nombre":"Almeida de Sayago", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49009", "nombre":"Andav\u00edas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49010", "nombre":"Arcenillas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49011", "nombre":"Arcos de la Polvorosa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49012", "nombre":"Arga\u00f1\u00edn", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49013", "nombre":"Argujillo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49014", "nombre":"Arquillinos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49015", "nombre":"Arrabalde", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49016", "nombre":"Aspariegos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49017", "nombre":"Asturianos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49018", "nombre":"Ayo\u00f3 de Vidriales", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49019", "nombre":"Barcial del Barco", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49020", "nombre":"Belver de los Montes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49021", "nombre":"Benavente", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49022", "nombre":"Benegiles", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49023", "nombre":"Bermillo de Sayago", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49024", "nombre":"B\u00f3veda de Toro, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49025", "nombre":"Bret\u00f3", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49026", "nombre":"Bretocino", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49027", "nombre":"Brime de Sog", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49028", "nombre":"Brime de Urz", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49029", "nombre":"Burganes de Valverde", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49030", "nombre":"Bustillo del Oro", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49031", "nombre":"Caba\u00f1as de Sayago", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49032", "nombre":"Calzadilla de Tera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49033", "nombre":"Camarzana de Tera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49034", "nombre":"Ca\u00f1izal", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49035", "nombre":"Ca\u00f1izo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49036", "nombre":"Carbajales de Alba", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49037", "nombre":"Carbellino", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49038", "nombre":"Casaseca de Campe\u00e1n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49039", "nombre":"Casaseca de las Chanas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49040", "nombre":"Castrillo de la Guare\u00f1a", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49041", "nombre":"Castrogonzalo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49042", "nombre":"Castronuevo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49043", "nombre":"Castroverde de Campos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49044", "nombre":"Cazurra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49046", "nombre":"Cerecinos de Campos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49047", "nombre":"Cerecinos del Carrizal", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49048", "nombre":"Cernadilla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49050", "nombre":"Cobreros", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49052", "nombre":"Coomonte", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49053", "nombre":"Coreses", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49054", "nombre":"Corrales del Vino", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49055", "nombre":"Cotanes del Monte", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49056", "nombre":"Cubillos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49057", "nombre":"Cubo de Benavente", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49058", "nombre":"Cubo de Tierra del Vino, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49059", "nombre":"Cuelgamures", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49061", "nombre":"Entrala", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49062", "nombre":"Espada\u00f1edo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49063", "nombre":"Faramontanos de T\u00e1bara", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49064", "nombre":"Fariza", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49065", "nombre":"Fermoselle", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49066", "nombre":"Ferreras de Abajo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49067", "nombre":"Ferreras de Arriba", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49068", "nombre":"Ferreruela", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49069", "nombre":"Figueruela de Arriba", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49071", "nombre":"Fonfr\u00eda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49075", "nombre":"Fresno de la Polvorosa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49076", "nombre":"Fresno de la Ribera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49077", "nombre":"Fresno de Sayago", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49078", "nombre":"Friera de Valverde", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49079", "nombre":"Fuente Encalada", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49080", "nombre":"Fuentelape\u00f1a", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49081", "nombre":"Fuentesa\u00faco", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49082", "nombre":"Fuentes de Ropel", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49083", "nombre":"Fuentesecas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49084", "nombre":"Fuentespreadas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49085", "nombre":"Galende", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49086", "nombre":"Gallegos del Pan", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49087", "nombre":"Gallegos del R\u00edo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49088", "nombre":"Gamones", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49090", "nombre":"Gema", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49091", "nombre":"Granja de Moreruela", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49092", "nombre":"Granucillo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49093", "nombre":"Guarrate", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49094", "nombre":"Hermisende", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49095", "nombre":"Hiniesta, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49096", "nombre":"Jambrina", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49097", "nombre":"Justel", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49098", "nombre":"Losacino", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49099", "nombre":"Losacio", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49100", "nombre":"Lubi\u00e1n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49101", "nombre":"Luelmo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49102", "nombre":"Maderal, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49103", "nombre":"Madridanos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49104", "nombre":"Mahide", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49105", "nombre":"Maire de Castroponce", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49107", "nombre":"Malva", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49108", "nombre":"Manganeses de la Lampreana", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49109", "nombre":"Manganeses de la Polvorosa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49110", "nombre":"Manzanal de Arriba", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49111", "nombre":"Manzanal del Barco", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49112", "nombre":"Manzanal de los Infantes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49113", "nombre":"Matilla de Arz\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49114", "nombre":"Matilla la Seca", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49115", "nombre":"Mayalde", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49116", "nombre":"Melgar de Tera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49117", "nombre":"Micereces de Tera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49118", "nombre":"Milles de la Polvorosa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49119", "nombre":"Molacillos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49120", "nombre":"Molezuelas de la Carballeda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49121", "nombre":"Mombuey", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49122", "nombre":"Monfarracinos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49123", "nombre":"Montamarta", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49124", "nombre":"Moral de Sayago", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49125", "nombre":"Moraleja del Vino", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49126", "nombre":"Moraleja de Sayago", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49127", "nombre":"Morales del Vino", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49128", "nombre":"Morales de Rey", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49129", "nombre":"Morales de Toro", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49130", "nombre":"Morales de Valverde", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49131", "nombre":"Moralina", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49132", "nombre":"Moreruela de los Infanzones", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49133", "nombre":"Moreruela de T\u00e1bara", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49134", "nombre":"Muelas de los Caballeros", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49135", "nombre":"Muelas del Pan", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49136", "nombre":"Muga de Sayago", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49137", "nombre":"Navianos de Valverde", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49138", "nombre":"Olmillos de Castro", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49139", "nombre":"Otero de Bodas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49141", "nombre":"Pajares de la Lampreana", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49142", "nombre":"Palacios del Pan", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49143", "nombre":"Palacios de Sanabria", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49145", "nombre":"Pedralba de la Prader\u00eda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49146", "nombre":"Pego, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49147", "nombre":"Peleagonzalo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49148", "nombre":"Peleas de Abajo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49149", "nombre":"Pe\u00f1ausende", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49150", "nombre":"Peque", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49151", "nombre":"Perdig\u00f3n, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49152", "nombre":"Pereruela", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49153", "nombre":"Perilla de Castro", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49154", "nombre":"P\u00edas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49155", "nombre":"Piedrahita de Castro", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49156", "nombre":"Pinilla de Toro", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49157", "nombre":"Pino del Oro", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49158", "nombre":"Pi\u00f1ero, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49159", "nombre":"Pobladura del Valle", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49160", "nombre":"Pobladura de Valderaduey", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49162", "nombre":"Porto", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49163", "nombre":"Pozoantiguo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49164", "nombre":"Pozuelo de T\u00e1bara", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49165", "nombre":"Prado", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49166", "nombre":"Puebla de Sanabria", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49167", "nombre":"Pueblica de Valverde", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49168", "nombre":"Quintanilla del Monte", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49169", "nombre":"Quintanilla del Olmo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49170", "nombre":"Quintanilla de Urz", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49171", "nombre":"Quiruelas de Vidriales", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49172", "nombre":"Rabanales", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49173", "nombre":"R\u00e1bano de Aliste", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49174", "nombre":"Requejo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49175", "nombre":"Revellinos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49176", "nombre":"Riofr\u00edo de Aliste", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49177", "nombre":"Rionegro del Puente", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49178", "nombre":"Roales", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49179", "nombre":"Robleda-Cervantes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49180", "nombre":"Roelos de Sayago", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49181", "nombre":"Rosinos de la Requejada", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49183", "nombre":"Salce", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49184", "nombre":"Samir de los Ca\u00f1os", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49185", "nombre":"San Agust\u00edn del Pozo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49186", "nombre":"San Cebri\u00e1n de Castro", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49187", "nombre":"San Crist\u00f3bal de Entrevi\u00f1as", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49188", "nombre":"San Esteban del Molar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49189", "nombre":"San Justo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49190", "nombre":"San Mart\u00edn de Valderaduey", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49191", "nombre":"San Miguel de la Ribera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49192", "nombre":"San Miguel del Valle", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49193", "nombre":"San Pedro de Ceque", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49194", "nombre":"San Pedro de la Nave-Almendra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49197", "nombre":"Santa Clara de Avedillo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49199", "nombre":"Santa Colomba de las Monjas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49200", "nombre":"Santa Cristina de la Polvorosa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49201", "nombre":"Santa Croya de Tera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49202", "nombre":"Santa Eufemia del Barco", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49203", "nombre":"Santa Mar\u00eda de la Vega", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49204", "nombre":"Santa Mar\u00eda de Valverde", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49205", "nombre":"Santib\u00e1\u00f1ez de Tera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49206", "nombre":"Santib\u00e1\u00f1ez de Vidriales", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49207", "nombre":"Santovenia", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49208", "nombre":"San Vicente de la Cabeza", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49209", "nombre":"San Vitero", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49210", "nombre":"Sanzoles", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49214", "nombre":"T\u00e1bara", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49216", "nombre":"Tapioles", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49219", "nombre":"Toro", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49220", "nombre":"Torre del Valle, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49221", "nombre":"Torregamones", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49222", "nombre":"Torres del Carrizal", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49223", "nombre":"Trabazos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49224", "nombre":"Trefacio", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49225", "nombre":"U\u00f1a de Quintana", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49226", "nombre":"Vadillo de la Guare\u00f1a", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49227", "nombre":"Valcabado", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49228", "nombre":"Valdefinjas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49229", "nombre":"Valdescorriel", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49230", "nombre":"Vallesa de la Guare\u00f1a", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49231", "nombre":"Vega de Tera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49232", "nombre":"Vega de Villalobos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49233", "nombre":"Vegalatrave", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49234", "nombre":"Venialbo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49235", "nombre":"Vezdemarb\u00e1n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49236", "nombre":"Vidayanes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49237", "nombre":"Videmala", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49238", "nombre":"Villabr\u00e1zaro", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49239", "nombre":"Villabuena del Puente", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49240", "nombre":"Villadepera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49241", "nombre":"Villaescusa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49242", "nombre":"Villaf\u00e1fila", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49243", "nombre":"Villaferrue\u00f1a", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49244", "nombre":"Villageriz", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49245", "nombre":"Villalaz\u00e1n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49246", "nombre":"Villalba de la Lampreana", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49247", "nombre":"Villalcampo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49248", "nombre":"Villalobos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49249", "nombre":"Villalonso", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49250", "nombre":"Villalpando", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49251", "nombre":"Villalube", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49252", "nombre":"Villamayor de Campos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49255", "nombre":"Villamor de los Escuderos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49256", "nombre":"Villan\u00e1zar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49257", "nombre":"Villanueva de Azoague", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49258", "nombre":"Villanueva de Campe\u00e1n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49259", "nombre":"Villanueva de las Peras", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49260", "nombre":"Villanueva del Campo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49261", "nombre":"Villaralbo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49262", "nombre":"Villardeciervos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49263", "nombre":"Villar de Fallaves", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49264", "nombre":"Villar del Buey", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49265", "nombre":"Villardiegua de la Ribera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49266", "nombre":"Vill\u00e1rdiga", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49267", "nombre":"Villardondiego", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49268", "nombre":"Villarr\u00edn de Campos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49269", "nombre":"Villaseco del Pan", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49270", "nombre":"Villavendimio", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49271", "nombre":"Villaveza del Agua", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49272", "nombre":"Villaveza de Valverde", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49273", "nombre":"Vi\u00f1as", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"49275", "nombre":"Zamora", "deletedAt":"", "cod_provincia":"49"},
 {"codigo":"50001", "nombre":"Abanto", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50002", "nombre":"Acered", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50003", "nombre":"Ag\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50004", "nombre":"Aguar\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50005", "nombre":"Aguil\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50006", "nombre":"Ainz\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50007", "nombre":"Aladr\u00e9n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50008", "nombre":"Alag\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50009", "nombre":"Alarba", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50010", "nombre":"Alberite de San Juan", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50011", "nombre":"Albeta", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50012", "nombre":"Alborge", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50013", "nombre":"Alcal\u00e1 de Ebro", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50014", "nombre":"Alcal\u00e1 de Moncayo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50015", "nombre":"Alconchel de Ariza", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50016", "nombre":"Aldehuela de Liestos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50017", "nombre":"Alfajar\u00edn", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50018", "nombre":"Alfam\u00e9n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50019", "nombre":"Alforque", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50020", "nombre":"Alhama de Arag\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50021", "nombre":"Almochuel", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50022", "nombre":"Almolda, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50023", "nombre":"Almonacid de la Cuba", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50024", "nombre":"Almonacid de la Sierra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50025", "nombre":"Almunia de Do\u00f1a Godina, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50026", "nombre":"Alpartir", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50027", "nombre":"Ambel", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50028", "nombre":"Anento", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50029", "nombre":"Ani\u00f1\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50030", "nombre":"A\u00f1\u00f3n de Moncayo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50031", "nombre":"Aranda de Moncayo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50032", "nombre":"Ar\u00e1ndiga", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50033", "nombre":"Ardisa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50034", "nombre":"Ariza", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50035", "nombre":"Artieda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50036", "nombre":"As\u00edn", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50037", "nombre":"Atea", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50038", "nombre":"Ateca", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50039", "nombre":"Azuara", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50040", "nombre":"Badules", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50041", "nombre":"Bag\u00fc\u00e9s", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50042", "nombre":"Balconch\u00e1n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50043", "nombre":"B\u00e1rboles", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50044", "nombre":"Bardallur", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50045", "nombre":"Belchite", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50046", "nombre":"Belmonte de Graci\u00e1n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50047", "nombre":"Berdejo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50048", "nombre":"Berrueco", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50050", "nombre":"Bijuesca", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50051", "nombre":"Biota", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50052", "nombre":"Bisimbre", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50053", "nombre":"Boqui\u00f1eni", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50054", "nombre":"Bordalba", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50055", "nombre":"Borja", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50056", "nombre":"Botorrita", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50057", "nombre":"Brea de Arag\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50058", "nombre":"Bubierca", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50059", "nombre":"Bujaraloz", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50060", "nombre":"Bulbuente", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50061", "nombre":"Bureta", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50062", "nombre":"Burgo de Ebro, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50063", "nombre":"Buste, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50064", "nombre":"Caba\u00f1as de Ebro", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50065", "nombre":"Cabolafuente", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50066", "nombre":"Cadrete", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50067", "nombre":"Calatayud", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50068", "nombre":"Calatorao", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50069", "nombre":"Calcena", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50070", "nombre":"Calmarza", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50071", "nombre":"Campillo de Arag\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50072", "nombre":"Carenas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50073", "nombre":"Cari\u00f1ena", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50074", "nombre":"Caspe", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50075", "nombre":"Castej\u00f3n de Alarba", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50076", "nombre":"Castej\u00f3n de las Armas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50077", "nombre":"Castej\u00f3n de Valdejasa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50078", "nombre":"Castiliscar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50079", "nombre":"Cervera de la Ca\u00f1ada", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50080", "nombre":"Cerveruela", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50081", "nombre":"Cetina", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50082", "nombre":"Cimballa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50083", "nombre":"Cinco Olivas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50084", "nombre":"Clar\u00e9s de Ribota", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50085", "nombre":"Codo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50086", "nombre":"Codos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50087", "nombre":"Contamina", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50088", "nombre":"Cosuenda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50089", "nombre":"Cuarte de Huerva", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50090", "nombre":"Cubel", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50091", "nombre":"Cuerlas, Las", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50092", "nombre":"Chiprana", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50093", "nombre":"Chodes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50094", "nombre":"Daroca", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50095", "nombre":"Ejea de los Caballeros", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50096", "nombre":"Embid de Ariza", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50098", "nombre":"Encinacorba", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50099", "nombre":"\u00c9pila", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50100", "nombre":"Erla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50101", "nombre":"Escatr\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50102", "nombre":"Fabara", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50104", "nombre":"Farlete", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50105", "nombre":"Fay\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50106", "nombre":"Fayos, Los", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50107", "nombre":"Figueruelas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50108", "nombre":"Fombuena", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50109", "nombre":"Frago, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50110", "nombre":"Frasno, El", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50111", "nombre":"Fr\u00e9scano", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50113", "nombre":"Fuendejal\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50114", "nombre":"Fuendetodos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50115", "nombre":"Fuentes de Ebro", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50116", "nombre":"Fuentes de Jiloca", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50117", "nombre":"Gallocanta", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50118", "nombre":"Gallur", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50119", "nombre":"Gelsa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50120", "nombre":"Godojos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50121", "nombre":"Gotor", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50122", "nombre":"Grisel", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50123", "nombre":"Gris\u00e9n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50124", "nombre":"Herrera de los Navarros", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50125", "nombre":"Ibdes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50126", "nombre":"Illueca", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50128", "nombre":"Isuerre", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50129", "nombre":"Jaraba", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50130", "nombre":"Jarque", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50131", "nombre":"Jaul\u00edn", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50132", "nombre":"Joyosa, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50133", "nombre":"Lagata", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50134", "nombre":"Langa del Castillo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50135", "nombre":"Layana", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50136", "nombre":"L\u00e9cera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50137", "nombre":"Leci\u00f1ena", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50138", "nombre":"Lech\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50139", "nombre":"Letux", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50140", "nombre":"Litago", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50141", "nombre":"Litu\u00e9nigo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50142", "nombre":"Lobera de Onsella", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50143", "nombre":"Longares", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50144", "nombre":"Long\u00e1s", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50146", "nombre":"Lucena de Jal\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50147", "nombre":"Luceni", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50148", "nombre":"Luesia", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50149", "nombre":"Luesma", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50150", "nombre":"Lumpiaque", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50151", "nombre":"Luna", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50152", "nombre":"Maella", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50153", "nombre":"Magall\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50154", "nombre":"Mainar", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50155", "nombre":"Malanquilla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50156", "nombre":"Malej\u00e1n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50157", "nombre":"Mal\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50159", "nombre":"Maluenda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50160", "nombre":"Mall\u00e9n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50161", "nombre":"Manchones", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50162", "nombre":"Mara", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50163", "nombre":"Mar\u00eda de Huerva", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50164", "nombre":"Mediana de Arag\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50165", "nombre":"Mequinenza", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50166", "nombre":"Mesones de Isuela", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50167", "nombre":"Mezalocha", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50168", "nombre":"Mianos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50169", "nombre":"Miedes de Arag\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50170", "nombre":"Monegrillo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50171", "nombre":"Moneva", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50172", "nombre":"Monreal de Ariza", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50173", "nombre":"Monterde", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50174", "nombre":"Mont\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50175", "nombre":"Morata de Jal\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50176", "nombre":"Morata de Jiloca", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50177", "nombre":"Mor\u00e9s", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50178", "nombre":"Moros", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50179", "nombre":"Moyuela", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50180", "nombre":"Mozota", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50181", "nombre":"Muel", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50182", "nombre":"Muela, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50183", "nombre":"Mun\u00e9brega", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50184", "nombre":"Murero", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50185", "nombre":"Murillo de G\u00e1llego", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50186", "nombre":"Navard\u00fan", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50187", "nombre":"Nig\u00fcella", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50188", "nombre":"Nombrevilla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50189", "nombre":"Nonaspe", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50190", "nombre":"Novallas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50191", "nombre":"Novillas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50192", "nombre":"Nu\u00e9valos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50193", "nombre":"Nuez de Ebro", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50194", "nombre":"Olv\u00e9s", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50195", "nombre":"Orcajo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50196", "nombre":"Orera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50197", "nombre":"Or\u00e9s", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50198", "nombre":"Oseja", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50199", "nombre":"Osera de Ebro", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50200", "nombre":"Paniza", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50201", "nombre":"Paracuellos de Jiloca", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50202", "nombre":"Paracuellos de la Ribera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50203", "nombre":"Pastriz", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50204", "nombre":"Pedrola", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50205", "nombre":"Pedrosas, Las", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50206", "nombre":"Perdiguera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50207", "nombre":"Piedratajada", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50208", "nombre":"Pina de Ebro", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50209", "nombre":"Pinseque", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50210", "nombre":"Pintanos, Los", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50211", "nombre":"Plasencia de Jal\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50212", "nombre":"Pleitas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50213", "nombre":"Plenas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50214", "nombre":"Pomer", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50215", "nombre":"Pozuel de Ariza", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50216", "nombre":"Pozuelo de Arag\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50217", "nombre":"Pradilla de Ebro", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50218", "nombre":"Puebla de Albort\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50219", "nombre":"Puebla de Alfind\u00e9n, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50220", "nombre":"Puendeluna", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50221", "nombre":"Purujosa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50222", "nombre":"Quinto", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50223", "nombre":"Remolinos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50224", "nombre":"Retasc\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50225", "nombre":"Ricla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50227", "nombre":"Romanos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50228", "nombre":"Rueda de Jal\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50229", "nombre":"Ruesca", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50230", "nombre":"S\u00e1daba", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50231", "nombre":"Salillas de Jal\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50232", "nombre":"Salvatierra de Esca", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50233", "nombre":"Samper del Salz", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50234", "nombre":"San Mart\u00edn de la Virgen de Moncayo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50235", "nombre":"San Mateo de G\u00e1llego", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50236", "nombre":"Santa Cruz de Gr\u00edo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50237", "nombre":"Santa Cruz de Moncayo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50238", "nombre":"Santa Eulalia de G\u00e1llego", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50239", "nombre":"Santed", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50240", "nombre":"S\u00e1stago", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50241", "nombre":"Sabi\u00f1\u00e1n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50242", "nombre":"Sediles", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50243", "nombre":"Sestrica", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50244", "nombre":"Sierra de Luna", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50245", "nombre":"Sig\u00fc\u00e9s", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50246", "nombre":"Sisam\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50247", "nombre":"Sobradiel", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50248", "nombre":"Sos del Rey Cat\u00f3lico", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50249", "nombre":"Tabuenca", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50250", "nombre":"Talamantes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50251", "nombre":"Tarazona", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50252", "nombre":"Tauste", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50253", "nombre":"Terrer", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50254", "nombre":"Tierga", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50255", "nombre":"Tobed", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50256", "nombre":"Torralba de los Frailes", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50257", "nombre":"Torralba de Ribota", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50258", "nombre":"Torralbilla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50259", "nombre":"Torrehermosa", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50260", "nombre":"Torrelapaja", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50261", "nombre":"Torrellas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50262", "nombre":"Torres de Berrell\u00e9n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50263", "nombre":"Torrijo de la Ca\u00f1ada", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50264", "nombre":"Tosos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50265", "nombre":"Trasmoz", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50266", "nombre":"Trasobares", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50267", "nombre":"Uncastillo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50268", "nombre":"Undu\u00e9s de Lerda", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50269", "nombre":"Urrea de Jal\u00f3n", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50270", "nombre":"Urri\u00e9s", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50271", "nombre":"Used", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50272", "nombre":"Utebo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50273", "nombre":"Valdehorna", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50274", "nombre":"Val de San Mart\u00edn", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50275", "nombre":"Valmadrid", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50276", "nombre":"Valpalmas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50277", "nombre":"Valtorres", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50278", "nombre":"Velilla de Ebro", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50279", "nombre":"Velilla de Jiloca", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50280", "nombre":"Vera de Moncayo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50281", "nombre":"Vierlas", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50282", "nombre":"Vilue\u00f1a, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50283", "nombre":"Villadoz", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50284", "nombre":"Villafeliche", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50285", "nombre":"Villafranca de Ebro", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50286", "nombre":"Villalba de Perejil", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50287", "nombre":"Villalengua", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50288", "nombre":"Villanueva de G\u00e1llego", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50289", "nombre":"Villanueva de Jiloca", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50290", "nombre":"Villanueva de Huerva", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50291", "nombre":"Villar de los Navarros", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50292", "nombre":"Villarreal de Huerva", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50293", "nombre":"Villarroya de la Sierra", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50294", "nombre":"Villarroya del Campo", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50295", "nombre":"Vistabella", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50296", "nombre":"Zaida, La", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50297", "nombre":"Zaragoza", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50298", "nombre":"Zuera", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50901", "nombre":"Biel", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50902", "nombre":"Marracos", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"50903", "nombre":"Villamayor de G\u00e1llego", "deletedAt":"", "cod_provincia":"50"},
 {"codigo":"51001", "nombre":"Ceuta", "deletedAt":"", "cod_provincia":"51"},
 {"codigo":"52001", "nombre":"Melilla", "deletedAt":"", "cod_provincia":"52"}]